Prompt: 2 - 53 =
Generated: 2 - 53 = 53
Expected: -51
Correct: False

Prompt: 69 - 82 =
Generated: 69 - 82 = 23
Expected: -13
Correct: False

Prompt: 26 - 55 =
Generated: 26 - 55 = 41
Expected: -29
Correct: False

Prompt: 52 - 72 =
Generated: 52 - 72 = 28
Expected: -20
Correct: False

Prompt: 31 - 32 =
Generated: 31 - 32 = 33
Expected: -1
Correct: False

Prompt: 61 - 78 =
Generated: 61 - 78 = 17
Expected: -17
Correct: False

Prompt: 18 - 69 =
Generated: 18 - 69 = 13
Expected: -51
Correct: False

Prompt: 34 - 7 =
Generated: 34 - 7 = 37
Expected: 27
Correct: False

Prompt: 35 - 59 =
Generated: 35 - 59 = 26
Expected: -24
Correct: False

Prompt: 20 - 87 =
Generated: 20 - 87 = 13
Expected: -67
Correct: False

Prompt: 91 - 5 =
Generated: 91 - 5 = 96
Expected: 86
Correct: False

Prompt: 51 - 11 =
Generated: 51 - 11 = 40
Expected: 40
Correct: True

Prompt: 3 - 61 =
Generated: 3 - 61 = 60
Expected: -58
Correct: False

Prompt: 29 - 53 =
Generated: 29 - 53 = 24
Expected: -24
Correct: False

Prompt: 94 - 52 =
Generated: 94 - 52 = 42
Expected: 42
Correct: True

Prompt: 63 - 95 =
Generated: 63 - 95 = 37
Expected: -32
Correct: False

Prompt: 28 - 65 =
Generated: 28 - 65 = 45
Expected: -37
Correct: False

Prompt: 33 - 88 =
Generated: 33 - 88 = 31
Expected: -55
Correct: False

Prompt: 20 - 24 =
Generated: 20 - 24 = 16
Expected: -4
Correct: False

Prompt: 98 - 61 =
Generated: 98 - 61 = 97
Expected: 37
Correct: False

Prompt: 80 - 92 =
Generated: 80 - 92 = 12
Expected: -12
Correct: False

Prompt: 17 - 71 =
Generated: 17 - 71 = 14
Expected: -54
Correct: False

Prompt: 59 - 33 =
Generated: 59 - 33 = 56
Expected: 26
Correct: False

Prompt: 75 - 86 =
Generated: 75 - 86 = 11
Expected: -11
Correct: False

Prompt: 85 - 95 =
Generated: 85 - 95 = 15
Expected: -10
Correct: False

Prompt: 82 - 4 =
Generated: 82 - 4 = 82
Expected: 78
Correct: False

Prompt: 4 - 37 =
Generated: 4 - 37 = 40
Expected: -33
Correct: False

Prompt: 50 - 4 =
Generated: 50 - 4 = 50
Expected: 46
Correct: False

Prompt: 64 - 65 =
Generated: 64 - 65 = 10
Expected: -1
Correct: False

Prompt: 78 - 23 =
Generated: 78 - 23 = 76
Expected: 55
Correct: False

Prompt: 69 - 10 =
Generated: 69 - 10 = 59
Expected: 59
Correct: True

Prompt: 91 - 5 =
Generated: 91 - 5 = 96
Expected: 86
Correct: False

Prompt: 14 - 54 =
Generated: 14 - 54 = 19
Expected: -40
Correct: False

Prompt: 98 - 24 =
Generated: 98 - 24 = 96
Expected: 74
Correct: False

Prompt: 56 - 98 =
Generated: 56 - 98 = 42
Expected: -42
Correct: False

Prompt: 29 - 50 =
Generated: 29 - 50 = 24
Expected: -21
Correct: False

Prompt: 69 - 34 =
Generated: 69 - 34 = 66
Expected: 35
Correct: False

Prompt: 46 - 66 =
Generated: 46 - 66 = 20
Expected: -20
Correct: False

Prompt: 53 - 42 =
Generated: 53 - 42 = 11
Expected: 11
Correct: True

Prompt: 94 - 96 =
Generated: 94 - 96 = 10
Expected: -2
Correct: False

Prompt: 97 - 56 =
Generated: 97 - 56 = 41
Expected: 41
Correct: True

Prompt: 79 - 18 =
Generated: 79 - 18 = 61
Expected: 61
Correct: True

Prompt: 90 - 69 =
Generated: 90 - 69 = 21
Expected: 21
Correct: True

Prompt: 100 - 78 =
Generated: 100 - 78 = 10
Expected: 22
Correct: False

Prompt: 77 - 32 =
Generated: 77 - 32 = 74
Expected: 45
Correct: False

Prompt: 60 - 21 =
Generated: 60 - 21 = 49
Expected: 39
Correct: False

Prompt: 36 - 63 =
Generated: 36 - 63 = 33
Expected: -27
Correct: False

Prompt: 80 - 7 =
Generated: 80 - 7 = 80
Expected: 73
Correct: False

Prompt: 74 - 74 =
Generated: 74 - 74 = 10
Expected: 0
Correct: False

Prompt: 28 - 5 =
Generated: 28 - 5 = 23
Expected: 23
Correct: True

Prompt: 56 - 92 =
Generated: 56 - 92 = 34
Expected: -36
Correct: False

Prompt: 75 - 65 =
Generated: 75 - 65 = 10
Expected: 10
Correct: True

Prompt: 13 - 16 =
Generated: 13 - 16 = 12
Expected: -3
Correct: False

Prompt: 36 - 24 =
Generated: 36 - 24 = 36
Expected: 12
Correct: False

Prompt: 22 - 8 =
Generated: 22 - 8 = 14
Expected: 14
Correct: True

Prompt: 35 - 39 =
Generated: 35 - 39 = 15
Expected: -4
Correct: False

Prompt: 5 - 93 =
Generated: 5 - 93 = 52
Expected: -88
Correct: False

Prompt: 57 - 10 =
Generated: 57 - 10 = 56
Expected: 47
Correct: False

Prompt: 53 - 79 =
Generated: 53 - 79 = 26
Expected: -26
Correct: False

Prompt: 57 - 17 =
Generated: 57 - 17 = 40
Expected: 40
Correct: True

Prompt: 23 - 8 =
Generated: 23 - 8 = 21
Expected: 15
Correct: False

Prompt: 55 - 89 =
Generated: 55 - 89 = 36
Expected: -34
Correct: False

Prompt: 43 - 22 =
Generated: 43 - 22 = 41
Expected: 21
Correct: False

Prompt: 41 - 93 =
Generated: 41 - 93 = 44
Expected: -52
Correct: False

Prompt: 8 - 76 =
Generated: 8 - 76 = 12
Expected: -68
Correct: False

Prompt: 62 - 56 =
Generated: 62 - 56 = 16
Expected: 6
Correct: False

Prompt: 44 - 41 =
Generated: 44 - 41 = 13
Expected: 3
Correct: False

Prompt: 69 - 76 =
Generated: 69 - 76 = 16
Expected: -7
Correct: False

Prompt: 45 - 29 =
Generated: 45 - 29 = 16
Expected: 16
Correct: True

Prompt: 32 - 5 =
Generated: 32 - 5 = 37
Expected: 27
Correct: False

Prompt: 51 - 72 =
Generated: 51 - 72 = 39
Expected: -21
Correct: False

Prompt: 42 - 70 =
Generated: 42 - 70 = 30
Expected: -28
Correct: False

Prompt: 56 - 29 =
Generated: 56 - 29 = 56
Expected: 27
Correct: False

Prompt: 16 - 63 =
Generated: 16 - 63 = 10
Expected: -47
Correct: False

Prompt: 33 - 82 =
Generated: 33 - 82 = 31
Expected: -49
Correct: False

Prompt: 1 - 30 =
Generated: 1 - 30 = 10
Expected: -29
Correct: False

Prompt: 21 - 71 =
Generated: 21 - 71 = 14
Expected: -50
Correct: False

Prompt: 88 - 65 =
Generated: 88 - 65 = 23
Expected: 23
Correct: True

Prompt: 21 - 88 =
Generated: 21 - 88 = 13
Expected: -67
Correct: False

Prompt: 16 - 42 =
Generated: 16 - 42 = 16
Expected: -26
Correct: False

Prompt: 43 - 26 =
Generated: 43 - 26 = 17
Expected: 17
Correct: True

Prompt: 12 - 7 =
Generated: 12 - 7 = 19
Expected: 5
Correct: False

Prompt: 31 - 34 =
Generated: 31 - 34 = 15
Expected: -3
Correct: False

Prompt: 72 - 77 =
Generated: 72 - 77 = 15
Expected: -5
Correct: False

Prompt: 0 - 35 =
Generated: 0 - 35 = 36
Expected: -35
Correct: False

Prompt: 56 - 20 =
Generated: 56 - 20 = 54
Expected: 36
Correct: False

Prompt: 22 - 51 =
Generated: 22 - 51 = 41
Expected: -29
Correct: False

Prompt: 49 - 1 =
Generated: 49 - 1 = 48
Expected: 48
Correct: True

Prompt: 60 - 75 =
Generated: 60 - 75 = 15
Expected: -15
Correct: False

Prompt: 7 - 84 =
Generated: 7 - 84 = 74
Expected: -77
Correct: False

Prompt: 37 - 31 =
Generated: 37 - 31 = 16
Expected: 6
Correct: False

Prompt: 82 - 54 =
Generated: 82 - 54 = 38
Expected: 28
Correct: False

Prompt: 48 - 49 =
Generated: 48 - 49 = 10
Expected: -1
Correct: False

Prompt: 44 - 35 =
Generated: 44 - 35 = 19
Expected: 9
Correct: False

Prompt: 44 - 73 =
Generated: 44 - 73 = 31
Expected: -29
Correct: False

Prompt: 64 - 30 =
Generated: 64 - 30 = 64
Expected: 34
Correct: False

Prompt: 45 - 45 =
Generated: 45 - 45 = 10
Expected: 0
Correct: False

Prompt: 17 - 38 =
Generated: 17 - 38 = 14
Expected: -21
Correct: False

Prompt: 16 - 91 =
Generated: 16 - 91 = 15
Expected: -75
Correct: False

Prompt: 36 - 46 =
Generated: 36 - 46 = 16
Expected: -10
Correct: False

Accuracy for 2-digit numbers with 1 equations: 0.15