Prompt: 412 - 826 =
Generated: 412 - 826 = 386
Expected: -414
Correct: False

Prompt: 581 - 333 =
Generated: 581 - 333 = 558
Expected: 248
Correct: False

Prompt: 281 - 330 =
Generated: 281 - 330 = 151
Expected: -49
Correct: False

Prompt: 365 - 150 =
Generated: 365 - 150 = 150
Expected: 215
Correct: False

Prompt: 535 - 554 =
Generated: 535 - 554 = 100
Expected: -19
Correct: False

Prompt: 886 - 61 =
Generated: 886 - 61 = 886
Expected: 825
Correct: False

Prompt: 226 - 501 =
Generated: 226 - 501 = 275
Expected: -275
Correct: False

Prompt: 912 - 482 =
Generated: 912 - 482 = 480
Expected: 430
Correct: False

Prompt: 548 - 576 =
Generated: 548 - 576 = 26\n
Expected: 430
Correct: False

Prompt: 837 - 414 =
Generated: 837 - 414 = 324
Expected: 423
Correct: False

Prompt: 213 - 131 =
Generated: 213 - 131 = 82\n
Expected: 423
Correct: False

Prompt: 781 - 152 =
Generated: 781 - 152 = 781
Expected: 629
Correct: False

Prompt: 549 - 640 =
Generated: 549 - 640 = 100
Expected: -91
Correct: False

Prompt: 538 - 886 =
Generated: 538 - 886 = 352
Expected: -348
Correct: False

Prompt: 843 - 903 =
Generated: 843 - 903 = 560
Expected: -60
Correct: False

Prompt: 119 - 408 =
Generated: 119 - 408 = 119
Expected: -289
Correct: False

Prompt: 461 - 533 =
Generated: 461 - 533 = 134
Expected: -72
Correct: False

Prompt: 602 - 663 =
Generated: 602 - 663 = 470
Expected: -61
Correct: False

Prompt: 316 - 103 =
Generated: 316 - 103 = 313
Expected: 213
Correct: False

Prompt: 372 - 834 =
Generated: 372 - 834 = 372
Expected: -462
Correct: False

Prompt: 336 - 962 =
Generated: 336 - 962 = 336
Expected: -626
Correct: False

Prompt: 300 - 91 =
Generated: 300 - 91 = 219
Expected: 209
Correct: False

Prompt: 571 - 47 =
Generated: 571 - 47 = 571
Expected: 524
Correct: False

Prompt: 478 - 936 =
Generated: 478 - 936 = 478
Expected: -458
Correct: False

Prompt: 509 - 402 =
Generated: 509 - 402 = 197
Expected: 107
Correct: False

Prompt: 115 - 324 =
Generated: 115 - 324 = 181
Expected: -209
Correct: False

Prompt: 764 - 511 =
Generated: 764 - 511 = 253
Expected: 253
Correct: True

Prompt: 659 - 576 =
Generated: 659 - 576 = 823
Expected: 83
Correct: False

Prompt: 168 - 924 =
Generated: 168 - 924 = 168
Expected: -756
Correct: False

Prompt: 774 - 384 =
Generated: 774 - 384 = 494
Expected: 390
Correct: False

Prompt: 273 - 937 =
Generated: 273 - 937 = 273
Expected: -664
Correct: False

Prompt: 946 - 938 =
Generated: 946 - 938 = 128
Expected: 8
Correct: False

Prompt: 367 - 709 =
Generated: 367 - 709 = 367
Expected: -342
Correct: False

Prompt: 614 - 526 =
Generated: 614 - 526 = 188
Expected: 88
Correct: False

Prompt: 260 - 448 =
Generated: 260 - 448 = 260
Expected: -188
Correct: False

Prompt: 250 - 489 =
Generated: 250 - 489 = 250
Expected: -239
Correct: False

Prompt: 167 - 23 =
Generated: 167 - 23 = 165
Expected: 144
Correct: False

Prompt: 372 - 471 =
Generated: 372 - 471 = 169
Expected: -99
Correct: False

Prompt: 742 - 891 =
Generated: 742 - 891 = 598
Expected: -149
Correct: False

Prompt: 475 - 901 =
Generated: 475 - 901 = 475
Expected: -426
Correct: False

Prompt: 472 - 812 =
Generated: 472 - 812 = 472
Expected: -340
Correct: False

Prompt: 79 - 444 =
Generated: 79 - 444 = 355
Expected: -365
Correct: False

Prompt: 276 - 622 =
Generated: 276 - 622 = 276
Expected: -346
Correct: False

Prompt: 954 - 837 =
Generated: 954 - 837 = 127
Expected: 117
Correct: False

Prompt: 657 - 808 =
Generated: 657 - 808 = 259
Expected: -151
Correct: False

Prompt: 463 - 790 =
Generated: 463 - 790 = 463
Expected: -327
Correct: False

Prompt: 899 - 978 =
Generated: 899 - 978 = 67\n
Expected: -327
Correct: False

Prompt: 809 - 48 =
Generated: 809 - 48 = 805
Expected: 761
Correct: False

Prompt: 185 - 942 =
Generated: 185 - 942 = 185
Expected: -757
Correct: False

Prompt: 383 - 986 =
Generated: 383 - 986 = 383
Expected: -603
Correct: False

Prompt: 322 - 49 =
Generated: 322 - 49 = 322
Expected: 273
Correct: False

Prompt: 225 - 399 =
Generated: 225 - 399 = 196
Expected: -174
Correct: False

Prompt: 469 - 435 =
Generated: 469 - 435 = 134
Expected: 34
Correct: False

Prompt: 938 - 887 =
Generated: 938 - 887 = 151
Expected: 51
Correct: False

Prompt: 437 - 585 =
Generated: 437 - 585 = 152
Expected: -148
Correct: False

Prompt: 672 - 613 =
Generated: 672 - 613 = 469
Expected: 59
Correct: False

Prompt: 732 - 725 =
Generated: 732 - 725 = 15\n
Expected: 59
Correct: False

Prompt: 634 - 145 =
Generated: 634 - 145 = 634
Expected: 489
Correct: False

Prompt: 870 - 894 =
Generated: 870 - 894 = 246
Expected: -24
Correct: False

Prompt: 71 - 591 =
Generated: 71 - 591 = 198
Expected: -520
Correct: False

Prompt: 761 - 53 =
Generated: 761 - 53 = 761
Expected: 708
Correct: False

Prompt: 412 - 591 =
Generated: 412 - 591 = 189
Expected: -179
Correct: False

Prompt: 292 - 869 =
Generated: 292 - 869 = 292
Expected: -577
Correct: False

Prompt: 84 - 846 =
Generated: 84 - 846 = 100
Expected: -762
Correct: False

Prompt: 531 - 518 =
Generated: 531 - 518 = 133
Expected: 13
Correct: False

Prompt: 530 - 222 =
Generated: 530 - 222 = 518
Expected: 308
Correct: False

Prompt: 530 - 905 =
Generated: 530 - 905 = 435
Expected: -375
Correct: False

Prompt: 105 - 538 =
Generated: 105 - 538 = 461
Expected: -433
Correct: False

Prompt: 859 - 162 =
Generated: 859 - 162 = 856
Expected: 697
Correct: False

Prompt: 830 - 592 =
Generated: 830 - 592 = 830
Expected: 238
Correct: False

Prompt: 968 - 549 =
Generated: 968 - 549 = 419
Expected: 419
Correct: True

Prompt: 50 - 747 =
Generated: 50 - 747 = 262
Expected: -697
Correct: False

Prompt: 271 - 659 =
Generated: 271 - 659 = 271
Expected: -388
Correct: False

Prompt: 292 - 959 =
Generated: 292 - 959 = 292
Expected: -667
Correct: False

Prompt: 216 - 669 =
Generated: 216 - 669 = 216
Expected: -453
Correct: False

Prompt: 687 - 716 =
Generated: 687 - 716 = 137
Expected: -29
Correct: False

Prompt: 130 - 664 =
Generated: 130 - 664 = 130
Expected: -534
Correct: False

Prompt: 895 - 415 =
Generated: 895 - 415 = 485
Expected: 480
Correct: False

Prompt: 695 - 213 =
Generated: 695 - 213 = 692
Expected: 482
Correct: False

Prompt: 446 - 591 =
Generated: 446 - 591 = 197
Expected: -145
Correct: False

Prompt: 789 - 765 =
Generated: 789 - 765 = 244
Expected: 24
Correct: False

Prompt: 219 - 690 =
Generated: 219 - 690 = 219
Expected: -471
Correct: False

Prompt: 424 - 729 =
Generated: 424 - 729 = 355
Expected: -305
Correct: False

Prompt: 952 - 859 =
Generated: 952 - 859 = 153
Expected: 93
Correct: False

Prompt: 465 - 137 =
Generated: 465 - 137 = 462
Expected: 328
Correct: False

Prompt: 68 - 895 =
Generated: 68 - 895 = 100
Expected: -827
Correct: False

Prompt: 202 - 200 =
Generated: 202 - 200 = 100
Expected: 2
Correct: False

Prompt: 710 - 500 =
Generated: 710 - 500 = 210
Expected: 210
Correct: True

Prompt: 476 - 293 =
Generated: 476 - 293 = 183
Expected: 183
Correct: True

Prompt: 485 - 87 =
Generated: 485 - 87 = 485
Expected: 398
Correct: False

Prompt: 189 - 902 =
Generated: 189 - 902 = 189
Expected: -713
Correct: False

Prompt: 235 - 824 =
Generated: 235 - 824 = 235
Expected: -589
Correct: False

Prompt: 926 - 408 =
Generated: 926 - 408 = 926
Expected: 518
Correct: False

Prompt: 909 - 906 =
Generated: 909 - 906 = 44\n
Expected: 518
Correct: False

Prompt: 700 - 297 =
Generated: 700 - 297 = 523
Expected: 403
Correct: False

Prompt: 667 - 772 =
Generated: 667 - 772 = 104
Expected: -105
Correct: False

Prompt: 105 - 320 =
Generated: 105 - 320 = 102
Expected: -215
Correct: False

Prompt: 153 - 937 =
Generated: 153 - 937 = 153
Expected: -784
Correct: False

Prompt: 268 - 931 =
Generated: 268 - 931 = 261
Expected: -663
Correct: False

Prompt: 777 - 898 =
Generated: 777 - 898 = 100
Expected: -121
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 1 equations: 0.04