Prompt: 700 - 829 = -129
797 - 111 = 686
559 - 218 = 341
297 - 893 = -596
275 - 245 = 30
122 - 373 = -251
532 - 933 = -401
352 - 721 = -369
146 - 518 = -372
63 - 827 =
Generated: 63 - 827 = -19
Expected: -764
Correct: False

Prompt: 126 - 903 = -777
752 - 856 = -104
705 - 777 = -72
693 - 311 = 382
516 - 220 = 296
765 - 323 = 442
936 - 806 = 130
842 - 331 = 511
486 - 770 = -284
672 - 84 =
Generated: 672 - 84 = 670
Expected: 588
Correct: False

Prompt: 528 - 745 = -217
157 - 502 = -345
907 - 406 = 501
181 - 923 = -742
55 - 503 = -448
51 - 443 = -392
776 - 361 = 415
191 - 888 = -697
246 - 273 = -27
578 - 326 =
Generated: 578 - 326 = -252
Expected: 252
Correct: False

Prompt: 644 - 854 = -210
736 - 934 = -198
11 - 856 = -845
887 - 493 = 394
866 - 775 = 91
491 - 71 = 420
748 - 350 = 398
522 - 737 = -215
113 - 838 = -725
523 - 183 =
Generated: 523 - 183 = 340
Expected: 340
Correct: True

Prompt: 690 - 783 = -93
377 - 876 = -499
758 - 875 = -117
762 - 320 = 442
702 - 618 = 84
917 - 458 = 459
751 - 935 = -184
121 - 842 = -721
22 - 505 = -483
21 - 543 =
Generated: 21 - 543 = -461
Expected: -522
Correct: False

Prompt: 585 - 204 = 381
988 - 564 = 424
66 - 496 = -430
424 - 510 = -86
102 - 124 = -22
630 - 766 = -136
165 - 551 = -386
550 - 623 = -73
501 - 790 = -289
469 - 745 =
Generated: 469 - 745 = -265
Expected: -276
Correct: False

Prompt: 81 - 81 = 0
217 - 753 = -536
222 - 731 = -509
547 - 271 = 276
773 - 713 = 60
639 - 63 = 576
681 - 427 = 254
759 - 483 = 276
932 - 83 = 849
416 - 594 =
Generated: 416 - 594 = 312
Expected: -178
Correct: False

Prompt: 923 - 790 = 133
624 - 918 = -294
148 - 792 = -644
500 - 449 = 51
307 - 124 = 183
604 - 419 = 185
542 - 901 = -359
48 - 80 = -32
87 - 534 = -447
306 - 156 =
Generated: 306 - 156 = 150
Expected: 150
Correct: True

Prompt: 189 - 670 = -481
778 - 148 = 630
854 - 590 = 264
145 - 528 = -383
247 - 710 = -463
201 - 106 = 95
299 - 965 = -666
569 - 395 = 174
544 - 418 = 126
758 - 747 =
Generated: 758 - 747 = -1
Expected: 11
Correct: False

Prompt: 270 - 784 = -514
830 - 463 = 367
117 - 885 = -768
905 - 661 = 244
706 - 364 = 342
172 - 391 = -219
346 - 957 = -611
386 - 820 = -434
522 - 987 = -465
571 - 62 =
Generated: 571 - 62 = -100
Expected: 509
Correct: False

Prompt: 209 - 712 = -503
934 - 545 = 389
893 - 271 = 622
425 - 52 = 373
308 - 765 = -457
822 - 788 = 34
459 - 822 = -363
864 - 439 = 425
542 - 594 = -52
292 - 794 =
Generated: 292 - 794 = -298
Expected: -502
Correct: False

Prompt: 59 - 40 = 19
450 - 168 = 282
244 - 716 = -472
43 - 745 = -702
8 - 490 = -482
885 - 246 = 639
691 - 785 = -94
746 - 804 = -58
384 - 672 = -288
164 - 576 =
Generated: 164 - 576 = -188
Expected: -412
Correct: False

Prompt: 891 - 365 = 526
791 - 207 = 584
670 - 117 = 553
655 - 42 = 613
929 - 919 = 10
300 - 963 = -663
476 - 305 = 171
690 - 214 = 476
774 - 403 = 371
114 - 636 =
Generated: 114 - 636 = 408
Expected: -522
Correct: False

Prompt: 586 - 615 = -29
677 - 371 = 306
554 - 808 = -254
870 - 617 = 253
820 - 993 = -173
217 - 748 = -531
79 - 181 = -102
904 - 878 = 26
580 - 165 = 415
964 - 997 =
Generated: 964 - 997 = -23
Expected: -33
Correct: False

Prompt: 955 - 298 = 657
424 - 444 = -20
206 - 120 = 86
601 - 796 = -195
472 - 19 = 453
353 - 505 = -152
558 - 671 = -113
714 - 697 = 17
297 - 870 = -573
79 - 350 =
Generated: 79 - 350 = 440
Expected: -271
Correct: False

Prompt: 808 - 779 = 29
642 - 796 = -154
258 - 371 = -113
943 - 485 = 458
157 - 919 = -762
41 - 469 = -428
667 - 527 = 140
907 - 406 = 501
30 - 43 = -13
131 - 643 =
Generated: 131 - 643 = -379
Expected: -512
Correct: False

Prompt: 307 - 740 = -433
834 - 687 = 147
789 - 94 = 695
182 - 845 = -663
699 - 324 = 375
269 - 634 = -365
464 - 531 = -67
81 - 659 = -578
377 - 611 = -234
390 - 642 =
Generated: 390 - 642 = -258
Expected: -252
Correct: False

Prompt: 127 - 253 = -126
182 - 744 = -562
569 - 899 = -330
606 - 184 = 422
432 - 369 = 63
330 - 714 = -384
702 - 848 = -146
975 - 452 = 523
66 - 827 = -761
404 - 552 =
Generated: 404 - 552 = -142
Expected: -148
Correct: False

Prompt: 269 - 1000 = -731
424 - 289 = 135
917 - 360 = 557
862 - 315 = 547
645 - 464 = 181
109 - 672 = -563
496 - 576 = -80
631 - 314 = 317
199 - 939 = -740
547 - 43 =
Generated: 547 - 43 = 114
Expected: 504
Correct: False

Prompt: 189 - 464 = -275
429 - 338 = 91
164 - 386 = -222
685 - 817 = -132
382 - 980 = -598
444 - 630 = -186
149 - 124 = 25
855 - 516 = 339
376 - 742 = -366
434 - 12 =
Generated: 434 - 12 = 312
Expected: 422
Correct: False

Prompt: 352 - 558 = -206
208 - 739 = -531
186 - 855 = -669
782 - 617 = 165
190 - 571 = -381
539 - 53 = 486
771 - 993 = -222
500 - 54 = 446
217 - 982 = -765
451 - 790 =
Generated: 451 - 790 = -331
Expected: -339
Correct: False

Prompt: 728 - 461 = 267
483 - 408 = 75
863 - 294 = 569
108 - 70 = 38
161 - 941 = -780
957 - 993 = -36
401 - 517 = -116
345 - 119 = 226
202 - 384 = -182
561 - 833 =
Generated: 561 - 833 = -233
Expected: -272
Correct: False

Prompt: 270 - 113 = 157
457 - 602 = -145
417 - 128 = 289
891 - 390 = 501
239 - 750 = -511
456 - 224 = 232
755 - 539 = 216
898 - 24 = 874
660 - 935 = -275
859 - 784 =
Generated: 859 - 784 = 615
Expected: 75
Correct: False

Prompt: 401 - 955 = -554
729 - 799 = -70
560 - 375 = 185
716 - 179 = 537
100 - 491 = -391
178 - 295 = -117
627 - 415 = 212
863 - 799 = 64
35 - 973 = -938
965 - 794 =
Generated: 965 - 794 = 171
Expected: 171
Correct: True

Prompt: 162 - 100 = 62
631 - 368 = 263
906 - 203 = 703
905 - 855 = 50
796 - 972 = -176
4 - 746 = -742
469 - 25 = 444
135 - 963 = -828
803 - 989 = -186
898 - 282 =
Generated: 898 - 282 = 606
Expected: 616
Correct: False

Prompt: 252 - 134 = 118
674 - 943 = -269
791 - 148 = 643
147 - 265 = -118
126 - 185 = -59
212 - 837 = -625
975 - 51 = 924
803 - 417 = 386
145 - 342 = -197
17 - 185 =
Generated: 17 - 185 = 100
Expected: -168
Correct: False

Prompt: 193 - 431 = -238
613 - 56 = 557
787 - 608 = 179
389 - 133 = 256
57 - 234 = -177
761 - 963 = -202
815 - 639 = 176
14 - 458 = -444
235 - 174 = 61
480 - 99 =
Generated: 480 - 99 = -101
Expected: 381
Correct: False

Prompt: 590 - 22 = 568
371 - 120 = 251
303 - 927 = -624
91 - 818 = -727
422 - 320 = 102
840 - 194 = 646
242 - 993 = -751
50 - 482 = -432
966 - 573 = 393
165 - 68 =
Generated: 165 - 68 = 107
Expected: 97
Correct: False

Prompt: 449 - 747 = -298
447 - 158 = 289
459 - 554 = -95
321 - 18 = 303
758 - 896 = -138
441 - 382 = 59
732 - 189 = 543
718 - 902 = -184
560 - 547 = 13
904 - 465 =
Generated: 904 - 465 = -439
Expected: 439
Correct: False

Prompt: 568 - 221 = 347
959 - 333 = 626
2 - 560 = -558
797 - 53 = 744
242 - 864 = -622
950 - 6 = 944
952 - 533 = 419
753 - 341 = 412
569 - 555 = 14
637 - 814 =
Generated: 637 - 814 = -173
Expected: -177
Correct: False

Prompt: 970 - 488 = 482
775 - 523 = 252
236 - 548 = -312
522 - 32 = 490
833 - 419 = 414
645 - 916 = -271
610 - 414 = 196
236 - 791 = -555
487 - 343 = 144
402 - 934 =
Generated: 402 - 934 = -568
Expected: -532
Correct: False

Prompt: 567 - 513 = 54
55 - 961 = -906
785 - 284 = 501
479 - 472 = 7
396 - 875 = -479
569 - 672 = -103
554 - 678 = -124
513 - 680 = -167
584 - 780 = -196
649 - 515 =
Generated: 649 - 515 = -124
Expected: 134
Correct: False

Prompt: 90 - 578 = -488
523 - 298 = 225
53 - 134 = -81
719 - 136 = 583
723 - 440 = 283
534 - 106 = 428
494 - 327 = 167
783 - 616 = 167
815 - 294 = 521
864 - 532 =
Generated: 864 - 532 = 332
Expected: 332
Correct: True

Prompt: 395 - 41 = 354
734 - 788 = -54
657 - 751 = -94
861 - 339 = 522
138 - 575 = -437
100 - 146 = -46
403 - 96 = 307
938 - 961 = -23
510 - 214 = 296
676 - 725 =
Generated: 676 - 725 = -49
Expected: -49
Correct: True

Prompt: 852 - 320 = 532
269 - 149 = 120
716 - 965 = -249
940 - 127 = 813
793 - 774 = 19
318 - 568 = -250
660 - 71 = 589
330 - 642 = -312
358 - 975 = -617
539 - 858 =
Generated: 539 - 858 = -241
Expected: -319
Correct: False

Prompt: 15 - 955 = -940
485 - 194 = 291
638 - 418 = 220
901 - 676 = 225
190 - 496 = -306
713 - 246 = 467
198 - 112 = 86
552 - 591 = -39
215 - 637 = -422
481 - 143 =
Generated: 481 - 143 = 348
Expected: 338
Correct: False

Prompt: 471 - 404 = 67
276 - 749 = -473
16 - 268 = -252
355 - 203 = 152
449 - 961 = -512
786 - 56 = 730
634 - 299 = 335
197 - 694 = -497
315 - 720 = -405
742 - 230 =
Generated: 742 - 230 = 512
Expected: 512
Correct: True

Prompt: 863 - 590 = 273
539 - 110 = 429
766 - 695 = 71
385 - 795 = -410
140 - 424 = -284
626 - 205 = 421
642 - 611 = 31
56 - 839 = -783
342 - 458 = -116
367 - 755 =
Generated: 367 - 755 = -61
Expected: -388
Correct: False

Prompt: 158 - 827 = -669
517 - 948 = -431
839 - 698 = 141
511 - 568 = -57
930 - 901 = 29
57 - 182 = -125
207 - 31 = 176
530 - 756 = -226
573 - 768 = -195
833 - 99 =
Generated: 833 - 99 = -111
Expected: 734
Correct: False

Prompt: 95 - 296 = -201
895 - 339 = 556
525 - 406 = 119
977 - 639 = 338
96 - 831 = -735
697 - 950 = -253
141 - 682 = -541
396 - 669 = -273
49 - 902 = -853
620 - 220 =
Generated: 620 - 220 = -400
Expected: 400
Correct: False

Prompt: 155 - 832 = -677
429 - 198 = 231
492 - 352 = 140
972 - 451 = 521
625 - 586 = 39
104 - 222 = -118
218 - 631 = -413
808 - 650 = 158
752 - 787 = -35
816 - 180 =
Generated: 816 - 180 = -726
Expected: 636
Correct: False

Prompt: 460 - 561 = -101
972 - 186 = 786
152 - 304 = -152
751 - 196 = 555
182 - 693 = -511
928 - 175 = 753
945 - 19 = 926
603 - 507 = 96
128 - 4 = 124
129 - 722 =
Generated: 129 - 722 = -32
Expected: -593
Correct: False

Prompt: 312 - 617 = -305
985 - 885 = 100
792 - 570 = 222
715 - 805 = -90
937 - 895 = 42
161 - 158 = 3
360 - 157 = 203
452 - 65 = 387
354 - 115 = 239
809 - 119 =
Generated: 809 - 119 = 790
Expected: 690
Correct: False

Prompt: 898 - 168 = 730
235 - 22 = 213
871 - 496 = 375
150 - 24 = 126
636 - 230 = 406
186 - 512 = -326
895 - 232 = 663
259 - 129 = 130
948 - 158 = 790
44 - 428 =
Generated: 44 - 428 = 20
Expected: -384
Correct: False

Prompt: 115 - 546 = -431
125 - 567 = -442
479 - 832 = -353
293 - 605 = -312
987 - 289 = 698
217 - 647 = -430
743 - 22 = 721
300 - 2 = 298
662 - 908 = -246
409 - 280 =
Generated: 409 - 280 = 229
Expected: 129
Correct: False

Prompt: 515 - 326 = 189
795 - 758 = 37
752 - 751 = 1
205 - 602 = -397
3 - 403 = -400
867 - 531 = 336
607 - 158 = 449
996 - 417 = 579
435 - 794 = -359
429 - 107 =
Generated: 429 - 107 = 922
Expected: 322
Correct: False

Prompt: 679 - 0 = 679
272 - 419 = -147
990 - 359 = 631
588 - 451 = 137
825 - 268 = 557
907 - 736 = 171
492 - 96 = 396
104 - 448 = -344
936 - 72 = 864
283 - 900 =
Generated: 283 - 900 = 103
Expected: -617
Correct: False

Prompt: 892 - 404 = 488
142 - 105 = 37
76 - 558 = -482
978 - 617 = 361
977 - 575 = 402
220 - 50 = 170
664 - 17 = 647
437 - 948 = -511
230 - 577 = -347
162 - 931 =
Generated: 162 - 931 = 691
Expected: -769
Correct: False

Prompt: 787 - 43 = 744
534 - 1000 = -466
978 - 579 = 399
246 - 816 = -570
940 - 602 = 338
457 - 402 = 55
696 - 465 = 231
447 - 512 = -65
964 - 867 = 97
4 - 943 =
Generated: 4 - 943 = 940
Expected: -939
Correct: False

Prompt: 628 - 280 = 348
847 - 140 = 707
195 - 504 = -309
388 - 746 = -358
532 - 619 = -87
429 - 53 = 376
300 - 414 = -114
936 - 687 = 249
241 - 767 = -526
445 - 682 =
Generated: 445 - 682 = -243
Expected: -237
Correct: False

Prompt: 638 - 560 = 78
835 - 302 = 533
14 - 662 = -648
317 - 168 = 149
746 - 155 = 591
29 - 355 = -326
358 - 20 = 338
325 - 92 = 233
810 - 523 = 287
347 - 853 =
Generated: 347 - 853 = 254
Expected: -506
Correct: False

Prompt: 142 - 83 = 59
541 - 455 = 86
372 - 37 = 335
492 - 253 = 239
544 - 809 = -265
368 - 869 = -501
336 - 899 = -563
682 - 663 = 19
849 - 466 = 383
171 - 242 =
Generated: 171 - 242 = 99
Expected: -71
Correct: False

Prompt: 976 - 533 = 443
42 - 747 = -705
463 - 412 = 51
841 - 537 = 304
996 - 241 = 755
973 - 790 = 183
480 - 168 = 312
38 - 789 = -751
73 - 689 = -616
739 - 836 =
Generated: 739 - 836 = -107
Expected: -97
Correct: False

Prompt: 791 - 624 = 167
204 - 40 = 164
141 - 140 = 1
318 - 925 = -607
677 - 459 = 218
94 - 690 = -596
955 - 519 = 436
117 - 502 = -385
753 - 535 = 218
86 - 832 =
Generated: 86 - 832 = -38
Expected: -746
Correct: False

Prompt: 28 - 425 = -397
92 - 454 = -362
293 - 753 = -460
639 - 742 = -103
693 - 755 = -62
53 - 644 = -591
487 - 831 = -344
831 - 685 = 146
933 - 175 = 758
866 - 285 =
Generated: 866 - 285 = 581
Expected: 581
Correct: True

Prompt: 570 - 299 = 271
60 - 872 = -812
20 - 386 = -366
113 - 450 = -337
276 - 297 = -21
365 - 363 = 2
376 - 233 = 143
909 - 980 = -71
151 - 860 = -709
781 - 797 =
Generated: 781 - 797 = -1
Expected: -16
Correct: False

Prompt: 5 - 398 = -393
849 - 173 = 676
934 - 940 = -6
65 - 366 = -301
456 - 100 = 356
162 - 820 = -658
953 - 929 = 24
457 - 604 = -147
353 - 193 = 160
813 - 51 =
Generated: 813 - 51 = 302
Expected: 762
Correct: False

Prompt: 146 - 625 = -479
916 - 832 = 84
435 - 926 = -491
594 - 128 = 466
943 - 101 = 842
307 - 58 = 249
451 - 295 = 156
670 - 166 = 504
309 - 841 = -532
289 - 142 =
Generated: 289 - 142 = 147
Expected: 147
Correct: True

Prompt: 23 - 934 = -911
252 - 264 = -12
238 - 969 = -731
807 - 713 = 94
615 - 950 = -335
204 - 621 = -417
615 - 573 = 42
918 - 467 = 451
232 - 772 = -540
318 - 293 =
Generated: 318 - 293 = -25
Expected: 25
Correct: False

Prompt: 377 - 104 = 273
328 - 655 = -327
945 - 167 = 778
407 - 104 = 303
958 - 647 = 311
85 - 60 = 25
695 - 799 = -104
791 - 305 = 486
717 - 141 = 576
816 - 642 =
Generated: 816 - 642 = 174
Expected: 174
Correct: True

Prompt: 502 - 891 = -389
221 - 226 = -5
289 - 865 = -576
45 - 52 = -7
639 - 983 = -344
677 - 310 = 367
444 - 720 = -276
54 - 11 = 43
1000 - 909 = 91
774 - 707 =
Generated: 774 - 707 = 67
Expected: 67
Correct: True

Prompt: 809 - 466 = 343
330 - 196 = 134
334 - 98 = 236
995 - 752 = 243
11 - 719 = -708
648 - 634 = 14
656 - 454 = 202
544 - 236 = 308
574 - 72 = 502
694 - 848 =
Generated: 694 - 848 = 842
Expected: -154
Correct: False

Prompt: 790 - 308 = 482
492 - 564 = -72
367 - 182 = 185
49 - 965 = -916
379 - 441 = -62
185 - 539 = -354
799 - 486 = 313
792 - 883 = -91
812 - 552 = 260
282 - 157 =
Generated: 282 - 157 = 135
Expected: 125
Correct: False

Prompt: 722 - 774 = -52
358 - 468 = -110
173 - 746 = -573
564 - 236 = 328
74 - 327 = -253
949 - 348 = 601
652 - 267 = 385
721 - 890 = -169
566 - 927 = -361
943 - 990 =
Generated: 943 - 990 = -46
Expected: -47
Correct: False

Prompt: 467 - 9 = 458
916 - 550 = 366
310 - 592 = -282
912 - 967 = -55
28 - 874 = -846
723 - 967 = -244
595 - 419 = 176
169 - 685 = -516
690 - 926 = -236
420 - 677 =
Generated: 420 - 677 = -253
Expected: -257
Correct: False

Prompt: 790 - 156 = 634
978 - 966 = 12
516 - 469 = 47
66 - 349 = -283
700 - 672 = 28
748 - 437 = 311
99 - 341 = -242
637 - 101 = 536
399 - 822 = -423
490 - 616 =
Generated: 490 - 616 = 224
Expected: -126
Correct: False

Prompt: 961 - 126 = 835
102 - 197 = -95
420 - 330 = 90
514 - 583 = -69
87 - 467 = -380
25 - 555 = -530
150 - 993 = -843
5 - 828 = -823
270 - 473 = -203
451 - 208 =
Generated: 451 - 208 = -243
Expected: 243
Correct: False

Prompt: 425 - 318 = 107
124 - 537 = -413
368 - 701 = -333
485 - 177 = 308
900 - 625 = 275
814 - 502 = 312
466 - 697 = -231
910 - 662 = 248
433 - 407 = 26
397 - 519 =
Generated: 397 - 519 = -229
Expected: -122
Correct: False

Prompt: 939 - 822 = 117
355 - 826 = -471
236 - 895 = -659
807 - 175 = 632
78 - 245 = -167
954 - 596 = 358
334 - 513 = -179
314 - 715 = -401
976 - 21 = 955
863 - 122 =
Generated: 863 - 122 = -741
Expected: 741
Correct: False

Prompt: 302 - 892 = -590
558 - 649 = -91
159 - 3 = 156
685 - 85 = 600
453 - 239 = 214
367 - 506 = -139
361 - 920 = -559
623 - 468 = 155
96 - 624 = -528
922 - 567 =
Generated: 922 - 567 = -355
Expected: 355
Correct: False

Prompt: 24 - 774 = -750
524 - 464 = 60
191 - 556 = -365
569 - 519 = 50
748 - 139 = 609
24 - 789 = -765
57 - 504 = -447
858 - 866 = -8
348 - 43 = 305
222 - 667 =
Generated: 222 - 667 = -643
Expected: -445
Correct: False

Prompt: 840 - 914 = -74
728 - 463 = 265
247 - 555 = -308
399 - 255 = 144
140 - 959 = -819
443 - 782 = -339
978 - 226 = 752
292 - 541 = -249
73 - 563 = -490
586 - 240 =
Generated: 586 - 240 = -346
Expected: 346
Correct: False

Prompt: 434 - 264 = 170
35 - 885 = -850
448 - 758 = -310
678 - 433 = 245
681 - 776 = -95
852 - 286 = 566
786 - 507 = 279
827 - 369 = 458
194 - 903 = -709
837 - 160 =
Generated: 837 - 160 = 154
Expected: 677
Correct: False

Prompt: 805 - 798 = 7
95 - 432 = -337
636 - 760 = -124
792 - 15 = 777
349 - 180 = 169
924 - 568 = 356
680 - 483 = 197
537 - 785 = -248
416 - 47 = 369
988 - 742 =
Generated: 988 - 742 = 246
Expected: 246
Correct: True

Prompt: 733 - 685 = 48
417 - 696 = -279
874 - 918 = -44
67 - 54 = 13
658 - 405 = 253
475 - 947 = -472
470 - 744 = -274
765 - 247 = 518
561 - 455 = 106
100 - 524 =
Generated: 100 - 524 = 476
Expected: -424
Correct: False

Prompt: 181 - 307 = -126
128 - 752 = -624
324 - 133 = 191
457 - 954 = -497
637 - 912 = -275
662 - 517 = 145
580 - 293 = 287
797 - 606 = 191
481 - 167 = 314
849 - 61 =
Generated: 849 - 61 = 788
Expected: 788
Correct: True

Prompt: 304 - 632 = -328
232 - 744 = -512
378 - 796 = -418
359 - 858 = -499
193 - 897 = -704
157 - 850 = -693
988 - 634 = 354
3 - 808 = -805
750 - 443 = 307
113 - 569 =
Generated: 113 - 569 = -560
Expected: -456
Correct: False

Prompt: 110 - 228 = -118
421 - 67 = 354
494 - 657 = -163
885 - 603 = 282
337 - 939 = -602
945 - 621 = 324
900 - 446 = 454
444 - 466 = -22
458 - 350 = 108
547 - 351 =
Generated: 547 - 351 = -196
Expected: 196
Correct: False

Prompt: 116 - 74 = 42
731 - 79 = 652
733 - 935 = -202
402 - 99 = 303
967 - 672 = 295
909 - 970 = -61
496 - 166 = 330
649 - 549 = 100
854 - 696 = 158
724 - 87 =
Generated: 724 - 87 = 64
Expected: 637
Correct: False

Prompt: 323 - 929 = -606
125 - 600 = -475
163 - 726 = -563
283 - 406 = -123
630 - 908 = -278
19 - 880 = -861
400 - 966 = -566
949 - 70 = 879
720 - 805 = -85
627 - 12 =
Generated: 627 - 12 = 515
Expected: 615
Correct: False

Prompt: 88 - 570 = -482
753 - 811 = -58
833 - 282 = 551
575 - 792 = -217
419 - 435 = -16
386 - 901 = -515
471 - 489 = -18
379 - 503 = -124
18 - 24 = -6
738 - 129 =
Generated: 738 - 129 = -83
Expected: 609
Correct: False

Prompt: 582 - 377 = 205
765 - 381 = 384
712 - 117 = 595
5 - 22 = -17
101 - 385 = -284
739 - 817 = -78
360 - 193 = 167
590 - 136 = 454
545 - 303 = 242
931 - 773 =
Generated: 931 - 773 = 158
Expected: 158
Correct: True

Prompt: 582 - 541 = 41
51 - 317 = -266
836 - 499 = 337
172 - 299 = -127
502 - 887 = -385
596 - 196 = 400
898 - 737 = 161
738 - 549 = 189
328 - 225 = 103
55 - 496 =
Generated: 55 - 496 = 60
Expected: -441
Correct: False

Prompt: 68 - 722 = -654
342 - 82 = 260
874 - 761 = 113
502 - 145 = 357
25 - 891 = -866
350 - 446 = -96
316 - 105 = 211
325 - 403 = -78
610 - 262 = 348
926 - 994 =
Generated: 926 - 994 = -68
Expected: -68
Correct: True

Prompt: 485 - 165 = 320
799 - 93 = 706
325 - 996 = -671
571 - 16 = 555
5 - 240 = -235
922 - 549 = 373
576 - 100 = 476
435 - 555 = -120
669 - 619 = 50
760 - 861 =
Generated: 760 - 861 = -101
Expected: -101
Correct: True

Prompt: 819 - 834 = -15
988 - 110 = 878
577 - 124 = 453
602 - 662 = -60
258 - 709 = -451
751 - 48 = 703
552 - 724 = -172
946 - 227 = 719
874 - 50 = 824
576 - 773 =
Generated: 576 - 773 = -103
Expected: -197
Correct: False

Prompt: 626 - 100 = 526
788 - 131 = 657
565 - 454 = 111
791 - 237 = 554
582 - 449 = 133
538 - 185 = 353
79 - 56 = 23
724 - 13 = 711
602 - 675 = -73
586 - 455 =
Generated: 586 - 455 = 131
Expected: 131
Correct: True

Prompt: 679 - 682 = -3
826 - 515 = 311
425 - 472 = -47
444 - 554 = -110
518 - 629 = -111
920 - 836 = 84
842 - 140 = 702
844 - 495 = 349
974 - 753 = 221
121 - 493 =
Generated: 121 - 493 = 720
Expected: -372
Correct: False

Prompt: 100 - 493 = -393
145 - 878 = -733
183 - 51 = 132
212 - 681 = -469
191 - 569 = -378
315 - 804 = -489
748 - 61 = 687
941 - 349 = 592
485 - 71 = 414
961 - 562 =
Generated: 961 - 562 = -399
Expected: 399
Correct: False

Prompt: 486 - 906 = -420
637 - 67 = 570
745 - 784 = -39
117 - 839 = -722
625 - 865 = -240
575 - 431 = 144
943 - 202 = 741
923 - 83 = 840
541 - 454 = 87
352 - 555 =
Generated: 352 - 555 = -203
Expected: -203
Correct: True

Prompt: 350 - 95 = 255
123 - 369 = -246
638 - 394 = 244
251 - 0 = 251
567 - 180 = 387
631 - 440 = 191
263 - 592 = -329
49 - 513 = -464
839 - 705 = 134
764 - 694 =
Generated: 764 - 694 = 70
Expected: 70
Correct: True

Prompt: 518 - 130 = 388
61 - 264 = -203
48 - 861 = -813
253 - 925 = -672
906 - 477 = 429
399 - 152 = 247
864 - 851 = 13
413 - 871 = -458
359 - 913 = -554
756 - 347 =
Generated: 756 - 347 = 409
Expected: 409
Correct: True

Prompt: 355 - 97 = 258
541 - 952 = -411
926 - 89 = 837
370 - 282 = 88
145 - 544 = -399
576 - 490 = 86
146 - 479 = -333
840 - 872 = -32
596 - 200 = 396
69 - 108 =
Generated: 69 - 108 = 91
Expected: -39
Correct: False

Prompt: 130 - 976 = -846
896 - 406 = 490
992 - 411 = 581
823 - 873 = -50
322 - 662 = -340
836 - 724 = 112
901 - 924 = -23
789 - 139 = 650
670 - 499 = 171
319 - 281 =
Generated: 319 - 281 = 38
Expected: 38
Correct: True

Prompt: 829 - 225 = 604
97 - 31 = 66
918 - 30 = 888
590 - 758 = -168
886 - 164 = 722
494 - 386 = 108
866 - 599 = 267
894 - 682 = 212
363 - 298 = 65
232 - 939 =
Generated: 232 - 939 = 133
Expected: -707
Correct: False

Prompt: 566 - 309 = 257
910 - 842 = 68
678 - 855 = -177
757 - 652 = 105
469 - 983 = -514
913 - 146 = 767
508 - 519 = -11
503 - 30 = 473
778 - 422 = 356
676 - 437 =
Generated: 676 - 437 = 139
Expected: 239
Correct: False

Prompt: 599 - 60 = 539
443 - 25 = 418
747 - 671 = 76
700 - 908 = -208
185 - 885 = -700
424 - 408 = 16
286 - 382 = -96
552 - 505 = 47
611 - 75 = 536
219 - 80 =
Generated: 219 - 80 = 139
Expected: 139
Correct: True

Prompt: 376 - 942 = -566
169 - 9 = 160
627 - 295 = 332
120 - 191 = -71
956 - 152 = 804
384 - 2 = 382
288 - 674 = -386
171 - 122 = 49
302 - 134 = 168
49 - 536 =
Generated: 49 - 536 = 50
Expected: -487
Correct: False

Prompt: 74 - 271 = -197
743 - 221 = 522
301 - 296 = 5
774 - 458 = 316
499 - 689 = -190
924 - 67 = 857
709 - 504 = 205
345 - 661 = -316
202 - 160 = 42
452 - 261 =
Generated: 452 - 261 = 191
Expected: 191
Correct: True

Prompt: 326 - 910 = -584
285 - 879 = -594
788 - 141 = 647
172 - 909 = -737
671 - 127 = 544
908 - 496 = 412
698 - 709 = -11
262 - 212 = 50
959 - 86 = 873
910 - 854 =
Generated: 910 - 854 = 56
Expected: 56
Correct: True

Accuracy for 3-digit numbers with 10 equations: 0.23