Prompt: 87 - 71 = 16
61 - 81 = -20
14 - 77 =
Generated: 14 - 77 = -23
Expected: -63
Correct: False

Prompt: 85 - 100 = -15
8 - 36 = -28
9 - 69 =
Generated: 9 - 69 = -29
Expected: -60
Correct: False

Prompt: 43 - 91 = -48
64 - 82 = -18
17 - 75 =
Generated: 17 - 75 = -42
Expected: -58
Correct: False

Prompt: 85 - 84 = 1
71 - 75 = -4
82 - 12 =
Generated: 82 - 12 = 80
Expected: 70
Correct: False

Prompt: 78 - 44 = 34
63 - 45 = 18
72 - 75 =
Generated: 72 - 75 = 3
Expected: -3
Correct: False

Prompt: 52 - 9 = 43
31 - 40 = -9
19 - 85 =
Generated: 19 - 85 = 14
Expected: -66
Correct: False

Prompt: 10 - 2 = 8
84 - 31 = 53
52 - 6 =
Generated: 52 - 6 = 46
Expected: 46
Correct: True

Prompt: 12 - 70 = -58
51 - 34 = 17
91 - 15 =
Generated: 91 - 15 = 76
Expected: 76
Correct: True

Prompt: 2 - 66 = -64
18 - 86 = -68
15 - 4 =
Generated: 15 - 4 = -51
Expected: 11
Correct: False

Prompt: 5 - 20 = -15
49 - 27 = 22
6 - 41 =
Generated: 6 - 41 = -19
Expected: -35
Correct: False

Prompt: 3 - 13 = -10
21 - 30 = -9
75 - 54 =
Generated: 75 - 54 = -21
Expected: 21
Correct: False

Prompt: 33 - 1 = 32
37 - 73 = -36
52 - 5 =
Generated: 52 - 5 = 51
Expected: 47
Correct: False

Prompt: 15 - 40 = -25
66 - 83 = -17
16 - 49 =
Generated: 16 - 49 = -27
Expected: -33
Correct: False

Prompt: 21 - 67 = -46
92 - 62 = 30
17 - 32 =
Generated: 17 - 32 = 24
Expected: -15
Correct: False

Prompt: 10 - 93 = -83
25 - 31 = -6
18 - 54 =
Generated: 18 - 54 = -46
Expected: -36
Correct: False

Prompt: 62 - 19 = 43
89 - 29 = 60
82 - 10 =
Generated: 82 - 10 = 72
Expected: 72
Correct: True

Prompt: 97 - 12 = 85
61 - 49 = 12
10 - 1 =
Generated: 10 - 1 = 10
Expected: 9
Correct: False

Prompt: 54 - 92 = -38
31 - 81 = -50
63 - 13 =
Generated: 63 - 13 = -50
Expected: 50
Correct: False

Prompt: 47 - 72 = -25
86 - 14 = 72
71 - 87 =
Generated: 71 - 87 = 16
Expected: -16
Correct: False

Prompt: 88 - 66 = 22
41 - 77 = -36
86 - 90 =
Generated: 86 - 90 = 4
Expected: -4
Correct: False

Prompt: 91 - 76 = 15
63 - 98 = -35
36 - 14 =
Generated: 36 - 14 = 22
Expected: 22
Correct: True

Prompt: 74 - 45 = 29
72 - 5 = 67
62 - 63 =
Generated: 62 - 63 = 1
Expected: -1
Correct: False

Prompt: 50 - 2 = 48
3 - 78 = -75
10 - 28 =
Generated: 10 - 28 = -72
Expected: -18
Correct: False

Prompt: 45 - 33 = 12
39 - 42 = -3
4 - 47 =
Generated: 4 - 47 = 12
Expected: -43
Correct: False

Prompt: 81 - 16 = 65
32 - 83 = -51
8 - 14 =
Generated: 8 - 14 = 66
Expected: -6
Correct: False

Prompt: 44 - 93 = -49
9 - 42 = -33
17 - 1 =
Generated: 17 - 1 = -14
Expected: 16
Correct: False

Prompt: 62 - 84 = -22
77 - 43 = 34
11 - 72 =
Generated: 11 - 72 = 30
Expected: -61
Correct: False

Prompt: 31 - 39 = -8
32 - 30 = 2
75 - 45 =
Generated: 75 - 45 = 39
Expected: 30
Correct: False

Prompt: 85 - 53 = 32
15 - 60 = -45
33 - 78 =
Generated: 33 - 78 = -45
Expected: -45
Correct: True

Prompt: 43 - 33 = 10
6 - 81 = -75
22 - 19 =
Generated: 22 - 19 = 3
Expected: 3
Correct: True

Prompt: 36 - 83 = -47
51 - 91 = -40
55 - 81 =
Generated: 55 - 81 = -35
Expected: -26
Correct: False

Prompt: 40 - 70 = -30
0 - 68 = -68
80 - 44 =
Generated: 80 - 44 = -36
Expected: 36
Correct: False

Prompt: 16 - 54 = -38
41 - 62 = -21
71 - 5 =
Generated: 71 - 5 = -26
Expected: 66
Correct: False

Prompt: 48 - 82 = -34
27 - 24 = 3
89 - 66 =
Generated: 89 - 66 = 23
Expected: 23
Correct: True

Prompt: 39 - 95 = -56
3 - 58 = -55
10 - 73 =
Generated: 10 - 73 = -40
Expected: -63
Correct: False

Prompt: 11 - 5 = 6
58 - 30 = 28
65 - 13 =
Generated: 65 - 13 = 52
Expected: 52
Correct: True

Prompt: 46 - 52 = -6
2 - 81 = -79
47 - 20 =
Generated: 47 - 20 = -27
Expected: 27
Correct: False

Prompt: 81 - 85 = -4
29 - 85 = -56
49 - 50 =
Generated: 49 - 50 = -1
Expected: -1
Correct: True

Prompt: 64 - 8 = 56
7 - 49 = -42
23 - 40 =
Generated: 23 - 40 = 13
Expected: -17
Correct: False

Prompt: 3 - 6 = -3
17 - 97 = -80
60 - 76 =
Generated: 60 - 76 = -44
Expected: -16
Correct: False

Prompt: 42 - 100 = -58
24 - 44 = -20
69 - 45 =
Generated: 69 - 45 = -24
Expected: 24
Correct: False

Prompt: 23 - 13 = 10
92 - 97 = -5
90 - 25 =
Generated: 90 - 25 = 65
Expected: 65
Correct: True

Prompt: 71 - 64 = 7
78 - 90 = -12
29 - 90 =
Generated: 29 - 90 = 49
Expected: -61
Correct: False

Prompt: 90 - 4 = 86
74 - 74 = 0
95 - 87 =
Generated: 95 - 87 = 8
Expected: 8
Correct: True

Prompt: 50 - 22 = 28
13 - 67 = -54
37 - 72 =
Generated: 37 - 72 = 24
Expected: -35
Correct: False

Prompt: 7 - 12 = -5
78 - 42 = 36
31 - 68 =
Generated: 31 - 68 = 63
Expected: -37
Correct: False

Prompt: 65 - 54 = 11
46 - 37 = 9
83 - 8 =
Generated: 83 - 8 = 8
Expected: 75
Correct: False

Prompt: 80 - 6 = 74
7 - 88 = -81
26 - 8 =
Generated: 26 - 8 = 28
Expected: 18
Correct: False

Prompt: 20 - 98 = -78
63 - 73 = -10
23 - 3 =
Generated: 23 - 3 = -16
Expected: 20
Correct: False

Prompt: 11 - 74 = -63
7 - 56 = -49
63 - 83 =
Generated: 63 - 83 = -20
Expected: -20
Correct: True

Prompt: 75 - 60 = 15
53 - 40 = 13
74 - 68 =
Generated: 74 - 68 = 6
Expected: 6
Correct: True

Prompt: 44 - 61 = -17
36 - 30 = 6
78 - 36 =
Generated: 78 - 36 = 42
Expected: 42
Correct: True

Prompt: 12 - 14 = -2
80 - 99 = -19
71 - 26 =
Generated: 71 - 26 = -55
Expected: 45
Correct: False

Prompt: 68 - 23 = 45
87 - 44 = 43
62 - 7 =
Generated: 62 - 7 = 53
Expected: 55
Correct: False

Prompt: 69 - 51 = 18
0 - 84 = -84
26 - 9 =
Generated: 26 - 9 = 26
Expected: 17
Correct: False

Prompt: 46 - 98 = -52
96 - 25 = 71
29 - 94 =
Generated: 29 - 94 = 35
Expected: -65
Correct: False

Prompt: 56 - 17 = 39
91 - 93 = -2
20 - 78 =
Generated: 20 - 78 = 42
Expected: -58
Correct: False

Prompt: 98 - 84 = 14
64 - 63 = 1
41 - 56 =
Generated: 41 - 56 = 14
Expected: -15
Correct: False

Prompt: 84 - 22 = 62
81 - 16 = 65
91 - 77 =
Generated: 91 - 77 = 13
Expected: 14
Correct: False

Prompt: 45 - 97 = -52
95 - 5 = 90
96 - 18 =
Generated: 96 - 18 = 78
Expected: 78
Correct: True

Prompt: 62 - 74 = -12
48 - 96 = -48
27 - 66 =
Generated: 27 - 66 = -48
Expected: -39
Correct: False

Prompt: 46 - 72 = -26
30 - 65 = -35
80 - 7 =
Generated: 80 - 7 = -19
Expected: 73
Correct: False

Prompt: 30 - 71 = -41
23 - 76 = -53
51 - 79 =
Generated: 51 - 79 = -28
Expected: -28
Correct: True

Prompt: 88 - 45 = 43
69 - 65 = 4
59 - 27 =
Generated: 59 - 27 = 32
Expected: 32
Correct: True

Prompt: 63 - 78 = -15
76 - 27 = 49
14 - 35 =
Generated: 14 - 35 = 79
Expected: -21
Correct: False

Prompt: 34 - 41 = -7
91 - 100 = -9
48 - 10 =
Generated: 48 - 10 = -10
Expected: 38
Correct: False

Prompt: 87 - 40 = 47
61 - 10 = 51
57 - 10 =
Generated: 57 - 10 = 47
Expected: 47
Correct: True

Prompt: 33 - 47 = -14
15 - 83 = -68
82 - 61 =
Generated: 82 - 61 = -21
Expected: 21
Correct: False

Prompt: 90 - 69 = 21
83 - 79 = 4
41 - 52 =
Generated: 41 - 52 = 10
Expected: -11
Correct: False

Prompt: 2 - 58 = -56
10 - 55 = -45
22 - 20 =
Generated: 22 - 20 = -20
Expected: 2
Correct: False

Prompt: 86 - 24 = 62
47 - 84 = -37
87 - 38 =
Generated: 87 - 38 = 49
Expected: 49
Correct: True

Prompt: 11 - 53 = -42
87 - 53 = 34
65 - 45 =
Generated: 65 - 45 = 20
Expected: 20
Correct: True

Prompt: 40 - 4 = 36
17 - 39 = -22
87 - 33 =
Generated: 87 - 33 = 54
Expected: 54
Correct: True

Prompt: 72 - 71 = 1
88 - 57 = 31
13 - 43 =
Generated: 13 - 43 = 70
Expected: -30
Correct: False

Prompt: 45 - 62 = -17
53 - 46 = 7
100 - 98 =
Generated: 100 - 98 = 2
Expected: 2
Correct: True

Prompt: 63 - 20 = 43
1 - 48 = -47
24 - 16 =
Generated: 24 - 16 = 18
Expected: 8
Correct: False

Prompt: 94 - 86 = 8
42 - 86 = -44
77 - 25 =
Generated: 77 - 25 = 52
Expected: 52
Correct: True

Prompt: 100 - 8 = 92
42 - 87 = -45
47 - 78 =
Generated: 47 - 78 = 79
Expected: -31
Correct: False

Prompt: 35 - 26 = 9
30 - 0 = 30
29 - 16 =
Generated: 29 - 16 = 23
Expected: 13
Correct: False

Prompt: 66 - 3 = 63
5 - 44 = -39
77 - 48 =
Generated: 77 - 48 = 29
Expected: 29
Correct: True

Prompt: 3 - 91 = -88
88 - 100 = -12
57 - 63 =
Generated: 57 - 63 = -5
Expected: -6
Correct: False

Prompt: 93 - 12 = 81
74 - 75 = -1
3 - 6 =
Generated: 3 - 6 = 7
Expected: -3
Correct: False

Prompt: 65 - 87 = -22
43 - 57 = -14
75 - 76 =
Generated: 75 - 76 = -1
Expected: -1
Correct: True

Prompt: 79 - 92 = -13
53 - 40 = 13
99 - 44 =
Generated: 99 - 44 = 55
Expected: 55
Correct: True

Prompt: 49 - 0 = 49
11 - 84 = -73
35 - 57 =
Generated: 35 - 57 = -27
Expected: -22
Correct: False

Prompt: 17 - 78 = -61
14 - 71 = -57
55 - 64 =
Generated: 55 - 64 = -9
Expected: -9
Correct: True

Prompt: 30 - 66 = -36
77 - 46 = 31
76 - 81 =
Generated: 76 - 81 = 15
Expected: -5
Correct: False

Prompt: 47 - 59 = -12
47 - 5 = 42
69 - 77 =
Generated: 69 - 77 = -8
Expected: -8
Correct: True

Prompt: 58 - 66 = -8
97 - 65 = 32
28 - 94 =
Generated: 28 - 94 = 34
Expected: -66
Correct: False

Prompt: 37 - 83 = -46
37 - 91 = -54
55 - 57 =
Generated: 55 - 57 = -2
Expected: -2
Correct: True

Prompt: 66 - 13 = 53
40 - 98 = -58
44 - 30 =
Generated: 44 - 30 = 14
Expected: 14
Correct: True

Prompt: 42 - 83 = -41
56 - 66 = -10
68 - 21 =
Generated: 68 - 21 = -47
Expected: 47
Correct: False

Prompt: 66 - 72 = -6
8 - 59 = -51
23 - 19 =
Generated: 23 - 19 = -34
Expected: 4
Correct: False

Prompt: 55 - 0 = 55
25 - 94 = -69
9 - 51 =
Generated: 9 - 51 = 40
Expected: -42
Correct: False

Prompt: 85 - 26 = 59
86 - 16 = 70
83 - 10 =
Generated: 83 - 10 = 73
Expected: 73
Correct: True

Prompt: 94 - 20 = 74
53 - 35 = 18
49 - 88 =
Generated: 49 - 88 = 61
Expected: -39
Correct: False

Prompt: 8 - 25 = -17
76 - 94 = -18
98 - 19 =
Generated: 98 - 19 = -19
Expected: 79
Correct: False

Prompt: 15 - 67 = -52
38 - 89 = -51
79 - 85 =
Generated: 79 - 85 = -44
Expected: -6
Correct: False

Prompt: 19 - 16 = 3
41 - 83 = -42
27 - 89 =
Generated: 27 - 89 = -41
Expected: -62
Correct: False

Prompt: 35 - 43 = -8
14 - 83 = -69
14 - 14 =
Generated: 14 - 14 = -18
Expected: 0
Correct: False

Accuracy for 2-digit numbers with 3 equations: 0.31