Prompt: 684 - 202 = 482
749 - 650 =
Generated: 749 - 650 = 999
Expected: 99
Correct: False

Prompt: 702 - 550 = 152
503 - 890 =
Generated: 503 - 890 = 203
Expected: -387
Correct: False

Prompt: 444 - 982 = -538
701 - 840 =
Generated: 701 - 840 = -461
Expected: -139
Correct: False

Prompt: 556 - 602 = -46
908 - 366 =
Generated: 908 - 366 = -642
Expected: 542
Correct: False

Prompt: 297 - 102 = 195
310 - 979 =
Generated: 310 - 979 = 123
Expected: -669
Correct: False

Prompt: 117 - 756 = -639
697 - 564 =
Generated: 697 - 564 = -133
Expected: 133
Correct: False

Prompt: 690 - 683 = 7
66 - 279 =
Generated: 66 - 279 = 390
Expected: -213
Correct: False

Prompt: 31 - 787 = -756
332 - 204 =
Generated: 332 - 204 = -128
Expected: 128
Correct: False

Prompt: 44 - 692 = -648
171 - 233 =
Generated: 171 - 233 = -738
Expected: -62
Correct: False

Prompt: 658 - 151 = 507
62 - 44 =
Generated: 62 - 44 = 18
Expected: 18
Correct: True

Prompt: 640 - 893 = -253
270 - 21 =
Generated: 270 - 21 = -69
Expected: 249
Correct: False

Prompt: 127 - 76 = 51
474 - 837 =
Generated: 474 - 837 = 267
Expected: -363
Correct: False

Prompt: 633 - 209 = 424
761 - 897 =
Generated: 761 - 897 = 774
Expected: -136
Correct: False

Prompt: 521 - 36 = 485
31 - 241 =
Generated: 31 - 241 = 87
Expected: -210
Correct: False

Prompt: 816 - 823 = -7
60 - 728 =
Generated: 60 - 728 = -122
Expected: -668
Correct: False

Prompt: 154 - 901 = -747
886 - 312 =
Generated: 886 - 312 = -574
Expected: 574
Correct: False

Prompt: 170 - 103 = 67
171 - 292 =
Generated: 171 - 292 = 109
Expected: -121
Correct: False

Prompt: 918 - 477 = 441
332 - 4 =
Generated: 332 - 4 = 330
Expected: 328
Correct: False

Prompt: 936 - 582 = 354
979 - 667 =
Generated: 979 - 667 = 311
Expected: 312
Correct: False

Prompt: 910 - 872 = 38
844 - 656 =
Generated: 844 - 656 = 188
Expected: 188
Correct: True

Prompt: 653 - 748 = -95
205 - 704 =
Generated: 205 - 704 = -404
Expected: -499
Correct: False

Prompt: 987 - 52 = 935
620 - 976 =
Generated: 620 - 976 = 644
Expected: -356
Correct: False

Prompt: 471 - 770 = -299
176 - 359 =
Generated: 176 - 359 = -217
Expected: -183
Correct: False

Prompt: 596 - 624 = -28
748 - 964 =
Generated: 748 - 964 = -116
Expected: -216
Correct: False

Prompt: 466 - 817 = -351
205 - 894 =
Generated: 205 - 894 = -211
Expected: -689
Correct: False

Prompt: 167 - 11 = 156
959 - 215 =
Generated: 959 - 215 = 784
Expected: 744
Correct: False

Prompt: 297 - 282 = 15
719 - 285 =
Generated: 719 - 285 = 424
Expected: 434
Correct: False

Prompt: 115 - 682 = -567
314 - 437 =
Generated: 314 - 437 = -677
Expected: -123
Correct: False

Prompt: 779 - 795 = -16
12 - 143 =
Generated: 12 - 143 = -27
Expected: -131
Correct: False

Prompt: 499 - 70 = 429
325 - 456 =
Generated: 325 - 456 = 278
Expected: -131
Correct: False

Prompt: 517 - 740 = -223
703 - 162 =
Generated: 703 - 162 = -571
Expected: 541
Correct: False

Prompt: 112 - 103 = 9
408 - 616 =
Generated: 408 - 616 = 802
Expected: -208
Correct: False

Prompt: 748 - 124 = 624
358 - 610 =
Generated: 358 - 610 = 338
Expected: -252
Correct: False

Prompt: 722 - 754 = -32
812 - 201 =
Generated: 812 - 201 = -611
Expected: 611
Correct: False

Prompt: 377 - 132 = 245
482 - 664 =
Generated: 482 - 664 = 418
Expected: -182
Correct: False

Prompt: 384 - 783 = -399
193 - 518 =
Generated: 193 - 518 = -356
Expected: -325
Correct: False

Prompt: 182 - 136 = 46
385 - 160 =
Generated: 385 - 160 = 225
Expected: 225
Correct: True

Prompt: 473 - 778 = -305
563 - 179 =
Generated: 563 - 179 = -384
Expected: 384
Correct: False

Prompt: 92 - 343 = -251
437 - 366 =
Generated: 437 - 366 = -710
Expected: 71
Correct: False

Prompt: 884 - 546 = 338
387 - 982 =
Generated: 387 - 982 = 295
Expected: -595
Correct: False

Prompt: 472 - 861 = -389
915 - 274 =
Generated: 915 - 274 = -631
Expected: 641
Correct: False

Prompt: 362 - 676 = -314
602 - 130 =
Generated: 602 - 130 = -572
Expected: 472
Correct: False

Prompt: 505 - 275 = 230
47 - 994 =
Generated: 47 - 994 = 585
Expected: -947
Correct: False

Prompt: 865 - 267 = 598
255 - 223 =
Generated: 255 - 223 = 328
Expected: 32
Correct: False

Prompt: 982 - 135 = 847
789 - 118 =
Generated: 789 - 118 = 671
Expected: 671
Correct: True

Prompt: 972 - 275 = 697
663 - 803 =
Generated: 663 - 803 = 460
Expected: -140
Correct: False

Prompt: 193 - 819 = -626
578 - 750 =
Generated: 578 - 750 = -27
Expected: -172
Correct: False

Prompt: 760 - 62 = 698
514 - 64 =
Generated: 514 - 64 = 590
Expected: 450
Correct: False

Prompt: 604 - 261 = 343
718 - 596 =
Generated: 718 - 596 = 122
Expected: 122
Correct: True

Prompt: 411 - 696 = -285
113 - 626 =
Generated: 113 - 626 = -469
Expected: -513
Correct: False

Prompt: 638 - 77 = 561
686 - 45 =
Generated: 686 - 45 = 641
Expected: 641
Correct: True

Prompt: 687 - 717 = -30
257 - 138 =
Generated: 257 - 138 = -128
Expected: 119
Correct: False

Prompt: 50 - 825 = -775
311 - 177 =
Generated: 311 - 177 = -134
Expected: 134
Correct: False

Prompt: 275 - 936 = -661
335 - 539 =
Generated: 335 - 539 = -203
Expected: -204
Correct: False

Prompt: 395 - 893 = -498
150 - 509 =
Generated: 150 - 509 = -401
Expected: -359
Correct: False

Prompt: 369 - 162 = 207
966 - 527 =
Generated: 966 - 527 = 439
Expected: 439
Correct: True

Prompt: 570 - 214 = 356
663 - 946 =
Generated: 663 - 946 = 707
Expected: -283
Correct: False

Prompt: 547 - 322 = 225
191 - 494 =
Generated: 191 - 494 = 197
Expected: -303
Correct: False

Prompt: 14 - 245 = -231
363 - 351 =
Generated: 363 - 351 = -12
Expected: 12
Correct: False

Prompt: 620 - 120 = 500
279 - 822 =
Generated: 279 - 822 = 197
Expected: -543
Correct: False

Prompt: 118 - 884 = -766
603 - 126 =
Generated: 603 - 126 = -487
Expected: 477
Correct: False

Prompt: 634 - 143 = 491
67 - 25 =
Generated: 67 - 25 = 422
Expected: 42
Correct: False

Prompt: 435 - 960 = -525
264 - 503 =
Generated: 264 - 503 = -461
Expected: -239
Correct: False

Prompt: 525 - 889 = -364
6 - 401 =
Generated: 6 - 401 = -200
Expected: -395
Correct: False

Prompt: 236 - 148 = 88
64 - 814 =
Generated: 64 - 814 = 175
Expected: -750
Correct: False

Prompt: 535 - 1 = 534
404 - 974 =
Generated: 404 - 974 = 403
Expected: -570
Correct: False

Prompt: 693 - 101 = 592
917 - 696 =
Generated: 917 - 696 = 221
Expected: 221
Correct: True

Prompt: 751 - 639 = 112
372 - 467 =
Generated: 372 - 467 = 105
Expected: -95
Correct: False

Prompt: 763 - 46 = 717
891 - 123 =
Generated: 891 - 123 = 879
Expected: 768
Correct: False

Prompt: 474 - 350 = 124
413 - 542 =
Generated: 413 - 542 = 351
Expected: -129
Correct: False

Prompt: 271 - 920 = -649
679 - 152 =
Generated: 679 - 152 = -527
Expected: 527
Correct: False

Prompt: 428 - 633 = -205
743 - 842 =
Generated: 743 - 842 = -100
Expected: -99
Correct: False

Prompt: 3 - 399 = -396
607 - 266 =
Generated: 607 - 266 = -441
Expected: 341
Correct: False

Prompt: 808 - 711 = 97
118 - 818 =
Generated: 118 - 818 = 300
Expected: -700
Correct: False

Prompt: 262 - 780 = -518
966 - 38 =
Generated: 966 - 38 = -963
Expected: 928
Correct: False

Prompt: 765 - 214 = 551
237 - 94 =
Generated: 237 - 94 = 143
Expected: 143
Correct: True

Prompt: 608 - 482 = 126
128 - 704 =
Generated: 128 - 704 = 484
Expected: -576
Correct: False

Prompt: 185 - 830 = -645
788 - 336 =
Generated: 788 - 336 = -452
Expected: 452
Correct: False

Prompt: 210 - 470 = -260
197 - 340 =
Generated: 197 - 340 = -257
Expected: -143
Correct: False

Prompt: 396 - 421 = -25
795 - 712 =
Generated: 795 - 712 = -83
Expected: 83
Correct: False

Prompt: 943 - 999 = -56
742 - 370 =
Generated: 742 - 370 = -372
Expected: 372
Correct: False

Prompt: 44 - 693 = -649
268 - 80 =
Generated: 268 - 80 = -188
Expected: 188
Correct: False

Prompt: 312 - 306 = 6
218 - 186 =
Generated: 218 - 186 = 322
Expected: 32
Correct: False

Prompt: 955 - 821 = 134
499 - 353 =
Generated: 499 - 353 = 146
Expected: 146
Correct: True

Prompt: 648 - 213 = 435
539 - 311 =
Generated: 539 - 311 = 228
Expected: 228
Correct: True

Prompt: 859 - 714 = 145
848 - 196 =
Generated: 848 - 196 = 622
Expected: 652
Correct: False

Prompt: 724 - 284 = 440
475 - 248 =
Generated: 475 - 248 = 127
Expected: 227
Correct: False

Prompt: 127 - 130 = -3
419 - 645 =
Generated: 419 - 645 = -255
Expected: -226
Correct: False

Prompt: 166 - 815 = -649
622 - 138 =
Generated: 622 - 138 = -484
Expected: 484
Correct: False

Prompt: 81 - 968 = -887
304 - 111 =
Generated: 304 - 111 = -293
Expected: 193
Correct: False

Prompt: 772 - 711 = 61
687 - 490 =
Generated: 687 - 490 = 187
Expected: 197
Correct: False

Prompt: 731 - 99 = 632
534 - 0 =
Generated: 534 - 0 = 534
Expected: 534
Correct: True

Prompt: 973 - 619 = 354
830 - 928 =
Generated: 830 - 928 = 12
Expected: -98
Correct: False

Prompt: 825 - 735 = 90
787 - 484 =
Generated: 787 - 484 = 303
Expected: 303
Correct: True

Prompt: 563 - 914 = -351
516 - 347 =
Generated: 516 - 347 = -169
Expected: 169
Correct: False

Prompt: 303 - 654 = -351
78 - 766 =
Generated: 78 - 766 = -20
Expected: -688
Correct: False

Prompt: 121 - 287 = -166
0 - 687 =
Generated: 0 - 687 = -166
Expected: -687
Correct: False

Prompt: 511 - 206 = 305
1 - 678 =
Generated: 1 - 678 = 610
Expected: -677
Correct: False

Prompt: 503 - 405 = 98
807 - 720 =
Generated: 807 - 720 = 877
Expected: 87
Correct: False

Prompt: 875 - 396 = 479
935 - 73 =
Generated: 935 - 73 = 202
Expected: 862
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 2 equations: 0.13