Prompt: 687 - 726 = -39
766 - 511 = 255
125 - 725 =
Generated: 125 - 725 = 530
Expected: -600
Correct: False

Prompt: 603 - 569 = 34
675 - 295 = 380
67 - 539 =
Generated: 67 - 539 = 130
Expected: -472
Correct: False

Prompt: 991 - 820 = 171
660 - 629 = 31
397 - 199 =
Generated: 397 - 199 = 198
Expected: 198
Correct: True

Prompt: 737 - 66 = 671
644 - 696 = -52
480 - 695 =
Generated: 480 - 695 = 305
Expected: -215
Correct: False

Prompt: 291 - 726 = -435
406 - 394 = 12
108 - 279 =
Generated: 108 - 279 = 79
Expected: -171
Correct: False

Prompt: 340 - 462 = -122
728 - 469 = 259
272 - 197 =
Generated: 272 - 197 = 175
Expected: 75
Correct: False

Prompt: 821 - 175 = 646
795 - 280 = 515
180 - 956 =
Generated: 180 - 956 = 844
Expected: -776
Correct: False

Prompt: 356 - 658 = -302
239 - 764 = -525
103 - 837 =
Generated: 103 - 837 = -199
Expected: -734
Correct: False

Prompt: 209 - 514 = -305
383 - 35 = 348
463 - 687 =
Generated: 463 - 687 = 385
Expected: -224
Correct: False

Prompt: 415 - 3 = 412
168 - 186 = -18
988 - 357 =
Generated: 988 - 357 = 631
Expected: 631
Correct: True

Prompt: 469 - 787 = -318
116 - 633 = -517
473 - 407 =
Generated: 473 - 407 = -67
Expected: 66
Correct: False

Prompt: 729 - 711 = 18
817 - 874 = -57
420 - 449 =
Generated: 420 - 449 = -29
Expected: -29
Correct: True

Prompt: 737 - 56 = 681
63 - 33 = 30
537 - 778 =
Generated: 537 - 778 = 238
Expected: -241
Correct: False

Prompt: 726 - 627 = 99
445 - 587 = -142
156 - 291 =
Generated: 156 - 291 = -145
Expected: -135
Correct: False

Prompt: 429 - 440 = -11
738 - 468 = 270
30 - 922 =
Generated: 30 - 922 = 900
Expected: -892
Correct: False

Prompt: 257 - 707 = -450
920 - 549 = 371
931 - 86 =
Generated: 931 - 86 = 65
Expected: 845
Correct: False

Prompt: 569 - 883 = -314
209 - 310 = -101
773 - 607 =
Generated: 773 - 607 = -166
Expected: 166
Correct: False

Prompt: 361 - 830 = -469
506 - 18 = 488
830 - 629 =
Generated: 830 - 629 = 211
Expected: 201
Correct: False

Prompt: 151 - 807 = -656
431 - 375 = 56
176 - 805 =
Generated: 176 - 805 = 91
Expected: -629
Correct: False

Prompt: 505 - 637 = -132
493 - 344 = 149
81 - 542 =
Generated: 81 - 542 = 270
Expected: -461
Correct: False

Prompt: 274 - 645 = -371
596 - 256 = 340
20 - 892 =
Generated: 20 - 892 = 118
Expected: -872
Correct: False

Prompt: 441 - 837 = -396
555 - 996 = -441
945 - 50 =
Generated: 945 - 50 = -441
Expected: 895
Correct: False

Prompt: 639 - 883 = -244
806 - 955 = -149
491 - 51 =
Generated: 491 - 51 = -2
Expected: 440
Correct: False

Prompt: 41 - 424 = -383
511 - 427 = 84
100 - 348 =
Generated: 100 - 348 = 652
Expected: -248
Correct: False

Prompt: 223 - 148 = 75
189 - 978 = -789
67 - 734 =
Generated: 67 - 734 = 49
Expected: -667
Correct: False

Prompt: 895 - 805 = 90
493 - 419 = 74
317 - 316 =
Generated: 317 - 316 = 1
Expected: 1
Correct: True

Prompt: 864 - 504 = 360
34 - 558 = -524
939 - 63 =
Generated: 939 - 63 = 300
Expected: 876
Correct: False

Prompt: 434 - 918 = -484
114 - 855 = -741
81 - 705 =
Generated: 81 - 705 = -16
Expected: -624
Correct: False

Prompt: 517 - 424 = 93
930 - 880 = 50
570 - 356 =
Generated: 570 - 356 = 214
Expected: 214
Correct: True

Prompt: 739 - 170 = 569
685 - 424 = 261
169 - 642 =
Generated: 169 - 642 = 105
Expected: -473
Correct: False

Prompt: 465 - 908 = -443
197 - 898 = -701
330 - 884 =
Generated: 330 - 884 = -446
Expected: -554
Correct: False

Prompt: 539 - 326 = 213
438 - 656 = -218
732 - 575 =
Generated: 732 - 575 = 147
Expected: 157
Correct: False

Prompt: 41 - 285 = -244
364 - 49 = 315
232 - 573 =
Generated: 232 - 573 = 175
Expected: -341
Correct: False

Prompt: 908 - 374 = 534
992 - 378 = 614
880 - 401 =
Generated: 880 - 401 = 489
Expected: 479
Correct: False

Prompt: 274 - 947 = -673
864 - 199 = 665
458 - 415 =
Generated: 458 - 415 = 453
Expected: 43
Correct: False

Prompt: 489 - 872 = -383
690 - 465 = 225
282 - 647 =
Generated: 282 - 647 = 235
Expected: -365
Correct: False

Prompt: 244 - 977 = -733
458 - 284 = 174
578 - 329 =
Generated: 578 - 329 = 249
Expected: 249
Correct: True

Prompt: 545 - 588 = -43
215 - 748 = -533
106 - 809 =
Generated: 106 - 809 = -157
Expected: -703
Correct: False

Prompt: 20 - 423 = -403
316 - 699 = -383
872 - 368 =
Generated: 872 - 368 = -504
Expected: 504
Correct: False

Prompt: 736 - 177 = 559
482 - 533 = -51
895 - 860 =
Generated: 895 - 860 = 35
Expected: 35
Correct: True

Prompt: 495 - 771 = -276
892 - 118 = 774
435 - 563 =
Generated: 435 - 563 = 93
Expected: -128
Correct: False

Prompt: 286 - 348 = -62
6 - 895 = -889
303 - 61 =
Generated: 303 - 61 = -301
Expected: 242
Correct: False

Prompt: 51 - 710 = -659
784 - 50 = 734
390 - 104 =
Generated: 390 - 104 = 286
Expected: 286
Correct: True

Prompt: 675 - 120 = 555
789 - 141 = 648
423 - 356 =
Generated: 423 - 356 = 67
Expected: 67
Correct: True

Prompt: 198 - 210 = -12
658 - 533 = 125
436 - 400 =
Generated: 436 - 400 = 36
Expected: 36
Correct: True

Prompt: 327 - 827 = -500
416 - 38 = 378
15 - 782 =
Generated: 15 - 782 = 700
Expected: -767
Correct: False

Prompt: 660 - 146 = 514
821 - 751 = 70
542 - 257 =
Generated: 542 - 257 = 285
Expected: 285
Correct: True

Prompt: 470 - 670 = -200
980 - 457 = 523
477 - 18 =
Generated: 477 - 18 = 459
Expected: 459
Correct: True

Prompt: 537 - 41 = 496
130 - 891 = -761
536 - 728 =
Generated: 536 - 728 = 318
Expected: -192
Correct: False

Prompt: 265 - 464 = -199
803 - 863 = -60
235 - 102 =
Generated: 235 - 102 = -133
Expected: 133
Correct: False

Prompt: 130 - 898 = -768
317 - 488 = -171
460 - 412 =
Generated: 460 - 412 = -488
Expected: 48
Correct: False

Prompt: 279 - 747 = -468
673 - 488 = 185
620 - 615 =
Generated: 620 - 615 = 55
Expected: 5
Correct: False

Prompt: 795 - 795 = 0
208 - 584 = -376
286 - 661 =
Generated: 286 - 661 = -335
Expected: -375
Correct: False

Prompt: 728 - 356 = 372
122 - 764 = -642
294 - 929 =
Generated: 294 - 929 = 195
Expected: -635
Correct: False

Prompt: 41 - 776 = -735
551 - 614 = -63
793 - 481 =
Generated: 793 - 481 = -312
Expected: 312
Correct: False

Prompt: 607 - 947 = -340
422 - 628 = -206
269 - 761 =
Generated: 269 - 761 = -497
Expected: -492
Correct: False

Prompt: 955 - 582 = 373
675 - 650 = 25
488 - 623 =
Generated: 488 - 623 = 245
Expected: -135
Correct: False

Prompt: 643 - 665 = -22
386 - 803 = -417
679 - 951 =
Generated: 679 - 951 = -277
Expected: -272
Correct: False

Prompt: 933 - 429 = 504
221 - 485 = -264
495 - 777 =
Generated: 495 - 777 = -287
Expected: -282
Correct: False

Prompt: 282 - 665 = -383
408 - 637 = -229
578 - 399 =
Generated: 578 - 399 = -179
Expected: 179
Correct: False

Prompt: 618 - 330 = 288
880 - 66 = 814
713 - 703 =
Generated: 713 - 703 = 10
Expected: 10
Correct: True

Prompt: 462 - 277 = 185
149 - 774 = -625
151 - 775 =
Generated: 151 - 775 = 105
Expected: -624
Correct: False

Prompt: 897 - 619 = 278
227 - 354 = -127
237 - 883 =
Generated: 237 - 883 = 144
Expected: -646
Correct: False

Prompt: 469 - 843 = -374
576 - 298 = 278
458 - 360 =
Generated: 458 - 360 = 98
Expected: 98
Correct: True

Prompt: 756 - 358 = 398
405 - 54 = 351
889 - 8 =
Generated: 889 - 8 = 891
Expected: 881
Correct: False

Prompt: 395 - 595 = -200
635 - 0 = 635
896 - 244 =
Generated: 896 - 244 = 652
Expected: 652
Correct: True

Prompt: 442 - 740 = -298
585 - 366 = 219
413 - 835 =
Generated: 413 - 835 = 179
Expected: -422
Correct: False

Prompt: 766 - 43 = 723
449 - 301 = 148
844 - 983 =
Generated: 844 - 983 = 961
Expected: -139
Correct: False

Prompt: 700 - 810 = -110
227 - 953 = -726
700 - 89 =
Generated: 700 - 89 = -91
Expected: 611
Correct: False

Prompt: 827 - 209 = 618
248 - 1000 = -752
517 - 990 =
Generated: 517 - 990 = 417
Expected: -473
Correct: False

Prompt: 764 - 516 = 248
257 - 142 = 115
527 - 786 =
Generated: 527 - 786 = 241
Expected: -259
Correct: False

Prompt: 971 - 403 = 568
31 - 569 = -538
228 - 19 =
Generated: 228 - 19 = 339
Expected: 209
Correct: False

Prompt: 781 - 120 = 661
972 - 52 = 920
854 - 784 =
Generated: 854 - 784 = 660
Expected: 70
Correct: False

Prompt: 559 - 155 = 404
888 - 707 = 181
997 - 934 =
Generated: 997 - 934 = 64
Expected: 63
Correct: False

Prompt: 726 - 136 = 590
872 - 350 = 522
632 - 731 =
Generated: 632 - 731 = 541
Expected: -99
Correct: False

Prompt: 160 - 971 = -811
827 - 375 = 452
164 - 100 =
Generated: 164 - 100 = 64
Expected: 64
Correct: True

Prompt: 208 - 623 = -415
217 - 964 = -747
448 - 128 =
Generated: 448 - 128 = -320
Expected: 320
Correct: False

Prompt: 52 - 121 = -69
632 - 569 = 63
649 - 21 =
Generated: 649 - 21 = 628
Expected: 628
Correct: True

Prompt: 536 - 663 = -127
40 - 273 = -233
448 - 448 =
Generated: 448 - 448 = -1
Expected: 0
Correct: False

Prompt: 44 - 244 = -200
642 - 954 = -312
648 - 325 =
Generated: 648 - 325 = -313
Expected: 323
Correct: False

Prompt: 288 - 157 = 131
866 - 447 = 419
969 - 824 =
Generated: 969 - 824 = 145
Expected: 145
Correct: True

Prompt: 87 - 966 = -879
945 - 305 = 640
559 - 180 =
Generated: 559 - 180 = 379
Expected: 379
Correct: True

Prompt: 225 - 1 = 224
810 - 94 = 716
7 - 699 =
Generated: 7 - 699 = 620
Expected: -692
Correct: False

Prompt: 190 - 100 = 90
233 - 315 = -82
81 - 104 =
Generated: 81 - 104 = -85
Expected: -23
Correct: False

Prompt: 857 - 67 = 790
155 - 4 = 151
580 - 940 =
Generated: 580 - 940 = 420
Expected: -360
Correct: False

Prompt: 713 - 99 = 614
838 - 715 = 123
690 - 559 =
Generated: 690 - 559 = 131
Expected: 131
Correct: True

Prompt: 175 - 19 = 156
474 - 621 = -147
404 - 207 =
Generated: 404 - 207 = 197
Expected: 197
Correct: True

Prompt: 54 - 655 = -601
130 - 878 = -748
445 - 963 =
Generated: 445 - 963 = -533
Expected: -518
Correct: False

Prompt: 961 - 356 = 605
48 - 608 = -560
607 - 532 =
Generated: 607 - 532 = 75\n
Expected: -518
Correct: False

Prompt: 932 - 742 = 190
329 - 189 = 140
2 - 576 =
Generated: 2 - 576 = 520
Expected: -574
Correct: False

Prompt: 734 - 16 = 718
628 - 623 = 5
730 - 905 =
Generated: 730 - 905 = 835
Expected: -175
Correct: False

Prompt: 512 - 146 = 366
826 - 788 = 38
311 - 904 =
Generated: 311 - 904 = 217
Expected: -593
Correct: False

Prompt: 682 - 956 = -274
211 - 709 = -498
975 - 490 =
Generated: 975 - 490 = -485
Expected: 485
Correct: False

Prompt: 991 - 346 = 645
792 - 65 = 727
958 - 989 =
Generated: 958 - 989 = 21\n
Expected: 485
Correct: False

Prompt: 981 - 892 = 89
414 - 824 = -410
526 - 903 =
Generated: 526 - 903 = 373
Expected: -377
Correct: False

Prompt: 887 - 169 = 718
968 - 440 = 528
433 - 25 =
Generated: 433 - 25 = 188
Expected: 408
Correct: False

Prompt: 586 - 552 = 34
229 - 670 = -441
294 - 388 =
Generated: 294 - 388 = 96
Expected: -94
Correct: False

Prompt: 547 - 193 = 354
901 - 636 = 265
792 - 810 =
Generated: 792 - 810 = 1\n1
Expected: -94
Correct: False

Prompt: 846 - 830 = 16
823 - 995 = -172
186 - 810 =
Generated: 186 - 810 = 156
Expected: -624
Correct: False

Prompt: 712 - 285 = 427
698 - 431 = 267
96 - 370 =
Generated: 96 - 370 = 69
Expected: -274
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 3 equations: 0.21