Prompt: 18 - 90 = -72
95 - 1 = 94
32 - 59 = -27
76 - 11 = 65
92 - 97 = -5
9 - 26 = -17
73 - 23 = 50
4 - 85 = -81
42 - 82 = -40
9 - 13 =
Generated: 9 - 13 = 77
Expected: -4
Correct: False

Prompt: 44 - 92 = -48
36 - 84 = -48
98 - 100 = -2
66 - 15 = 51
69 - 46 = 23
25 - 62 = -37
93 - 98 = -5
8 - 56 = -48
10 - 61 = -51
20 - 75 =
Generated: 20 - 75 = -48
Expected: -55
Correct: False

Prompt: 74 - 84 = -10
67 - 73 = -6
12 - 1 = 11
61 - 99 = -38
31 - 78 = -47
2 - 91 = -89
15 - 78 = -63
98 - 70 = 28
69 - 20 = 49
48 - 80 =
Generated: 48 - 80 = -28
Expected: -32
Correct: False

Prompt: 68 - 91 = -23
96 - 24 = 72
8 - 22 = -14
73 - 27 = 46
19 - 3 = 16
82 - 23 = 59
16 - 74 = -58
63 - 85 = -22
64 - 90 = -26
70 - 34 =
Generated: 70 - 34 = 36
Expected: 36
Correct: True

Prompt: 79 - 85 = -6
14 - 51 = -37
39 - 66 = -27
61 - 95 = -34
34 - 3 = 31
54 - 8 = 46
67 - 78 = -11
97 - 4 = 93
89 - 62 = 27
69 - 3 =
Generated: 69 - 3 = 36
Expected: 66
Correct: False

Prompt: 47 - 30 = 17
28 - 86 = -58
47 - 79 = -32
86 - 58 = 28
98 - 46 = 52
98 - 35 = 63
0 - 95 = -95
18 - 20 = -2
49 - 71 = -22
31 - 38 =
Generated: 31 - 38 = -13
Expected: -7
Correct: False

Prompt: 93 - 1 = 92
56 - 21 = 35
69 - 63 = 6
33 - 96 = -63
61 - 12 = 49
75 - 63 = 12
84 - 32 = 52
90 - 71 = 19
82 - 17 = 65
60 - 95 =
Generated: 60 - 95 = 65
Expected: -35
Correct: False

Prompt: 27 - 27 = 0
11 - 85 = -74
4 - 0 = 4
86 - 77 = 9
75 - 72 = 3
27 - 54 = -27
86 - 17 = 69
60 - 50 = 10
62 - 0 = 62
34 - 31 =
Generated: 34 - 31 = 3
Expected: 3
Correct: True

Prompt: 86 - 5 = 81
75 - 53 = 22
97 - 31 = 66
43 - 67 = -24
61 - 87 = -26
58 - 34 = 24
36 - 28 = 8
17 - 61 = -44
4 - 94 = -90
98 - 26 =
Generated: 98 - 26 = -72
Expected: 72
Correct: False

Prompt: 53 - 49 = 4
37 - 73 = -36
66 - 78 = -12
15 - 56 = -41
95 - 99 = -4
14 - 25 = -11
9 - 54 = -45
54 - 50 = 4
53 - 77 = -24
88 - 49 =
Generated: 88 - 49 = -39
Expected: 39
Correct: False

Prompt: 53 - 64 = -11
72 - 92 = -20
15 - 12 = 3
11 - 21 = -10
59 - 81 = -22
91 - 77 = 14
82 - 61 = 21
41 - 28 = 13
50 - 86 = -36
95 - 30 =
Generated: 95 - 30 = -65
Expected: 65
Correct: False

Prompt: 65 - 17 = 48
95 - 63 = 32
1 - 99 = -98
87 - 79 = 8
42 - 48 = -6
53 - 89 = -36
89 - 71 = 18
10 - 33 = -23
38 - 66 = -28
39 - 95 =
Generated: 39 - 95 = -45
Expected: -56
Correct: False

Prompt: 69 - 100 = -31
99 - 56 = 43
40 - 86 = -46
51 - 79 = -28
0 - 79 = -79
18 - 80 = -62
60 - 39 = 21
72 - 9 = 63
73 - 74 = -1
78 - 18 =
Generated: 78 - 18 = -50
Expected: 60
Correct: False

Prompt: 80 - 32 = 48
74 - 85 = -11
17 - 1 = 16
92 - 67 = 25
51 - 37 = 14
82 - 92 = -10
83 - 57 = 26
9 - 97 = -88
97 - 77 = 20
86 - 23 =
Generated: 86 - 23 = 63
Expected: 63
Correct: True

Prompt: 57 - 91 = -34
3 - 16 = -13
44 - 31 = 13
2 - 16 = -14
17 - 64 = -47
0 - 39 = -39
80 - 2 = 78
65 - 29 = 36
20 - 14 = 6
10 - 1 =
Generated: 10 - 1 = 1
Expected: 9
Correct: False

Prompt: 75 - 60 = 15
92 - 59 = 33
58 - 69 = -11
76 - 63 = 13
45 - 21 = 24
26 - 6 = 20
30 - 92 = -62
93 - 5 = 88
2 - 28 = -26
99 - 85 =
Generated: 99 - 85 = -14
Expected: 14
Correct: False

Prompt: 81 - 64 = 17
93 - 41 = 52
45 - 63 = -18
25 - 14 = 11
4 - 81 = -77
93 - 20 = 73
49 - 12 = 37
13 - 31 = -18
87 - 7 = 80
86 - 60 =
Generated: 86 - 60 = 26
Expected: 26
Correct: True

Prompt: 100 - 86 = 14
25 - 4 = 21
29 - 94 = -65
42 - 95 = -53
16 - 12 = 4
49 - 24 = 25
65 - 92 = -27
51 - 22 = 29
94 - 96 = -2
67 - 100 =
Generated: 67 - 100 = -20
Expected: -33
Correct: False

Prompt: 99 - 74 = 25
69 - 63 = 6
35 - 47 = -12
15 - 15 = 0
88 - 69 = 19
38 - 46 = -8
17 - 34 = -17
60 - 87 = -27
17 - 67 = -50
29 - 22 =
Generated: 29 - 22 = -7
Expected: 7
Correct: False

Prompt: 70 - 67 = 3
29 - 90 = -61
65 - 40 = 25
28 - 31 = -3
95 - 63 = 32
97 - 61 = 36
9 - 63 = -54
41 - 63 = -22
53 - 32 = 21
86 - 6 =
Generated: 86 - 6 = -29
Expected: 80
Correct: False

Prompt: 53 - 96 = -43
63 - 2 = 61
35 - 95 = -60
83 - 55 = 28
10 - 83 = -73
2 - 42 = -40
98 - 74 = 24
82 - 41 = 41
56 - 66 = -10
68 - 23 =
Generated: 68 - 23 = 45
Expected: 45
Correct: True

Prompt: 10 - 93 = -83
71 - 8 = 63
47 - 7 = 40
6 - 66 = -60
6 - 1 = 5
40 - 14 = 26
15 - 6 = 9
54 - 70 = -16
59 - 13 = 46
52 - 100 =
Generated: 52 - 100 = -10
Expected: -48
Correct: False

Prompt: 26 - 22 = 4
85 - 5 = 80
43 - 33 = 10
29 - 28 = 1
29 - 34 = -5
96 - 1 = 95
95 - 72 = 23
89 - 52 = 37
29 - 55 = -26
22 - 95 =
Generated: 22 - 95 = 27
Expected: -73
Correct: False

Prompt: 49 - 59 = -10
15 - 57 = -42
71 - 10 = 61
78 - 89 = -11
3 - 36 = -33
98 - 65 = 33
78 - 12 = 66
33 - 98 = -65
80 - 99 = -19
93 - 85 =
Generated: 93 - 85 = -8
Expected: 8
Correct: False

Prompt: 55 - 8 = 47
36 - 27 = 9
4 - 76 = -72
55 - 77 = -22
32 - 65 = -33
35 - 74 = -39
9 - 30 = -21
65 - 18 = 47
17 - 42 = -25
6 - 53 =
Generated: 6 - 53 = -16
Expected: -47
Correct: False

Prompt: 96 - 45 = 51
54 - 11 = 43
54 - 64 = -10
91 - 45 = 46
11 - 84 = -73
58 - 34 = 24
2 - 29 = -27
90 - 39 = 51
84 - 5 = 79
21 - 49 =
Generated: 21 - 49 = 32
Expected: -28
Correct: False

Prompt: 28 - 31 = -3
55 - 85 = -30
69 - 77 = -8
75 - 10 = 65
65 - 66 = -1
29 - 76 = -47
25 - 54 = -29
62 - 84 = -22
62 - 40 = 22
67 - 15 =
Generated: 67 - 15 = 52
Expected: 52
Correct: True

Prompt: 20 - 14 = 6
56 - 93 = -37
74 - 95 = -21
97 - 73 = 24
84 - 71 = 13
73 - 15 = 58
33 - 47 = -14
96 - 90 = 6
39 - 55 = -16
45 - 47 =
Generated: 45 - 47 = -2
Expected: -2
Correct: True

Prompt: 52 - 32 = 20
16 - 49 = -33
95 - 99 = -4
79 - 32 = 47
90 - 71 = 19
92 - 55 = 37
71 - 93 = -22
89 - 15 = 74
20 - 95 = -75
58 - 29 =
Generated: 58 - 29 = 29
Expected: 29
Correct: True

Prompt: 16 - 4 = 12
67 - 88 = -21
94 - 7 = 87
65 - 40 = 25
90 - 26 = 64
66 - 77 = -11
95 - 11 = 84
55 - 11 = 44
67 - 41 = 26
79 - 32 =
Generated: 79 - 32 = 47
Expected: 47
Correct: True

Prompt: 78 - 71 = 7
44 - 9 = 35
56 - 9 = 47
9 - 57 = -48
59 - 43 = 16
57 - 37 = 20
52 - 94 = -42
49 - 39 = 10
65 - 94 = -29
73 - 23 =
Generated: 73 - 23 = 50
Expected: 50
Correct: True

Prompt: 41 - 25 = 16
47 - 78 = -31
57 - 26 = 31
99 - 80 = 19
69 - 44 = 25
83 - 84 = -1
88 - 7 = 81
93 - 15 = 78
24 - 45 = -21
98 - 57 =
Generated: 98 - 57 = -41
Expected: 41
Correct: False

Prompt: 29 - 33 = -4
65 - 15 = 50
41 - 23 = 18
25 - 44 = -19
29 - 10 = 19
70 - 21 = 49
55 - 27 = 28
80 - 6 = 74
13 - 15 = -2
73 - 66 =
Generated: 73 - 66 = -6
Expected: 7
Correct: False

Prompt: 96 - 86 = 10
85 - 69 = 16
84 - 83 = 1
94 - 41 = 53
80 - 61 = 19
81 - 86 = -5
34 - 16 = 18
48 - 44 = 4
72 - 95 = -23
2 - 73 =
Generated: 2 - 73 = 60
Expected: -71
Correct: False

Prompt: 78 - 47 = 31
46 - 22 = 24
37 - 56 = -19
96 - 27 = 69
33 - 16 = 17
14 - 73 = -59
5 - 37 = -32
73 - 32 = 41
74 - 79 = -5
4 - 56 =
Generated: 4 - 56 = -12
Expected: -52
Correct: False

Prompt: 88 - 24 = 64
82 - 16 = 66
27 - 20 = 7
89 - 63 = 26
52 - 66 = -14
90 - 75 = 15
83 - 16 = 67
23 - 60 = -37
27 - 44 = -17
92 - 84 =
Generated: 92 - 84 = 8
Expected: 8
Correct: True

Prompt: 1 - 83 = -82
82 - 6 = 76
87 - 78 = 9
17 - 85 = -68
86 - 44 = 42
53 - 19 = 34
24 - 56 = -32
15 - 72 = -57
18 - 3 = 15
13 - 97 =
Generated: 13 - 97 = -10
Expected: -84
Correct: False

Prompt: 3 - 34 = -31
78 - 53 = 25
0 - 39 = -39
92 - 54 = 38
79 - 55 = 24
76 - 15 = 61
67 - 49 = 18
4 - 26 = -22
100 - 58 = 42
18 - 41 =
Generated: 18 - 41 = -37
Expected: -23
Correct: False

Prompt: 3 - 22 = -19
36 - 28 = 8
63 - 26 = 37
96 - 96 = 0
96 - 68 = 28
22 - 15 = 7
92 - 80 = 12
19 - 17 = 2
95 - 8 = 87
66 - 73 =
Generated: 66 - 73 = 3
Expected: -7
Correct: False

Prompt: 56 - 47 = 9
53 - 21 = 32
22 - 52 = -30
64 - 86 = -22
9 - 9 = 0
90 - 90 = 0
87 - 29 = 58
79 - 60 = 19
16 - 99 = -83
72 - 29 =
Generated: 72 - 29 = 43
Expected: 43
Correct: True

Prompt: 62 - 82 = -20
32 - 56 = -24
97 - 78 = 19
67 - 90 = -23
14 - 100 = -86
0 - 62 = -62
74 - 37 = 37
0 - 91 = -91
7 - 41 = -34
92 - 13 =
Generated: 92 - 13 = -26
Expected: 79
Correct: False

Prompt: 14 - 22 = -8
53 - 16 = 37
39 - 39 = 0
13 - 84 = -71
86 - 76 = 10
86 - 67 = 19
7 - 34 = -27
87 - 64 = 23
15 - 13 = 2
29 - 87 =
Generated: 29 - 87 = 41
Expected: -58
Correct: False

Prompt: 90 - 49 = 41
30 - 99 = -69
22 - 52 = -30
19 - 10 = 9
4 - 19 = -15
8 - 57 = -49
12 - 86 = -74
53 - 99 = -46
25 - 36 = -11
7 - 43 =
Generated: 7 - 43 = -30
Expected: -36
Correct: False

Prompt: 14 - 88 = -74
42 - 78 = -36
78 - 66 = 12
11 - 40 = -29
78 - 92 = -14
3 - 47 = -44
56 - 63 = -7
68 - 87 = -19
91 - 7 = 84
41 - 80 =
Generated: 41 - 80 = -11
Expected: -39
Correct: False

Prompt: 44 - 9 = 35
40 - 70 = -30
54 - 63 = -9
54 - 58 = -4
100 - 81 = 19
15 - 16 = -1
67 - 16 = 51
51 - 40 = 11
53 - 10 = 43
11 - 84 =
Generated: 11 - 84 = -15
Expected: -73
Correct: False

Prompt: 94 - 60 = 34
38 - 92 = -54
70 - 12 = 58
47 - 59 = -12
49 - 70 = -21
94 - 27 = 67
53 - 15 = 38
0 - 35 = -35
24 - 91 = -67
96 - 30 =
Generated: 96 - 30 = 66
Expected: 66
Correct: True

Prompt: 15 - 19 = -4
70 - 29 = 41
82 - 94 = -12
54 - 21 = 33
37 - 34 = 3
41 - 32 = 9
6 - 41 = -35
61 - 11 = 50
82 - 46 = 36
68 - 98 =
Generated: 68 - 98 = -10
Expected: -30
Correct: False

Prompt: 85 - 24 = 61
68 - 15 = 53
79 - 12 = 67
99 - 89 = 10
67 - 7 = 60
100 - 24 = 76
5 - 80 = -75
1 - 75 = -74
42 - 95 = -53
30 - 37 =
Generated: 30 - 37 = -33
Expected: -7
Correct: False

Prompt: 65 - 67 = -2
12 - 92 = -80
97 - 86 = 11
44 - 64 = -20
49 - 34 = 15
48 - 95 = -47
15 - 28 = -13
11 - 16 = -5
57 - 3 = 54
38 - 52 =
Generated: 38 - 52 = -14
Expected: -14
Correct: True

Prompt: 68 - 17 = 51
92 - 52 = 40
69 - 66 = 3
91 - 61 = 30
95 - 34 = 61
66 - 76 = -10
45 - 85 = -40
96 - 97 = -1
71 - 36 = 35
84 - 31 =
Generated: 84 - 31 = 53
Expected: 53
Correct: True

Prompt: 14 - 80 = -66
57 - 64 = -7
70 - 61 = 9
34 - 98 = -64
73 - 79 = -6
71 - 61 = 10
78 - 45 = 33
56 - 97 = -41
58 - 25 = 33
83 - 47 =
Generated: 83 - 47 = -36
Expected: 36
Correct: False

Prompt: 55 - 3 = 52
70 - 21 = 49
85 - 11 = 74
94 - 58 = 36
14 - 66 = -52
12 - 18 = -6
48 - 82 = -34
4 - 14 = -10
17 - 53 = -36
91 - 33 =
Generated: 91 - 33 = -68
Expected: 58
Correct: False

Prompt: 80 - 97 = -17
93 - 34 = 59
98 - 67 = 31
99 - 25 = 74
30 - 6 = 24
8 - 78 = -70
47 - 63 = -16
0 - 37 = -37
24 - 3 = 21
77 - 95 =
Generated: 77 - 95 = -18
Expected: -18
Correct: True

Prompt: 36 - 52 = -16
76 - 5 = 71
28 - 42 = -14
7 - 78 = -71
18 - 41 = -23
95 - 1 = 94
73 - 50 = 23
68 - 42 = 26
65 - 6 = 59
65 - 36 =
Generated: 65 - 36 = 29
Expected: 29
Correct: True

Prompt: 41 - 13 = 28
32 - 61 = -29
57 - 46 = 11
79 - 91 = -12
77 - 44 = 33
24 - 0 = 24
74 - 8 = 66
50 - 51 = -1
9 - 49 = -40
79 - 17 =
Generated: 79 - 17 = 61
Expected: 62
Correct: False

Prompt: 79 - 44 = 35
27 - 60 = -33
40 - 10 = 30
9 - 35 = -26
7 - 98 = -91
40 - 87 = -47
38 - 15 = 23
71 - 90 = -19
76 - 84 = -8
26 - 84 =
Generated: 26 - 84 = -10
Expected: -58
Correct: False

Prompt: 15 - 90 = -75
21 - 75 = -54
50 - 20 = 30
7 - 13 = -6
23 - 45 = -22
82 - 30 = 52
66 - 81 = -15
3 - 6 = -3
92 - 99 = -7
67 - 71 =
Generated: 67 - 71 = -5
Expected: -4
Correct: False

Prompt: 0 - 100 = -100
82 - 48 = 34
42 - 56 = -14
26 - 42 = -16
79 - 65 = 14
11 - 81 = -70
24 - 48 = -24
65 - 75 = -10
52 - 28 = 24
54 - 40 =
Generated: 54 - 40 = -14
Expected: 14
Correct: False

Prompt: 72 - 46 = 26
37 - 39 = -2
92 - 65 = 27
78 - 78 = 0
59 - 36 = 23
71 - 43 = 28
74 - 77 = -3
32 - 36 = -4
75 - 1 = 74
96 - 22 =
Generated: 96 - 22 = 74
Expected: 74
Correct: True

Prompt: 17 - 39 = -22
87 - 29 = 58
56 - 23 = 33
75 - 25 = 50
71 - 78 = -7
67 - 79 = -12
85 - 69 = 16
51 - 0 = 51
47 - 32 = 15
90 - 80 =
Generated: 90 - 80 = 10
Expected: 10
Correct: True

Prompt: 6 - 37 = -31
39 - 62 = -23
39 - 18 = 21
24 - 56 = -32
60 - 71 = -11
62 - 100 = -38
41 - 25 = 16
81 - 38 = 43
97 - 16 = 81
38 - 13 =
Generated: 38 - 13 = 25
Expected: 25
Correct: True

Prompt: 100 - 61 = 39
87 - 70 = 17
92 - 32 = 60
97 - 93 = 4
33 - 21 = 12
19 - 64 = -45
91 - 38 = 53
30 - 76 = -46
64 - 16 = 48
17 - 40 =
Generated: 17 - 40 = 30
Expected: -23
Correct: False

Prompt: 14 - 55 = -41
91 - 18 = 73
36 - 82 = -46
93 - 22 = 71
56 - 48 = 8
36 - 33 = 3
84 - 8 = 76
63 - 13 = 50
65 - 2 = 63
100 - 49 =
Generated: 100 - 49 = 51
Expected: 51
Correct: True

Prompt: 2 - 45 = -43
43 - 83 = -40
70 - 78 = -8
35 - 100 = -65
24 - 46 = -22
62 - 94 = -32
0 - 74 = -74
70 - 71 = -1
85 - 87 = -2
85 - 77 =
Generated: 85 - 77 = -8
Expected: 8
Correct: False

Prompt: 6 - 78 = -72
56 - 64 = -8
100 - 92 = 8
81 - 14 = 67
70 - 93 = -23
52 - 82 = -30
96 - 61 = 35
59 - 51 = 8
56 - 85 = -29
8 - 99 =
Generated: 8 - 99 = -10
Expected: -91
Correct: False

Prompt: 5 - 65 = -60
60 - 45 = 15
65 - 14 = 51
77 - 24 = 53
9 - 46 = -37
1 - 94 = -93
94 - 74 = 20
31 - 64 = -33
17 - 57 = -40
45 - 59 =
Generated: 45 - 59 = -14
Expected: -14
Correct: True

Prompt: 5 - 76 = -71
97 - 29 = 68
25 - 64 = -39
91 - 89 = 2
97 - 12 = 85
78 - 0 = 78
20 - 16 = 4
75 - 96 = -21
90 - 97 = -7
74 - 91 =
Generated: 74 - 91 = -39
Expected: -17
Correct: False

Prompt: 34 - 91 = -57
95 - 82 = 13
40 - 39 = 1
83 - 61 = 22
26 - 19 = 7
93 - 42 = 51
52 - 93 = -41
92 - 61 = 31
66 - 66 = 0
60 - 55 =
Generated: 60 - 55 = 5
Expected: 5
Correct: True

Prompt: 37 - 57 = -20
83 - 49 = 34
29 - 18 = 11
52 - 25 = 27
55 - 72 = -17
58 - 25 = 33
74 - 85 = -11
22 - 78 = -56
98 - 63 = 35
44 - 87 =
Generated: 44 - 87 = -17
Expected: -43
Correct: False

Prompt: 42 - 71 = -29
79 - 52 = 27
58 - 92 = -34
88 - 82 = 6
70 - 20 = 50
48 - 16 = 32
44 - 59 = -15
100 - 4 = 96
21 - 47 = -26
44 - 90 =
Generated: 44 - 90 = -10
Expected: -46
Correct: False

Prompt: 11 - 7 = 4
24 - 73 = -49
64 - 98 = -34
39 - 56 = -17
11 - 96 = -85
47 - 14 = 33
1 - 4 = -3
32 - 67 = -35
75 - 100 = -25
57 - 78 =
Generated: 57 - 78 = -29
Expected: -21
Correct: False

Prompt: 95 - 75 = 20
22 - 92 = -70
4 - 10 = -6
30 - 23 = 7
74 - 100 = -26
31 - 88 = -57
67 - 37 = 30
92 - 14 = 78
71 - 97 = -26
18 - 12 =
Generated: 18 - 12 = -64
Expected: 6
Correct: False

Prompt: 36 - 51 = -15
87 - 32 = 55
35 - 81 = -46
14 - 100 = -86
43 - 69 = -26
98 - 59 = 39
5 - 31 = -26
92 - 34 = 58
48 - 32 = 16
67 - 84 =
Generated: 67 - 84 = -17
Expected: -17
Correct: True

Prompt: 76 - 50 = 26
33 - 68 = -35
7 - 74 = -67
12 - 57 = -45
5 - 6 = -1
50 - 60 = -10
45 - 10 = 35
6 - 30 = -24
78 - 19 = 59
57 - 88 =
Generated: 57 - 88 = -79
Expected: -31
Correct: False

Prompt: 2 - 41 = -39
85 - 70 = 15
48 - 61 = -13
43 - 89 = -46
23 - 88 = -65
64 - 41 = 23
93 - 65 = 28
42 - 81 = -39
63 - 74 = -11
49 - 46 =
Generated: 49 - 46 = -33
Expected: 3
Correct: False

Prompt: 74 - 54 = 20
85 - 48 = 37
45 - 69 = -24
35 - 90 = -55
42 - 4 = 38
40 - 4 = 36
20 - 17 = 3
52 - 32 = 20
15 - 35 = -20
41 - 25 =
Generated: 41 - 25 = 16
Expected: 16
Correct: True

Prompt: 10 - 73 = -63
27 - 83 = -56
6 - 37 = -31
16 - 81 = -65
88 - 70 = 18
21 - 100 = -79
5 - 74 = -69
94 - 49 = 45
49 - 10 = 39
18 - 92 =
Generated: 18 - 92 = -16
Expected: -74
Correct: False

Prompt: 15 - 28 = -13
30 - 3 = 27
36 - 27 = 9
23 - 61 = -38
56 - 96 = -40
58 - 78 = -20
45 - 90 = -45
80 - 95 = -15
71 - 65 = 6
87 - 91 =
Generated: 87 - 91 = -14
Expected: -4
Correct: False

Prompt: 13 - 53 = -40
64 - 80 = -16
18 - 64 = -46
46 - 86 = -40
59 - 26 = 33
42 - 40 = 2
42 - 96 = -54
86 - 80 = 6
94 - 6 = 88
70 - 47 =
Generated: 70 - 47 = 23
Expected: 23
Correct: True

Prompt: 88 - 9 = 79
79 - 87 = -8
10 - 13 = -3
5 - 40 = -35
4 - 19 = -15
99 - 22 = 77
88 - 43 = 45
100 - 67 = 33
22 - 14 = 8
61 - 42 =
Generated: 61 - 42 = 19
Expected: 19
Correct: True

Prompt: 87 - 71 = 16
13 - 35 = -22
60 - 5 = 55
28 - 59 = -31
12 - 14 = -2
66 - 7 = 59
68 - 95 = -27
55 - 20 = 35
31 - 64 = -33
10 - 93 =
Generated: 10 - 93 = -10
Expected: -83
Correct: False

Prompt: 66 - 55 = 11
46 - 90 = -44
67 - 38 = 29
46 - 18 = 28
5 - 44 = -39
79 - 7 = 72
26 - 69 = -43
9 - 30 = -21
85 - 48 = 37
2 - 30 =
Generated: 2 - 30 = 29
Expected: -28
Correct: False

Prompt: 65 - 50 = 15
58 - 2 = 56
48 - 63 = -15
3 - 95 = -92
35 - 97 = -62
85 - 96 = -11
1 - 12 = -11
19 - 98 = -79
60 - 22 = 38
80 - 93 =
Generated: 80 - 93 = -13
Expected: -13
Correct: True

Prompt: 41 - 90 = -49
56 - 88 = -32
46 - 4 = 42
35 - 78 = -43
85 - 70 = 15
5 - 74 = -69
77 - 29 = 48
16 - 30 = -14
74 - 16 = 58
19 - 71 =
Generated: 19 - 71 = -49
Expected: -52
Correct: False

Prompt: 50 - 21 = 29
35 - 46 = -11
44 - 37 = 7
99 - 40 = 59
50 - 42 = 8
61 - 65 = -4
6 - 83 = -77
76 - 28 = 48
12 - 27 = -15
98 - 77 =
Generated: 98 - 77 = -21
Expected: 21
Correct: False

Prompt: 17 - 43 = -26
52 - 23 = 29
77 - 81 = -4
10 - 68 = -58
41 - 24 = 17
62 - 87 = -25
14 - 96 = -82
13 - 25 = -12
78 - 12 = 66
16 - 66 =
Generated: 16 - 66 = -50
Expected: -50
Correct: True

Prompt: 39 - 34 = 5
99 - 13 = 86
42 - 78 = -36
60 - 92 = -32
39 - 41 = -2
44 - 4 = 40
99 - 56 = 43
96 - 24 = 72
26 - 79 = -53
3 - 23 =
Generated: 3 - 23 = 10
Expected: -20
Correct: False

Prompt: 16 - 11 = 5
89 - 77 = 12
36 - 58 = -22
1 - 61 = -60
39 - 37 = 2
60 - 69 = -9
65 - 32 = 33
67 - 71 = -4
73 - 86 = -13
42 - 41 =
Generated: 42 - 41 = 1
Expected: 1
Correct: True

Prompt: 6 - 16 = -10
78 - 36 = 42
40 - 17 = 23
4 - 80 = -76
56 - 65 = -9
33 - 91 = -58
9 - 4 = 5
17 - 87 = -70
19 - 17 = 2
22 - 72 =
Generated: 22 - 72 = -48
Expected: -50
Correct: False

Prompt: 62 - 62 = 0
52 - 45 = 7
98 - 73 = 25
10 - 16 = -6
90 - 96 = -6
14 - 28 = -14
7 - 21 = -14
92 - 78 = 14
52 - 51 = 1
97 - 62 =
Generated: 97 - 62 = 27
Expected: 35
Correct: False

Prompt: 6 - 12 = -6
1 - 71 = -70
60 - 91 = -31
78 - 57 = 21
5 - 8 = -3
92 - 11 = 81
93 - 44 = 49
34 - 17 = 17
19 - 74 = -55
65 - 24 =
Generated: 65 - 24 = -41
Expected: 41
Correct: False

Prompt: 31 - 55 = -24
79 - 39 = 40
71 - 86 = -15
56 - 84 = -28
21 - 80 = -59
51 - 53 = -2
91 - 42 = 49
17 - 86 = -69
6 - 95 = -89
37 - 12 =
Generated: 37 - 12 = -10
Expected: 25
Correct: False

Prompt: 70 - 20 = 50
65 - 23 = 42
26 - 25 = 1
48 - 3 = 45
19 - 21 = -2
6 - 46 = -40
63 - 9 = 54
89 - 37 = 52
22 - 35 = -13
45 - 87 =
Generated: 45 - 87 = -17
Expected: -42
Correct: False

Prompt: 8 - 99 = -91
38 - 90 = -52
10 - 39 = -29
37 - 25 = 12
9 - 38 = -29
53 - 6 = 47
93 - 58 = 35
99 - 92 = 7
38 - 38 = 0
54 - 70 =
Generated: 54 - 70 = -36
Expected: -16
Correct: False

Prompt: 51 - 64 = -13
77 - 8 = 69
27 - 51 = -24
100 - 83 = 17
17 - 93 = -76
2 - 67 = -65
22 - 38 = -16
3 - 38 = -35
48 - 53 = -5
100 - 1 =
Generated: 100 - 1 = -10
Expected: 99
Correct: False

Prompt: 7 - 50 = -43
100 - 68 = 32
48 - 1 = 47
39 - 60 = -21
79 - 81 = -2
21 - 50 = -29
72 - 62 = 10
93 - 1 = 92
31 - 54 = -23
7 - 22 =
Generated: 7 - 22 = -21
Expected: -15
Correct: False

Prompt: 40 - 20 = 20
45 - 55 = -10
8 - 25 = -17
12 - 83 = -71
79 - 79 = 0
65 - 21 = 44
64 - 48 = 16
22 - 29 = -7
8 - 24 = -16
58 - 17 =
Generated: 58 - 17 = -41
Expected: 41
Correct: False

Prompt: 33 - 56 = -23
83 - 51 = 32
100 - 4 = 96
27 - 77 = -50
87 - 29 = 58
33 - 69 = -36
82 - 13 = 69
33 - 37 = -4
17 - 69 = -52
40 - 54 =
Generated: 40 - 54 = -14
Expected: -14
Correct: True

Prompt: 98 - 23 = 75
37 - 66 = -29
54 - 72 = -18
45 - 40 = 5
54 - 59 = -5
44 - 54 = -10
0 - 63 = -63
60 - 56 = 4
35 - 40 = -5
58 - 41 =
Generated: 58 - 41 = -17
Expected: 17
Correct: False

Prompt: 89 - 1 = 88
57 - 72 = -15
58 - 32 = 26
58 - 11 = 47
34 - 72 = -38
9 - 12 = -3
44 - 40 = 4
48 - 40 = 8
5 - 81 = -76
14 - 17 =
Generated: 14 - 17 = -27
Expected: -3
Correct: False

Accuracy for 2-digit numbers with 10 equations: 0.31