Prompt: 32 - 54 = -22
55 - 19 =
Generated: 55 - 19 = -46
Expected: 36
Correct: False

Prompt: 90 - 80 = 10
75 - 15 =
Generated: 75 - 15 = 50
Expected: 60
Correct: False

Prompt: 42 - 23 = 19
97 - 74 =
Generated: 97 - 74 = 23
Expected: 23
Correct: True

Prompt: 82 - 51 = 31
5 - 29 =
Generated: 5 - 29 = 21
Expected: -24
Correct: False

Prompt: 42 - 69 = -27
8 - 25 =
Generated: 8 - 25 = -25
Expected: -17
Correct: False

Prompt: 94 - 74 = 20
48 - 78 =
Generated: 48 - 78 = 30
Expected: -30
Correct: False

Prompt: 2 - 97 = -95
81 - 57 =
Generated: 81 - 57 = -14
Expected: 24
Correct: False

Prompt: 39 - 14 = 25
20 - 35 =
Generated: 20 - 35 = 25
Expected: -15
Correct: False

Prompt: 6 - 62 = -56
24 - 56 =
Generated: 24 - 56 = -44
Expected: -32
Correct: False

Prompt: 50 - 48 = 2
61 - 100 =
Generated: 61 - 100 = 50
Expected: -39
Correct: False

Prompt: 77 - 40 = 37
63 - 81 =
Generated: 63 - 81 = 55
Expected: -18
Correct: False

Prompt: 84 - 59 = 25
55 - 63 =
Generated: 55 - 63 = 3
Expected: -8
Correct: False

Prompt: 12 - 4 = 8
43 - 98 =
Generated: 43 - 98 = 44
Expected: -55
Correct: False

Prompt: 53 - 57 = -4
56 - 52 =
Generated: 56 - 52 = -4
Expected: 4
Correct: False

Prompt: 48 - 49 = -1
52 - 31 =
Generated: 52 - 31 = -21
Expected: 21
Correct: False

Prompt: 80 - 45 = 35
38 - 38 =
Generated: 38 - 38 = 0
Expected: 0
Correct: True

Prompt: 3 - 85 = -82
23 - 44 =
Generated: 23 - 44 = -21
Expected: -21
Correct: True

Prompt: 24 - 30 = -6
11 - 56 =
Generated: 11 - 56 = -55
Expected: -45
Correct: False

Prompt: 79 - 95 = -16
96 - 0 =
Generated: 96 - 0 = -95
Expected: 96
Correct: False

Prompt: 58 - 60 = -2
9 - 68 =
Generated: 9 - 68 = -2
Expected: -59
Correct: False

Prompt: 100 - 14 = 86
94 - 51 =
Generated: 94 - 51 = 43
Expected: 43
Correct: True

Prompt: 47 - 49 = -2
79 - 27 =
Generated: 79 - 27 = -52
Expected: 52
Correct: False

Prompt: 69 - 83 = -14
8 - 21 =
Generated: 8 - 21 = -19
Expected: -13
Correct: False

Prompt: 76 - 56 = 20
62 - 61 =
Generated: 62 - 61 = 1
Expected: 1
Correct: True

Prompt: 89 - 39 = 50
65 - 27 =
Generated: 65 - 27 = 38
Expected: 38
Correct: True

Prompt: 66 - 76 = -10
62 - 34 =
Generated: 62 - 34 = -28
Expected: 28
Correct: False

Prompt: 27 - 59 = -32
60 - 98 =
Generated: 60 - 98 = -38
Expected: -38
Correct: True

Prompt: 89 - 91 = -2
45 - 58 =
Generated: 45 - 58 = -3
Expected: -13
Correct: False

Prompt: 39 - 84 = -45
26 - 32 =
Generated: 26 - 32 = -5
Expected: -6
Correct: False

Prompt: 67 - 11 = 56
8 - 4 =
Generated: 8 - 4 = 4
Expected: 4
Correct: True

Prompt: 75 - 91 = -16
68 - 24 =
Generated: 68 - 24 = -44
Expected: 44
Correct: False

Prompt: 31 - 17 = 14
53 - 78 =
Generated: 53 - 78 = 25
Expected: -25
Correct: False

Prompt: 69 - 86 = -17
94 - 12 =
Generated: 94 - 12 = -28
Expected: 82
Correct: False

Prompt: 8 - 11 = -3
57 - 96 =
Generated: 57 - 96 = -41
Expected: -39
Correct: False

Prompt: 24 - 6 = 18
8 - 56 =
Generated: 8 - 56 = 13
Expected: -48
Correct: False

Prompt: 32 - 75 = -43
0 - 32 =
Generated: 0 - 32 = -39
Expected: -32
Correct: False

Prompt: 79 - 86 = -7
93 - 48 =
Generated: 93 - 48 = -45
Expected: 45
Correct: False

Prompt: 78 - 73 = 5
41 - 21 =
Generated: 41 - 21 = 20
Expected: 20
Correct: True

Prompt: 24 - 60 = -36
4 - 62 =
Generated: 4 - 62 = -28
Expected: -58
Correct: False

Prompt: 58 - 3 = 55
44 - 93 =
Generated: 44 - 93 = 45
Expected: -49
Correct: False

Prompt: 97 - 90 = 7
7 - 15 =
Generated: 7 - 15 = 52
Expected: -8
Correct: False

Prompt: 75 - 51 = 24
54 - 88 =
Generated: 54 - 88 = 26
Expected: -34
Correct: False

Prompt: 31 - 38 = -7
31 - 61 =
Generated: 31 - 61 = -40
Expected: -30
Correct: False

Prompt: 16 - 91 = -75
93 - 72 =
Generated: 93 - 72 = -21
Expected: 21
Correct: False

Prompt: 42 - 51 = -9
5 - 23 =
Generated: 5 - 23 = -27
Expected: -18
Correct: False

Prompt: 24 - 52 = -28
66 - 72 =
Generated: 66 - 72 = -6
Expected: -6
Correct: True

Prompt: 82 - 76 = 6
43 - 38 =
Generated: 43 - 38 = 5\n
Expected: -6
Correct: False

Prompt: 12 - 94 = -82
50 - 22 =
Generated: 50 - 22 = -78
Expected: 28
Correct: False

Prompt: 10 - 34 = -24
63 - 67 =
Generated: 63 - 67 = -4
Expected: -4
Correct: True

Prompt: 84 - 73 = 11
55 - 15 =
Generated: 55 - 15 = 40
Expected: 40
Correct: True

Prompt: 45 - 37 = 8
55 - 20 =
Generated: 55 - 20 = 35
Expected: 35
Correct: True

Prompt: 59 - 95 = -36
91 - 97 =
Generated: 91 - 97 = -6
Expected: -6
Correct: True

Prompt: 9 - 82 = -73
7 - 72 =
Generated: 7 - 72 = -1
Expected: -65
Correct: False

Prompt: 91 - 82 = 9
76 - 5 =
Generated: 76 - 5 = 71
Expected: 71
Correct: True

Prompt: 69 - 14 = 55
46 - 62 =
Generated: 46 - 62 = 44
Expected: -16
Correct: False

Prompt: 35 - 83 = -48
44 - 69 =
Generated: 44 - 69 = -35
Expected: -25
Correct: False

Prompt: 47 - 93 = -46
60 - 28 =
Generated: 60 - 28 = -32
Expected: 32
Correct: False

Prompt: 56 - 68 = -12
57 - 99 =
Generated: 57 - 99 = -41
Expected: -42
Correct: False

Prompt: 20 - 92 = -72
90 - 41 =
Generated: 90 - 41 = -59
Expected: 49
Correct: False

Prompt: 22 - 54 = -32
54 - 53 =
Generated: 54 - 53 = -1
Expected: 1
Correct: False

Prompt: 71 - 34 = 37
47 - 24 =
Generated: 47 - 24 = 23
Expected: 23
Correct: True

Prompt: 35 - 46 = -11
71 - 4 =
Generated: 71 - 4 = 37
Expected: 67
Correct: False

Prompt: 80 - 65 = 15
53 - 11 =
Generated: 53 - 11 = 42
Expected: 42
Correct: True

Prompt: 72 - 66 = 6
48 - 12 =
Generated: 48 - 12 = 46
Expected: 36
Correct: False

Prompt: 84 - 41 = 43
89 - 18 =
Generated: 89 - 18 = 61
Expected: 71
Correct: False

Prompt: 56 - 95 = -39
42 - 26 =
Generated: 42 - 26 = -16
Expected: 16
Correct: False

Prompt: 77 - 73 = 4
89 - 19 =
Generated: 89 - 19 = 60
Expected: 70
Correct: False

Prompt: 62 - 94 = -32
1 - 91 =
Generated: 1 - 91 = -10
Expected: -90
Correct: False

Prompt: 64 - 1 = 63
26 - 80 =
Generated: 26 - 80 = 16
Expected: -54
Correct: False

Prompt: 39 - 44 = -5
73 - 32 =
Generated: 73 - 32 = -41
Expected: 41
Correct: False

Prompt: 69 - 59 = 10
82 - 81 =
Generated: 82 - 81 = 1\n
Expected: 41
Correct: False

Prompt: 48 - 70 = -22
14 - 27 =
Generated: 14 - 27 = -23
Expected: -13
Correct: False

Prompt: 16 - 4 = 12
16 - 76 =
Generated: 16 - 76 = 19
Expected: -60
Correct: False

Prompt: 13 - 90 = -77
51 - 38 =
Generated: 51 - 38 = -13
Expected: 13
Correct: False

Prompt: 13 - 49 = -36
58 - 100 =
Generated: 58 - 100 = -42
Expected: -42
Correct: True

Prompt: 67 - 79 = -12
89 - 28 =
Generated: 89 - 28 = -61
Expected: 61
Correct: False

Prompt: 40 - 94 = -54
73 - 90 =
Generated: 73 - 90 = -6
Expected: -17
Correct: False

Prompt: 97 - 43 = 54
47 - 49 =
Generated: 47 - 49 = 28
Expected: -2
Correct: False

Prompt: 77 - 57 = 20
54 - 17 =
Generated: 54 - 17 = 37
Expected: 37
Correct: True

Prompt: 6 - 20 = -14
16 - 23 =
Generated: 16 - 23 = -7
Expected: -7
Correct: True

Prompt: 88 - 98 = -10
6 - 38 =
Generated: 6 - 38 = -30
Expected: -32
Correct: False

Prompt: 95 - 58 = 37
69 - 85 =
Generated: 69 - 85 = 14
Expected: -16
Correct: False

Prompt: 20 - 61 = -41
87 - 45 =
Generated: 87 - 45 = -42
Expected: 42
Correct: False

Prompt: 11 - 90 = -79
2 - 21 =
Generated: 2 - 21 = -10
Expected: -19
Correct: False

Prompt: 59 - 84 = -25
56 - 2 =
Generated: 56 - 2 = -34
Expected: 54
Correct: False

Prompt: 34 - 22 = 12
11 - 15 =
Generated: 11 - 15 = 5
Expected: -4
Correct: False

Prompt: 42 - 100 = -58
55 - 59 =
Generated: 55 - 59 = -5
Expected: -4
Correct: False

Prompt: 60 - 23 = 37
84 - 36 =
Generated: 84 - 36 = 48
Expected: 48
Correct: True

Prompt: 10 - 7 = 3
31 - 10 =
Generated: 31 - 10 = 21
Expected: 21
Correct: True

Prompt: 25 - 46 = -21
13 - 30 =
Generated: 13 - 30 = -27
Expected: -17
Correct: False

Prompt: 52 - 18 = 34
89 - 88 =
Generated: 89 - 88 = 1
Expected: 1
Correct: True

Prompt: 4 - 64 = -60
61 - 32 =
Generated: 61 - 32 = -39
Expected: 29
Correct: False

Prompt: 90 - 11 = 79
22 - 12 =
Generated: 22 - 12 = 10
Expected: 10
Correct: True

Prompt: 99 - 33 = 66
45 - 35 =
Generated: 45 - 35 = 10
Expected: 10
Correct: True

Prompt: 77 - 35 = 42
48 - 10 =
Generated: 48 - 10 = 48
Expected: 38
Correct: False

Prompt: 62 - 15 = 47
14 - 41 =
Generated: 14 - 41 = 35
Expected: -27
Correct: False

Prompt: 8 - 6 = 2
14 - 53 =
Generated: 14 - 53 = 48
Expected: -39
Correct: False

Prompt: 74 - 94 = -20
1 - 16 =
Generated: 1 - 16 = -16
Expected: -15
Correct: False

Prompt: 72 - 25 = 47
80 - 33 =
Generated: 80 - 33 = 47
Expected: 47
Correct: True

Prompt: 0 - 43 = -43
38 - 49 =
Generated: 38 - 49 = -11
Expected: -11
Correct: True

Accuracy for 2-digit numbers with 2 equations: 0.27