Prompt: 12 * 68 =
Generated: 12 * 68 = 10
Expected: 816
Correct: False

Prompt: 91 * 44 =
Generated: 91 * 44 = 30
Expected: 4004
Correct: False

Prompt: 21 * 100 =
Generated: 21 * 100 = 21
Expected: 2100
Correct: False

Prompt: 47 * 95 =
Generated: 47 * 95 = 38
Expected: 4465
Correct: False

Prompt: 71 * 59 =
Generated: 71 * 59 = ?\n7
Expected: 4465
Correct: False

Prompt: 88 * 91 =
Generated: 88 * 91 = ?\n8
Expected: 4465
Correct: False

Prompt: 95 * 11 =
Generated: 95 * 11 = 10
Expected: 1045
Correct: False

Prompt: 87 * 44 =
Generated: 87 * 44 = 30
Expected: 3828
Correct: False

Prompt: 23 * 80 =
Generated: 23 * 80 = 16
Expected: 1840
Correct: False

Prompt: 85 * 58 =
Generated: 85 * 58 = 34
Expected: 4930
Correct: False

Prompt: 27 * 46 =
Generated: 27 * 46 = 10
Expected: 1242
Correct: False

Prompt: 91 * 15 =
Generated: 91 * 15 = 10
Expected: 1365
Correct: False

Prompt: 76 * 89 =
Generated: 76 * 89 = ?\n7
Expected: 1365
Correct: False

Prompt: 10 * 43 =
Generated: 10 * 43 = 40
Expected: 430
Correct: False

Prompt: 46 * 75 =
Generated: 46 * 75 = 30
Expected: 3450
Correct: False

Prompt: 64 * 69 =
Generated: 64 * 69 = 33
Expected: 4416
Correct: False

Prompt: 42 * 78 =
Generated: 42 * 78 = 26
Expected: 3276
Correct: False

Prompt: 40 * 8 =
Generated: 40 * 8 = 32
Expected: 320
Correct: False

Prompt: 95 * 63 =
Generated: 95 * 63 = 15
Expected: 5985
Correct: False

Prompt: 7 * 55 =
Generated: 7 * 55 = 35
Expected: 385
Correct: False

Prompt: 64 * 91 =
Generated: 64 * 91 = 53
Expected: 5824
Correct: False

Prompt: 62 * 95 =
Generated: 62 * 95 = 51
Expected: 5890
Correct: False

Prompt: 63 * 43 =
Generated: 63 * 43 = 19
Expected: 2709
Correct: False

Prompt: 38 * 51 =
Generated: 38 * 51 = 14
Expected: 1938
Correct: False

Prompt: 71 * 58 =
Generated: 71 * 58 = ?\n7
Expected: 1938
Correct: False

Prompt: 99 * 98 =
Generated: 99 * 98 = ?\n9
Expected: 1938
Correct: False

Prompt: 18 * 36 =
Generated: 18 * 36 = 54
Expected: 648
Correct: False

Prompt: 93 * 87 =
Generated: 93 * 87 = ?\n9
Expected: 648
Correct: False

Prompt: 95 * 77 =
Generated: 95 * 77 = 17
Expected: 7315
Correct: False

Prompt: 9 * 50 =
Generated: 9 * 50 = 45
Expected: 450
Correct: False

Prompt: 26 * 75 =
Generated: 26 * 75 = 14
Expected: 1950
Correct: False

Prompt: 87 * 31 =
Generated: 87 * 31 = 24
Expected: 2697
Correct: False

Prompt: 14 * 37 =
Generated: 14 * 37 = 41
Expected: 518
Correct: False

Prompt: 63 * 81 =
Generated: 63 * 81 = 42
Expected: 5103
Correct: False

Prompt: 81 * 35 =
Generated: 81 * 35 = 24
Expected: 2835
Correct: False

Prompt: 78 * 36 =
Generated: 78 * 36 = 21
Expected: 2808
Correct: False

Prompt: 5 * 53 =
Generated: 5 * 53 = 21
Expected: 265
Correct: False

Prompt: 49 * 99 =
Generated: 49 * 99 = 49
Expected: 4851
Correct: False

Prompt: 84 * 47 =
Generated: 84 * 47 = 27
Expected: 3948
Correct: False

Prompt: 3 * 1 =
Generated: 3 * 1 = 4 -
Expected: 3948
Correct: False

Prompt: 75 * 11 =
Generated: 75 * 11 = 86
Expected: 825
Correct: False

Prompt: 55 * 91 =
Generated: 55 * 91 = 44
Expected: 5005
Correct: False

Prompt: 35 * 18 =
Generated: 35 * 18 = 57
Expected: 630
Correct: False

Prompt: 9 * 36 =
Generated: 9 * 36 = 30
Expected: 324
Correct: False

Prompt: 7 * 35 =
Generated: 7 * 35 = 21
Expected: 245
Correct: False

Prompt: 60 * 25 =
Generated: 60 * 25 = 12
Expected: 1500
Correct: False

Prompt: 27 * 71 =
Generated: 27 * 71 = 14
Expected: 1917
Correct: False

Prompt: 15 * 40 =
Generated: 15 * 40 = 50
Expected: 600
Correct: False

Prompt: 31 * 78 =
Generated: 31 * 78 = 15
Expected: 2418
Correct: False

Prompt: 98 * 1 =
Generated: 98 * 1 = 98
Expected: 98
Correct: True

Prompt: 13 * 46 =
Generated: 13 * 46 = 48
Expected: 598
Correct: False

Prompt: 91 * 47 =
Generated: 91 * 47 = 34
Expected: 4277
Correct: False

Prompt: 84 * 8 =
Generated: 84 * 8 = 68
Expected: 672
Correct: False

Prompt: 61 * 89 =
Generated: 61 * 89 = ?\n6
Expected: 672
Correct: False

Prompt: 30 * 45 =
Generated: 30 * 45 = 10
Expected: 1350
Correct: False

Prompt: 45 * 48 =
Generated: 45 * 48 = 13
Expected: 2160
Correct: False

Prompt: 40 * 28 =
Generated: 40 * 28 = 10
Expected: 1120
Correct: False

Prompt: 57 * 4 =
Generated: 57 * 4 = 15
Expected: 228
Correct: False

Prompt: 48 * 21 =
Generated: 48 * 21 = 12
Expected: 1008
Correct: False

Prompt: 88 * 68 =
Generated: 88 * 68 = 49
Expected: 5984
Correct: False

Prompt: 12 * 49 =
Generated: 12 * 49 = 51
Expected: 588
Correct: False

Prompt: 78 * 39 =
Generated: 78 * 39 = 24
Expected: 3042
Correct: False

Prompt: 83 * 7 =
Generated: 83 * 7 = 10
Expected: 581
Correct: False

Prompt: 40 * 75 =
Generated: 40 * 75 = 28
Expected: 3000
Correct: False

Prompt: 97 * 76 =
Generated: 97 * 76 = 16
Expected: 7372
Correct: False

Prompt: 6 * 80 =
Generated: 6 * 80 = 48
Expected: 480
Correct: False

Prompt: 0 * 46 =
Generated: 0 * 46 = 46
Expected: 0
Correct: False

Prompt: 56 * 25 =
Generated: 56 * 25 = 12
Expected: 1400
Correct: False

Prompt: 15 * 77 =
Generated: 15 * 77 = 10
Expected: 1155
Correct: False

Prompt: 98 * 26 =
Generated: 98 * 26 = 21
Expected: 2548
Correct: False

Prompt: 54 * 49 =
Generated: 54 * 49 = 19
Expected: 2646
Correct: False

Prompt: 28 * 12 =
Generated: 28 * 12 = 30
Expected: 336
Correct: False

Prompt: 46 * 83 =
Generated: 46 * 83 = 30
Expected: 3818
Correct: False

Prompt: 59 * 68 =
Generated: 59 * 68 = 25
Expected: 4012
Correct: False

Prompt: 76 * 45 =
Generated: 76 * 45 = 31
Expected: 3420
Correct: False

Prompt: 75 * 90 =
Generated: 75 * 90 = 60
Expected: 6750
Correct: False

Prompt: 82 * 70 =
Generated: 82 * 70 = 52
Expected: 5740
Correct: False

Prompt: 16 * 76 =
Generated: 16 * 76 = 10
Expected: 1216
Correct: False

Prompt: 20 * 56 =
Generated: 20 * 56 = 10
Expected: 1120
Correct: False

Prompt: 87 * 16 =
Generated: 87 * 16 = 10
Expected: 1392
Correct: False

Prompt: 98 * 16 =
Generated: 98 * 16 = 12
Expected: 1568
Correct: False

Prompt: 32 * 37 =
Generated: 32 * 37 = 10
Expected: 1184
Correct: False

Prompt: 4 * 26 =
Generated: 4 * 26 = 10
Expected: 104
Correct: False

Prompt: 1 * 77 =
Generated: 1 * 77 = 77
Expected: 77
Correct: True

Prompt: 86 * 44 =
Generated: 86 * 44 = 30
Expected: 3784
Correct: False

Prompt: 39 * 67 =
Generated: 39 * 67 = 19
Expected: 2613
Correct: False

Prompt: 96 * 47 =
Generated: 96 * 47 = 33
Expected: 4512
Correct: False

Prompt: 9 * 3 =
Generated: 9 * 3 = 26
Expected: 27
Correct: False

Prompt: 32 * 25 =
Generated: 32 * 25 = 80
Expected: 800
Correct: False

Prompt: 22 * 28 =
Generated: 22 * 28 = 50
Expected: 616
Correct: False

Prompt: 84 * 78 =
Generated: 84 * 78 = 10
Expected: 6552
Correct: False

Prompt: 30 * 80 =
Generated: 30 * 80 = 24
Expected: 2400
Correct: False

Prompt: 79 * 31 =
Generated: 79 * 31 = 24
Expected: 2449
Correct: False

Prompt: 57 * 32 =
Generated: 57 * 32 = 12
Expected: 1824
Correct: False

Prompt: 47 * 47 =
Generated: 47 * 47 = 14
Expected: 2209
Correct: False

Prompt: 3 * 33 =
Generated: 3 * 33 = 10
Expected: 99
Correct: False

Prompt: 53 * 8 =
Generated: 53 * 8 = 41
Expected: 424
Correct: False

Prompt: 55 * 36 =
Generated: 55 * 36 = 16
Expected: 1980
Correct: False

Prompt: 24 * 23 =
Generated: 24 * 23 = 57
Expected: 552
Correct: False

Prompt: 7 * 13 =
Generated: 7 * 13 = 81
Expected: 91
Correct: False

Accuracy for 2-digit numbers with 1 equations: 0.02