Prompt: 13 * 818 =
Generated: 13 * 818 = 13 *
Expected: 3763
Correct: False

Prompt: 876 * 892 =
Generated: 876 * 892 = ?\n87
Expected: 3763
Correct: False

Prompt: 136 * 243 =
Generated: 136 * 243 = ?\n13
Expected: 3763
Correct: False

Prompt: 754 * 683 =
Generated: 754 * 683 = ?\n75
Expected: 3763
Correct: False

Prompt: 911 * 140 =
Generated: 911 * 140 = 105
Expected: 127540
Correct: False

Prompt: 267 * 561 =
Generated: 267 * 561 = 103
Expected: 149787
Correct: False

Prompt: 153 * 28 =
Generated: 153 * 28 = ?\n15
Expected: 149787
Correct: False

Prompt: 561 * 496 =
Generated: 561 * 496 = 1 0
Expected: 149787
Correct: False

Prompt: 959 * 43 =
Generated: 959 * 43 = 325
Expected: 41237
Correct: False

Prompt: 985 * 346 =
Generated: 985 * 346 = 1 2
Expected: 41237
Correct: False

Prompt: 770 * 244 =
Generated: 770 * 244 = 1 0
Expected: 41237
Correct: False

Prompt: 817 * 678 =
Generated: 817 * 678 = ?\n81
Expected: 41237
Correct: False

Prompt: 276 * 667 =
Generated: 276 * 667 = ?\n27
Expected: 41237
Correct: False

Prompt: 174 * 166 =
Generated: 174 * 166 = 340
Expected: 28884
Correct: False

Prompt: 914 * 466 =
Generated: 914 * 466 = 1 3
Expected: 28884
Correct: False

Prompt: 978 * 726 =
Generated: 978 * 726 = 160
Expected: 710028
Correct: False

Prompt: 392 * 140 =
Generated: 392 * 140 = 282
Expected: 54880
Correct: False

Prompt: 15 * 763 =
Generated: 15 * 763 = 102
Expected: 11445
Correct: False

Prompt: 549 * 796 =
Generated: 549 * 796 = ?\n54
Expected: 11445
Correct: False

Prompt: 522 * 269 =
Generated: 522 * 269 = 109
Expected: 140418
Correct: False

Prompt: 668 * 281 =
Generated: 668 * 281 = ?\n66
Expected: 140418
Correct: False

Prompt: 167 * 961 =
Generated: 167 * 961 = ?\n16
Expected: 140418
Correct: False

Prompt: 19 * 754 =
Generated: 19 * 754 = 105
Expected: 14326
Correct: False

Prompt: 169 * 754 =
Generated: 169 * 754 = 144
Expected: 127426
Correct: False

Prompt: 869 * 771 =
Generated: 869 * 771 = ?\n86
Expected: 127426
Correct: False

Prompt: 262 * 365 =
Generated: 262 * 365 = 100
Expected: 95630
Correct: False

Prompt: 418 * 433 =
Generated: 418 * 433 = 104
Expected: 180994
Correct: False

Prompt: 200 * 895 =
Generated: 200 * 895 = 169
Expected: 179000
Correct: False

Prompt: 400 * 806 =
Generated: 400 * 806 = 320
Expected: 322400
Correct: False

Prompt: 581 * 576 =
Generated: 581 * 576 = 115
Expected: 334656
Correct: False

Prompt: 984 * 501 =
Generated: 984 * 501 = 473
Expected: 492984
Correct: False

Prompt: 986 * 450 =
Generated: 986 * 450 = ?\n98
Expected: 492984
Correct: False

Prompt: 422 * 526 =
Generated: 422 * 526 = 104
Expected: 221972
Correct: False

Prompt: 165 * 301 =
Generated: 165 * 301 = 466
Expected: 49665
Correct: False

Prompt: 148 * 747 =
Generated: 148 * 747 = 148
Expected: 110556
Correct: False

Prompt: 636 * 844 =
Generated: 636 * 844 = ?\n63
Expected: 110556
Correct: False

Prompt: 244 * 0 =
Generated: 244 * 0 = 244
Expected: 0
Correct: False

Prompt: 995 * 494 =
Generated: 995 * 494 = 394
Expected: 491530
Correct: False

Prompt: 430 * 377 =
Generated: 430 * 377 = 110
Expected: 162110
Correct: False

Prompt: 972 * 673 =
Generated: 972 * 673 = 164
Expected: 654156
Correct: False

Prompt: 829 * 99 =
Generated: 829 * 99 = ?\n82
Expected: 654156
Correct: False

Prompt: 668 * 559 =
Generated: 668 * 559 = ?\n66
Expected: 654156
Correct: False

Prompt: 874 * 552 =
Generated: 874 * 552 = ?\n87
Expected: 654156
Correct: False

Prompt: 323 * 315 =
Generated: 323 * 315 = 103
Expected: 101745
Correct: False

Prompt: 748 * 872 =
Generated: 748 * 872 = ?\n74
Expected: 101745
Correct: False

Prompt: 408 * 256 =
Generated: 408 * 256 = 102
Expected: 104448
Correct: False

Prompt: 11 * 660 =
Generated: 11 * 660 = 116
Expected: 7260
Correct: False

Prompt: 140 * 746 =
Generated: 140 * 746 = 147
Expected: 104440
Correct: False

Prompt: 59 * 372 =
Generated: 59 * 372 = 1 3
Expected: 104440
Correct: False

Prompt: 14 * 872 =
Generated: 14 * 872 = 14 *
Expected: 104440
Correct: False

Prompt: 502 * 981 =
Generated: 502 * 981 = ?\n50
Expected: 104440
Correct: False

Prompt: 338 * 54 =
Generated: 338 * 54 = 100
Expected: 18252
Correct: False

Prompt: 426 * 116 =
Generated: 426 * 116 = 532
Expected: 49416
Correct: False

Prompt: 622 * 126 =
Generated: 622 * 126 = 848
Expected: 78372
Correct: False

Prompt: 705 * 430 =
Generated: 705 * 430 = 1 8
Expected: 78372
Correct: False

Prompt: 344 * 232 =
Generated: 344 * 232 = 100
Expected: 79808
Correct: False

Prompt: 647 * 223 =
Generated: 647 * 223 = 106
Expected: 144281
Correct: False

Prompt: 318 * 273 =
Generated: 318 * 273 = 1 0
Expected: 144281
Correct: False

Prompt: 271 * 616 =
Generated: 271 * 616 = 133
Expected: 166936
Correct: False

Prompt: 18 * 47 =
Generated: 18 * 47 = 105
Expected: 846
Correct: False

Prompt: 897 * 621 =
Generated: 897 * 621 = ?\n89
Expected: 846
Correct: False

Prompt: 681 * 980 =
Generated: 681 * 980 = ?\n68
Expected: 846
Correct: False

Prompt: 39 * 940 =
Generated: 39 * 940 = 39 *
Expected: 846
Correct: False

Prompt: 236 * 768 =
Generated: 236 * 768 = 1 4
Expected: 846
Correct: False

Prompt: 394 * 474 =
Generated: 394 * 474 = 106
Expected: 186756
Correct: False

Prompt: 560 * 704 =
Generated: 560 * 704 = 394
Expected: 394240
Correct: False

Prompt: 138 * 450 =
Generated: 138 * 450 = 193
Expected: 62100
Correct: False

Prompt: 151 * 396 =
Generated: 151 * 396 = ?\n15
Expected: 62100
Correct: False

Prompt: 2 * 254 =
Generated: 2 * 254 = 518
Expected: 508
Correct: False

Prompt: 265 * 178 =
Generated: 265 * 178 = ?\n26
Expected: 508
Correct: False

Prompt: 931 * 926 =
Generated: 931 * 926 = ?\n93
Expected: 508
Correct: False

Prompt: 49 * 782 =
Generated: 49 * 782 = 264
Expected: 38318
Correct: False

Prompt: 37 * 757 =
Generated: 37 * 757 = 19 
Expected: 28009
Correct: False

Prompt: 145 * 803 =
Generated: 145 * 803 = 120
Expected: 116435
Correct: False

Prompt: 314 * 115 =
Generated: 314 * 115 = 429
Expected: 36110
Correct: False

Prompt: 984 * 387 =
Generated: 984 * 387 = 1 3
Expected: 36110
Correct: False

Prompt: 38 * 144 =
Generated: 38 * 144 = 1 0
Expected: 36110
Correct: False

Prompt: 570 * 3 =
Generated: 570 * 3 = 1 5
Expected: 36110
Correct: False

Prompt: 861 * 577 =
Generated: 861 * 577 = ?\n86
Expected: 36110
Correct: False

Prompt: 116 * 588 =
Generated: 116 * 588 = ?\n11
Expected: 36110
Correct: False

Prompt: 69 * 856 =
Generated: 69 * 856 = ?\n69
Expected: 36110
Correct: False

Prompt: 522 * 203 =
Generated: 522 * 203 = 102
Expected: 105966
Correct: False

Prompt: 397 * 617 =
Generated: 397 * 617 = ?\n39
Expected: 105966
Correct: False

Prompt: 171 * 784 =
Generated: 171 * 784 = ?\n17
Expected: 105966
Correct: False

Prompt: 852 * 244 =
Generated: 852 * 244 = 1 0
Expected: 105966
Correct: False

Prompt: 314 * 217 =
Generated: 314 * 217 = 531
Expected: 68138
Correct: False

Prompt: 113 * 941 =
Generated: 113 * 941 = ?\n11
Expected: 68138
Correct: False

Prompt: 922 * 358 =
Generated: 922 * 358 = 247
Expected: 330076
Correct: False

Prompt: 300 * 624 =
Generated: 300 * 624 = 184
Expected: 187200
Correct: False

Prompt: 950 * 500 =
Generated: 950 * 500 = 450
Expected: 475000
Correct: False

Prompt: 757 * 812 =
Generated: 757 * 812 = ?\n75
Expected: 475000
Correct: False

Prompt: 334 * 213 =
Generated: 334 * 213 = 1 0
Expected: 475000
Correct: False

Prompt: 495 * 211 =
Generated: 495 * 211 = 1 0
Expected: 475000
Correct: False

Prompt: 695 * 396 =
Generated: 695 * 396 = ?\n69
Expected: 475000
Correct: False

Prompt: 398 * 273 =
Generated: 398 * 273 = 1 0
Expected: 475000
Correct: False

Prompt: 488 * 847 =
Generated: 488 * 847 = 323
Expected: 413336
Correct: False

Prompt: 876 * 156 =
Generated: 876 * 156 = ?\n87
Expected: 413336
Correct: False

Prompt: 823 * 704 =
Generated: 823 * 704 = ?\n82
Expected: 413336
Correct: False

Prompt: 262 * 20 =
Generated: 262 * 20 = 100
Expected: 5240
Correct: False

Prompt: 114 * 514 =
Generated: 114 * 514 = 165
Expected: 58596
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 1 equations: 0.00