Prompt: 119 * 62 = 7378
721 * 886 = 638806
88 * 814 = 71632
300 * 619 = 185700
571 * 473 = 270083
750 * 597 = 447750
934 * 645 = 602430
450 * 882 = 396900
868 * 319 = 276892
266 * 630 =
Generated: 266 * 630 = 178
Expected: 167580
Correct: False

Prompt: 787 * 503 = 395861
672 * 328 = 220416
698 * 690 = 481620
768 * 908 = 697344
171 * 853 = 145863
35 * 630 = 22050
855 * 871 = 744705
424 * 798 = 338352
248 * 240 = 59520
110 * 971 =
Generated: 110 * 971 = 918
Expected: 106810
Correct: False

Prompt: 466 * 668 = 311288
84 * 6 = 504
974 * 634 = 617516
733 * 595 = 436135
574 * 414 = 237636
692 * 636 = 440112
416 * 526 = 218816
395 * 383 = 151285
89 * 352 = 31328
78 * 205 =
Generated: 78 * 205 = 157
Expected: 15990
Correct: False

Prompt: 622 * 68 = 42296
995 * 131 = 130345
571 * 571 = 326041
532 * 842 = 447944
196 * 635 = 124460
682 * 840 = 572880
686 * 58 = 39788
249 * 371 = 92379
367 * 143 = 52481
898 * 507 =
Generated: 898 * 507 = 478
Expected: 455286
Correct: False

Prompt: 247 * 860 = 212420
456 * 332 = 151392
347 * 935 = 324445
873 * 506 = 441738
866 * 43 = 37238
608 * 460 = 279680
570 * 440 = 250800
388 * 127 = 49276
403 * 279 = 112437
169 * 873 =
Generated: 169 * 873 = 128
Expected: 147537
Correct: False

Prompt: 114 * 326 = 37164
634 * 377 = 239018
138 * 146 = 20148
886 * 280 = 248080
266 * 848 = 225568
594 * 797 = 473418
139 * 650 = 90350
87 * 197 = 17139
591 * 851 = 502941
513 * 926 =
Generated: 513 * 926 = 451
Expected: 475038
Correct: False

Prompt: 725 * 779 = 564775
635 * 937 = 594995
45 * 502 = 22590
552 * 556 = 306912
717 * 325 = 233025
171 * 372 = 63612
829 * 607 = 503203
719 * 590 = 424210
439 * 500 = 219500
284 * 589 =
Generated: 284 * 589 = 176
Expected: 167276
Correct: False

Prompt: 610 * 567 = 345870
673 * 709 = 477157
572 * 143 = 81796
19 * 576 = 10944
206 * 487 = 100322
416 * 978 = 406848
615 * 708 = 435420
824 * 306 = 252144
533 * 30 = 15990
134 * 170 =
Generated: 134 * 170 = 218
Expected: 22780
Correct: False

Prompt: 204 * 181 = 36924
404 * 426 = 172104
676 * 180 = 121680
353 * 78 = 27534
642 * 69 = 44298
546 * 918 = 501228
340 * 893 = 303620
734 * 865 = 634910
528 * 923 = 487344
178 * 620 =
Generated: 178 * 620 = 104
Expected: 110360
Correct: False

Prompt: 983 * 534 = 524922
874 * 753 = 658122
284 * 731 = 207604
19 * 920 = 17480
41 * 135 = 5535
21 * 754 = 15834
343 * 445 = 152635
183 * 806 = 147498
80 * 732 = 58560
498 * 280 =
Generated: 498 * 280 = 108
Expected: 139440
Correct: False

Prompt: 814 * 711 = 578754
974 * 646 = 629204
673 * 858 = 577434
461 * 540 = 248940
777 * 37 = 28749
722 * 830 = 599260
918 * 492 = 451656
854 * 451 = 385154
583 * 657 = 383031
216 * 565 =
Generated: 216 * 565 = 133
Expected: 122040
Correct: False

Prompt: 770 * 928 = 714560
832 * 902 = 750464
257 * 791 = 203287
849 * 736 = 624864
106 * 743 = 78758
338 * 787 = 266006
942 * 604 = 568968
279 * 297 = 82863
287 * 567 = 162729
366 * 115 =
Generated: 366 * 115 = 391
Expected: 42090
Correct: False

Prompt: 265 * 340 = 90100
217 * 347 = 75299
882 * 120 = 105840
737 * 315 = 232155
832 * 485 = 403520
684 * 431 = 294804
763 * 486 = 370818
859 * 84 = 72156
497 * 814 = 404558
687 * 179 =
Generated: 687 * 179 = 106
Expected: 122973
Correct: False

Prompt: 669 * 751 = 502419
412 * 947 = 390164
720 * 634 = 456480
806 * 640 = 515840
561 * 846 = 474606
104 * 277 = 28808
382 * 582 = 222324
221 * 957 = 211497
897 * 957 = 858429
601 * 198 =
Generated: 601 * 198 = 100
Expected: 118998
Correct: False

Prompt: 586 * 805 = 471730
575 * 747 = 429525
528 * 381 = 201168
716 * 584 = 418144
691 * 165 = 114015
157 * 63 = 9891
51 * 383 = 19533
191 * 840 = 160440
629 * 605 = 380545
40 * 162 =
Generated: 40 * 162 = 648
Expected: 6480
Correct: False

Prompt: 32 * 272 = 8704
977 * 355 = 346835
301 * 739 = 222439
151 * 474 = 71574
439 * 571 = 250669
431 * 897 = 386607
473 * 365 = 172645
610 * 342 = 208620
173 * 236 = 40828
865 * 450 =
Generated: 865 * 450 = 361
Expected: 389250
Correct: False

Prompt: 352 * 213 = 74976
722 * 246 = 177612
696 * 432 = 300672
125 * 658 = 82250
209 * 971 = 202939
463 * 698 = 323174
618 * 416 = 257088
739 * 318 = 235002
922 * 249 = 229578
564 * 892 =
Generated: 564 * 892 = 408
Expected: 503088
Correct: False

Prompt: 387 * 138 = 53406
523 * 386 = 201878
963 * 165 = 158895
357 * 209 = 74613
217 * 116 = 25172
110 * 739 = 81290
536 * 197 = 105592
277 * 791 = 219107
585 * 19 = 11115
944 * 603 =
Generated: 944 * 603 = 588
Expected: 569232
Correct: False

Prompt: 883 * 363 = 320529
445 * 37 = 16465
801 * 642 = 514242
515 * 795 = 409425
978 * 203 = 198534
840 * 522 = 438480
905 * 604 = 546620
172 * 232 = 39904
158 * 258 = 40764
762 * 949 =
Generated: 762 * 949 = 639
Expected: 723138
Correct: False

Prompt: 248 * 961 = 238328
418 * 995 = 415910
429 * 123 = 52767
625 * 416 = 260000
768 * 418 = 321024
979 * 802 = 785158
778 * 734 = 571052
628 * 418 = 262504
342 * 831 = 284202
693 * 612 =
Generated: 693 * 612 = 410
Expected: 424116
Correct: False

Prompt: 708 * 110 = 77880
364 * 384 = 139776
790 * 494 = 390260
605 * 550 = 332750
542 * 96 = 52032
515 * 456 = 234840
586 * 456 = 267216
626 * 361 = 225986
797 * 842 = 671074
757 * 875 =
Generated: 757 * 875 = 614
Expected: 662375
Correct: False

Prompt: 707 * 764 = 540148
820 * 973 = 797860
237 * 23 = 5451
371 * 182 = 67522
867 * 466 = 404022
325 * 513 = 166725
329 * 117 = 38493
254 * 258 = 65532
985 * 422 = 415670
856 * 329 =
Generated: 856 * 329 = 291
Expected: 281624
Correct: False

Prompt: 152 * 206 = 31312
887 * 87 = 77169
741 * 28 = 20748
624 * 640 = 399360
360 * 56 = 20160
502 * 805 = 404110
460 * 177 = 81420
486 * 307 = 149202
157 * 815 = 127955
695 * 780 =
Generated: 695 * 780 = 494
Expected: 542100
Correct: False

Prompt: 92 * 124 = 11408
564 * 430 = 242520
509 * 750 = 381750
195 * 715 = 139425
72 * 881 = 63432
797 * 309 = 246273
966 * 541 = 522606
23 * 834 = 19182
753 * 706 = 531618
517 * 170 =
Generated: 517 * 170 = 800
Expected: 87890
Correct: False

Prompt: 982 * 494 = 485108
737 * 246 = 181302
438 * 709 = 310542
194 * 457 = 88658
182 * 505 = 91910
838 * 267 = 223746
175 * 955 = 167125
738 * 466 = 343908
489 * 151 = 73839
922 * 335 =
Generated: 922 * 335 = 280
Expected: 308870
Correct: False

Prompt: 177 * 112 = 19824
569 * 205 = 116645
357 * 785 = 280245
148 * 624 = 92352
540 * 274 = 147960
407 * 768 = 312576
552 * 155 = 85560
832 * 345 = 287040
574 * 113 = 64862
16 * 306 =
Generated: 16 * 306 = 306
Expected: 4896
Correct: False

Prompt: 314 * 821 = 257794
645 * 289 = 186405
511 * 473 = 241703
404 * 941 = 380164
114 * 771 = 87894
961 * 544 = 522784
270 * 325 = 87750
638 * 979 = 624602
877 * 859 = 753343
194 * 419 =
Generated: 194 * 419 = 100
Expected: 81286
Correct: False

Prompt: 610 * 948 = 578280
770 * 542 = 417340
420 * 804 = 337680
874 * 719 = 628406
508 * 336 = 170688
630 * 702 = 442260
719 * 333 = 239427
338 * 604 = 204152
6 * 776 = 4656
836 * 539 =
Generated: 836 * 539 = 493
Expected: 450604
Correct: False

Prompt: 383 * 325 = 124475
849 * 725 = 615525
934 * 321 = 299814
97 * 887 = 86039
737 * 182 = 134134
455 * 189 = 85995
274 * 754 = 206596
713 * 63 = 44919
447 * 372 = 166284
867 * 375 =
Generated: 867 * 375 = 293
Expected: 325125
Correct: False

Prompt: 137 * 579 = 79323
393 * 313 = 123009
673 * 90 = 60570
669 * 878 = 587382
313 * 624 = 195312
152 * 769 = 116888
162 * 934 = 151308
94 * 50 = 4700
268 * 227 = 60836
891 * 718 =
Generated: 891 * 718 = 618
Expected: 639738
Correct: False

Prompt: 887 * 95 = 84265
821 * 719 = 590299
467 * 78 = 36426
440 * 157 = 69080
587 * 224 = 131488
27 * 898 = 24246
697 * 187 = 130339
552 * 855 = 471960
724 * 181 = 131044
162 * 255 =
Generated: 162 * 255 = 387
Expected: 41310
Correct: False

Prompt: 965 * 555 = 535575
725 * 221 = 160225
317 * 920 = 291640
794 * 813 = 645522
551 * 147 = 80997
998 * 606 = 604788
983 * 406 = 399098
637 * 806 = 513422
1 * 248 = 248
798 * 175 =
Generated: 798 * 175 = 107
Expected: 139650
Correct: False

Prompt: 989 * 98 = 96922
846 * 812 = 686952
61 * 793 = 48373
21 * 273 = 5733
486 * 607 = 295002
397 * 423 = 167931
733 * 341 = 249953
417 * 665 = 277305
312 * 102 = 31824
883 * 565 =
Generated: 883 * 565 = 496
Expected: 498895
Correct: False

Prompt: 508 * 185 = 93980
143 * 828 = 118404
725 * 471 = 341475
739 * 740 = 546860
844 * 959 = 809396
36 * 537 = 19332
913 * 75 = 68475
804 * 235 = 188940
961 * 804 = 772644
449 * 657 =
Generated: 449 * 657 = 309
Expected: 294993
Correct: False

Prompt: 854 * 821 = 701134
900 * 608 = 547200
15 * 203 = 3045
342 * 83 = 28386
781 * 67 = 52327
673 * 7 = 4711
332 * 149 = 49468
927 * 122 = 113094
128 * 462 = 59136
956 * 649 =
Generated: 956 * 649 = 624
Expected: 620444
Correct: False

Prompt: 854 * 846 = 722484
369 * 838 = 309222
52 * 433 = 22516
913 * 312 = 284856
335 * 545 = 182575
888 * 963 = 855144
223 * 812 = 181076
543 * 914 = 496302
877 * 473 = 414821
405 * 511 =
Generated: 405 * 511 = 222
Expected: 206955
Correct: False

Prompt: 336 * 479 = 160944
367 * 299 = 109733
269 * 426 = 114594
566 * 640 = 362240
485 * 207 = 100395
573 * 995 = 570135
975 * 675 = 658125
971 * 68 = 66028
623 * 466 = 290318
210 * 894 =
Generated: 210 * 894 = 160
Expected: 187740
Correct: False

Prompt: 789 * 906 = 714834
671 * 242 = 162382
884 * 841 = 743444
120 * 322 = 38640
705 * 826 = 582330
989 * 41 = 40549
687 * 333 = 228771
261 * 769 = 200709
448 * 45 = 20160
932 * 315 =
Generated: 932 * 315 = 284
Expected: 293580
Correct: False

Prompt: 769 * 516 = 396804
53 * 976 = 51728
928 * 577 = 535456
642 * 413 = 265146
208 * 790 = 164320
791 * 464 = 367024
762 * 970 = 739140
765 * 896 = 685440
149 * 271 = 40379
514 * 614 =
Generated: 514 * 614 = 334
Expected: 315596
Correct: False

Prompt: 233 * 903 = 210399
356 * 363 = 129228
915 * 723 = 661545
620 * 176 = 109120
848 * 813 = 689424
90 * 453 = 40770
962 * 212 = 203944
746 * 176 = 131296
726 * 341 = 247566
766 * 922 =
Generated: 766 * 922 = 669
Expected: 706252
Correct: False

Prompt: 155 * 750 = 116250
405 * 838 = 339390
80 * 697 = 55760
758 * 818 = 620044
808 * 679 = 548632
955 * 121 = 115555
116 * 665 = 77140
348 * 852 = 296496
180 * 746 = 134280
956 * 327 =
Generated: 956 * 327 = 309
Expected: 312612
Correct: False

Prompt: 66 * 611 = 40326
629 * 483 = 303807
134 * 404 = 54136
319 * 925 = 295075
565 * 857 = 484205
939 * 837 = 785943
729 * 756 = 551124
872 * 287 = 250264
545 * 690 = 376050
167 * 634 =
Generated: 167 * 634 = 101
Expected: 105878
Correct: False

Prompt: 70 * 890 = 62300
107 * 585 = 62595
101 * 635 = 64135
67 * 778 = 52126
943 * 109 = 102787
668 * 99 = 66132
689 * 764 = 526396
676 * 968 = 654368
109 * 88 = 9592
874 * 841 =
Generated: 874 * 841 = 741
Expected: 735034
Correct: False

Prompt: 530 * 115 = 60950
444 * 421 = 186924
316 * 416 = 131456
989 * 171 = 169119
525 * 766 = 402150
790 * 90 = 71100
849 * 615 = 522135
892 * 287 = 256004
346 * 36 = 12456
541 * 292 =
Generated: 541 * 292 = 142
Expected: 157972
Correct: False

Prompt: 192 * 205 = 39360
80 * 459 = 36720
717 * 870 = 623790
291 * 303 = 88173
7 * 439 = 3073
468 * 929 = 434772
581 * 677 = 393337
973 * 942 = 916566
749 * 92 = 68908
399 * 252 =
Generated: 399 * 252 = 107
Expected: 100548
Correct: False

Prompt: 642 * 219 = 140598
644 * 737 = 474628
200 * 184 = 36800
552 * 309 = 170568
208 * 26 = 5408
235 * 662 = 155570
135 * 407 = 54945
721 * 247 = 178087
696 * 405 = 281880
64 * 279 =
Generated: 64 * 279 = 112
Expected: 17856
Correct: False

Prompt: 877 * 658 = 577066
750 * 710 = 532500
933 * 882 = 822906
307 * 924 = 283668
432 * 165 = 71280
432 * 537 = 231984
429 * 515 = 220935
888 * 617 = 547896
0 * 867 = 0
767 * 245 =
Generated: 767 * 245 = 162
Expected: 187915
Correct: False

Prompt: 762 * 982 = 748284
173 * 68 = 11764
990 * 165 = 163350
339 * 913 = 309507
566 * 315 = 178290
606 * 708 = 429048
383 * 852 = 326316
142 * 241 = 34222
73 * 317 = 23141
483 * 171 =
Generated: 483 * 171 = 744
Expected: 82593
Correct: False

Prompt: 31 * 5 = 155
9 * 371 = 3339
177 * 757 = 133989
929 * 891 = 827739
400 * 196 = 78400
803 * 931 = 747593
184 * 227 = 41768
853 * 67 = 57151
706 * 541 = 381946
494 * 422 =
Generated: 494 * 422 = 290
Expected: 208468
Correct: False

Prompt: 209 * 774 = 161766
185 * 827 = 152995
65 * 734 = 47710
137 * 207 = 28359
42 * 454 = 19068
347 * 209 = 72523
513 * 720 = 369360
580 * 317 = 183860
442 * 126 = 55692
473 * 427 =
Generated: 473 * 427 = 214
Expected: 201971
Correct: False

Prompt: 41 * 179 = 7339
473 * 702 = 332046
747 * 239 = 178533
451 * 219 = 98769
374 * 74 = 27676
577 * 871 = 502567
235 * 576 = 135360
19 * 687 = 13053
74 * 207 = 15318
724 * 145 =
Generated: 724 * 145 = 100
Expected: 104980
Correct: False

Prompt: 912 * 520 = 474240
547 * 943 = 515821
222 * 545 = 120990
88 * 876 = 77088
614 * 610 = 374540
586 * 273 = 159978
665 * 206 = 136990
541 * 481 = 260221
518 * 938 = 485884
434 * 861 =
Generated: 434 * 861 = 332
Expected: 373674
Correct: False

Prompt: 448 * 613 = 274624
529 * 0 = 0
136 * 307 = 41752
435 * 32 = 13920
929 * 894 = 830526
52 * 45 = 2340
655 * 740 = 484700
573 * 910 = 521430
78 * 510 = 39780
584 * 59 =
Generated: 584 * 59 = 362
Expected: 34456
Correct: False

Prompt: 538 * 310 = 166780
98 * 589 = 57722
126 * 838 = 105588
141 * 896 = 126336
243 * 193 = 46899
75 * 229 = 17175
809 * 631 = 510479
803 * 525 = 421575
210 * 413 = 86730
57 * 10 =
Generated: 57 * 10 = 570
Expected: 570
Correct: True

Prompt: 858 * 936 = 803088
247 * 656 = 162032
779 * 792 = 616968
341 * 364 = 124124
683 * 953 = 650899
606 * 472 = 286032
369 * 796 = 293724
898 * 585 = 525330
56 * 97 = 5432
271 * 830 =
Generated: 271 * 830 = 180
Expected: 224930
Correct: False

Prompt: 325 * 691 = 224575
120 * 475 = 57000
217 * 883 = 191611
553 * 286 = 158158
564 * 4 = 2256
127 * 790 = 100330
972 * 46 = 44712
465 * 215 = 99975
44 * 330 = 14520
501 * 749 =
Generated: 501 * 749 = 368
Expected: 375249
Correct: False

Prompt: 314 * 881 = 276634
5 * 470 = 2350
748 * 917 = 685916
159 * 898 = 142782
890 * 693 = 616770
903 * 707 = 638421
487 * 276 = 134412
475 * 472 = 224200
969 * 624 = 604656
388 * 74 =
Generated: 388 * 74 = 259
Expected: 28712
Correct: False

Prompt: 753 * 312 = 234936
644 * 225 = 144900
38 * 919 = 34922
521 * 136 = 70856
215 * 202 = 43430
975 * 185 = 180375
894 * 119 = 106386
607 * 219 = 132933
619 * 799 = 494581
591 * 393 =
Generated: 591 * 393 = 168
Expected: 232263
Correct: False

Prompt: 44 * 237 = 10428
101 * 749 = 75649
453 * 830 = 375990
779 * 85 = 66215
274 * 300 = 82200
497 * 265 = 131705
45 * 430 = 19350
934 * 514 = 480076
621 * 394 = 244674
876 * 401 =
Generated: 876 * 401 = 328
Expected: 351276
Correct: False

Prompt: 945 * 241 = 227745
653 * 212 = 138436
328 * 630 = 206640
582 * 849 = 494118
804 * 193 = 155172
769 * 914 = 702866
402 * 933 = 375066
112 * 865 = 96880
215 * 64 = 13760
184 * 175 =
Generated: 184 * 175 = 262
Expected: 32200
Correct: False

Prompt: 302 * 159 = 48018
364 * 289 = 105196
985 * 947 = 932795
289 * 728 = 210392
590 * 500 = 295000
674 * 517 = 348458
720 * 23 = 16560
66 * 527 = 34782
408 * 260 = 106080
306 * 284 =
Generated: 306 * 284 = 100
Expected: 86904
Correct: False

Prompt: 164 * 375 = 61500
388 * 395 = 153260
587 * 754 = 442598
589 * 53 = 31217
571 * 784 = 447664
383 * 413 = 158179
683 * 716 = 489028
552 * 357 = 197064
773 * 541 = 418193
553 * 524 =
Generated: 553 * 524 = 331
Expected: 289772
Correct: False

Prompt: 581 * 151 = 87731
178 * 877 = 156106
730 * 566 = 413180
890 * 208 = 185120
103 * 698 = 71894
121 * 736 = 89056
402 * 452 = 181704
964 * 266 = 256424
904 * 937 = 847048
998 * 397 =
Generated: 998 * 397 = 369
Expected: 396206
Correct: False

Prompt: 913 * 948 = 865524
162 * 126 = 20412
213 * 53 = 11289
787 * 565 = 444655
63 * 877 = 55251
305 * 385 = 117425
380 * 881 = 334780
44 * 42 = 1848
521 * 40 = 20840
341 * 889 =
Generated: 341 * 889 = 296
Expected: 303149
Correct: False

Prompt: 223 * 687 = 153201
821 * 954 = 783234
751 * 972 = 729972
155 * 289 = 44795
389 * 890 = 346210
88 * 656 = 57728
93 * 641 = 59613
452 * 841 = 380132
587 * 671 = 393877
43 * 576 =
Generated: 43 * 576 = 274
Expected: 24768
Correct: False

Prompt: 174 * 544 = 94656
623 * 61 = 38003
568 * 183 = 103944
750 * 468 = 351000
111 * 435 = 48285
674 * 290 = 195460
322 * 558 = 179676
947 * 111 = 105117
790 * 796 = 628840
449 * 95 =
Generated: 449 * 95 = 414
Expected: 42655
Correct: False

Prompt: 574 * 501 = 287574
324 * 353 = 114372
759 * 265 = 201135
961 * 99 = 95139
352 * 284 = 99968
665 * 405 = 269325
581 * 919 = 533939
938 * 858 = 804804
930 * 780 = 725400
171 * 53 =
Generated: 171 * 53 = 850
Expected: 9063
Correct: False

Prompt: 341 * 984 = 335544
644 * 141 = 90804
879 * 110 = 96690
116 * 469 = 54404
325 * 417 = 135525
338 * 171 = 57798
695 * 363 = 252285
718 * 332 = 238376
563 * 208 = 117104
219 * 799 =
Generated: 219 * 799 = 141
Expected: 174981
Correct: False

Prompt: 185 * 627 = 115995
493 * 15 = 7395
568 * 106 = 60208
192 * 769 = 147648
217 * 425 = 92225
715 * 651 = 465465
401 * 672 = 269472
383 * 405 = 155115
778 * 468 = 364104
990 * 239 =
Generated: 990 * 239 = 238
Expected: 236610
Correct: False

Prompt: 472 * 532 = 251104
997 * 458 = 456626
416 * 382 = 158912
260 * 386 = 100360
464 * 374 = 173536
116 * 80 = 9280
985 * 890 = 876650
464 * 167 = 77488
622 * 445 = 276790
335 * 808 =
Generated: 335 * 808 = 244
Expected: 270680
Correct: False

Prompt: 511 * 258 = 131838
746 * 59 = 44014
958 * 186 = 178188
767 * 988 = 757796
289 * 467 = 134963
970 * 135 = 130950
210 * 250 = 52500
920 * 936 = 861120
483 * 308 = 148764
599 * 248 =
Generated: 599 * 248 = 124
Expected: 148552
Correct: False

Prompt: 901 * 563 = 507263
228 * 414 = 94392
758 * 259 = 196322
84 * 507 = 42588
762 * 636 = 484632
503 * 468 = 235404
516 * 410 = 211560
708 * 351 = 248508
513 * 99 = 50787
821 * 787 =
Generated: 821 * 787 = 599
Expected: 646127
Correct: False

Prompt: 872 * 889 = 775208
109 * 61 = 6649
523 * 230 = 120290
310 * 478 = 148180
821 * 242 = 198682
58 * 644 = 37352
901 * 398 = 358598
881 * 441 = 388521
69 * 329 = 22701
323 * 490 =
Generated: 323 * 490 = 181
Expected: 158270
Correct: False

Prompt: 957 * 191 = 182787
510 * 615 = 313650
338 * 56 = 18928
164 * 325 = 53300
975 * 854 = 832650
506 * 428 = 216568
793 * 517 = 409981
58 * 272 = 15776
985 * 958 = 943630
459 * 414 =
Generated: 459 * 414 = 208
Expected: 190026
Correct: False

Prompt: 552 * 809 = 446568
544 * 215 = 116960
447 * 49 = 21903
643 * 511 = 328573
56 * 192 = 10752
697 * 750 = 522750
318 * 162 = 51516
753 * 485 = 365205
393 * 258 = 101394
911 * 739 =
Generated: 911 * 739 = 598
Expected: 673229
Correct: False

Prompt: 84 * 995 = 83580
493 * 247 = 121771
953 * 670 = 638510
387 * 906 = 350622
998 * 376 = 375248
498 * 875 = 435750
635 * 901 = 572135
252 * 840 = 211680
151 * 246 = 37146
732 * 305 =
Generated: 732 * 305 = 218
Expected: 223260
Correct: False

Prompt: 315 * 539 = 169785
283 * 315 = 89145
970 * 129 = 125130
575 * 373 = 214475
190 * 550 = 104500
395 * 159 = 62805
968 * 192 = 185856
417 * 670 = 279390
903 * 633 = 571599
633 * 185 =
Generated: 633 * 185 = 101
Expected: 117105
Correct: False

Prompt: 653 * 59 = 38527
351 * 219 = 76869
398 * 660 = 262680
949 * 680 = 645320
33 * 295 = 9735
250 * 320 = 80000
559 * 959 = 536081
232 * 855 = 198360
103 * 723 = 74469
292 * 137 =
Generated: 292 * 137 = 368
Expected: 40004
Correct: False

Prompt: 503 * 895 = 450185
574 * 575 = 330050
411 * 142 = 58362
899 * 841 = 756059
338 * 316 = 106808
320 * 114 = 36480
118 * 55 = 6490
443 * 970 = 429710
419 * 759 = 318021
207 * 88 =
Generated: 207 * 88 = 176
Expected: 18216
Correct: False

Prompt: 754 * 937 = 706498
201 * 782 = 157182
21 * 354 = 7434
258 * 778 = 200724
531 * 808 = 429048
684 * 402 = 274968
595 * 746 = 443870
656 * 793 = 520208
514 * 110 = 56540
965 * 656 =
Generated: 965 * 656 = 622
Expected: 633040
Correct: False

Prompt: 207 * 402 = 83214
399 * 605 = 241395
167 * 116 = 19372
62 * 302 = 18724
933 * 310 = 289230
84 * 443 = 37212
439 * 116 = 50924
965 * 144 = 138960
86 * 829 = 71294
72 * 937 =
Generated: 72 * 937 = 634
Expected: 67464
Correct: False

Prompt: 146 * 135 = 19710
702 * 87 = 61074
363 * 860 = 312180
898 * 349 = 313402
947 * 516 = 488652
975 * 681 = 663975
354 * 610 = 215940
504 * 881 = 444024
562 * 389 = 218618
869 * 286 =
Generated: 869 * 286 = 193
Expected: 248534
Correct: False

Prompt: 868 * 665 = 577220
914 * 837 = 765018
360 * 393 = 141480
41 * 837 = 34317
715 * 723 = 516945
270 * 521 = 140670
816 * 473 = 385968
723 * 72 = 52056
667 * 700 = 466900
350 * 166 =
Generated: 350 * 166 = 528
Expected: 58100
Correct: False

Prompt: 499 * 280 = 139720
693 * 20 = 13860
796 * 496 = 394816
890 * 984 = 875760
366 * 81 = 29646
157 * 483 = 75831
667 * 31 = 20677
464 * 162 = 75168
291 * 541 = 157431
890 * 906 =
Generated: 890 * 906 = 758
Expected: 806340
Correct: False

Prompt: 775 * 132 = 102300
709 * 391 = 277219
370 * 551 = 203870
464 * 178 = 82592
750 * 547 = 410250
333 * 42 = 13986
98 * 500 = 49000
750 * 137 = 102750
923 * 622 = 574106
336 * 118 =
Generated: 336 * 118 = 398
Expected: 39648
Correct: False

Prompt: 619 * 498 = 308262
137 * 920 = 126040
125 * 726 = 90750
758 * 193 = 146294
80 * 142 = 11360
839 * 298 = 250022
935 * 15 = 14025
277 * 439 = 121603
407 * 298 = 121286
272 * 995 =
Generated: 272 * 995 = 188
Expected: 270640
Correct: False

Prompt: 250 * 247 = 61750
483 * 883 = 426489
191 * 331 = 63221
122 * 261 = 31842
632 * 856 = 540992
34 * 72 = 2448
808 * 523 = 422584
992 * 396 = 392832
207 * 934 = 193338
619 * 632 =
Generated: 619 * 632 = 414
Expected: 391208
Correct: False

Prompt: 262 * 485 = 127070
558 * 25 = 13950
363 * 850 = 308550
712 * 411 = 292632
489 * 939 = 459171
604 * 852 = 514608
629 * 584 = 367336
727 * 292 = 212284
185 * 165 = 30525
942 * 190 =
Generated: 942 * 190 = 183
Expected: 178980
Correct: False

Prompt: 261 * 517 = 134937
134 * 916 = 122744
523 * 142 = 74266
859 * 546 = 469014
212 * 369 = 78228
39 * 20 = 780
462 * 50 = 23100
898 * 293 = 263114
65 * 722 = 46930
312 * 992 =
Generated: 312 * 992 = 309
Expected: 309504
Correct: False

Prompt: 832 * 232 = 193024
983 * 793 = 779519
453 * 806 = 365118
94 * 51 = 4794
578 * 259 = 149702
111 * 446 = 49506
152 * 855 = 129960
624 * 185 = 115440
43 * 61 = 2623
789 * 931 =
Generated: 789 * 931 = 698
Expected: 734559
Correct: False

Prompt: 647 * 847 = 548009
265 * 209 = 55385
50 * 210 = 10500
357 * 757 = 270249
790 * 38 = 30020
988 * 803 = 793364
982 * 428 = 420296
272 * 310 = 84320
157 * 209 = 32813
27 * 60 =
Generated: 27 * 60 = 120
Expected: 1620
Correct: False

Prompt: 894 * 885 = 791190
5 * 700 = 3500
681 * 883 = 601323
979 * 86 = 84194
474 * 436 = 206664
397 * 209 = 82973
957 * 377 = 360789
173 * 565 = 97745
509 * 517 = 263153
8 * 55 =
Generated: 8 * 55 = 35
Expected: 440
Correct: False

Prompt: 764 * 50 = 38200
410 * 493 = 202130
39 * 615 = 23985
529 * 274 = 144946
760 * 681 = 517560
22 * 133 = 2926
387 * 662 = 256194
999 * 974 = 973026
190 * 710 = 134900
891 * 331 =
Generated: 891 * 331 = 262
Expected: 294921
Correct: False

Prompt: 100 * 472 = 47200
781 * 433 = 338173
513 * 631 = 323703
198 * 780 = 154440
691 * 411 = 284001
648 * 355 = 230040
933 * 800 = 746400
317 * 42 = 13314
166 * 557 = 92462
748 * 103 =
Generated: 748 * 103 = 748
Expected: 77044
Correct: False

Prompt: 94 * 760 = 71440
519 * 196 = 101724
525 * 370 = 194250
597 * 431 = 257307
584 * 488 = 284992
381 * 595 = 226695
918 * 382 = 350676
554 * 197 = 109138
551 * 169 = 93119
970 * 75 =
Generated: 970 * 75 = 680
Expected: 72750
Correct: False

Prompt: 270 * 549 = 148230
6 * 980 = 5880
491 * 49 = 24059
442 * 662 = 292604
98 * 772 = 75656
726 * 238 = 172788
58 * 308 = 17864
360 * 864 = 311040
181 * 371 = 67151
201 * 889 =
Generated: 201 * 889 = 178
Expected: 178689
Correct: False

Prompt: 367 * 447 = 164049
305 * 526 = 160430
102 * 78 = 7956
10 * 180 = 1800
381 * 996 = 379476
531 * 185 = 98235
350 * 27 = 9450
257 * 131 = 33667
611 * 175 = 106925
174 * 78 =
Generated: 174 * 78 = 110
Expected: 13572
Correct: False

Prompt: 463 * 710 = 328730
811 * 278 = 225458
929 * 765 = 710685
721 * 742 = 534982
138 * 391 = 53958
552 * 832 = 459264
173 * 66 = 11418
386 * 873 = 336978
97 * 246 = 23862
681 * 827 =
Generated: 681 * 827 = 512
Expected: 563187
Correct: False

Prompt: 828 * 752 = 622656
639 * 314 = 200646
675 * 251 = 169425
473 * 303 = 143319
80 * 429 = 34320
87 * 245 = 21315
373 * 241 = 89893
603 * 249 = 150147
301 * 252 = 75852
259 * 88 =
Generated: 259 * 88 = 194
Expected: 22792
Correct: False

Prompt: 406 * 510 = 207060
962 * 788 = 758056
210 * 307 = 64470
586 * 22 = 12892
663 * 968 = 641784
518 * 102 = 52836
285 * 70 = 19950
945 * 967 = 913815
387 * 236 = 91332
717 * 641 =
Generated: 717 * 641 = 490
Expected: 459597
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 10 equations: 0.01