Prompt: 88 * 787 = 69256
402 * 518 = 208236
848 * 841 =
Generated: 848 * 841 = 632
Expected: 713168
Correct: False

Prompt: 579 * 55 = 31845
450 * 575 = 258750
307 * 512 =
Generated: 307 * 512 = 178
Expected: 157184
Correct: False

Prompt: 877 * 785 = 688445
26 * 771 = 20046
645 * 278 =
Generated: 645 * 278 = 162
Expected: 179310
Correct: False

Prompt: 900 * 141 = 126900
111 * 284 = 31524
440 * 152 =
Generated: 440 * 152 = 600
Expected: 66880
Correct: False

Prompt: 87 * 352 = 30624
762 * 884 = 673608
954 * 621 =
Generated: 954 * 621 = 610
Expected: 592434
Correct: False

Prompt: 791 * 543 = 429513
681 * 527 = 358887
658 * 670 =
Generated: 658 * 670 = 428
Expected: 440860
Correct: False

Prompt: 708 * 365 = 258420
606 * 511 = 309666
163 * 649 =
Generated: 163 * 649 = 102
Expected: 105787
Correct: False

Prompt: 829 * 835 = 692215
775 * 725 = 561875
831 * 379 =
Generated: 831 * 379 = 310
Expected: 314949
Correct: False

Prompt: 788 * 788 = 620944
788 * 37 = 29156
843 * 203 =
Generated: 843 * 203 = 203
Expected: 171129
Correct: False

Prompt: 14 * 577 = 8078
364 * 991 = 360724
377 * 573 =
Generated: 377 * 573 = 194
Expected: 216021
Correct: False

Prompt: 452 * 507 = 229164
64 * 911 = 58304
558 * 924 =
Generated: 558 * 924 = 499
Expected: 515592
Correct: False

Prompt: 351 * 718 = 252018
29 * 661 = 19169
820 * 422 =
Generated: 820 * 422 = 364
Expected: 346040
Correct: False

Prompt: 972 * 784 = 762048
100 * 384 = 38400
936 * 393 =
Generated: 936 * 393 = 393
Expected: 367848
Correct: False

Prompt: 829 * 168 = 139272
956 * 288 = 275328
1000 * 905 =
Generated: 1000 * 905 = 905
Expected: 905000
Correct: False

Prompt: 105 * 968 = 101640
895 * 970 = 868150
395 * 772 =
Generated: 395 * 772 = 303
Expected: 304940
Correct: False

Prompt: 755 * 137 = 103435
174 * 331 = 57594
622 * 950 =
Generated: 622 * 950 = 590
Expected: 590900
Correct: False

Prompt: 758 * 949 = 719342
383 * 512 = 196096
866 * 306 =
Generated: 866 * 306 = 283
Expected: 264996
Correct: False

Prompt: 875 * 552 = 483000
957 * 323 = 309111
382 * 306 =
Generated: 382 * 306 = 108
Expected: 116892
Correct: False

Prompt: 751 * 222 = 166722
983 * 387 = 380421
800 * 785 =
Generated: 800 * 785 = 648
Expected: 628000
Correct: False

Prompt: 574 * 834 = 478716
682 * 306 = 208692
291 * 561 =
Generated: 291 * 561 = 144
Expected: 163251
Correct: False

Prompt: 159 * 813 = 129267
174 * 398 = 69252
453 * 178 =
Generated: 453 * 178 = 702
Expected: 80634
Correct: False

Prompt: 737 * 547 = 403139
227 * 32 = 7264
345 * 244 =
Generated: 345 * 244 = 100
Expected: 84180
Correct: False

Prompt: 56 * 816 = 45696
478 * 753 = 359934
397 * 72 =
Generated: 397 * 72 = 268
Expected: 28584
Correct: False

Prompt: 561 * 337 = 189057
969 * 327 = 316863
614 * 399 =
Generated: 614 * 399 = 230
Expected: 244986
Correct: False

Prompt: 398 * 913 = 363374
716 * 597 = 427452
609 * 694 =
Generated: 609 * 694 = 448
Expected: 422646
Correct: False

Prompt: 224 * 630 = 141120
686 * 619 = 424634
861 * 919 =
Generated: 861 * 919 = 718
Expected: 791259
Correct: False

Prompt: 486 * 896 = 435456
580 * 682 = 395560
63 * 759 =
Generated: 63 * 759 = 499
Expected: 47817
Correct: False

Prompt: 534 * 974 = 520116
894 * 76 = 67944
665 * 771 =
Generated: 665 * 771 = 520
Expected: 512715
Correct: False

Prompt: 425 * 384 = 163200
586 * 54 = 31644
437 * 31 =
Generated: 437 * 31 = 142
Expected: 13547
Correct: False

Prompt: 235 * 77 = 18095
804 * 360 = 289440
17 * 803 =
Generated: 17 * 803 = 108
Expected: 13651
Correct: False

Prompt: 253 * 731 = 184943
270 * 958 = 258660
258 * 5 =
Generated: 258 * 5 = 125
Expected: 1290
Correct: False

Prompt: 889 * 535 = 475615
770 * 881 = 678370
678 * 195 =
Generated: 678 * 195 = 106
Expected: 132210
Correct: False

Prompt: 741 * 607 = 449787
162 * 13 = 2106
108 * 219 =
Generated: 108 * 219 = 228
Expected: 23652
Correct: False

Prompt: 579 * 656 = 379824
566 * 684 = 387144
554 * 810 =
Generated: 554 * 810 = 410
Expected: 448740
Correct: False

Prompt: 484 * 551 = 266684
501 * 576 = 288576
430 * 322 =
Generated: 430 * 322 = 166
Expected: 138460
Correct: False

Prompt: 112 * 912 = 102144
536 * 982 = 526352
797 * 188 =
Generated: 797 * 188 = 108
Expected: 149836
Correct: False

Prompt: 63 * 151 = 9513
492 * 998 = 491016
878 * 458 =
Generated: 878 * 458 = 362
Expected: 402124
Correct: False

Prompt: 865 * 599 = 518135
830 * 892 = 740360
796 * 552 =
Generated: 796 * 552 = 490
Expected: 439392
Correct: False

Prompt: 93 * 382 = 35526
912 * 971 = 885552
124 * 811 =
Generated: 124 * 811 = 885
Expected: 100564
Correct: False

Prompt: 375 * 355 = 133125
363 * 198 = 71874
706 * 600 =
Generated: 706 * 600 = 420
Expected: 423600
Correct: False

Prompt: 629 * 823 = 517667
88 * 586 = 51568
158 * 326 =
Generated: 158 * 326 = 515
Expected: 51508
Correct: False

Prompt: 531 * 674 = 357894
196 * 695 = 136220
382 * 120 =
Generated: 382 * 120 = 382
Expected: 45840
Correct: False

Prompt: 388 * 672 = 260736
314 * 145 = 45530
883 * 250 =
Generated: 883 * 250 = 216
Expected: 220750
Correct: False

Prompt: 540 * 817 = 441180
300 * 139 = 41700
500 * 645 =
Generated: 500 * 645 = 360
Expected: 322500
Correct: False

Prompt: 33 * 399 = 13167
487 * 280 = 136360
48 * 973 =
Generated: 48 * 973 = 362
Expected: 46704
Correct: False

Prompt: 328 * 209 = 68552
501 * 877 = 439377
224 * 716 =
Generated: 224 * 716 = 144
Expected: 160384
Correct: False

Prompt: 337 * 946 = 318802
643 * 686 = 441098
120 * 960 =
Generated: 120 * 960 = 960
Expected: 115200
Correct: False

Prompt: 749 * 441 = 330309
173 * 763 = 131999
564 * 186 =
Generated: 564 * 186 = 942
Expected: 104904
Correct: False

Prompt: 610 * 2 = 1220
506 * 287 = 145222
356 * 240 =
Generated: 356 * 240 = 808
Expected: 85440
Correct: False

Prompt: 390 * 698 = 272220
693 * 173 = 119889
394 * 862 =
Generated: 394 * 862 = 284
Expected: 339628
Correct: False

Prompt: 571 * 340 = 194140
764 * 935 = 714340
229 * 758 =
Generated: 229 * 758 = 168
Expected: 173582
Correct: False

Prompt: 271 * 811 = 219781
444 * 912 = 404928
830 * 613 =
Generated: 830 * 613 = 486
Expected: 508790
Correct: False

Prompt: 333 * 638 = 212454
90 * 65 = 5850
818 * 393 =
Generated: 818 * 393 = 308
Expected: 321474
Correct: False

Prompt: 337 * 994 = 334978
785 * 674 = 529090
660 * 905 =
Generated: 660 * 905 = 590
Expected: 597300
Correct: False

Prompt: 791 * 958 = 757778
931 * 545 = 507395
34 * 872 =
Generated: 34 * 872 = 268
Expected: 29648
Correct: False

Prompt: 337 * 169 = 56953
8 * 131 = 1048
597 * 629 =
Generated: 597 * 629 = 362
Expected: 375513
Correct: False

Prompt: 82 * 938 = 76916
365 * 367 = 133955
508 * 772 =
Generated: 508 * 772 = 388
Expected: 392176
Correct: False

Prompt: 757 * 873 = 660861
145 * 903 = 130935
848 * 922 =
Generated: 848 * 922 = 784
Expected: 781856
Correct: False

Prompt: 32 * 782 = 25024
414 * 489 = 202446
952 * 980 =
Generated: 952 * 980 = 716
Expected: 932960
Correct: False

Prompt: 946 * 746 = 705716
369 * 312 = 115128
987 * 832 =
Generated: 987 * 832 = 748
Expected: 821184
Correct: False

Prompt: 878 * 56 = 49168
881 * 209 = 184129
813 * 503 =
Generated: 813 * 503 = 400
Expected: 408939
Correct: False

Prompt: 48 * 331 = 15888
247 * 239 = 59033
434 * 279 =
Generated: 434 * 279 = 110
Expected: 121086
Correct: False

Prompt: 49 * 145 = 7105
945 * 789 = 745605
829 * 464 =
Generated: 829 * 464 = 362
Expected: 384656
Correct: False

Prompt: 75 * 258 = 19350
750 * 612 = 459000
626 * 915 =
Generated: 626 * 915 = 599
Expected: 572790
Correct: False

Prompt: 377 * 899 = 338923
483 * 786 = 379638
197 * 364 =
Generated: 197 * 364 = 109
Expected: 71708
Correct: False

Prompt: 189 * 216 = 40824
174 * 885 = 153990
53 * 686 =
Generated: 53 * 686 = 394
Expected: 36358
Correct: False

Prompt: 774 * 531 = 410994
396 * 200 = 79200
993 * 220 =
Generated: 993 * 220 = 228
Expected: 218460
Correct: False

Prompt: 806 * 580 = 467480
498 * 607 = 302286
223 * 792 =
Generated: 223 * 792 = 182
Expected: 176616
Correct: False

Prompt: 623 * 727 = 452921
214 * 786 = 168204
393 * 732 =
Generated: 393 * 732 = 268
Expected: 287676
Correct: False

Prompt: 193 * 300 = 57900
151 * 452 = 68252
317 * 985 =
Generated: 317 * 985 = 308
Expected: 312245
Correct: False

Prompt: 555 * 298 = 165390
815 * 68 = 55420
759 * 668 =
Generated: 759 * 668 = 554
Expected: 507012
Correct: False

Prompt: 526 * 199 = 104674
691 * 890 = 614990
782 * 755 =
Generated: 782 * 755 = 597
Expected: 590410
Correct: False

Prompt: 849 * 375 = 318375
471 * 968 = 455928
985 * 803 =
Generated: 985 * 803 = 803
Expected: 790955
Correct: False

Prompt: 544 * 64 = 34816
603 * 153 = 92259
272 * 621 =
Generated: 272 * 621 = 144
Expected: 168912
Correct: False

Prompt: 120 * 491 = 58920
757 * 257 = 194549
220 * 433 =
Generated: 220 * 433 = 908
Expected: 95260
Correct: False

Prompt: 205 * 167 = 34235
200 * 978 = 195600
465 * 729 =
Generated: 465 * 729 = 328
Expected: 338985
Correct: False

Prompt: 472 * 267 = 126024
371 * 660 = 244860
641 * 198 =
Generated: 641 * 198 = 103
Expected: 126918
Correct: False

Prompt: 424 * 817 = 346408
34 * 482 = 16388
127 * 561 =
Generated: 127 * 561 = 648
Expected: 71247
Correct: False

Prompt: 940 * 129 = 121260
191 * 485 = 92635
96 * 846 =
Generated: 96 * 846 = 846
Expected: 81216
Correct: False

Prompt: 326 * 342 = 111492
912 * 855 = 779760
164 * 165 =
Generated: 164 * 165 = 240
Expected: 27060
Correct: False

Prompt: 928 * 180 = 167040
929 * 135 = 125415
766 * 838 =
Generated: 766 * 838 = 614
Expected: 641908
Correct: False

Prompt: 164 * 903 = 148092
219 * 877 = 192063
661 * 442 =
Generated: 661 * 442 = 300
Expected: 292162
Correct: False

Prompt: 561 * 349 = 195789
135 * 759 = 102465
266 * 931 =
Generated: 266 * 931 = 203
Expected: 247646
Correct: False

Prompt: 355 * 349 = 123895
645 * 151 = 97395
101 * 907 =
Generated: 101 * 907 = 907
Expected: 91607
Correct: False

Prompt: 52 * 119 = 6188
429 * 624 = 267696
662 * 820 =
Generated: 662 * 820 = 518
Expected: 542840
Correct: False

Prompt: 957 * 337 = 322509
351 * 363 = 127413
427 * 996 =
Generated: 427 * 996 = 398
Expected: 425292
Correct: False

Prompt: 852 * 962 = 819624
220 * 994 = 218680
514 * 877 =
Generated: 514 * 877 = 492
Expected: 450778
Correct: False

Prompt: 568 * 866 = 491888
329 * 75 = 24675
478 * 425 =
Generated: 478 * 425 = 292
Expected: 203150
Correct: False

Prompt: 902 * 854 = 770308
839 * 777 = 651903
267 * 851 =
Generated: 267 * 851 = 190
Expected: 227217
Correct: False

Prompt: 608 * 486 = 295488
636 * 127 = 80772
776 * 54 =
Generated: 776 * 54 = 412
Expected: 41904
Correct: False

Prompt: 917 * 327 = 299859
4 * 299 = 1196
641 * 401 =
Generated: 641 * 401 = 299
Expected: 257041
Correct: False

Prompt: 478 * 193 = 92254
953 * 189 = 180117
674 * 280 =
Generated: 674 * 280 = 180
Expected: 188720
Correct: False

Prompt: 657 * 731 = 480267
875 * 120 = 105000
89 * 372 =
Generated: 89 * 372 = 288
Expected: 33108
Correct: False

Prompt: 630 * 443 = 279090
746 * 136 = 101456
381 * 553 =
Generated: 381 * 553 = 197
Expected: 210693
Correct: False

Prompt: 616 * 896 = 551936
724 * 76 = 55024
877 * 236 =
Generated: 877 * 236 = 550
Expected: 206972
Correct: False

Prompt: 177 * 480 = 84960
218 * 799 = 174182
659 * 147 =
Generated: 659 * 147 = 898
Expected: 96873
Correct: False

Prompt: 990 * 685 = 678150
281 * 44 = 12364
972 * 675 =
Generated: 972 * 675 = 614
Expected: 656100
Correct: False

Prompt: 346 * 905 = 313130
220 * 361 = 79420
577 * 782 =
Generated: 577 * 782 = 414
Expected: 451214
Correct: False

Prompt: 499 * 374 = 186626
34 * 467 = 15878
935 * 887 =
Generated: 935 * 887 = 684
Expected: 829345
Correct: False

Prompt: 279 * 824 = 229896
331 * 875 = 289625
61 * 378 =
Generated: 61 * 378 = 230
Expected: 23058
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 3 equations: 0.00