Prompt: 72 * 52 = 3744
29 * 45 =
Generated: 29 * 45 = 13
Expected: 1305
Correct: False

Prompt: 17 * 5 = 85
29 * 20 =
Generated: 29 * 20 = ?
Expected: 1305
Correct: False

Prompt: 40 * 12 = 480
81 * 72 =
Generated: 81 * 72 = <<81
Expected: 1305
Correct: False

Prompt: 86 * 90 = 7740
95 * 74 =
Generated: 95 * 74 = <<95
Expected: 1305
Correct: False

Prompt: 53 * 48 = 2544
62 * 25 =
Generated: 62 * 25 = 16
Expected: 1550
Correct: False

Prompt: 97 * 46 = 4462
77 * 87 =
Generated: 77 * 87 = 59
Expected: 6699
Correct: False

Prompt: 57 * 91 = 5187
43 * 47 =
Generated: 43 * 47 = 20
Expected: 2021
Correct: False

Prompt: 32 * 6 = 192
94 * 21 =
Generated: 94 * 21 = <<94
Expected: 2021
Correct: False

Prompt: 92 * 75 = 6900
97 * 23 =
Generated: 97 * 23 = 23
Expected: 2231
Correct: False

Prompt: 36 * 44 = 1584
3 * 82 =
Generated: 3 * 82 = <<3*
Expected: 2231
Correct: False

Prompt: 68 * 70 = 4760
59 * 4 =
Generated: 59 * 4 = <<59
Expected: 2231
Correct: False

Prompt: 2 * 71 = 142
13 * 51 =
Generated: 13 * 51 = 62
Expected: 663
Correct: False

Prompt: 98 * 58 = 5684
74 * 35 =
Generated: 74 * 35 = 22
Expected: 2590
Correct: False

Prompt: 44 * 18 = 792
51 * 92 =
Generated: 51 * 92 = <<51
Expected: 2590
Correct: False

Prompt: 27 * 93 = 2511
48 * 99 =
Generated: 48 * 99 = 47
Expected: 4752
Correct: False

Prompt: 30 * 100 = 3000
83 * 75 =
Generated: 83 * 75 = <<83
Expected: 4752
Correct: False

Prompt: 78 * 30 = 2340
54 * 26 =
Generated: 54 * 26 = <<54
Expected: 4752
Correct: False

Prompt: 14 * 100 = 1400
52 * 33 =
Generated: 52 * 33 = <<52
Expected: 4752
Correct: False

Prompt: 62 * 74 = 4588
19 * 51 =
Generated: 19 * 51 = 10
Expected: 969
Correct: False

Prompt: 50 * 21 = 1050
86 * 64 =
Generated: 86 * 64 = <<86
Expected: 969
Correct: False

Prompt: 99 * 37 = 3663
25 * 57 =
Generated: 25 * 57 = 13
Expected: 1425
Correct: False

Prompt: 89 * 14 = 1246
8 * 92 =
Generated: 8 * 92 = <<8*
Expected: 1425
Correct: False

Prompt: 95 * 99 = 9405
15 * 13 =
Generated: 15 * 13 = 18
Expected: 195
Correct: False

Prompt: 98 * 14 = 1372
11 * 20 =
Generated: 11 * 20 = <<11
Expected: 195
Correct: False

Prompt: 35 * 52 = 1820
8 * 67 =
Generated: 8 * 67 = <<8*
Expected: 195
Correct: False

Prompt: 25 * 90 = 2250
32 * 19 =
Generated: 32 * 19 = 51
Expected: 608
Correct: False

Prompt: 72 * 78 = 5616
92 * 76 =
Generated: 92 * 76 = 69
Expected: 6992
Correct: False

Prompt: 77 * 75 = 5775
92 * 78 =
Generated: 92 * 78 = 69
Expected: 7176
Correct: False

Prompt: 99 * 96 = 9504
1 * 3 =
Generated: 1 * 3 = <<1*
Expected: 7176
Correct: False

Prompt: 16 * 96 = 1536
84 * 19 =
Generated: 84 * 19 = 12
Expected: 1596
Correct: False

Prompt: 6 * 7 = 42
52 * 4 =
Generated: 52 * 4 = <<52
Expected: 1596
Correct: False

Prompt: 20 * 38 = 760
18 * 30 =
Generated: 18 * 30 = 54
Expected: 540
Correct: False

Prompt: 32 * 93 = 2976
83 * 94 =
Generated: 83 * 94 = 72
Expected: 7802
Correct: False

Prompt: 9 * 24 = 216
53 * 5 =
Generated: 53 * 5 = <<53
Expected: 7802
Correct: False

Prompt: 94 * 49 = 4606
94 * 73 =
Generated: 94 * 73 = <<94
Expected: 7802
Correct: False

Prompt: 66 * 15 = 990
71 * 47 =
Generated: 71 * 47 = <<71
Expected: 7802
Correct: False

Prompt: 87 * 2 = 174
77 * 4 =
Generated: 77 * 4 = <<77
Expected: 7802
Correct: False

Prompt: 75 * 89 = 6675
100 * 70 =
Generated: 100 * 70 = 70
Expected: 7000
Correct: False

Prompt: 100 * 53 = 5300
67 * 95 =
Generated: 67 * 95 = 59
Expected: 6365
Correct: False

Prompt: 32 * 62 = 1984
28 * 95 =
Generated: 28 * 95 = 21
Expected: 2660
Correct: False

Prompt: 36 * 100 = 3600
13 * 9 =
Generated: 13 * 9 = <<13
Expected: 2660
Correct: False

Prompt: 11 * 60 = 660
76 * 31 =
Generated: 76 * 31 = 22
Expected: 2356
Correct: False

Prompt: 54 * 98 = 5292
17 * 86 =
Generated: 17 * 86 = 11
Expected: 1462
Correct: False

Prompt: 73 * 43 = 3139
99 * 50 =
Generated: 99 * 50 = 49
Expected: 4950
Correct: False

Prompt: 97 * 72 = 6984
66 * 29 =
Generated: 66 * 29 = 18
Expected: 1914
Correct: False

Prompt: 75 * 4 = 300
97 * 58 =
Generated: 97 * 58 = <<97
Expected: 1914
Correct: False

Prompt: 94 * 45 = 4230
70 * 28 =
Generated: 70 * 28 = 18
Expected: 1960
Correct: False

Prompt: 69 * 43 = 2967
50 * 61 =
Generated: 50 * 61 = 31
Expected: 3050
Correct: False

Prompt: 7 * 66 = 462
34 * 86 =
Generated: 34 * 86 = 27
Expected: 2924
Correct: False

Prompt: 5 * 49 = 245
99 * 45 =
Generated: 99 * 45 = <<99
Expected: 2924
Correct: False

Prompt: 51 * 54 = 2754
40 * 87 =
Generated: 40 * 87 = 32
Expected: 3480
Correct: False

Prompt: 86 * 89 = 7654
38 * 29 =
Generated: 38 * 29 = 10
Expected: 1102
Correct: False

Prompt: 66 * 79 = 5214
57 * 22 =
Generated: 57 * 22 = 12
Expected: 1254
Correct: False

Prompt: 99 * 57 = 5643
83 * 10 =
Generated: 83 * 10 = 83
Expected: 830
Correct: False

Prompt: 95 * 8 = 760
28 * 18 =
Generated: 28 * 18 = 46
Expected: 504
Correct: False

Prompt: 33 * 7 = 231
39 * 28 =
Generated: 39 * 28 = <<39
Expected: 504
Correct: False

Prompt: 79 * 44 = 3476
83 * 6 =
Generated: 83 * 6 = 48
Expected: 498
Correct: False

Prompt: 96 * 6 = 576
98 * 16 =
Generated: 98 * 16 = 1 
Expected: 1568
Correct: False

Prompt: 50 * 15 = 750
49 * 91 =
Generated: 49 * 91 = <<49
Expected: 1568
Correct: False

Prompt: 49 * 16 = 784
48 * 26 =
Generated: 48 * 26 = 11
Expected: 1248
Correct: False

Prompt: 44 * 35 = 1540
81 * 84 =
Generated: 81 * 84 = <<81
Expected: 1248
Correct: False

Prompt: 70 * 8 = 560
9 * 86 =
Generated: 9 * 86 = <<9*
Expected: 1248
Correct: False

Prompt: 14 * 100 = 1400
16 * 96 =
Generated: 16 * 96 = <<16
Expected: 1248
Correct: False

Prompt: 90 * 61 = 5490
0 * 41 =
Generated: 0 * 41 = 41
Expected: 0
Correct: False

Prompt: 74 * 8 = 592
1 * 17 =
Generated: 1 * 17 = 24
Expected: 17
Correct: False

Prompt: 84 * 82 = 6888
69 * 9 =
Generated: 69 * 9 = 59
Expected: 621
Correct: False

Prompt: 100 * 78 = 7800
66 * 36 =
Generated: 66 * 36 = 21
Expected: 2376
Correct: False

Prompt: 0 * 95 = 0
79 * 39 =
Generated: 79 * 39 = 27
Expected: 3081
Correct: False

Prompt: 42 * 40 = 1680
55 * 19 =
Generated: 55 * 19 = <<55
Expected: 3081
Correct: False

Prompt: 60 * 76 = 4560
47 * 11 =
Generated: 47 * 11 = 47
Expected: 517
Correct: False

Prompt: 14 * 60 = 840
24 * 18 =
Generated: 24 * 18 = 36
Expected: 432
Correct: False

Prompt: 18 * 36 = 648
74 * 76 =
Generated: 74 * 76 = <<74
Expected: 432
Correct: False

Prompt: 86 * 33 = 2838
25 * 29 =
Generated: 25 * 29 = 74
Expected: 725
Correct: False

Prompt: 15 * 49 = 735
26 * 37 =
Generated: 26 * 37 = <<26
Expected: 725
Correct: False

Prompt: 54 * 75 = 4050
51 * 19 =
Generated: 51 * 19 = 70
Expected: 969
Correct: False

Prompt: 99 * 49 = 4851
48 * 2 =
Generated: 48 * 2 = <<48
Expected: 969
Correct: False

Prompt: 24 * 25 = 600
21 * 42 =
Generated: 21 * 42 = <<21
Expected: 969
Correct: False

Prompt: 76 * 72 = 5472
1 * 77 =
Generated: 1 * 77 = 77
Expected: 77
Correct: True

Prompt: 94 * 70 = 6580
53 * 76 =
Generated: 53 * 76 = 40
Expected: 4028
Correct: False

Prompt: 98 * 15 = 1470
48 * 100 =
Generated: 48 * 100 = 48
Expected: 4800
Correct: False

Prompt: 3 * 13 = 39
15 * 4 =
Generated: 15 * 4 = <<15
Expected: 4800
Correct: False

Prompt: 52 * 42 = 2184
95 * 71 =
Generated: 95 * 71 = 66
Expected: 6745
Correct: False

Prompt: 10 * 85 = 850
67 * 29 =
Generated: 67 * 29 = 18
Expected: 1943
Correct: False

Prompt: 52 * 52 = 2704
75 * 84 =
Generated: 75 * 84 = <<75
Expected: 1943
Correct: False

Prompt: 87 * 49 = 4263
64 * 7 =
Generated: 64 * 7 = 42
Expected: 448
Correct: False

Prompt: 56 * 52 = 2912
87 * 75 =
Generated: 87 * 75 = 59
Expected: 6525
Correct: False

Prompt: 94 * 20 = 1880
38 * 49 =
Generated: 38 * 49 = <<38
Expected: 6525
Correct: False

Prompt: 60 * 56 = 3360
5 * 30 =
Generated: 5 * 30 = <<5*
Expected: 6525
Correct: False

Prompt: 80 * 53 = 4240
37 * 27 =
Generated: 37 * 27 = 10
Expected: 999
Correct: False

Prompt: 22 * 15 = 330
71 * 56 =
Generated: 71 * 56 = <<71
Expected: 999
Correct: False

Prompt: 55 * 96 = 5280
5 * 85 =
Generated: 5 * 85 = 41
Expected: 425
Correct: False

Prompt: 9 * 43 = 387
14 * 15 =
Generated: 14 * 15 = 21
Expected: 210
Correct: False

Prompt: 44 * 48 = 2112
48 * 87 =
Generated: 48 * 87 = 36
Expected: 4176
Correct: False

Prompt: 72 * 100 = 7200
69 * 92 =
Generated: 69 * 92 = <<69
Expected: 4176
Correct: False

Prompt: 60 * 92 = 5520
3 * 15 =
Generated: 3 * 15 = <<3*
Expected: 4176
Correct: False

Prompt: 81 * 45 = 3645
72 * 73 =
Generated: 72 * 73 = <<72
Expected: 4176
Correct: False

Prompt: 77 * 90 = 6930
98 * 1 =
Generated: 98 * 1 = 98
Expected: 98
Correct: True

Prompt: 16 * 93 = 1488
83 * 52 =
Generated: 83 * 52 = 44
Expected: 4316
Correct: False

Prompt: 15 * 99 = 1485
86 * 65 =
Generated: 86 * 65 = 54
Expected: 5590
Correct: False

Prompt: 70 * 29 = 2030
74 * 80 =
Generated: 74 * 80 = <<74
Expected: 5590
Correct: False

Accuracy for 2-digit numbers with 2 equations: 0.02