Prompt: 77 * 20 = 1540
39 * 4 = 156
7 * 86 =
Generated: 7 * 86 = 56
Expected: 602
Correct: False

Prompt: 100 * 1 = 100
27 * 22 = 594
34 * 4 =
Generated: 34 * 4 = 12
Expected: 136
Correct: False

Prompt: 6 * 28 = 168
50 * 41 = 2050
13 * 21 =
Generated: 13 * 21 = 26
Expected: 273
Correct: False

Prompt: 30 * 20 = 600
21 * 44 = 924
47 * 60 =
Generated: 47 * 60 = 25
Expected: 2820
Correct: False

Prompt: 17 * 41 = 697
67 * 93 = 6231
25 * 28 =
Generated: 25 * 28 = 72
Expected: 700
Correct: False

Prompt: 76 * 36 = 2736
72 * 65 = 4680
50 * 20 =
Generated: 50 * 20 = 10
Expected: 1000
Correct: False

Prompt: 11 * 38 = 418
12 * 80 = 960
83 * 94 =
Generated: 83 * 94 = 79
Expected: 7802
Correct: False

Prompt: 0 * 93 = 0
41 * 9 = 369
97 * 64 =
Generated: 97 * 64 = 61
Expected: 6208
Correct: False

Prompt: 68 * 24 = 1632
43 * 55 = 2365
34 * 43 =
Generated: 34 * 43 = 13
Expected: 1462
Correct: False

Prompt: 95 * 5 = 475
21 * 54 = 1134
83 * 63 =
Generated: 83 * 63 = 48
Expected: 5229
Correct: False

Prompt: 20 * 7 = 140
73 * 82 = 5986
4 * 84 =
Generated: 4 * 84 = 32
Expected: 336
Correct: False

Prompt: 44 * 38 = 1672
34 * 53 = 1802
6 * 87 =
Generated: 6 * 87 = 51
Expected: 522
Correct: False

Prompt: 7 * 34 = 238
69 * 63 = 4347
88 * 59 =
Generated: 88 * 59 = 51
Expected: 5192
Correct: False

Prompt: 97 * 82 = 7954
35 * 81 = 2835
57 * 53 =
Generated: 57 * 53 = 33
Expected: 3021
Correct: False

Prompt: 10 * 8 = 80
88 * 19 = 1672
99 * 36 =
Generated: 99 * 36 = 33
Expected: 3564
Correct: False

Prompt: 32 * 45 = 1440
53 * 79 = 4187
12 * 6 =
Generated: 12 * 6 = 64
Expected: 72
Correct: False

Prompt: 0 * 58 = 0
35 * 40 = 1400
92 * 60 =
Generated: 92 * 60 = 54
Expected: 5520
Correct: False

Prompt: 83 * 60 = 4980
29 * 88 = 2552
85 * 51 =
Generated: 85 * 51 = 49
Expected: 4335
Correct: False

Prompt: 100 * 50 = 5000
69 * 49 = 3381
83 * 95 =
Generated: 83 * 95 = 78
Expected: 7885
Correct: False

Prompt: 62 * 3 = 186
2 * 30 = 60
34 * 21 =
Generated: 34 * 21 = 66
Expected: 714
Correct: False

Prompt: 63 * 34 = 2142
19 * 26 = 494
11 * 65 =
Generated: 11 * 65 = 65
Expected: 715
Correct: False

Prompt: 46 * 91 = 4186
70 * 32 = 2240
95 * 2 =
Generated: 95 * 2 = 18
Expected: 190
Correct: False

Prompt: 36 * 13 = 468
42 * 38 = 1596
23 * 67 =
Generated: 23 * 67 = 13
Expected: 1541
Correct: False

Prompt: 49 * 57 = 2793
92 * 49 = 4508
81 * 13 =
Generated: 81 * 13 = 10
Expected: 1053
Correct: False

Prompt: 35 * 88 = 3080
78 * 31 = 2418
21 * 23 =
Generated: 21 * 23 = 42
Expected: 483
Correct: False

Prompt: 42 * 44 = 1848
16 * 98 = 1568
7 * 74 =
Generated: 7 * 74 = 59
Expected: 518
Correct: False

Prompt: 20 * 7 = 140
64 * 15 = 960
15 * 17 =
Generated: 15 * 17 = 28
Expected: 255
Correct: False

Prompt: 2 * 32 = 64
48 * 60 = 2880
23 * 67 =
Generated: 23 * 67 = 13
Expected: 1541
Correct: False

Prompt: 44 * 16 = 704
39 * 16 = 624
31 * 21 =
Generated: 31 * 21 = 62
Expected: 651
Correct: False

Prompt: 27 * 47 = 1269
60 * 90 = 5400
19 * 4 =
Generated: 19 * 4 = 84
Expected: 76
Correct: False

Prompt: 78 * 68 = 5304
3 * 70 = 210
51 * 77 =
Generated: 51 * 77 = 40
Expected: 3927
Correct: False

Prompt: 90 * 68 = 6120
73 * 81 = 5913
82 * 43 =
Generated: 82 * 43 = 40
Expected: 3526
Correct: False

Prompt: 3 * 24 = 72
36 * 75 = 2700
19 * 71 =
Generated: 19 * 71 = 11
Expected: 1349
Correct: False

Prompt: 87 * 98 = 8526
75 * 33 = 2475
36 * 8 =
Generated: 36 * 8 = 24
Expected: 288
Correct: False

Prompt: 61 * 13 = 793
32 * 1 = 32
78 * 60 =
Generated: 78 * 60 = 46
Expected: 4680
Correct: False

Prompt: 73 * 50 = 3650
97 * 11 = 1067
54 * 37 =
Generated: 54 * 37 = 17
Expected: 1998
Correct: False

Prompt: 30 * 60 = 1800
36 * 28 = 1008
16 * 71 =
Generated: 16 * 71 = 94
Expected: 1136
Correct: False

Prompt: 0 * 55 = 0
51 * 38 = 1938
9 * 18 =
Generated: 9 * 18 = 18
Expected: 162
Correct: False

Prompt: 47 * 100 = 4700
43 * 78 = 3354
23 * 3 =
Generated: 23 * 3 = 66
Expected: 69
Correct: False

Prompt: 45 * 95 = 4275
34 * 86 = 2924
17 * 24 =
Generated: 17 * 24 = 48
Expected: 408
Correct: False

Prompt: 3 * 37 = 111
79 * 89 = 7031
81 * 46 =
Generated: 81 * 46 = 36
Expected: 3726
Correct: False

Prompt: 47 * 46 = 2162
67 * 90 = 6030
64 * 15 =
Generated: 64 * 15 = 85
Expected: 960
Correct: False

Prompt: 5 * 79 = 395
6 * 78 = 468
90 * 33 =
Generated: 90 * 33 = 33
Expected: 2970
Correct: False

Prompt: 34 * 82 = 2788
66 * 62 = 4092
51 * 10 =
Generated: 51 * 10 = 51
Expected: 510
Correct: False

Prompt: 17 * 10 = 170
62 * 89 = 5518
65 * 56 =
Generated: 65 * 56 = 37
Expected: 3640
Correct: False

Prompt: 76 * 86 = 6536
68 * 53 = 3604
32 * 40 =
Generated: 32 * 40 = 12
Expected: 1280
Correct: False

Prompt: 92 * 22 = 2024
11 * 100 = 1100
28 * 4 =
Generated: 28 * 4 = 10
Expected: 112
Correct: False

Prompt: 7 * 33 = 231
94 * 20 = 1880
7 * 77 =
Generated: 7 * 77 = 49
Expected: 539
Correct: False

Prompt: 52 * 74 = 3848
39 * 30 = 1170
57 * 73 =
Generated: 57 * 73 = 35
Expected: 4161
Correct: False

Prompt: 53 * 48 = 2544
44 * 54 = 2376
47 * 59 =
Generated: 47 * 59 = 29
Expected: 2773
Correct: False

Prompt: 13 * 44 = 572
99 * 43 = 4257
40 * 75 =
Generated: 40 * 75 = 28
Expected: 3000
Correct: False

Prompt: 75 * 51 = 3825
90 * 2 = 180
80 * 88 =
Generated: 80 * 88 = 64
Expected: 7040
Correct: False

Prompt: 10 * 55 = 550
94 * 0 = 0
16 * 93 =
Generated: 16 * 93 = 16
Expected: 1488
Correct: False

Prompt: 85 * 81 = 6885
69 * 12 = 828
62 * 35 =
Generated: 62 * 35 = 20
Expected: 2170
Correct: False

Prompt: 62 * 10 = 620
46 * 72 = 3312
27 * 84 =
Generated: 27 * 84 = 20
Expected: 2268
Correct: False

Prompt: 58 * 3 = 174
76 * 46 = 3496
16 * 41 =
Generated: 16 * 41 = 62
Expected: 656
Correct: False

Prompt: 2 * 41 = 82
0 * 20 = 0
20 * 48 =
Generated: 20 * 48 = 96
Expected: 960
Correct: False

Prompt: 46 * 59 = 2714
16 * 65 = 1040
1 * 2 =
Generated: 1 * 2 = 2
Expected: 2
Correct: True

Prompt: 80 * 99 = 7920
61 * 93 = 5673
60 * 83 =
Generated: 60 * 83 = 52
Expected: 4980
Correct: False

Prompt: 76 * 94 = 7144
37 * 5 = 185
41 * 29 =
Generated: 41 * 29 = 12
Expected: 1189
Correct: False

Prompt: 0 * 12 = 0
18 * 29 = 522
97 * 69 =
Generated: 97 * 69 = 61
Expected: 6693
Correct: False

Prompt: 79 * 21 = 1659
21 * 8 = 168
86 * 39 =
Generated: 86 * 39 = 29
Expected: 3354
Correct: False

Prompt: 75 * 35 = 2625
48 * 29 = 1392
54 * 82 =
Generated: 54 * 82 = 40
Expected: 4428
Correct: False

Prompt: 74 * 27 = 1998
57 * 55 = 3135
2 * 32 =
Generated: 2 * 32 = 64
Expected: 64
Correct: True

Prompt: 57 * 88 = 5016
18 * 99 = 1782
8 * 99 =
Generated: 8 * 99 = 89
Expected: 792
Correct: False

Prompt: 81 * 93 = 7533
36 * 29 = 1044
28 * 20 =
Generated: 28 * 20 = 48
Expected: 560
Correct: False

Prompt: 12 * 68 = 816
71 * 86 = 6106
14 * 74 =
Generated: 14 * 74 = 90
Expected: 1036
Correct: False

Prompt: 34 * 18 = 612
92 * 27 = 2484
71 * 98 =
Generated: 71 * 98 = 69
Expected: 6958
Correct: False

Prompt: 17 * 19 = 323
32 * 12 = 384
73 * 8 =
Generated: 73 * 8 = 61
Expected: 584
Correct: False

Prompt: 59 * 98 = 5782
35 * 18 = 630
98 * 67 =
Generated: 98 * 67 = 61
Expected: 6566
Correct: False

Prompt: 20 * 95 = 1900
41 * 59 = 2419
100 * 10 =
Generated: 100 * 10 = 10
Expected: 1000
Correct: False

Prompt: 82 * 37 = 3034
4 * 29 = 116
23 * 28 =
Generated: 23 * 28 = 61
Expected: 644
Correct: False

Prompt: 18 * 9 = 162
79 * 77 = 6083
14 * 85 =
Generated: 14 * 85 = 10
Expected: 1190
Correct: False

Prompt: 67 * 64 = 4288
44 * 40 = 1760
9 * 46 =
Generated: 9 * 46 = 42
Expected: 414
Correct: False

Prompt: 95 * 65 = 6175
40 * 43 = 1720
10 * 5 =
Generated: 10 * 5 = 50
Expected: 50
Correct: True

Prompt: 10 * 4 = 40
90 * 71 = 6390
26 * 17 =
Generated: 26 * 17 = 39
Expected: 442
Correct: False

Prompt: 93 * 20 = 1860
0 * 60 = 0
96 * 78 =
Generated: 96 * 78 = 74
Expected: 7488
Correct: False

Prompt: 58 * 19 = 1102
89 * 84 = 7476
13 * 52 =
Generated: 13 * 52 = 66
Expected: 676
Correct: False

Prompt: 54 * 83 = 4482
86 * 93 = 7998
46 * 20 =
Generated: 46 * 20 = 80
Expected: 920
Correct: False

Prompt: 63 * 26 = 1638
71 * 53 = 3763
97 * 0 =
Generated: 97 * 0 = 97
Expected: 0
Correct: False

Prompt: 70 * 75 = 5250
65 * 44 = 2860
64 * 100 =
Generated: 64 * 100 = 64
Expected: 6400
Correct: False

Prompt: 19 * 72 = 1368
85 * 28 = 2380
36 * 58 =
Generated: 36 * 58 = 20
Expected: 2088
Correct: False

Prompt: 18 * 46 = 828
76 * 71 = 5396
54 * 74 =
Generated: 54 * 74 = 36
Expected: 3996
Correct: False

Prompt: 54 * 28 = 1512
6 * 77 = 462
82 * 5 =
Generated: 82 * 5 = 41
Expected: 410
Correct: False

Prompt: 17 * 90 = 1530
34 * 85 = 2890
72 * 25 =
Generated: 72 * 25 = 18
Expected: 1800
Correct: False

Prompt: 31 * 89 = 2759
17 * 90 = 1530
64 * 88 =
Generated: 64 * 88 = 56
Expected: 5632
Correct: False

Prompt: 0 * 64 = 0
21 * 7 = 147
13 * 22 =
Generated: 13 * 22 = 26
Expected: 286
Correct: False

Prompt: 83 * 47 = 3901
7 * 2 = 14
1 * 81 =
Generated: 1 * 81 = 81
Expected: 81
Correct: True

Prompt: 66 * 63 = 4158
8 * 99 = 792
33 * 54 =
Generated: 33 * 54 = 18
Expected: 1782
Correct: False

Prompt: 17 * 39 = 663
95 * 69 = 6555
26 * 53 =
Generated: 26 * 53 = 13
Expected: 1378
Correct: False

Prompt: 72 * 95 = 6840
36 * 29 = 1044
7 * 68 =
Generated: 7 * 68 = 44
Expected: 476
Correct: False

Prompt: 11 * 6 = 66
73 * 27 = 1971
23 * 15 =
Generated: 23 * 15 = 31
Expected: 345
Correct: False

Prompt: 21 * 37 = 777
39 * 43 = 1677
89 * 6 =
Generated: 89 * 6 = 49
Expected: 534
Correct: False

Prompt: 73 * 76 = 5548
0 * 34 = 0
10 * 37 =
Generated: 10 * 37 = 37
Expected: 370
Correct: False

Prompt: 96 * 60 = 5760
50 * 19 = 950
97 * 75 =
Generated: 97 * 75 = 69
Expected: 7275
Correct: False

Prompt: 84 * 33 = 2772
11 * 49 = 539
89 * 90 =
Generated: 89 * 90 = 78
Expected: 8010
Correct: False

Prompt: 5 * 94 = 470
94 * 81 = 7614
25 * 73 =
Generated: 25 * 73 = 16
Expected: 1825
Correct: False

Prompt: 80 * 56 = 4480
34 * 47 = 1598
100 * 29 =
Generated: 100 * 29 = 28
Expected: 2900
Correct: False

Prompt: 64 * 89 = 5696
48 * 70 = 3360
42 * 2 =
Generated: 42 * 2 = 84
Expected: 84
Correct: True

Prompt: 27 * 25 = 675
12 * 46 = 552
42 * 99 =
Generated: 42 * 99 = 42
Expected: 4158
Correct: False

Accuracy for 2-digit numbers with 3 equations: 0.05