Prompt: 587 * 393 = 230691
644 * 389 =
Generated: 644 * 389 = ?
Expected: 58596
Correct: False

Prompt: 888 * 642 = 570096
838 * 487 =
Generated: 838 * 487 = 404
Expected: 408106
Correct: False

Prompt: 481 * 115 = 55315
472 * 518 =
Generated: 472 * 518 = 242
Expected: 244496
Correct: False

Prompt: 416 * 2 = 832
654 * 136 =
Generated: 654 * 136 = <<654
Expected: 244496
Correct: False

Prompt: 463 * 524 = 242612
28 * 516 =
Generated: 28 * 516 = 144
Expected: 14448
Correct: False

Prompt: 116 * 895 = 103820
681 * 955 =
Generated: 681 * 955 = 590
Expected: 650355
Correct: False

Prompt: 598 * 102 = 60996
485 * 892 =
Generated: 485 * 892 = 362
Expected: 432620
Correct: False

Prompt: 98 * 561 = 54978
247 * 187 =
Generated: 247 * 187 = 335
Expected: 46189
Correct: False

Prompt: 89 * 926 = 82414
877 * 548 =
Generated: 877 * 548 = 494
Expected: 480596
Correct: False

Prompt: 103 * 41 = 4223
735 * 386 =
Generated: 735 * 386 = <<735
Expected: 480596
Correct: False

Prompt: 739 * 949 = 701311
761 * 973 =
Generated: 761 * 973 = 699
Expected: 740453
Correct: False

Prompt: 42 * 299 = 12558
637 * 792 =
Generated: 637 * 792 = <<637
Expected: 740453
Correct: False

Prompt: 130 * 592 = 76960
66 * 615 =
Generated: 66 * 615 = 394
Expected: 40590
Correct: False

Prompt: 527 * 949 = 500123
726 * 996 =
Generated: 726 * 996 = 699
Expected: 723096
Correct: False

Prompt: 717 * 888 = 636696
119 * 317 =
Generated: 119 * 317 = 398
Expected: 37723
Correct: False

Prompt: 118 * 428 = 50504
682 * 0 =
Generated: 682 * 0 = 682
Expected: 0
Correct: False

Prompt: 669 * 750 = 501750
454 * 599 =
Generated: 454 * 599 = 262
Expected: 271946
Correct: False

Prompt: 25 * 102 = 2550
417 * 441 =
Generated: 417 * 441 = <<417
Expected: 271946
Correct: False

Prompt: 491 * 726 = 356466
646 * 85 =
Generated: 646 * 85 = 512
Expected: 54910
Correct: False

Prompt: 78 * 222 = 17316
659 * 322 =
Generated: 659 * 322 = <<659
Expected: 54910
Correct: False

Prompt: 193 * 595 = 114835
379 * 633 =
Generated: 379 * 633 = <<379
Expected: 54910
Correct: False

Prompt: 506 * 604 = 305624
383 * 276 =
Generated: 383 * 276 = 104
Expected: 105708
Correct: False

Prompt: 7 * 692 = 4844
174 * 613 =
Generated: 174 * 613 = 100
Expected: 106662
Correct: False

Prompt: 131 * 378 = 49518
173 * 239 =
Generated: 173 * 239 = 495
Expected: 41347
Correct: False

Prompt: 86 * 346 = 29756
771 * 439 =
Generated: 771 * 439 = 340
Expected: 338469
Correct: False

Prompt: 751 * 436 = 327436
692 * 840 =
Generated: 692 * 840 = 484
Expected: 581280
Correct: False

Prompt: 703 * 22 = 15466
122 * 765 =
Generated: 122 * 765 = <<122
Expected: 581280
Correct: False

Prompt: 190 * 696 = 132240
761 * 779 =
Generated: 761 * 779 = 548
Expected: 592819
Correct: False

Prompt: 494 * 62 = 30628
466 * 330 =
Generated: 466 * 330 = 168
Expected: 153780
Correct: False

Prompt: 989 * 308 = 304612
256 * 320 =
Generated: 256 * 320 = 788
Expected: 81920
Correct: False

Prompt: 672 * 114 = 76608
903 * 894 =
Generated: 903 * 894 = 894
Expected: 807282
Correct: False

Prompt: 369 * 932 = 343908
222 * 55 =
Generated: 222 * 55 = 110
Expected: 12210
Correct: False

Prompt: 132 * 828 = 109296
237 * 318 =
Generated: 237 * 318 = 109
Expected: 75366
Correct: False

Prompt: 430 * 511 = 219730
697 * 919 =
Generated: 697 * 919 = 597
Expected: 640543
Correct: False

Prompt: 682 * 741 = 505362
949 * 683 =
Generated: 949 * 683 = 606
Expected: 648167
Correct: False

Prompt: 810 * 129 = 104490
108 * 37 =
Generated: 108 * 37 = <<108
Expected: 648167
Correct: False

Prompt: 207 * 642 = 132894
819 * 520 =
Generated: 819 * 520 = 414
Expected: 425880
Correct: False

Prompt: 72 * 287 = 20664
771 * 474 =
Generated: 771 * 474 = 344
Expected: 365454
Correct: False

Prompt: 113 * 174 = 19662
736 * 195 =
Generated: 736 * 195 = 121
Expected: 143520
Correct: False

Prompt: 971 * 641 = 622411
750 * 773 =
Generated: 750 * 773 = 598
Expected: 579750
Correct: False

Prompt: 559 * 28 = 15652
993 * 465 =
Generated: 993 * 465 = <<993
Expected: 579750
Correct: False

Prompt: 672 * 596 = 400512
687 * 695 =
Generated: 687 * 695 = ?
Expected: 579750
Correct: False

Prompt: 114 * 9 = 1026
879 * 65 =
Generated: 879 * 65 = <<879
Expected: 579750
Correct: False

Prompt: 685 * 12 = 8220
271 * 986 =
Generated: 271 * 986 = <<271
Expected: 579750
Correct: False

Prompt: 673 * 518 = 348614
779 * 220 =
Generated: 779 * 220 = 198
Expected: 171380
Correct: False

Prompt: 336 * 719 = 241584
757 * 192 =
Generated: 757 * 192 = 104
Expected: 145344
Correct: False

Prompt: 290 * 400 = 116000
55 * 247 =
Generated: 55 * 247 = <<55*
Expected: 145344
Correct: False

Prompt: 480 * 884 = 424320
550 * 773 =
Generated: 550 * 773 = <<550
Expected: 145344
Correct: False

Prompt: 599 * 466 = 279134
460 * 213 =
Generated: 460 * 213 = 104
Expected: 97980
Correct: False

Prompt: 971 * 842 = 817582
819 * 677 =
Generated: 819 * 677 = 598
Expected: 554463
Correct: False

Prompt: 253 * 586 = 148258
662 * 263 =
Generated: 662 * 263 = 148
Expected: 174106
Correct: False

Prompt: 512 * 807 = 413184
639 * 531 =
Generated: 639 * 531 = ?
Expected: 174106
Correct: False

Prompt: 422 * 936 = 394992
162 * 538 =
Generated: 162 * 538 = 100
Expected: 87156
Correct: False

Prompt: 292 * 39 = 11388
616 * 369 =
Generated: 616 * 369 = <<616
Expected: 87156
Correct: False

Prompt: 149 * 724 = 107876
628 * 578 =
Generated: 628 * 578 = 394
Expected: 362984
Correct: False

Prompt: 542 * 643 = 348506
42 * 576 =
Generated: 42 * 576 = 264
Expected: 24192
Correct: False

Prompt: 460 * 200 = 92000
721 * 897 =
Generated: 721 * 897 = <<721
Expected: 24192
Correct: False

Prompt: 265 * 44 = 11660
484 * 482 =
Generated: 484 * 482 = <<484
Expected: 24192
Correct: False

Prompt: 222 * 865 = 192030
48 * 653 =
Generated: 48 * 653 = 312
Expected: 31344
Correct: False

Prompt: 850 * 29 = 24650
827 * 133 =
Generated: 827 * 133 = <<827
Expected: 31344
Correct: False

Prompt: 947 * 663 = 627861
410 * 904 =
Generated: 410 * 904 = 380
Expected: 370640
Correct: False

Prompt: 547 * 924 = 505428
994 * 563 =
Generated: 994 * 563 = 505
Expected: 559622
Correct: False

Prompt: 106 * 82 = 8692
745 * 810 =
Generated: 745 * 810 = 584
Expected: 603450
Correct: False

Prompt: 669 * 690 = 461610
277 * 946 =
Generated: 277 * 946 = <<277
Expected: 603450
Correct: False

Prompt: 107 * 169 = 18083
411 * 276 =
Generated: 411 * 276 = 908
Expected: 113436
Correct: False

Prompt: 915 * 663 = 606645
336 * 536 =
Generated: 336 * 536 = 189
Expected: 180096
Correct: False

Prompt: 781 * 231 = 180411
674 * 825 =
Generated: 674 * 825 = 512
Expected: 556050
Correct: False

Prompt: 308 * 472 = 145376
422 * 826 =
Generated: 422 * 826 = 308
Expected: 348572
Correct: False

Prompt: 464 * 601 = 278864
66 * 512 =
Generated: 66 * 512 = 372
Expected: 33792
Correct: False

Prompt: 554 * 316 = 175064
172 * 56 =
Generated: 172 * 56 = 904
Expected: 9632
Correct: False

Prompt: 764 * 811 = 619604
786 * 339 =
Generated: 786 * 339 = ?
Expected: 9632
Correct: False

Prompt: 427 * 231 = 98637
115 * 58 =
Generated: 115 * 58 = <<115
Expected: 9632
Correct: False

Prompt: 720 * 603 = 434160
565 * 149 =
Generated: 565 * 149 = <<565
Expected: 9632
Correct: False

Prompt: 556 * 890 = 494840
634 * 784 =
Generated: 634 * 784 = ?
Expected: 9632
Correct: False

Prompt: 723 * 991 = 716493
42 * 722 =
Generated: 42 * 722 = <<42*
Expected: 9632
Correct: False

Prompt: 560 * 954 = 534240
39 * 170 =
Generated: 39 * 170 = 534
Expected: 6630
Correct: False

Prompt: 174 * 719 = 125106
968 * 871 =
Generated: 968 * 871 = 871
Expected: 843128
Correct: False

Prompt: 497 * 840 = 417480
427 * 156 =
Generated: 427 * 156 = 594
Expected: 66612
Correct: False

Prompt: 443 * 350 = 155050
158 * 888 =
Generated: 158 * 888 = <<158
Expected: 66612
Correct: False

Prompt: 589 * 235 = 138415
407 * 412 =
Generated: 407 * 412 = 168
Expected: 167684
Correct: False

Prompt: 230 * 315 = 72450
173 * 696 =
Generated: 173 * 696 = <<173
Expected: 167684
Correct: False

Prompt: 166 * 199 = 33034
581 * 173 =
Generated: 581 * 173 = 940
Expected: 100513
Correct: False

Prompt: 215 * 331 = 71165
26 * 375 =
Generated: 26 * 375 = <<26*
Expected: 100513
Correct: False

Prompt: 617 * 672 = 414624
70 * 577 =
Generated: 70 * 577 = <<70*
Expected: 100513
Correct: False

Prompt: 295 * 239 = 70505
692 * 988 =
Generated: 692 * 988 = <<692
Expected: 100513
Correct: False

Prompt: 595 * 209 = 124355
430 * 331 =
Generated: 430 * 331 = ?
Expected: 100513
Correct: False

Prompt: 474 * 638 = 302412
267 * 797 =
Generated: 267 * 797 = 184
Expected: 212799
Correct: False

Prompt: 86 * 811 = 69746
833 * 497 =
Generated: 833 * 497 = 392
Expected: 414001
Correct: False

Prompt: 455 * 200 = 91000
186 * 254 =
Generated: 186 * 254 = <<186
Expected: 414001
Correct: False

Prompt: 640 * 583 = 373120
173 * 111 =
Generated: 173 * 111 = 184
Expected: 19203
Correct: False

Prompt: 418 * 854 = 356972
130 * 620 =
Generated: 130 * 620 = 720
Expected: 80600
Correct: False

Prompt: 701 * 987 = 691887
126 * 961 =
Generated: 126 * 961 = 112
Expected: 121086
Correct: False

Prompt: 336 * 102 = 34272
397 * 726 =
Generated: 397 * 726 = 397
Expected: 288222
Correct: False

Prompt: 846 * 223 = 188658
426 * 488 =
Generated: 426 * 488 = 216
Expected: 207888
Correct: False

Prompt: 457 * 233 = 106481
543 * 221 =
Generated: 543 * 221 = ?
Expected: 207888
Correct: False

Prompt: 752 * 861 = 647472
423 * 491 =
Generated: 423 * 491 = 234
Expected: 207693
Correct: False

Prompt: 780 * 241 = 187980
403 * 617 =
Generated: 403 * 617 = <<403
Expected: 207693
Correct: False

Prompt: 391 * 754 = 294814
226 * 356 =
Generated: 226 * 356 = 808
Expected: 80456
Correct: False

Prompt: 707 * 750 = 530250
710 * 909 =
Generated: 710 * 909 = <<710
Expected: 80456
Correct: False

Prompt: 967 * 679 = 656593
587 * 518 =
Generated: 587 * 518 = 344
Expected: 304066
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 2 equations: 0.00