Prompt: 88 * 50 = 4400
13 * 45 = 585
18 * 21 = 378
81 * 9 = 729
90 * 62 = 5580
27 * 26 = 702
90 * 53 = 4770
55 * 88 = 4840
5 * 45 = 225
19 * 69 =
Generated: 19 * 69 = 12
Expected: 1311
Correct: False

Prompt: 84 * 19 = 1596
23 * 60 = 1380
61 * 81 = 4941
43 * 52 = 2236
62 * 16 = 992
4 * 57 = 228
88 * 49 = 4312
84 * 48 = 4032
22 * 39 = 858
95 * 57 =
Generated: 95 * 57 = 49
Expected: 5415
Correct: False

Prompt: 51 * 43 = 2193
69 * 39 = 2691
100 * 17 = 1700
89 * 52 = 4628
88 * 11 = 968
74 * 51 = 3774
53 * 53 = 2809
20 * 61 = 1220
84 * 31 = 2604
6 * 24 =
Generated: 6 * 24 = 12
Expected: 144
Correct: False

Prompt: 66 * 46 = 3036
92 * 34 = 3128
88 * 94 = 8272
64 * 42 = 2688
24 * 33 = 792
33 * 51 = 1683
11 * 55 = 605
68 * 13 = 884
1 * 96 = 96
100 * 96 =
Generated: 100 * 96 = 96
Expected: 9600
Correct: False

Prompt: 19 * 45 = 855
76 * 25 = 1900
89 * 36 = 3204
99 * 23 = 2277
33 * 70 = 2310
13 * 78 = 1014
66 * 34 = 2244
78 * 95 = 7410
22 * 100 = 2200
70 * 28 =
Generated: 70 * 28 = 18
Expected: 1960
Correct: False

Prompt: 32 * 24 = 768
15 * 20 = 300
81 * 60 = 4860
69 * 79 = 5451
29 * 62 = 1798
84 * 72 = 6048
20 * 45 = 900
100 * 78 = 7800
50 * 93 = 4650
61 * 82 =
Generated: 61 * 82 = 51
Expected: 5002
Correct: False

Prompt: 76 * 36 = 2736
20 * 52 = 1040
40 * 37 = 1480
87 * 20 = 1740
46 * 39 = 1794
13 * 35 = 455
24 * 42 = 1008
27 * 76 = 2052
86 * 59 = 5074
9 * 83 =
Generated: 9 * 83 = 71
Expected: 747
Correct: False

Prompt: 59 * 28 = 1652
97 * 84 = 8148
95 * 59 = 5605
79 * 16 = 1264
46 * 76 = 3496
84 * 55 = 4620
77 * 19 = 1463
85 * 18 = 1530
65 * 0 = 0
26 * 96 =
Generated: 26 * 96 = 20
Expected: 2496
Correct: False

Prompt: 69 * 28 = 1932
4 * 39 = 156
54 * 68 = 3672
27 * 7 = 189
75 * 27 = 2025
49 * 96 = 4704
82 * 60 = 4920
6 * 12 = 72
30 * 36 = 1080
34 * 63 =
Generated: 34 * 63 = 19
Expected: 2142
Correct: False

Prompt: 78 * 51 = 3978
78 * 48 = 3744
68 * 93 = 6324
32 * 55 = 1760
22 * 50 = 1100
99 * 12 = 1188
66 * 93 = 6138
70 * 31 = 2170
33 * 32 = 1056
39 * 53 =
Generated: 39 * 53 = 19
Expected: 2067
Correct: False

Prompt: 15 * 28 = 420
79 * 10 = 790
48 * 97 = 4656
92 * 40 = 3680
41 * 11 = 451
21 * 24 = 504
66 * 73 = 4818
86 * 66 = 5676
98 * 10 = 980
26 * 32 =
Generated: 26 * 32 = 72
Expected: 832
Correct: False

Prompt: 74 * 7 = 518
53 * 90 = 4770
76 * 29 = 2204
6 * 17 = 102
71 * 60 = 4260
95 * 35 = 3325
66 * 12 = 792
58 * 12 = 696
28 * 87 = 2436
94 * 49 =
Generated: 94 * 49 = 41
Expected: 4606
Correct: False

Prompt: 68 * 87 = 5916
97 * 18 = 1746
12 * 86 = 1032
88 * 44 = 3872
42 * 52 = 2184
31 * 62 = 1922
44 * 60 = 2640
44 * 42 = 1848
79 * 89 = 7031
39 * 22 =
Generated: 39 * 22 = 10
Expected: 858
Correct: False

Prompt: 11 * 73 = 803
35 * 55 = 1925
77 * 43 = 3311
7 * 13 = 91
28 * 30 = 840
44 * 5 = 220
76 * 6 = 456
36 * 87 = 3132
9 * 13 = 117
22 * 47 =
Generated: 22 * 47 = 10
Expected: 1034
Correct: False

Prompt: 71 * 80 = 5680
1 * 94 = 94
22 * 4 = 88
85 * 75 = 6375
27 * 0 = 0
4 * 9 = 36
69 * 99 = 6831
1 * 75 = 75
49 * 79 = 3871
44 * 71 =
Generated: 44 * 71 = 31
Expected: 3124
Correct: False

Prompt: 62 * 40 = 2480
35 * 0 = 0
10 * 76 = 760
93 * 74 = 6882
15 * 37 = 555
100 * 96 = 9600
68 * 35 = 2380
43 * 36 = 1548
8 * 40 = 320
32 * 80 =
Generated: 32 * 80 = 24
Expected: 2560
Correct: False

Prompt: 92 * 56 = 5152
8 * 73 = 584
48 * 88 = 4224
7 * 30 = 210
16 * 41 = 656
30 * 28 = 840
55 * 15 = 825
89 * 49 = 4361
84 * 93 = 7812
48 * 88 =
Generated: 48 * 88 = 36
Expected: 4224
Correct: False

Prompt: 36 * 44 = 1584
59 * 96 = 5664
23 * 91 = 2093
73 * 91 = 6643
51 * 14 = 714
54 * 86 = 4644
67 * 92 = 6164
64 * 34 = 2176
31 * 1 = 31
55 * 66 =
Generated: 55 * 66 = 36
Expected: 3630
Correct: False

Prompt: 29 * 88 = 2552
0 * 49 = 0
24 * 41 = 984
3 * 25 = 75
72 * 47 = 3384
61 * 96 = 5856
18 * 50 = 900
13 * 68 = 884
93 * 37 = 3441
41 * 39 =
Generated: 41 * 39 = 13
Expected: 1599
Correct: False

Prompt: 46 * 8 = 368
84 * 29 = 2436
25 * 78 = 1950
24 * 94 = 2256
19 * 91 = 1729
99 * 31 = 3069
46 * 80 = 3680
77 * 14 = 1078
95 * 75 = 7125
17 * 6 =
Generated: 17 * 6 = 9
Expected: 102
Correct: False

Prompt: 59 * 36 = 2124
63 * 65 = 4095
56 * 32 = 1792
57 * 96 = 5472
19 * 67 = 1273
81 * 82 = 6642
92 * 9 = 828
92 * 75 = 6900
28 * 3 = 84
54 * 37 =
Generated: 54 * 37 = 19
Expected: 1998
Correct: False

Prompt: 24 * 10 = 240
10 * 48 = 480
32 * 15 = 480
18 * 54 = 972
32 * 39 = 1248
48 * 7 = 336
12 * 8 = 96
88 * 9 = 792
76 * 93 = 7068
50 * 86 =
Generated: 50 * 86 = 41
Expected: 4300
Correct: False

Prompt: 36 * 99 = 3564
43 * 20 = 860
7 * 69 = 483
42 * 52 = 2184
70 * 81 = 5670
45 * 71 = 3195
58 * 90 = 5220
11 * 88 = 968
50 * 39 = 1950
9 * 86 =
Generated: 9 * 86 = 78
Expected: 774
Correct: False

Prompt: 27 * 20 = 540
1 * 97 = 97
2 * 17 = 34
33 * 71 = 2343
52 * 38 = 1976
23 * 69 = 1587
95 * 17 = 1615
86 * 70 = 6020
66 * 35 = 2310
32 * 47 =
Generated: 32 * 47 = 15
Expected: 1504
Correct: False

Prompt: 84 * 94 = 7896
4 * 56 = 224
21 * 57 = 1197
80 * 67 = 5360
40 * 46 = 1840
23 * 97 = 2231
11 * 5 = 55
29 * 87 = 2523
6 * 78 = 468
60 * 72 =
Generated: 60 * 72 = 41
Expected: 4320
Correct: False

Prompt: 78 * 36 = 2808
0 * 3 = 0
82 * 30 = 2460
79 * 28 = 2212
49 * 1 = 49
32 * 88 = 2816
55 * 27 = 1485
30 * 38 = 1140
58 * 88 = 5104
32 * 95 =
Generated: 32 * 95 = 27
Expected: 3040
Correct: False

Prompt: 94 * 63 = 5922
42 * 20 = 840
14 * 72 = 1008
4 * 41 = 164
90 * 31 = 2790
62 * 14 = 868
3 * 84 = 252
37 * 15 = 555
98 * 34 = 3332
8 * 26 =
Generated: 8 * 26 = 18
Expected: 208
Correct: False

Prompt: 100 * 49 = 4900
63 * 100 = 6300
7 * 78 = 546
15 * 69 = 1035
43 * 81 = 3483
74 * 71 = 5254
37 * 77 = 2849
28 * 57 = 1596
49 * 20 = 980
59 * 59 =
Generated: 59 * 59 = 34
Expected: 3481
Correct: False

Prompt: 22 * 84 = 1848
9 * 77 = 693
1 * 0 = 0
31 * 37 = 1147
8 * 11 = 88
60 * 52 = 3120
31 * 3 = 93
59 * 27 = 1593
41 * 28 = 1148
52 * 6 =
Generated: 52 * 6 = 31
Expected: 312
Correct: False

Prompt: 84 * 87 = 7308
11 * 90 = 990
55 * 59 = 3245
93 * 9 = 837
87 * 81 = 7047
80 * 2 = 160
47 * 10 = 470
52 * 20 = 1040
98 * 24 = 2352
91 * 20 =
Generated: 91 * 20 = 23
Expected: 1820
Correct: False

Prompt: 6 * 7 = 42
1 * 78 = 78
66 * 21 = 1386
55 * 77 = 4235
86 * 2 = 172
76 * 10 = 760
2 * 61 = 122
19 * 49 = 931
46 * 45 = 2070
20 * 19 =
Generated: 20 * 19 = 39
Expected: 380
Correct: False

Prompt: 35 * 80 = 2800
87 * 86 = 7482
84 * 83 = 6972
48 * 18 = 864
12 * 38 = 456
42 * 45 = 1890
62 * 89 = 5518
51 * 99 = 5049
94 * 70 = 6580
67 * 5 =
Generated: 67 * 5 = 35
Expected: 335
Correct: False

Prompt: 93 * 9 = 837
57 * 2 = 114
44 * 40 = 1760
64 * 32 = 2048
76 * 63 = 4788
76 * 54 = 4104
45 * 99 = 4455
62 * 97 = 6014
56 * 76 = 4256
2 * 80 =
Generated: 2 * 80 = 80
Expected: 160
Correct: False

Prompt: 5 * 37 = 185
39 * 20 = 780
69 * 34 = 2346
34 * 63 = 2142
53 * 89 = 4717
44 * 69 = 3036
7 * 22 = 154
88 * 52 = 4576
0 * 34 = 0
83 * 73 =
Generated: 83 * 73 = 59
Expected: 6059
Correct: False

Prompt: 11 * 31 = 341
11 * 39 = 429
19 * 91 = 1729
52 * 41 = 2132
94 * 36 = 3384
3 * 47 = 141
0 * 25 = 0
80 * 46 = 3680
39 * 75 = 2925
54 * 33 =
Generated: 54 * 33 = 17
Expected: 1782
Correct: False

Prompt: 24 * 95 = 2280
100 * 62 = 6200
18 * 66 = 1188
67 * 48 = 3216
20 * 41 = 820
10 * 65 = 650
9 * 59 = 531
13 * 16 = 208
16 * 32 = 512
52 * 64 =
Generated: 52 * 64 = 33
Expected: 3328
Correct: False

Prompt: 47 * 71 = 3337
63 * 63 = 3969
26 * 15 = 390
77 * 12 = 924
79 * 43 = 3397
5 * 99 = 495
29 * 74 = 2146
49 * 84 = 4116
96 * 27 = 2592
6 * 85 =
Generated: 6 * 85 = 54
Expected: 510
Correct: False

Prompt: 75 * 74 = 5550
2 * 40 = 80
63 * 40 = 2520
77 * 85 = 6545
52 * 78 = 4056
40 * 55 = 2200
57 * 21 = 1197
26 * 40 = 1040
55 * 93 = 5115
90 * 88 =
Generated: 90 * 88 = 77
Expected: 7920
Correct: False

Prompt: 72 * 77 = 5544
63 * 49 = 3087
46 * 94 = 4324
22 * 86 = 1892
43 * 98 = 4214
94 * 6 = 564
99 * 84 = 8316
45 * 65 = 2925
76 * 27 = 2052
81 * 18 =
Generated: 81 * 18 = 13
Expected: 1458
Correct: False

Prompt: 22 * 13 = 286
69 * 51 = 3519
4 * 29 = 116
61 * 59 = 3599
53 * 82 = 4346
19 * 17 = 323
58 * 72 = 4176
93 * 58 = 5394
0 * 58 = 0
32 * 19 =
Generated: 32 * 19 = 51
Expected: 608
Correct: False

Prompt: 86 * 88 = 7568
86 * 91 = 7826
54 * 74 = 3996
54 * 90 = 4860
74 * 5 = 370
68 * 91 = 6188
91 * 11 = 1001
14 * 87 = 1218
57 * 65 = 3705
85 * 77 =
Generated: 85 * 77 = 69
Expected: 6545
Correct: False

Prompt: 18 * 9 = 162
4 * 24 = 96
24 * 97 = 2328
44 * 99 = 4356
89 * 14 = 1246
59 * 82 = 4838
87 * 55 = 4785
64 * 34 = 2176
45 * 83 = 3735
82 * 18 =
Generated: 82 * 18 = 13
Expected: 1476
Correct: False

Prompt: 60 * 44 = 2640
56 * 63 = 3528
73 * 67 = 4891
69 * 80 = 5520
5 * 66 = 330
61 * 40 = 2440
12 * 17 = 204
74 * 79 = 5846
40 * 5 = 200
31 * 41 =
Generated: 31 * 41 = 12
Expected: 1271
Correct: False

Prompt: 57 * 15 = 855
84 * 73 = 6132
57 * 15 = 855
1 * 2 = 2
88 * 79 = 6952
98 * 61 = 5978
19 * 75 = 1425
18 * 52 = 936
64 * 81 = 5184
32 * 78 =
Generated: 32 * 78 = 25
Expected: 2496
Correct: False

Prompt: 74 * 24 = 1776
10 * 99 = 990
68 * 21 = 1428
4 * 92 = 368
76 * 77 = 5852
33 * 64 = 2112
29 * 69 = 2001
55 * 98 = 5390
10 * 56 = 560
42 * 20 =
Generated: 42 * 20 = 82
Expected: 840
Correct: False

Prompt: 13 * 88 = 1144
79 * 94 = 7426
61 * 81 = 4941
87 * 20 = 1740
23 * 32 = 736
15 * 20 = 300
93 * 56 = 5208
85 * 41 = 3485
82 * 55 = 4510
42 * 80 =
Generated: 42 * 80 = 32
Expected: 3360
Correct: False

Prompt: 63 * 81 = 5103
94 * 13 = 1222
60 * 34 = 2040
28 * 100 = 2800
17 * 5 = 85
62 * 34 = 2108
67 * 75 = 5025
97 * 77 = 7469
42 * 64 = 2688
52 * 37 =
Generated: 52 * 37 = 18
Expected: 1924
Correct: False

Prompt: 63 * 31 = 1953
29 * 93 = 2697
80 * 81 = 6480
46 * 80 = 3680
15 * 11 = 165
28 * 99 = 2772
46 * 5 = 230
53 * 45 = 2385
91 * 13 = 1183
12 * 5 =
Generated: 12 * 5 = 5
Expected: 60
Correct: False

Prompt: 39 * 0 = 0
15 * 45 = 675
86 * 43 = 3698
53 * 62 = 3286
55 * 98 = 5390
70 * 0 = 0
67 * 3 = 201
98 * 75 = 7350
3 * 76 = 228
55 * 83 =
Generated: 55 * 83 = 41
Expected: 4565
Correct: False

Prompt: 86 * 62 = 5332
100 * 87 = 8700
16 * 90 = 1440
77 * 26 = 2002
91 * 49 = 4459
77 * 16 = 1232
11 * 92 = 1012
3 * 76 = 228
12 * 90 = 1080
53 * 99 =
Generated: 53 * 99 = 49
Expected: 5247
Correct: False

Prompt: 36 * 16 = 576
100 * 40 = 4000
31 * 35 = 1085
42 * 88 = 3696
29 * 12 = 348
75 * 69 = 5175
74 * 88 = 6512
80 * 94 = 7520
42 * 33 = 1386
82 * 75 =
Generated: 82 * 75 = 59
Expected: 6150
Correct: False

Prompt: 99 * 58 = 5742
76 * 69 = 5244
77 * 70 = 5390
74 * 54 = 3996
55 * 11 = 605
54 * 29 = 1566
8 * 27 = 216
93 * 96 = 8928
69 * 21 = 1449
80 * 15 =
Generated: 80 * 15 = 10
Expected: 1200
Correct: False

Prompt: 24 * 73 = 1752
9 * 75 = 675
3 * 70 = 210
72 * 89 = 6408
47 * 57 = 2679
50 * 70 = 3500
65 * 55 = 3575
60 * 95 = 5700
56 * 87 = 4872
75 * 66 =
Generated: 75 * 66 = 49
Expected: 4950
Correct: False

Prompt: 68 * 100 = 6800
56 * 61 = 3416
98 * 87 = 8526
7 * 83 = 581
76 * 31 = 2356
69 * 86 = 5934
69 * 96 = 6624
42 * 80 = 3360
86 * 6 = 516
86 * 61 =
Generated: 86 * 61 = 51
Expected: 5246
Correct: False

Prompt: 35 * 29 = 1015
4 * 45 = 180
76 * 69 = 5244
98 * 18 = 1764
24 * 64 = 1536
21 * 66 = 1386
19 * 56 = 1064
74 * 61 = 4514
25 * 45 = 1125
53 * 42 =
Generated: 53 * 42 = 21
Expected: 2226
Correct: False

Prompt: 23 * 26 = 598
91 * 59 = 5369
85 * 94 = 7990
54 * 85 = 4590
49 * 35 = 1715
34 * 54 = 1836
33 * 99 = 3267
91 * 81 = 7371
40 * 1 = 40
67 * 0 =
Generated: 67 * 0 = 67
Expected: 0
Correct: False

Prompt: 85 * 96 = 8160
6 * 13 = 78
99 * 42 = 4158
61 * 42 = 2562
96 * 3 = 288
30 * 91 = 2730
25 * 77 = 1925
50 * 61 = 3050
37 * 85 = 3145
38 * 37 =
Generated: 38 * 37 = 15
Expected: 1406
Correct: False

Prompt: 37 * 100 = 3700
57 * 51 = 2907
53 * 76 = 4028
46 * 56 = 2576
77 * 14 = 1078
84 * 38 = 3192
94 * 4 = 376
79 * 53 = 4187
95 * 70 = 6650
74 * 81 =
Generated: 74 * 81 = 59
Expected: 5994
Correct: False

Prompt: 42 * 97 = 4074
81 * 55 = 4455
74 * 50 = 3700
28 * 63 = 1764
15 * 88 = 1320
51 * 8 = 408
47 * 59 = 2773
24 * 33 = 792
16 * 50 = 800
78 * 18 =
Generated: 78 * 18 = 13
Expected: 1404
Correct: False

Prompt: 41 * 37 = 1517
86 * 12 = 1032
73 * 29 = 2117
28 * 2 = 56
51 * 59 = 3009
14 * 95 = 1330
67 * 41 = 2747
12 * 54 = 648
8 * 86 = 688
30 * 18 =
Generated: 30 * 18 = 58
Expected: 540
Correct: False

Prompt: 34 * 37 = 1258
72 * 2 = 144
58 * 27 = 1566
92 * 73 = 6716
65 * 69 = 4485
37 * 8 = 296
58 * 72 = 4176
8 * 12 = 96
81 * 42 = 3402
14 * 28 =
Generated: 14 * 28 = 32
Expected: 392
Correct: False

Prompt: 94 * 15 = 1410
32 * 91 = 2912
19 * 86 = 1634
60 * 78 = 4680
21 * 54 = 1134
76 * 98 = 7448
99 * 89 = 8811
7 * 12 = 84
87 * 80 = 6960
19 * 21 =
Generated: 19 * 21 = 38
Expected: 399
Correct: False

Prompt: 24 * 46 = 1104
86 * 23 = 1978
37 * 35 = 1295
83 * 25 = 2075
16 * 96 = 1536
22 * 84 = 1848
9 * 83 = 747
2 * 22 = 44
56 * 43 = 2408
25 * 71 =
Generated: 25 * 71 = 14
Expected: 1775
Correct: False

Prompt: 38 * 90 = 3420
0 * 57 = 0
18 * 95 = 1710
33 * 83 = 2739
45 * 89 = 4005
51 * 68 = 3468
44 * 11 = 484
84 * 7 = 588
94 * 81 = 7614
83 * 33 =
Generated: 83 * 33 = 26
Expected: 2739
Correct: False

Prompt: 75 * 80 = 6000
19 * 54 = 1026
63 * 31 = 1953
31 * 82 = 2542
12 * 66 = 792
11 * 95 = 1045
15 * 98 = 1470
71 * 21 = 1491
95 * 38 = 3610
28 * 16 =
Generated: 28 * 16 = 36
Expected: 448
Correct: False

Prompt: 41 * 24 = 984
97 * 16 = 1552
79 * 93 = 7347
29 * 57 = 1653
93 * 16 = 1488
16 * 8 = 128
34 * 19 = 646
76 * 26 = 1976
84 * 25 = 2100
99 * 22 =
Generated: 99 * 22 = 21
Expected: 2178
Correct: False

Prompt: 18 * 78 = 1404
25 * 2 = 50
74 * 95 = 7030
90 * 16 = 1440
22 * 15 = 330
32 * 18 = 576
73 * 82 = 5986
51 * 87 = 4437
23 * 85 = 1955
80 * 76 =
Generated: 80 * 76 = 59
Expected: 6080
Correct: False

Prompt: 17 * 29 = 493
90 * 74 = 6660
6 * 29 = 174
82 * 67 = 5494
67 * 32 = 2144
7 * 30 = 210
76 * 14 = 1064
49 * 15 = 735
94 * 81 = 7614
28 * 87 =
Generated: 28 * 87 = 20
Expected: 2436
Correct: False

Prompt: 93 * 17 = 1581
26 * 81 = 2106
35 * 90 = 3150
20 * 55 = 1100
20 * 49 = 980
29 * 58 = 1682
32 * 22 = 704
58 * 61 = 3538
73 * 32 = 2336
59 * 57 =
Generated: 59 * 57 = 31
Expected: 3363
Correct: False

Prompt: 16 * 43 = 688
3 * 39 = 117
92 * 85 = 7820
63 * 92 = 5796
73 * 1 = 73
62 * 76 = 4712
99 * 17 = 1683
91 * 34 = 3094
74 * 100 = 7400
70 * 32 =
Generated: 70 * 32 = 21
Expected: 2240
Correct: False

Prompt: 66 * 29 = 1914
73 * 54 = 3942
13 * 94 = 1222
70 * 59 = 4130
75 * 41 = 3075
34 * 69 = 2346
73 * 60 = 4380
42 * 53 = 2226
97 * 30 = 2910
25 * 98 =
Generated: 25 * 98 = 22
Expected: 2450
Correct: False

Prompt: 75 * 48 = 3600
78 * 82 = 6396
29 * 60 = 1740
56 * 56 = 3136
1 * 49 = 49
15 * 61 = 915
89 * 23 = 2047
24 * 43 = 1032
90 * 83 = 7470
52 * 40 =
Generated: 52 * 40 = 24
Expected: 2080
Correct: False

Prompt: 20 * 50 = 1000
46 * 20 = 920
77 * 75 = 5775
65 * 76 = 4940
57 * 31 = 1767
6 * 90 = 540
23 * 84 = 1932
22 * 29 = 638
65 * 32 = 2080
58 * 73 =
Generated: 58 * 73 = 35
Expected: 4234
Correct: False

Prompt: 33 * 65 = 2145
73 * 7 = 511
76 * 99 = 7524
68 * 94 = 6392
16 * 27 = 432
5 * 89 = 445
21 * 86 = 1806
54 * 16 = 864
77 * 80 = 6160
96 * 51 =
Generated: 96 * 51 = 51
Expected: 4896
Correct: False

Prompt: 0 * 68 = 0
78 * 59 = 4602
93 * 60 = 5580
25 * 15 = 375
0 * 36 = 0
30 * 96 = 2880
83 * 99 = 8217
79 * 68 = 5372
65 * 52 = 3380
73 * 72 =
Generated: 73 * 72 = 49
Expected: 5256
Correct: False

Prompt: 64 * 38 = 2432
43 * 8 = 344
66 * 24 = 1584
69 * 62 = 4278
2 * 49 = 98
9 * 2 = 18
29 * 65 = 1885
38 * 41 = 1558
78 * 4 = 312
13 * 13 =
Generated: 13 * 13 = 15
Expected: 169
Correct: False

Prompt: 58 * 14 = 812
25 * 98 = 2450
5 * 63 = 315
1 * 56 = 56
90 * 22 = 1980
81 * 12 = 972
24 * 21 = 504
58 * 73 = 4234
93 * 19 = 1767
27 * 86 =
Generated: 27 * 86 = 20
Expected: 2322
Correct: False

Prompt: 5 * 48 = 240
11 * 38 = 418
92 * 54 = 4968
22 * 20 = 440
6 * 29 = 174
60 * 37 = 2220
16 * 86 = 1376
54 * 58 = 3132
19 * 74 = 1406
45 * 12 =
Generated: 45 * 12 = 50
Expected: 540
Correct: False

Prompt: 14 * 90 = 1260
38 * 92 = 3496
85 * 24 = 2040
51 * 62 = 3162
72 * 82 = 5904
20 * 9 = 180
67 * 72 = 4824
84 * 38 = 3192
53 * 45 = 2385
43 * 55 =
Generated: 43 * 55 = 27
Expected: 2365
Correct: False

Prompt: 35 * 29 = 1015
38 * 24 = 912
81 * 29 = 2349
60 * 65 = 3900
76 * 87 = 6612
15 * 27 = 405
55 * 36 = 1980
97 * 73 = 7081
84 * 77 = 6468
5 * 54 =
Generated: 5 * 54 = 25
Expected: 270
Correct: False

Prompt: 53 * 67 = 3551
79 * 99 = 7821
93 * 68 = 6324
51 * 60 = 3060
55 * 92 = 5060
14 * 18 = 252
25 * 18 = 450
70 * 98 = 6860
76 * 59 = 4484
61 * 84 =
Generated: 61 * 84 = 50
Expected: 5124
Correct: False

Prompt: 88 * 39 = 3432
61 * 21 = 1281
43 * 63 = 2709
23 * 52 = 1196
78 * 47 = 3666
3 * 4 = 12
41 * 65 = 2665
32 * 87 = 2784
7 * 60 = 420
64 * 95 =
Generated: 64 * 95 = 59
Expected: 6080
Correct: False

Prompt: 37 * 39 = 1443
40 * 67 = 2680
81 * 35 = 2835
79 * 9 = 711
51 * 29 = 1479
12 * 10 = 120
63 * 27 = 1701
25 * 0 = 0
33 * 28 = 924
81 * 30 =
Generated: 81 * 30 = 27
Expected: 2430
Correct: False

Prompt: 46 * 93 = 4278
41 * 52 = 2132
35 * 72 = 2520
27 * 25 = 675
68 * 58 = 3944
34 * 42 = 1428
37 * 28 = 1036
85 * 25 = 2125
95 * 16 = 1520
38 * 56 =
Generated: 38 * 56 = 21
Expected: 2128
Correct: False

Prompt: 71 * 24 = 1704
33 * 51 = 1683
93 * 80 = 7440
16 * 80 = 1280
32 * 23 = 736
20 * 2 = 40
27 * 42 = 1134
68 * 97 = 6596
60 * 25 = 1500
28 * 50 =
Generated: 28 * 50 = 12
Expected: 1400
Correct: False

Prompt: 8 * 31 = 248
21 * 39 = 819
96 * 45 = 4320
33 * 68 = 2244
57 * 49 = 2793
7 * 35 = 245
69 * 62 = 4278
75 * 76 = 5700
87 * 80 = 6960
41 * 37 =
Generated: 41 * 37 = 15
Expected: 1517
Correct: False

Prompt: 68 * 42 = 2856
50 * 81 = 4050
15 * 32 = 480
30 * 54 = 1620
20 * 6 = 120
41 * 75 = 3075
41 * 56 = 2296
47 * 18 = 846
3 * 31 = 93
0 * 59 =
Generated: 0 * 59 = 59
Expected: 0
Correct: False

Prompt: 44 * 21 = 924
45 * 58 = 2610
49 * 4 = 196
8 * 94 = 752
39 * 56 = 2184
59 * 49 = 2891
37 * 75 = 2775
7 * 24 = 168
39 * 63 = 2457
11 * 3 =
Generated: 11 * 3 = 3
Expected: 33
Correct: False

Prompt: 96 * 58 = 5568
24 * 63 = 1512
6 * 41 = 246
81 * 63 = 5103
48 * 29 = 1392
89 * 8 = 712
46 * 43 = 1978
52 * 18 = 936
21 * 99 = 2079
66 * 32 =
Generated: 66 * 32 = 18
Expected: 2112
Correct: False

Prompt: 60 * 77 = 4620
34 * 76 = 2584
69 * 9 = 621
2 * 69 = 138
82 * 60 = 4920
27 * 58 = 1566
91 * 41 = 3731
54 * 33 = 1782
33 * 98 = 3234
53 * 64 =
Generated: 53 * 64 = 33
Expected: 3392
Correct: False

Prompt: 76 * 6 = 456
89 * 75 = 6675
84 * 73 = 6132
98 * 93 = 9114
2 * 27 = 54
71 * 49 = 3479
91 * 69 = 6279
67 * 62 = 4154
19 * 66 = 1254
18 * 89 =
Generated: 18 * 89 = 12
Expected: 1602
Correct: False

Prompt: 52 * 60 = 3120
96 * 46 = 4416
92 * 22 = 2024
37 * 69 = 2553
82 * 13 = 1066
34 * 6 = 204
24 * 78 = 1872
100 * 86 = 8600
14 * 56 = 784
81 * 91 =
Generated: 81 * 91 = 72
Expected: 7371
Correct: False

Prompt: 89 * 20 = 1780
11 * 45 = 495
75 * 48 = 3600
92 * 98 = 9016
95 * 69 = 6555
7 * 82 = 574
19 * 22 = 418
20 * 23 = 460
94 * 76 = 7144
57 * 91 =
Generated: 57 * 91 = 48
Expected: 5187
Correct: False

Prompt: 93 * 93 = 8649
8 * 40 = 320
7 * 14 = 98
1 * 8 = 8
31 * 79 = 2449
7 * 65 = 455
79 * 19 = 1501
11 * 29 = 319
57 * 86 = 4902
65 * 86 =
Generated: 65 * 86 = 54
Expected: 5590
Correct: False

Prompt: 28 * 70 = 1960
61 * 15 = 915
5 * 54 = 270
64 * 11 = 704
12 * 84 = 1008
54 * 12 = 648
25 * 92 = 2300
62 * 21 = 1302
82 * 64 = 5248
67 * 34 =
Generated: 67 * 34 = 21
Expected: 2278
Correct: False

Prompt: 55 * 25 = 1375
4 * 16 = 64
94 * 72 = 6768
52 * 70 = 3640
56 * 18 = 1008
6 * 21 = 126
91 * 55 = 5005
96 * 97 = 9312
58 * 94 = 5452
55 * 77 =
Generated: 55 * 77 = 34
Expected: 4235
Correct: False

Prompt: 74 * 81 = 5994
89 * 95 = 8455
0 * 11 = 0
36 * 19 = 684
80 * 94 = 7520
18 * 83 = 1494
17 * 87 = 1479
43 * 15 = 645
7 * 24 = 168
85 * 97 =
Generated: 85 * 97 = 79
Expected: 8245
Correct: False

Prompt: 66 * 27 = 1782
75 * 69 = 5175
57 * 15 = 855
19 * 49 = 931
96 * 39 = 3744
37 * 78 = 2886
41 * 3 = 123
72 * 1 = 72
36 * 19 = 684
79 * 39 =
Generated: 79 * 39 = 28
Expected: 3081
Correct: False

Prompt: 46 * 51 = 2346
36 * 21 = 756
63 * 24 = 1512
51 * 18 = 918
74 * 0 = 0
57 * 13 = 741
99 * 40 = 3960
44 * 94 = 4136
62 * 69 = 4278
95 * 58 =
Generated: 95 * 58 = 57
Expected: 5510
Correct: False

Prompt: 100 * 30 = 3000
45 * 20 = 900
16 * 34 = 544
93 * 51 = 4743
81 * 85 = 6885
35 * 13 = 455
80 * 12 = 960
20 * 46 = 920
87 * 58 = 5046
53 * 71 =
Generated: 53 * 71 = 33
Expected: 3763
Correct: False

Accuracy for 2-digit numbers with 10 equations: 0.00