Prompt: 358 + 832 =
Generated: 358 + 832 = 441
Expected: 1190
Correct: False

Prompt: 839 + 244 =
Generated: 839 + 244 = 118
Expected: 1083
Correct: False

Prompt: 144 + 169 =
Generated: 144 + 169 = 313
Expected: 313
Correct: True

Prompt: 302 + 276 =
Generated: 302 + 276 = 588
Expected: 578
Correct: False

Prompt: 770 + 987 =
Generated: 770 + 987 = 867
Expected: 1757
Correct: False

Prompt: 432 + 113 =
Generated: 432 + 113 = 443
Expected: 545
Correct: False

Prompt: 999 + 952 =
Generated: 999 + 952 = 100
Expected: 1951
Correct: False

Prompt: 967 + 667 =
Generated: 967 + 667 = 163
Expected: 1634
Correct: False

Prompt: 295 + 345 =
Generated: 295 + 345 = 640
Expected: 640
Correct: True

Prompt: 415 + 155 =
Generated: 415 + 155 = 560
Expected: 570
Correct: False

Prompt: 21 + 774 =
Generated: 21 + 774 = 217
Expected: 795
Correct: False

Prompt: 877 + 672 =
Generated: 877 + 672 = 154
Expected: 1549
Correct: False

Prompt: 256 + 91 =
Generated: 256 + 91 = 347
Expected: 347
Correct: True

Prompt: 900 + 733 =
Generated: 900 + 733 = 163
Expected: 1633
Correct: False

Prompt: 384 + 256 =
Generated: 384 + 256 = 630
Expected: 640
Correct: False

Prompt: 125 + 8 =
Generated: 125 + 8 = 133
Expected: 133
Correct: True

Prompt: 687 + 583 =
Generated: 687 + 583 = 126
Expected: 1270
Correct: False

Prompt: 663 + 538 =
Generated: 663 + 538 = 119
Expected: 1201
Correct: False

Prompt: 47 + 80 =
Generated: 47 + 80 = 127
Expected: 127
Correct: True

Prompt: 525 + 91 =
Generated: 525 + 91 = 534
Expected: 616
Correct: False

Prompt: 465 + 741 =
Generated: 465 + 741 = 539
Expected: 1206
Correct: False

Prompt: 182 + 225 =
Generated: 182 + 225 = 307
Expected: 407
Correct: False

Prompt: 177 + 771 =
Generated: 177 + 771 = 254
Expected: 948
Correct: False

Prompt: 575 + 112 =
Generated: 575 + 112 = 687
Expected: 687
Correct: True

Prompt: 64 + 287 =
Generated: 64 + 287 = 642
Expected: 351
Correct: False

Prompt: 658 + 925 =
Generated: 658 + 925 = 750
Expected: 1583
Correct: False

Prompt: 329 + 230 =
Generated: 329 + 230 = 559
Expected: 559
Correct: True

Prompt: 258 + 143 =
Generated: 258 + 143 = 401
Expected: 401
Correct: True

Prompt: 577 + 843 =
Generated: 577 + 843 = 661
Expected: 1420
Correct: False

Prompt: 354 + 710 =
Generated: 354 + 710 = 425
Expected: 1064
Correct: False

Prompt: 807 + 124 =
Generated: 807 + 124 = 921
Expected: 931
Correct: False

Prompt: 525 + 944 =
Generated: 525 + 944 = 619
Expected: 1469
Correct: False

Prompt: 464 + 324 =
Generated: 464 + 324 = 788
Expected: 788
Correct: True

Prompt: 905 + 588 =
Generated: 905 + 588 = 159
Expected: 1493
Correct: False

Prompt: 281 + 179 =
Generated: 281 + 179 = 450
Expected: 460
Correct: False

Prompt: 482 + 426 =
Generated: 482 + 426 = 808
Expected: 908
Correct: False

Prompt: 502 + 281 =
Generated: 502 + 281 = 783
Expected: 783
Correct: True

Prompt: 113 + 847 =
Generated: 113 + 847 = 197
Expected: 960
Correct: False

Prompt: 132 + 2 =
Generated: 132 + 2 = 134
Expected: 134
Correct: True

Prompt: 451 + 995 =
Generated: 451 + 995 = 540
Expected: 1446
Correct: False

Prompt: 452 + 675 =
Generated: 452 + 675 = 118
Expected: 1127
Correct: False

Prompt: 27 + 708 =
Generated: 27 + 708 = ? - Forum -
Expected: 1127
Correct: False

Prompt: 167 + 204 =
Generated: 167 + 204 = 361
Expected: 371
Correct: False

Prompt: 131 + 420 =
Generated: 131 + 420 = 173
Expected: 551
Correct: False

Prompt: 267 + 275 =
Generated: 267 + 275 = 542
Expected: 542
Correct: True

Prompt: 445 + 999 =
Generated: 445 + 999 = 444
Expected: 1444
Correct: False

Prompt: 542 + 425 =
Generated: 542 + 425 = 967
Expected: 967
Correct: True

Prompt: 54 + 974 =
Generated: 54 + 974 = 141
Expected: 1028
Correct: False

Prompt: 875 + 243 =
Generated: 875 + 243 = 111
Expected: 1118
Correct: False

Prompt: 510 + 314 =
Generated: 510 + 314 = 545
Expected: 824
Correct: False

Prompt: 694 + 930 =
Generated: 694 + 930 = 152
Expected: 1624
Correct: False

Prompt: 980 + 557 =
Generated: 980 + 557 = 143
Expected: 1537
Correct: False

Prompt: 193 + 561 =
Generated: 193 + 561 = 249
Expected: 754
Correct: False

Prompt: 246 + 408 =
Generated: 246 + 408 = 654
Expected: 654
Correct: True

Prompt: 905 + 461 =
Generated: 905 + 461 = 146
Expected: 1366
Correct: False

Prompt: 245 + 344 =
Generated: 245 + 344 = 279
Expected: 589
Correct: False

Prompt: 340 + 901 =
Generated: 340 + 901 = 430
Expected: 1241
Correct: False

Prompt: 119 + 281 =
Generated: 119 + 281 = 400
Expected: 400
Correct: True

Prompt: 664 + 773 =
Generated: 664 + 773 = 143
Expected: 1437
Correct: False

Prompt: 761 + 234 =
Generated: 761 + 234 = 995
Expected: 995
Correct: True

Prompt: 444 + 158 =
Generated: 444 + 158 = 592
Expected: 602
Correct: False

Prompt: 96 + 447 =
Generated: 96 + 447 = 140
Expected: 543
Correct: False

Prompt: 933 + 561 =
Generated: 933 + 561 = 149
Expected: 1494
Correct: False

Prompt: 275 + 622 =
Generated: 275 + 622 = 347
Expected: 897
Correct: False

Prompt: 147 + 680 =
Generated: 147 + 680 = 155
Expected: 827
Correct: False

Prompt: 563 + 937 =
Generated: 563 + 937 = 656
Expected: 1500
Correct: False

Prompt: 77 + 123 =
Generated: 77 + 123 = ? - Forum -
Expected: 1500
Correct: False

Prompt: 193 + 576 =
Generated: 193 + 576 = 249
Expected: 769
Correct: False

Prompt: 611 + 33 =
Generated: 611 + 33 = 644
Expected: 644
Correct: True

Prompt: 412 + 342 =
Generated: 412 + 342 = 754
Expected: 754
Correct: True

Prompt: 963 + 332 =
Generated: 963 + 332 = 129
Expected: 1295
Correct: False

Prompt: 74 + 995 =
Generated: 74 + 995 = 173
Expected: 1069
Correct: False

Prompt: 144 + 661 =
Generated: 144 + 661 = 150
Expected: 805
Correct: False

Prompt: 810 + 803 =
Generated: 810 + 803 = 161
Expected: 1613
Correct: False

Prompt: 599 + 768 =
Generated: 599 + 768 = 136
Expected: 1367
Correct: False

Prompt: 641 + 355 =
Generated: 641 + 355 = 676
Expected: 996
Correct: False

Prompt: 42 + 565 =
Generated: 42 + 565 = 577
Expected: 607
Correct: False

Prompt: 148 + 310 =
Generated: 148 + 310 = 498
Expected: 458
Correct: False

Prompt: 88 + 34 =
Generated: 88 + 34 = 122
Expected: 122
Correct: True

Prompt: 43 + 615 =
Generated: 43 + 615 = 109
Expected: 658
Correct: False

Prompt: 6 + 342 =
Generated: 6 + 342 = ? - Forum -
Expected: 658
Correct: False

Prompt: 867 + 702 =
Generated: 867 + 702 = 157
Expected: 1569
Correct: False

Prompt: 923 + 632 =
Generated: 923 + 632 = 155
Expected: 1555
Correct: False

Prompt: 837 + 936 =
Generated: 837 + 936 = 176
Expected: 1773
Correct: False

Prompt: 67 + 578 =
Generated: 67 + 578 = 125
Expected: 645
Correct: False

Prompt: 164 + 67 =
Generated: 164 + 67 = 221
Expected: 231
Correct: False

Prompt: 207 + 283 =
Generated: 207 + 283 = 490
Expected: 490
Correct: True

Prompt: 169 + 903 =
Generated: 169 + 903 = 259
Expected: 1072
Correct: False

Prompt: 947 + 887 =
Generated: 947 + 887 = 182
Expected: 1834
Correct: False

Prompt: 911 + 576 =
Generated: 911 + 576 = 148
Expected: 1487
Correct: False

Prompt: 221 + 345 =
Generated: 221 + 345 = 566
Expected: 566
Correct: True

Prompt: 584 + 217 =
Generated: 584 + 217 = 801
Expected: 801
Correct: True

Prompt: 496 + 768 =
Generated: 496 + 768 = 127
Expected: 1264
Correct: False

Prompt: 315 + 629 =
Generated: 315 + 629 = 943
Expected: 944
Correct: False

Prompt: 436 + 377 =
Generated: 436 + 377 = 793
Expected: 813
Correct: False

Prompt: 69 + 650 =
Generated: 69 + 650 = 135
Expected: 719
Correct: False

Prompt: 802 + 970 =
Generated: 802 + 970 = 177
Expected: 1772
Correct: False

Prompt: 844 + 167 =
Generated: 844 + 167 = 100
Expected: 1011
Correct: False

Prompt: 472 + 612 =
Generated: 472 + 612 = 108
Expected: 1084
Correct: False

Prompt: 639 + 979 =
Generated: 639 + 979 = 161
Expected: 1618
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 1 equations: 0.22