Prompt: 69 + 47 = 116
76 + 32 =
Generated: 76 + 32 = 10
Expected: 108
Correct: False

Prompt: 10 + 7 = 17
100 + 33 =
Generated: 100 + 33 = ?\n1
Expected: 108
Correct: False

Prompt: 99 + 86 = 185
50 + 68 =
Generated: 50 + 68 = 12
Expected: 118
Correct: False

Prompt: 5 + 92 = 97
1 + 98 =
Generated: 1 + 98 = ?\n1
Expected: 118
Correct: False

Prompt: 49 + 49 = 98
19 + 38 =
Generated: 19 + 38 = 57
Expected: 57
Correct: True

Prompt: 78 + 4 = 82
81 + 86 =
Generated: 81 + 86 = ?
Expected: 57
Correct: False

Prompt: 27 + 7 = 34
30 + 26 =
Generated: 30 + 26 = ?\n2
Expected: 57
Correct: False

Prompt: 39 + 21 = 60
95 + 36 =
Generated: 95 + 36 = <<95
Expected: 57
Correct: False

Prompt: 18 + 32 = 50
81 + 55 =
Generated: 81 + 55 = ?
Expected: 57
Correct: False

Prompt: 100 + 87 = 187
49 + 61 =
Generated: 49 + 61 = 10
Expected: 110
Correct: False

Prompt: 23 + 74 = 97
59 + 69 =
Generated: 59 + 69 = ?\n1
Expected: 110
Correct: False

Prompt: 7 + 72 = 79
98 + 84 =
Generated: 98 + 84 = ?
Expected: 110
Correct: False

Prompt: 72 + 66 = 138
32 + 98 =
Generated: 32 + 98 = <<32
Expected: 110
Correct: False

Prompt: 47 + 50 = 97
85 + 11 =
Generated: 85 + 11 = 96
Expected: 96
Correct: True

Prompt: 15 + 1 = 16
61 + 30 =
Generated: 61 + 30 = ?\n1
Expected: 96
Correct: False

Prompt: 85 + 34 = 119
97 + 81 =
Generated: 97 + 81 = 18
Expected: 178
Correct: False

Prompt: 74 + 26 = 100
86 + 98 =
Generated: 86 + 98 = ?\n1
Expected: 178
Correct: False

Prompt: 50 + 59 = 109
62 + 13 =
Generated: 62 + 13 = 75
Expected: 75
Correct: True

Prompt: 27 + 72 = 99
62 + 0 =
Generated: 62 + 0 = 62
Expected: 62
Correct: True

Prompt: 54 + 6 = 60
4 + 10 =
Generated: 4 + 10 = 14
Expected: 14
Correct: True

Prompt: 67 + 86 = 153
95 + 66 =
Generated: 95 + 66 = ?
Expected: 14
Correct: False

Prompt: 46 + 28 = 74
85 + 22 =
Generated: 85 + 22 = <<85
Expected: 14
Correct: False

Prompt: 3 + 84 = 87
61 + 94 =
Generated: 61 + 94 = ?
Expected: 14
Correct: False

Prompt: 12 + 67 = 79
11 + 15 =
Generated: 11 + 15 = 26
Expected: 26
Correct: True

Prompt: 91 + 87 = 178
94 + 2 =
Generated: 94 + 2 = 96
Expected: 96
Correct: True

Prompt: 34 + 30 = 64
29 + 98 =
Generated: 29 + 98 = ?
Expected: 96
Correct: False

Prompt: 3 + 77 = 80
80 + 8 =
Generated: 80 + 8 = <<80
Expected: 96
Correct: False

Prompt: 70 + 13 = 83
59 + 97 =
Generated: 59 + 97 = <<59
Expected: 96
Correct: False

Prompt: 50 + 95 = 145
93 + 61 =
Generated: 93 + 61 = ?
Expected: 96
Correct: False

Prompt: 60 + 24 = 84
93 + 45 =
Generated: 93 + 45 = ?
Expected: 96
Correct: False

Prompt: 87 + 59 = 146
98 + 51 =
Generated: 98 + 51 = 14
Expected: 149
Correct: False

Prompt: 69 + 20 = 89
93 + 26 =
Generated: 93 + 26 = ?
Expected: 149
Correct: False

Prompt: 5 + 87 = 92
62 + 65 =
Generated: 62 + 65 = ?\n1
Expected: 149
Correct: False

Prompt: 84 + 47 = 131
14 + 86 =
Generated: 14 + 86 = 13
Expected: 100
Correct: False

Prompt: 74 + 15 = 89
18 + 70 =
Generated: 18 + 70 = ?
Expected: 100
Correct: False

Prompt: 20 + 62 = 82
13 + 19 =
Generated: 13 + 19 = 22
Expected: 32
Correct: False

Prompt: 39 + 60 = 99
58 + 77 =
Generated: 58 + 77 = ?
Expected: 32
Correct: False

Prompt: 63 + 77 = 140
28 + 6 =
Generated: 28 + 6 = 34
Expected: 34
Correct: True

Prompt: 1 + 40 = 41
35 + 79 =
Generated: 35 + 79 = ?\n1
Expected: 34
Correct: False

Prompt: 41 + 66 = 107
60 + 36 =
Generated: 60 + 36 = 96
Expected: 96
Correct: True

Prompt: 24 + 69 = 93
4 + 51 =
Generated: 4 + 51 = 95
Expected: 55
Correct: False

Prompt: 36 + 18 = 54
84 + 33 =
Generated: 84 + 33 = ?
Expected: 55
Correct: False

Prompt: 31 + 83 = 114
11 + 64 =
Generated: 11 + 64 = <<11
Expected: 55
Correct: False

Prompt: 75 + 50 = 125
75 + 23 =
Generated: 75 + 23 = <<75
Expected: 55
Correct: False

Prompt: 89 + 37 = 126
82 + 24 =
Generated: 82 + 24 = 10
Expected: 106
Correct: False

Prompt: 32 + 98 = 130
9 + 55 =
Generated: 9 + 55 = <<9+
Expected: 106
Correct: False

Prompt: 44 + 83 = 127
34 + 44 =
Generated: 34 + 44 = ?
Expected: 106
Correct: False

Prompt: 20 + 17 = 37
76 + 86 =
Generated: 76 + 86 = ?
Expected: 106
Correct: False

Prompt: 86 + 100 = 186
64 + 83 =
Generated: 64 + 83 = <<64
Expected: 106
Correct: False

Prompt: 79 + 39 = 118
10 + 92 =
Generated: 10 + 92 = 10
Expected: 102
Correct: False

Prompt: 71 + 70 = 141
34 + 65 =
Generated: 34 + 65 = 10
Expected: 99
Correct: False

Prompt: 18 + 77 = 95
43 + 74 =
Generated: 43 + 74 = ?\n1
Expected: 99
Correct: False

Prompt: 21 + 80 = 101
73 + 37 =
Generated: 73 + 37 = ?\n1
Expected: 99
Correct: False

Prompt: 25 + 51 = 76
17 + 45 =
Generated: 17 + 45 = ?\n1
Expected: 99
Correct: False

Prompt: 27 + 39 = 66
40 + 49 =
Generated: 40 + 49 = ?\n1
Expected: 99
Correct: False

Prompt: 49 + 24 = 73
100 + 47 =
Generated: 100 + 47 = <<10
Expected: 99
Correct: False

Prompt: 20 + 72 = 92
20 + 22 =
Generated: 20 + 22 = 42
Expected: 42
Correct: True

Prompt: 20 + 35 = 55
78 + 54 =
Generated: 78 + 54 = ?
Expected: 42
Correct: False

Prompt: 90 + 49 = 139
94 + 70 =
Generated: 94 + 70 = ?
Expected: 42
Correct: False

Prompt: 36 + 1 = 37
84 + 73 =
Generated: 84 + 73 = <<84
Expected: 42
Correct: False

Prompt: 36 + 32 = 68
33 + 57 =
Generated: 33 + 57 = ?
Expected: 42
Correct: False

Prompt: 42 + 98 = 140
11 + 0 =
Generated: 11 + 0 = 11
Expected: 11
Correct: True

Prompt: 12 + 40 = 52
86 + 43 =
Generated: 86 + 43 = ?\n1
Expected: 11
Correct: False

Prompt: 9 + 16 = 25
77 + 10 =
Generated: 77 + 10 = 87
Expected: 87
Correct: True

Prompt: 11 + 74 = 85
97 + 51 =
Generated: 97 + 51 = ?\n1
Expected: 87
Correct: False

Prompt: 62 + 66 = 128
91 + 14 =
Generated: 91 + 14 = 10
Expected: 105
Correct: False

Prompt: 66 + 14 = 80
43 + 32 =
Generated: 43 + 32 = 75
Expected: 75
Correct: True

Prompt: 54 + 82 = 136
68 + 96 =
Generated: 68 + 96 = ?
Expected: 75
Correct: False

Prompt: 96 + 64 = 160
99 + 54 =
Generated: 99 + 54 = ?
Expected: 75
Correct: False

Prompt: 5 + 85 = 90
69 + 82 =
Generated: 69 + 82 = ?\n1
Expected: 75
Correct: False

Prompt: 98 + 97 = 195
14 + 25 =
Generated: 14 + 25 = 49
Expected: 39
Correct: False

Prompt: 65 + 33 = 98
40 + 53 =
Generated: 40 + 53 = ?
Expected: 39
Correct: False

Prompt: 22 + 17 = 39
26 + 27 =
Generated: 26 + 27 = 53
Expected: 53
Correct: True

Prompt: 46 + 8 = 54
74 + 58 =
Generated: 74 + 58 = ?\n1
Expected: 53
Correct: False

Prompt: 42 + 19 = 61
82 + 89 =
Generated: 82 + 89 = ?
Expected: 53
Correct: False

Prompt: 40 + 34 = 74
85 + 86 =
Generated: 85 + 86 = ?
Expected: 53
Correct: False

Prompt: 92 + 66 = 158
47 + 40 =
Generated: 47 + 40 = 87
Expected: 87
Correct: True

Prompt: 4 + 14 = 18
60 + 4 =
Generated: 60 + 4 = 64
Expected: 64
Correct: True

Prompt: 93 + 50 = 143
65 + 21 =
Generated: 65 + 21 = <<65
Expected: 64
Correct: False

Prompt: 27 + 56 = 83
18 + 1 =
Generated: 18 + 1 = 29
Expected: 19
Correct: False

Prompt: 75 + 38 = 113
60 + 50 =
Generated: 60 + 50 = 11
Expected: 110
Correct: False

Prompt: 42 + 30 = 72
83 + 97 =
Generated: 83 + 97 = ?
Expected: 110
Correct: False

Prompt: 12 + 57 = 69
27 + 11 =
Generated: 27 + 11 = 38
Expected: 38
Correct: True

Prompt: 13 + 62 = 75
88 + 0 =
Generated: 88 + 0 = 88
Expected: 88
Correct: True

Prompt: 45 + 45 = 90
57 + 6 =
Generated: 57 + 6 = <<57
Expected: 88
Correct: False

Prompt: 57 + 95 = 152
81 + 99 =
Generated: 81 + 99 = ?
Expected: 88
Correct: False

Prompt: 69 + 52 = 121
63 + 83 =
Generated: 63 + 83 = ?
Expected: 88
Correct: False

Prompt: 51 + 26 = 77
60 + 83 =
Generated: 60 + 83 = ?
Expected: 88
Correct: False

Prompt: 29 + 95 = 124
22 + 92 =
Generated: 22 + 92 = 11
Expected: 114
Correct: False

Prompt: 86 + 91 = 177
90 + 91 =
Generated: 90 + 91 = 18
Expected: 181
Correct: False

Prompt: 74 + 36 = 110
88 + 81 =
Generated: 88 + 81 = ?
Expected: 181
Correct: False

Prompt: 69 + 23 = 92
4 + 5 =
Generated: 4 + 5 = 9
Expected: 9
Correct: True

Prompt: 75 + 54 = 129
69 + 0 =
Generated: 69 + 0 = 79
Expected: 69
Correct: False

Prompt: 37 + 91 = 128
82 + 98 =
Generated: 82 + 98 = ?
Expected: 69
Correct: False

Prompt: 68 + 6 = 74
80 + 81 =
Generated: 80 + 81 = ?
Expected: 69
Correct: False

Prompt: 54 + 16 = 70
66 + 27 =
Generated: 66 + 27 = ?\n1
Expected: 69
Correct: False

Prompt: 21 + 16 = 37
24 + 1 =
Generated: 24 + 1 = 25
Expected: 25
Correct: True

Prompt: 86 + 37 = 123
11 + 54 =
Generated: 11 + 54 = 16
Expected: 65
Correct: False

Prompt: 61 + 99 = 160
51 + 54 =
Generated: 51 + 54 = ?
Expected: 65
Correct: False

Prompt: 45 + 51 = 96
55 + 73 =
Generated: 55 + 73 = ?
Expected: 65
Correct: False

Accuracy for 2-digit numbers with 2 equations: 0.20