Prompt: 91 + 91 =
Generated: 91 + 91 = 18
Expected: 182
Correct: False

Prompt: 69 + 58 =
Generated: 69 + 58 = 12
Expected: 127
Correct: False

Prompt: 38 + 60 =
Generated: 38 + 60 = 10
Expected: 98
Correct: False

Prompt: 87 + 45 =
Generated: 87 + 45 = 13
Expected: 132
Correct: False

Prompt: 80 + 8 =
Generated: 80 + 8 = 16
Expected: 88
Correct: False

Prompt: 12 + 24 =
Generated: 12 + 24 = 36
Expected: 36
Correct: True

Prompt: 44 + 73 =
Generated: 44 + 73 = 11
Expected: 117
Correct: False

Prompt: 49 + 10 =
Generated: 49 + 10 = 59
Expected: 59
Correct: True

Prompt: 54 + 95 =
Generated: 54 + 95 = 14
Expected: 149
Correct: False

Prompt: 52 + 37 =
Generated: 52 + 37 = 89
Expected: 89
Correct: True

Prompt: 74 + 90 =
Generated: 74 + 90 = 16
Expected: 164
Correct: False

Prompt: 3 + 79 =
Generated: 3 + 79 = ? - Forum
Expected: 164
Correct: False

Prompt: 27 + 74 =
Generated: 27 + 74 = 91
Expected: 101
Correct: False

Prompt: 76 + 11 =
Generated: 76 + 11 = 77
Expected: 87
Correct: False

Prompt: 89 + 75 =
Generated: 89 + 75 = 16
Expected: 164
Correct: False

Prompt: 32 + 51 =
Generated: 32 + 51 = 83
Expected: 83
Correct: True

Prompt: 20 + 31 =
Generated: 20 + 31 = 51
Expected: 51
Correct: True

Prompt: 88 + 19 =
Generated: 88 + 19 = 10
Expected: 107
Correct: False

Prompt: 63 + 60 =
Generated: 63 + 60 = 12
Expected: 123
Correct: False

Prompt: 66 + 37 =
Generated: 66 + 37 = 10
Expected: 103
Correct: False

Prompt: 27 + 51 =
Generated: 27 + 51 = 78
Expected: 78
Correct: True

Prompt: 90 + 68 =
Generated: 90 + 68 = 16
Expected: 158
Correct: False

Prompt: 3 + 69 =
Generated: 3 + 69 = ? - Forum
Expected: 158
Correct: False

Prompt: 50 + 97 =
Generated: 50 + 97 = 42
Expected: 147
Correct: False

Prompt: 26 + 9 =
Generated: 26 + 9 = 35
Expected: 35
Correct: True

Prompt: 84 + 73 =
Generated: 84 + 73 = 15
Expected: 157
Correct: False

Prompt: 38 + 80 =
Generated: 38 + 80 = 11
Expected: 118
Correct: False

Prompt: 70 + 53 =
Generated: 70 + 53 = 12
Expected: 123
Correct: False

Prompt: 14 + 42 =
Generated: 14 + 42 = ? - Forum
Expected: 123
Correct: False

Prompt: 71 + 73 =
Generated: 71 + 73 = 14
Expected: 144
Correct: False

Prompt: 72 + 57 =
Generated: 72 + 57 = 12
Expected: 129
Correct: False

Prompt: 91 + 56 =
Generated: 91 + 56 = 14
Expected: 147
Correct: False

Prompt: 11 + 80 =
Generated: 11 + 80 = ? - Forum
Expected: 147
Correct: False

Prompt: 37 + 95 =
Generated: 37 + 95 = 46
Expected: 132
Correct: False

Prompt: 41 + 66 =
Generated: 41 + 66 = 10
Expected: 107
Correct: False

Prompt: 41 + 63 =
Generated: 41 + 63 = 10
Expected: 104
Correct: False

Prompt: 53 + 33 =
Generated: 53 + 33 = 86
Expected: 86
Correct: True

Prompt: 98 + 94 =
Generated: 98 + 94 = 18
Expected: 192
Correct: False

Prompt: 70 + 34 =
Generated: 70 + 34 = 10
Expected: 104
Correct: False

Prompt: 14 + 72 =
Generated: 14 + 72 = ? - Forum
Expected: 104
Correct: False

Prompt: 17 + 68 =
Generated: 17 + 68 = 23
Expected: 85
Correct: False

Prompt: 13 + 24 =
Generated: 13 + 24 = 37
Expected: 37
Correct: True

Prompt: 78 + 14 =
Generated: 78 + 14 = 82
Expected: 92
Correct: False

Prompt: 2 + 17 =
Generated: 2 + 17 = 21
Expected: 19
Correct: False

Prompt: 24 + 34 =
Generated: 24 + 34 = 68
Expected: 58
Correct: False

Prompt: 12 + 16 =
Generated: 12 + 16 = 28
Expected: 28
Correct: True

Prompt: 20 + 15 =
Generated: 20 + 15 = 35
Expected: 35
Correct: True

Prompt: 15 + 22 =
Generated: 15 + 22 = 37
Expected: 37
Correct: True

Prompt: 42 + 16 =
Generated: 42 + 16 = 58
Expected: 58
Correct: True

Prompt: 68 + 7 =
Generated: 68 + 7 = 75
Expected: 75
Correct: True

Prompt: 16 + 17 =
Generated: 16 + 17 = 23
Expected: 33
Correct: False

Prompt: 54 + 98 =
Generated: 54 + 98 = ? - Forum
Expected: 33
Correct: False

Prompt: 85 + 2 =
Generated: 85 + 2 = 87
Expected: 87
Correct: True

Prompt: 91 + 61 =
Generated: 91 + 61 = 15
Expected: 152
Correct: False

Prompt: 91 + 78 =
Generated: 91 + 78 = 16
Expected: 169
Correct: False

Prompt: 15 + 69 =
Generated: 15 + 69 = ? - Forum
Expected: 169
Correct: False

Prompt: 17 + 2 =
Generated: 17 + 2 = 19
Expected: 19
Correct: True

Prompt: 65 + 20 =
Generated: 65 + 20 = 85
Expected: 85
Correct: True

Prompt: 28 + 56 =
Generated: 28 + 56 = 84
Expected: 84
Correct: True

Prompt: 14 + 41 =
Generated: 14 + 41 = 55
Expected: 55
Correct: True

Prompt: 41 + 28 =
Generated: 41 + 28 = 69
Expected: 69
Correct: True

Prompt: 44 + 28 =
Generated: 44 + 28 = 72
Expected: 72
Correct: True

Prompt: 92 + 77 =
Generated: 92 + 77 = 16
Expected: 169
Correct: False

Prompt: 46 + 34 =
Generated: 46 + 34 = 70
Expected: 80
Correct: False

Prompt: 18 + 23 =
Generated: 18 + 23 = 31
Expected: 41
Correct: False

Prompt: 23 + 97 =
Generated: 23 + 97 = 11
Expected: 120
Correct: False

Prompt: 90 + 21 =
Generated: 90 + 21 = 11
Expected: 111
Correct: False

Prompt: 80 + 56 =
Generated: 80 + 56 = 36
Expected: 136
Correct: False

Prompt: 65 + 3 =
Generated: 65 + 3 = 68
Expected: 68
Correct: True

Prompt: 47 + 35 =
Generated: 47 + 35 = 82
Expected: 82
Correct: True

Prompt: 39 + 58 =
Generated: 39 + 58 = 97
Expected: 97
Correct: True

Prompt: 73 + 24 =
Generated: 73 + 24 = 97
Expected: 97
Correct: True

Prompt: 34 + 2 =
Generated: 34 + 2 = 36
Expected: 36
Correct: True

Prompt: 69 + 66 =
Generated: 69 + 66 = 13
Expected: 135
Correct: False

Prompt: 56 + 29 =
Generated: 56 + 29 = 85
Expected: 85
Correct: True

Prompt: 68 + 81 =
Generated: 68 + 81 = 14
Expected: 149
Correct: False

Prompt: 39 + 95 =
Generated: 39 + 95 = 48
Expected: 134
Correct: False

Prompt: 94 + 83 =
Generated: 94 + 83 = 17
Expected: 177
Correct: False

Prompt: 33 + 78 =
Generated: 33 + 78 = 10
Expected: 111
Correct: False

Prompt: 9 + 55 =
Generated: 9 + 55 = 44
Expected: 64
Correct: False

Prompt: 98 + 91 =
Generated: 98 + 91 = 18
Expected: 189
Correct: False

Prompt: 79 + 64 =
Generated: 79 + 64 = 14
Expected: 143
Correct: False

Prompt: 96 + 4 =
Generated: 96 + 4 = 10
Expected: 100
Correct: False

Prompt: 10 + 99 =
Generated: 10 + 99 = ? - Jak
Expected: 100
Correct: False

Prompt: 29 + 62 =
Generated: 29 + 62 = 91
Expected: 91
Correct: True

Prompt: 10 + 64 =
Generated: 10 + 64 = ? - Forum
Expected: 91
Correct: False

Prompt: 6 + 9 =
Generated: 6 + 9 = ? - Forum
Expected: 91
Correct: False

Prompt: 79 + 7 =
Generated: 79 + 7 = 86
Expected: 86
Correct: True

Prompt: 69 + 99 =
Generated: 69 + 99 = 16
Expected: 168
Correct: False

Prompt: 21 + 52 =
Generated: 21 + 52 = 73
Expected: 73
Correct: True

Prompt: 77 + 44 =
Generated: 77 + 44 = 12
Expected: 121
Correct: False

Prompt: 24 + 99 =
Generated: 24 + 99 = 12
Expected: 123
Correct: False

Prompt: 56 + 57 =
Generated: 56 + 57 = 63
Expected: 113
Correct: False

Prompt: 86 + 58 =
Generated: 86 + 58 = 14
Expected: 144
Correct: False

Prompt: 40 + 53 =
Generated: 40 + 53 = 93
Expected: 93
Correct: True

Prompt: 85 + 18 =
Generated: 85 + 18 = 93
Expected: 103
Correct: False

Prompt: 46 + 16 =
Generated: 46 + 16 = 62
Expected: 62
Correct: True

Prompt: 34 + 52 =
Generated: 34 + 52 = 86
Expected: 86
Correct: True

Prompt: 3 + 43 =
Generated: 3 + 43 = 46
Expected: 46
Correct: True

Prompt: 24 + 13 =
Generated: 24 + 13 = 37
Expected: 37
Correct: True

Accuracy for 2-digit numbers with 1 equations: 0.35