Prompt: 50 + 99 = 149
54 + 28 = 82
0 + 14 =
Generated: 0 + 14 = 15
Expected: 14
Correct: False

Prompt: 69 + 27 = 96
27 + 50 = 77
70 + 30 =
Generated: 70 + 30 = 10
Expected: 100
Correct: False

Prompt: 42 + 65 = 107
81 + 40 = 121
19 + 9 =
Generated: 19 + 9 = 28
Expected: 28
Correct: True

Prompt: 70 + 40 = 110
84 + 53 = 137
73 + 57 =
Generated: 73 + 57 = 12
Expected: 130
Correct: False

Prompt: 44 + 14 = 58
80 + 5 = 85
65 + 17 =
Generated: 65 + 17 = 82
Expected: 82
Correct: True

Prompt: 35 + 85 = 120
15 + 24 = 39
75 + 64 =
Generated: 75 + 64 = 13
Expected: 139
Correct: False

Prompt: 62 + 67 = 129
66 + 0 = 66
36 + 60 =
Generated: 36 + 60 = 96
Expected: 96
Correct: True

Prompt: 68 + 90 = 158
96 + 38 = 134
14 + 32 =
Generated: 14 + 32 = 46
Expected: 46
Correct: True

Prompt: 34 + 65 = 99
58 + 56 = 114
17 + 47 =
Generated: 17 + 47 = 64
Expected: 64
Correct: True

Prompt: 22 + 62 = 84
6 + 42 = 48
87 + 2 =
Generated: 87 + 2 = 89
Expected: 89
Correct: True

Prompt: 30 + 79 = 109
45 + 87 = 132
85 + 2 =
Generated: 85 + 2 = 87
Expected: 87
Correct: True

Prompt: 49 + 3 = 52
79 + 26 = 105
89 + 18 =
Generated: 89 + 18 = 10
Expected: 107
Correct: False

Prompt: 21 + 26 = 47
23 + 48 = 71
55 + 4 =
Generated: 55 + 4 = 59
Expected: 59
Correct: True

Prompt: 44 + 52 = 96
96 + 29 = 125
12 + 71 =
Generated: 12 + 71 = 83
Expected: 83
Correct: True

Prompt: 96 + 3 = 99
62 + 21 = 83
56 + 42 =
Generated: 56 + 42 = 98
Expected: 98
Correct: True

Prompt: 90 + 28 = 118
93 + 32 = 125
67 + 78 =
Generated: 67 + 78 = 14
Expected: 145
Correct: False

Prompt: 88 + 21 = 109
9 + 93 = 102
83 + 86 =
Generated: 83 + 86 = 90
Expected: 169
Correct: False

Prompt: 52 + 38 = 90
40 + 52 = 92
76 + 58 =
Generated: 76 + 58 = 13
Expected: 134
Correct: False

Prompt: 89 + 93 = 182
25 + 76 = 101
47 + 32 =
Generated: 47 + 32 = 79
Expected: 79
Correct: True

Prompt: 91 + 36 = 127
4 + 36 = 40
83 + 50 =
Generated: 83 + 50 = 83
Expected: 133
Correct: False

Prompt: 12 + 8 = 20
26 + 78 = 104
37 + 11 =
Generated: 37 + 11 = 48
Expected: 48
Correct: True

Prompt: 51 + 91 = 142
49 + 50 = 99
39 + 66 =
Generated: 39 + 66 = 10
Expected: 105
Correct: False

Prompt: 4 + 50 = 54
60 + 84 = 144
52 + 15 =
Generated: 52 + 15 = 67
Expected: 67
Correct: True

Prompt: 43 + 39 = 82
21 + 69 = 90
65 + 94 =
Generated: 65 + 94 = 15
Expected: 159
Correct: False

Prompt: 56 + 93 = 149
15 + 91 = 106
48 + 79 =
Generated: 48 + 79 = 12
Expected: 127
Correct: False

Prompt: 89 + 49 = 138
53 + 28 = 81
55 + 68 =
Generated: 55 + 68 = 12
Expected: 123
Correct: False

Prompt: 73 + 82 = 155
57 + 66 = 123
46 + 11 =
Generated: 46 + 11 = 57
Expected: 57
Correct: True

Prompt: 36 + 17 = 53
82 + 38 = 120
7 + 93 =
Generated: 7 + 93 = 16
Expected: 100
Correct: False

Prompt: 39 + 90 = 129
4 + 97 = 101
15 + 50 =
Generated: 15 + 50 = 65
Expected: 65
Correct: True

Prompt: 16 + 27 = 43
35 + 18 = 53
84 + 20 =
Generated: 84 + 20 = 10
Expected: 104
Correct: False

Prompt: 67 + 26 = 93
91 + 76 = 167
69 + 70 =
Generated: 69 + 70 = 13
Expected: 139
Correct: False

Prompt: 38 + 41 = 79
52 + 80 = 132
76 + 17 =
Generated: 76 + 17 = 19
Expected: 93
Correct: False

Prompt: 82 + 14 = 96
74 + 51 = 125
2 + 70 =
Generated: 2 + 70 = 70
Expected: 72
Correct: False

Prompt: 6 + 56 = 62
56 + 15 = 71
74 + 84 =
Generated: 74 + 84 = 15
Expected: 158
Correct: False

Prompt: 45 + 79 = 124
37 + 33 = 70
77 + 86 =
Generated: 77 + 86 = 16
Expected: 163
Correct: False

Prompt: 13 + 64 = 77
27 + 1 = 28
37 + 20 =
Generated: 37 + 20 = 57
Expected: 57
Correct: True

Prompt: 47 + 73 = 120
57 + 29 = 86
42 + 35 =
Generated: 42 + 35 = 77
Expected: 77
Correct: True

Prompt: 40 + 4 = 44
0 + 53 = 53
5 + 84 =
Generated: 5 + 84 = 84
Expected: 89
Correct: False

Prompt: 77 + 6 = 83
98 + 21 = 119
45 + 83 =
Generated: 45 + 83 = ?
Expected: 89
Correct: False

Prompt: 2 + 9 = 11
28 + 98 = 126
11 + 14 =
Generated: 11 + 14 = 12
Expected: 25
Correct: False

Prompt: 30 + 94 = 124
61 + 41 = 102
24 + 9 =
Generated: 24 + 9 = 11
Expected: 33
Correct: False

Prompt: 65 + 37 = 102
67 + 75 = 142
16 + 87 =
Generated: 16 + 87 = 15
Expected: 103
Correct: False

Prompt: 16 + 21 = 37
5 + 20 = 25
100 + 24 =
Generated: 100 + 24 = 12
Expected: 124
Correct: False

Prompt: 97 + 70 = 167
89 + 33 = 122
77 + 80 =
Generated: 77 + 80 = 15
Expected: 157
Correct: False

Prompt: 76 + 86 = 162
30 + 88 = 118
92 + 17 =
Generated: 92 + 17 = 10
Expected: 109
Correct: False

Prompt: 32 + 10 = 42
49 + 73 = 122
83 + 56 =
Generated: 83 + 56 = 13
Expected: 139
Correct: False

Prompt: 85 + 8 = 93
2 + 97 = 99
75 + 21 =
Generated: 75 + 21 = 96
Expected: 96
Correct: True

Prompt: 52 + 53 = 105
61 + 57 = 118
44 + 23 =
Generated: 44 + 23 = 67
Expected: 67
Correct: True

Prompt: 76 + 52 = 128
22 + 64 = 86
52 + 56 =
Generated: 52 + 56 = 10
Expected: 108
Correct: False

Prompt: 3 + 55 = 58
34 + 78 = 112
24 + 99 =
Generated: 24 + 99 = 19
Expected: 123
Correct: False

Prompt: 19 + 85 = 104
78 + 24 = 102
46 + 24 =
Generated: 46 + 24 = 60
Expected: 70
Correct: False

Prompt: 67 + 67 = 134
16 + 84 = 100
98 + 81 =
Generated: 98 + 81 = 17
Expected: 179
Correct: False

Prompt: 31 + 91 = 122
69 + 36 = 105
61 + 20 =
Generated: 61 + 20 = 81
Expected: 81
Correct: True

Prompt: 3 + 9 = 12
88 + 61 = 149
96 + 84 =
Generated: 96 + 84 = 18
Expected: 180
Correct: False

Prompt: 66 + 58 = 124
90 + 74 = 164
25 + 0 =
Generated: 25 + 0 = 25
Expected: 25
Correct: True

Prompt: 14 + 33 = 47
18 + 51 = 69
45 + 74 =
Generated: 45 + 74 = 11
Expected: 119
Correct: False

Prompt: 89 + 9 = 98
58 + 30 = 88
92 + 32 =
Generated: 92 + 32 = 12
Expected: 124
Correct: False

Prompt: 29 + 96 = 125
74 + 60 = 134
24 + 14 =
Generated: 24 + 14 = 38
Expected: 38
Correct: True

Prompt: 39 + 27 = 66
65 + 12 = 77
72 + 46 =
Generated: 72 + 46 = 12
Expected: 118
Correct: False

Prompt: 85 + 20 = 105
33 + 72 = 105
33 + 49 =
Generated: 33 + 49 = 10
Expected: 82
Correct: False

Prompt: 62 + 86 = 148
54 + 28 = 82
13 + 29 =
Generated: 13 + 29 = 42
Expected: 42
Correct: True

Prompt: 99 + 98 = 197
79 + 56 = 135
94 + 86 =
Generated: 94 + 86 = 18
Expected: 180
Correct: False

Prompt: 21 + 66 = 87
87 + 49 = 136
55 + 75 =
Generated: 55 + 75 = 13
Expected: 130
Correct: False

Prompt: 56 + 64 = 120
61 + 80 = 141
86 + 84 =
Generated: 86 + 84 = 16
Expected: 170
Correct: False

Prompt: 72 + 80 = 152
82 + 92 = 174
14 + 36 =
Generated: 14 + 36 = 40
Expected: 50
Correct: False

Prompt: 48 + 58 = 106
74 + 10 = 84
32 + 39 =
Generated: 32 + 39 = 71
Expected: 71
Correct: True

Prompt: 25 + 32 = 57
0 + 14 = 14
12 + 99 =
Generated: 12 + 99 = 19
Expected: 111
Correct: False

Prompt: 73 + 86 = 159
82 + 66 = 148
60 + 33 =
Generated: 60 + 33 = 93
Expected: 93
Correct: True

Prompt: 12 + 82 = 94
44 + 64 = 108
14 + 23 =
Generated: 14 + 23 = 37
Expected: 37
Correct: True

Prompt: 28 + 5 = 33
31 + 41 = 72
84 + 43 =
Generated: 84 + 43 = ?
Expected: 37
Correct: False

Prompt: 43 + 45 = 88
55 + 40 = 95
65 + 23 =
Generated: 65 + 23 = 98
Expected: 88
Correct: False

Prompt: 5 + 19 = 24
20 + 40 = 60
38 + 21 =
Generated: 38 + 21 = 59
Expected: 59
Correct: True

Prompt: 28 + 85 = 113
16 + 33 = 49
12 + 43 =
Generated: 12 + 43 = 55
Expected: 55
Correct: True

Prompt: 99 + 75 = 174
8 + 76 = 84
97 + 43 =
Generated: 97 + 43 = 14
Expected: 140
Correct: False

Prompt: 45 + 16 = 61
38 + 92 = 130
30 + 13 =
Generated: 30 + 13 = 43
Expected: 43
Correct: True

Prompt: 40 + 46 = 86
97 + 62 = 159
57 + 77 =
Generated: 57 + 77 = 13
Expected: 134
Correct: False

Prompt: 57 + 97 = 154
50 + 42 = 92
14 + 97 =
Generated: 14 + 97 = 15
Expected: 111
Correct: False

Prompt: 47 + 43 = 90
55 + 15 = 70
9 + 82 =
Generated: 9 + 82 = ?
Expected: 111
Correct: False

Prompt: 86 + 0 = 86
97 + 1 = 98
1 + 2 =
Generated: 1 + 2 = 3
Expected: 3
Correct: True

Prompt: 89 + 69 = 158
12 + 34 = 46
4 + 12 =
Generated: 4 + 12 = 16
Expected: 16
Correct: True

Prompt: 96 + 92 = 188
90 + 30 = 120
45 + 94 =
Generated: 45 + 94 = 13
Expected: 139
Correct: False

Prompt: 35 + 89 = 124
89 + 4 = 93
13 + 79 =
Generated: 13 + 79 = 92
Expected: 92
Correct: True

Prompt: 33 + 36 = 69
38 + 57 = 95
55 + 94 =
Generated: 55 + 94 = ?
Expected: 92
Correct: False

Prompt: 99 + 96 = 195
68 + 76 = 144
18 + 81 =
Generated: 18 + 81 = 99
Expected: 99
Correct: True

Prompt: 8 + 28 = 36
65 + 99 = 164
58 + 42 =
Generated: 58 + 42 = 60
Expected: 100
Correct: False

Prompt: 77 + 62 = 139
52 + 29 = 81
46 + 20 =
Generated: 46 + 20 = 66
Expected: 66
Correct: True

Prompt: 1 + 42 = 43
74 + 22 = 96
58 + 46 =
Generated: 58 + 46 = 10
Expected: 104
Correct: False

Prompt: 58 + 24 = 82
10 + 24 = 34
8 + 94 =
Generated: 8 + 94 = ?
Expected: 104
Correct: False

Prompt: 47 + 61 = 108
46 + 55 = 101
26 + 98 =
Generated: 26 + 98 = 10
Expected: 124
Correct: False

Prompt: 53 + 32 = 85
35 + 21 = 56
31 + 72 =
Generated: 31 + 72 = 10
Expected: 103
Correct: False

Prompt: 8 + 88 = 96
31 + 100 = 131
1 + 50 =
Generated: 1 + 50 = 50
Expected: 51
Correct: False

Prompt: 92 + 84 = 176
7 + 63 = 70
30 + 87 =
Generated: 30 + 87 = 12
Expected: 117
Correct: False

Prompt: 18 + 35 = 53
74 + 65 = 139
82 + 9 =
Generated: 82 + 9 = 83
Expected: 91
Correct: False

Prompt: 47 + 0 = 47
18 + 49 = 67
34 + 91 =
Generated: 34 + 91 = 43
Expected: 125
Correct: False

Prompt: 75 + 34 = 109
76 + 54 = 130
66 + 70 =
Generated: 66 + 70 = 13
Expected: 136
Correct: False

Prompt: 12 + 94 = 106
57 + 39 = 96
20 + 69 =
Generated: 20 + 69 = 89
Expected: 89
Correct: True

Prompt: 30 + 99 = 129
56 + 31 = 87
100 + 26 =
Generated: 100 + 26 = 12
Expected: 126
Correct: False

Prompt: 30 + 40 = 70
61 + 19 = 80
70 + 46 =
Generated: 70 + 46 = 11
Expected: 116
Correct: False

Prompt: 3 + 2 = 5
45 + 18 = 63
23 + 97 =
Generated: 23 + 97 = ?
Expected: 116
Correct: False

Prompt: 38 + 30 = 68
53 + 93 = 146
37 + 93 =
Generated: 37 + 93 = 14
Expected: 130
Correct: False

Accuracy for 2-digit numbers with 3 equations: 0.35