Prompt: 601 + 819 = 1420
589 + 328 = 917
688 + 936 =
Generated: 688 + 936 = 162
Expected: 1624
Correct: False

Prompt: 377 + 529 = 906
624 + 895 = 1519
413 + 349 =
Generated: 413 + 349 = 762
Expected: 762
Correct: True

Prompt: 742 + 592 = 1334
13 + 308 = 321
317 + 412 =
Generated: 317 + 412 = 729
Expected: 729
Correct: True

Prompt: 743 + 933 = 1676
585 + 719 = 1304
141 + 970 =
Generated: 141 + 970 = 231
Expected: 1111
Correct: False

Prompt: 14 + 420 = 434
199 + 230 = 429
792 + 841 =
Generated: 792 + 841 = 873
Expected: 1633
Correct: False

Prompt: 679 + 283 = 962
477 + 693 = 1170
86 + 868 =
Generated: 86 + 868 = 173
Expected: 954
Correct: False

Prompt: 202 + 75 = 277
675 + 437 = 1112
768 + 61 =
Generated: 768 + 61 = 839
Expected: 829
Correct: False

Prompt: 571 + 506 = 1077
434 + 642 = 1076
964 + 221 =
Generated: 964 + 221 = 109
Expected: 1185
Correct: False

Prompt: 234 + 955 = 1189
569 + 503 = 1072
536 + 97 =
Generated: 536 + 97 = 150
Expected: 633
Correct: False

Prompt: 13 + 94 = 107
761 + 102 = 863
840 + 910 =
Generated: 840 + 910 = 931
Expected: 1750
Correct: False

Prompt: 510 + 964 = 1474
88 + 171 = 259
579 + 857 =
Generated: 579 + 857 = 143
Expected: 1436
Correct: False

Prompt: 911 + 346 = 1257
179 + 729 = 908
653 + 887 =
Generated: 653 + 887 = 154
Expected: 1540
Correct: False

Prompt: 351 + 318 = 669
519 + 835 = 1354
83 + 662 =
Generated: 83 + 662 = 149
Expected: 745
Correct: False

Prompt: 543 + 372 = 915
192 + 578 = 770
728 + 904 =
Generated: 728 + 904 = 162
Expected: 1632
Correct: False

Prompt: 682 + 751 = 1433
942 + 922 = 1864
731 + 672 =
Generated: 731 + 672 = 130
Expected: 1403
Correct: False

Prompt: 875 + 379 = 1254
851 + 490 = 1341
45 + 837 =
Generated: 45 + 837 = 138
Expected: 882
Correct: False

Prompt: 638 + 877 = 1515
895 + 926 = 1821
699 + 957 =
Generated: 699 + 957 = 165
Expected: 1656
Correct: False

Prompt: 63 + 333 = 396
926 + 412 = 1338
108 + 727 =
Generated: 108 + 727 = 180
Expected: 835
Correct: False

Prompt: 946 + 617 = 1563
596 + 595 = 1191
108 + 131 =
Generated: 108 + 131 = 249
Expected: 239
Correct: False

Prompt: 189 + 719 = 908
574 + 736 = 1310
544 + 403 =
Generated: 544 + 403 = 947
Expected: 947
Correct: True

Prompt: 830 + 685 = 1515
551 + 570 = 1121
388 + 545 =
Generated: 388 + 545 = 833
Expected: 933
Correct: False

Prompt: 42 + 482 = 524
489 + 795 = 1284
763 + 320 =
Generated: 763 + 320 = 108
Expected: 1083
Correct: False

Prompt: 150 + 892 = 1042
988 + 682 = 1670
610 + 473 =
Generated: 610 + 473 = 108
Expected: 1083
Correct: False

Prompt: 19 + 597 = 616
925 + 77 = 1002
413 + 290 =
Generated: 413 + 290 = 603
Expected: 703
Correct: False

Prompt: 906 + 188 = 1094
132 + 310 = 442
174 + 665 =
Generated: 174 + 665 = 849
Expected: 839
Correct: False

Prompt: 985 + 542 = 1527
172 + 518 = 690
478 + 980 =
Generated: 478 + 980 = 566
Expected: 1458
Correct: False

Prompt: 382 + 530 = 912
536 + 515 = 1051
511 + 850 =
Generated: 511 + 850 = 136
Expected: 1361
Correct: False

Prompt: 391 + 950 = 1341
228 + 209 = 437
689 + 480 =
Generated: 689 + 480 = 116
Expected: 1169
Correct: False

Prompt: 880 + 562 = 1442
106 + 528 = 634
850 + 615 =
Generated: 850 + 615 = 146
Expected: 1465
Correct: False

Prompt: 468 + 185 = 653
86 + 827 = 913
68 + 538 =
Generated: 68 + 538 = 112
Expected: 606
Correct: False

Prompt: 212 + 991 = 1203
68 + 164 = 232
875 + 742 =
Generated: 875 + 742 = 151
Expected: 1617
Correct: False

Prompt: 715 + 57 = 772
27 + 489 = 516
867 + 639 =
Generated: 867 + 639 = 930
Expected: 1506
Correct: False

Prompt: 903 + 924 = 1827
919 + 177 = 1096
770 + 504 =
Generated: 770 + 504 = 127
Expected: 1274
Correct: False

Prompt: 790 + 199 = 989
582 + 34 = 616
735 + 516 =
Generated: 735 + 516 = 125
Expected: 1251
Correct: False

Prompt: 636 + 495 = 1131
184 + 186 = 370
472 + 775 =
Generated: 472 + 775 = 124
Expected: 1247
Correct: False

Prompt: 994 + 927 = 1921
248 + 480 = 728
773 + 984 =
Generated: 773 + 984 = 175
Expected: 1757
Correct: False

Prompt: 799 + 525 = 1324
730 + 536 = 1266
230 + 888 =
Generated: 230 + 888 = 112
Expected: 1118
Correct: False

Prompt: 368 + 68 = 436
31 + 122 = 153
295 + 77 =
Generated: 295 + 77 = 362
Expected: 372
Correct: False

Prompt: 831 + 734 = 1565
991 + 623 = 1614
529 + 357 =
Generated: 529 + 357 = 886
Expected: 886
Correct: True

Prompt: 982 + 21 = 1003
163 + 625 = 788
124 + 605 =
Generated: 124 + 605 = 729
Expected: 729
Correct: True

Prompt: 3 + 322 = 325
333 + 84 = 417
388 + 224 =
Generated: 388 + 224 = 512
Expected: 612
Correct: False

Prompt: 203 + 370 = 573
979 + 854 = 1833
465 + 320 =
Generated: 465 + 320 = 785
Expected: 785
Correct: True

Prompt: 428 + 351 = 779
679 + 631 = 1310
634 + 733 =
Generated: 634 + 733 = 136
Expected: 1367
Correct: False

Prompt: 20 + 746 = 766
298 + 697 = 995
903 + 641 =
Generated: 903 + 641 = 154
Expected: 1544
Correct: False

Prompt: 226 + 982 = 1208
408 + 375 = 783
671 + 573 =
Generated: 671 + 573 = 124
Expected: 1244
Correct: False

Prompt: 151 + 925 = 1076
51 + 681 = 732
352 + 622 =
Generated: 352 + 622 = 974
Expected: 974
Correct: True

Prompt: 757 + 422 = 1179
889 + 865 = 1754
169 + 86 =
Generated: 169 + 86 = 255
Expected: 255
Correct: True

Prompt: 844 + 137 = 981
809 + 82 = 891
209 + 805 =
Generated: 209 + 805 = 299
Expected: 1014
Correct: False

Prompt: 1 + 566 = 567
167 + 821 = 988
296 + 475 =
Generated: 296 + 475 = 861
Expected: 771
Correct: False

Prompt: 846 + 899 = 1745
751 + 152 = 903
228 + 655 =
Generated: 228 + 655 = 883
Expected: 883
Correct: True

Prompt: 851 + 7 = 858
961 + 136 = 1097
834 + 975 =
Generated: 834 + 975 = 921
Expected: 1809
Correct: False

Prompt: 988 + 802 = 1790
238 + 87 = 325
203 + 226 =
Generated: 203 + 226 = 439
Expected: 429
Correct: False

Prompt: 989 + 947 = 1936
300 + 764 = 1064
763 + 168 =
Generated: 763 + 168 = 931
Expected: 931
Correct: True

Prompt: 588 + 860 = 1448
706 + 201 = 907
374 + 839 =
Generated: 374 + 839 = 214
Expected: 1213
Correct: False

Prompt: 38 + 2 = 40
26 + 185 = 211
197 + 825 =
Generated: 197 + 825 = 279
Expected: 1022
Correct: False

Prompt: 105 + 135 = 240
576 + 7 = 583
348 + 691 =
Generated: 348 + 691 = 417
Expected: 1039
Correct: False

Prompt: 579 + 538 = 1117
378 + 635 = 1013
342 + 117 =
Generated: 342 + 117 = 459
Expected: 459
Correct: True

Prompt: 782 + 337 = 1119
847 + 907 = 1754
106 + 378 =
Generated: 106 + 378 = 144
Expected: 484
Correct: False

Prompt: 618 + 738 = 1356
251 + 697 = 948
460 + 685 =
Generated: 460 + 685 = 114
Expected: 1145
Correct: False

Prompt: 652 + 716 = 1368
778 + 934 = 1712
462 + 421 =
Generated: 462 + 421 = 883
Expected: 883
Correct: True

Prompt: 201 + 581 = 782
435 + 491 = 926
791 + 133 =
Generated: 791 + 133 = 924
Expected: 924
Correct: True

Prompt: 445 + 561 = 1006
814 + 512 = 1326
908 + 805 =
Generated: 908 + 805 = 170
Expected: 1713
Correct: False

Prompt: 739 + 626 = 1365
723 + 520 = 1243
646 + 302 =
Generated: 646 + 302 = 948
Expected: 948
Correct: True

Prompt: 899 + 569 = 1468
99 + 705 = 804
327 + 553 =
Generated: 327 + 553 = 870
Expected: 880
Correct: False

Prompt: 378 + 160 = 538
882 + 386 = 1268
67 + 24 =
Generated: 67 + 24 = 69
Expected: 91
Correct: False

Prompt: 395 + 534 = 929
719 + 685 = 1404
503 + 121 =
Generated: 503 + 121 = 624
Expected: 624
Correct: True

Prompt: 647 + 25 = 672
399 + 993 = 1392
0 + 311 =
Generated: 0 + 311 = 342
Expected: 311
Correct: False

Prompt: 891 + 367 = 1258
694 + 689 = 1383
937 + 184 =
Generated: 937 + 184 = 112
Expected: 1121
Correct: False

Prompt: 793 + 669 = 1462
483 + 685 = 1168
655 + 645 =
Generated: 655 + 645 = 120
Expected: 1300
Correct: False

Prompt: 689 + 134 = 823
563 + 947 = 1510
915 + 279 =
Generated: 915 + 279 = 129
Expected: 1194
Correct: False

Prompt: 733 + 993 = 1726
84 + 465 = 549
571 + 428 =
Generated: 571 + 428 = 999
Expected: 999
Correct: True

Prompt: 212 + 585 = 797
675 + 78 = 753
670 + 564 =
Generated: 670 + 564 = 123
Expected: 1234
Correct: False

Prompt: 772 + 197 = 969
467 + 573 = 1040
392 + 224 =
Generated: 392 + 224 = 516
Expected: 616
Correct: False

Prompt: 780 + 857 = 1637
778 + 657 = 1435
385 + 581 =
Generated: 385 + 581 = 866
Expected: 966
Correct: False

Prompt: 203 + 213 = 416
173 + 605 = 778
913 + 728 =
Generated: 913 + 728 = 164
Expected: 1641
Correct: False

Prompt: 256 + 383 = 639
938 + 868 = 1806
545 + 100 =
Generated: 545 + 100 = 545
Expected: 645
Correct: False

Prompt: 239 + 397 = 636
114 + 782 = 896
994 + 315 =
Generated: 994 + 315 = 102
Expected: 1309
Correct: False

Prompt: 913 + 341 = 1254
517 + 222 = 739
718 + 445 =
Generated: 718 + 445 = 126
Expected: 1163
Correct: False

Prompt: 976 + 482 = 1458
706 + 700 = 1406
405 + 505 =
Generated: 405 + 505 = 900
Expected: 910
Correct: False

Prompt: 359 + 368 = 727
3 + 482 = 485
275 + 503 =
Generated: 275 + 503 = 778
Expected: 778
Correct: True

Prompt: 154 + 326 = 480
949 + 949 = 1898
510 + 822 =
Generated: 510 + 822 = 133
Expected: 1332
Correct: False

Prompt: 344 + 133 = 477
677 + 12 = 689
785 + 884 =
Generated: 785 + 884 = 873
Expected: 1669
Correct: False

Prompt: 397 + 966 = 1363
942 + 203 = 1145
841 + 525 =
Generated: 841 + 525 = 136
Expected: 1366
Correct: False

Prompt: 954 + 473 = 1427
718 + 776 = 1494
70 + 572 =
Generated: 70 + 572 = 127
Expected: 642
Correct: False

Prompt: 158 + 480 = 638
150 + 63 = 213
552 + 214 =
Generated: 552 + 214 = 766
Expected: 766
Correct: True

Prompt: 261 + 395 = 656
371 + 390 = 761
389 + 465 =
Generated: 389 + 465 = 854
Expected: 854
Correct: True

Prompt: 232 + 366 = 598
6 + 280 = 286
755 + 146 =
Generated: 755 + 146 = 901
Expected: 901
Correct: True

Prompt: 540 + 748 = 1288
479 + 911 = 1390
234 + 109 =
Generated: 234 + 109 = 343
Expected: 343
Correct: True

Prompt: 408 + 556 = 964
706 + 873 = 1579
180 + 331 =
Generated: 180 + 331 = 411
Expected: 511
Correct: False

Prompt: 486 + 68 = 554
742 + 157 = 899
901 + 315 =
Generated: 901 + 315 = 121
Expected: 1216
Correct: False

Prompt: 568 + 396 = 964
803 + 920 = 1723
474 + 633 =
Generated: 474 + 633 = 100
Expected: 1107
Correct: False

Prompt: 684 + 114 = 798
685 + 882 = 1567
950 + 936 =
Generated: 950 + 936 = 104
Expected: 1886
Correct: False

Prompt: 216 + 711 = 927
818 + 867 = 1685
655 + 7 =
Generated: 655 + 7 = 722
Expected: 662
Correct: False

Prompt: 512 + 189 = 701
377 + 898 = 1275
907 + 525 =
Generated: 907 + 525 = 143
Expected: 1432
Correct: False

Prompt: 390 + 864 = 1254
902 + 892 = 1794
408 + 226 =
Generated: 408 + 226 = 634
Expected: 634
Correct: True

Prompt: 34 + 9 = 43
594 + 597 = 1191
736 + 102 =
Generated: 736 + 102 = 838
Expected: 838
Correct: True

Prompt: 393 + 283 = 676
542 + 500 = 1042
417 + 336 =
Generated: 417 + 336 = 753
Expected: 753
Correct: True

Prompt: 798 + 333 = 1131
576 + 980 = 1556
469 + 310 =
Generated: 469 + 310 = 779
Expected: 779
Correct: True

Prompt: 717 + 193 = 910
559 + 717 = 1276
30 + 815 =
Generated: 30 + 815 = 111
Expected: 845
Correct: False

Prompt: 913 + 853 = 1766
418 + 423 = 841
571 + 206 =
Generated: 571 + 206 = 777
Expected: 777
Correct: True

Accuracy for 3-digit numbers with 3 equations: 0.26