Prompt: 915 + 540 = 1455
406 + 15 =
Generated: 406 + 15 = 411
Expected: 421
Correct: False

Prompt: 653 + 977 = 1630
300 + 843 =
Generated: 300 + 843 = 114
Expected: 1143
Correct: False

Prompt: 924 + 327 = 1251
282 + 913 =
Generated: 282 + 913 = 375
Expected: 1195
Correct: False

Prompt: 638 + 434 = 1072
400 + 937 =
Generated: 400 + 937 = 133
Expected: 1337
Correct: False

Prompt: 688 + 445 = 1133
534 + 987 =
Generated: 534 + 987 = 151
Expected: 1521
Correct: False

Prompt: 117 + 704 = 821
144 + 708 =
Generated: 144 + 708 = 842
Expected: 852
Correct: False

Prompt: 942 + 698 = 1640
738 + 59 =
Generated: 738 + 59 = 837
Expected: 797
Correct: False

Prompt: 636 + 499 = 1135
363 + 338 =
Generated: 363 + 338 = 601
Expected: 701
Correct: False

Prompt: 927 + 8 = 935
742 + 851 =
Generated: 742 + 851 = <<742
Expected: 701
Correct: False

Prompt: 908 + 776 = 1684
971 + 581 =
Generated: 971 + 581 = 155
Expected: 1552
Correct: False

Prompt: 185 + 801 = 986
187 + 582 =
Generated: 187 + 582 = <<187
Expected: 1552
Correct: False

Prompt: 622 + 3 = 625
444 + 772 =
Generated: 444 + 772 = <<444
Expected: 1552
Correct: False

Prompt: 685 + 774 = 1459
411 + 636 =
Generated: 411 + 636 = 104
Expected: 1047
Correct: False

Prompt: 988 + 189 = 1177
192 + 743 =
Generated: 192 + 743 = 265
Expected: 935
Correct: False

Prompt: 453 + 57 = 510
480 + 302 =
Generated: 480 + 302 = 512
Expected: 782
Correct: False

Prompt: 210 + 778 = 988
680 + 337 =
Generated: 680 + 337 = 917
Expected: 1017
Correct: False

Prompt: 391 + 351 = 742
511 + 63 =
Generated: 511 + 63 = 674
Expected: 574
Correct: False

Prompt: 728 + 524 = 1252
773 + 598 =
Generated: 773 + 598 = 136
Expected: 1371
Correct: False

Prompt: 956 + 332 = 1288
680 + 393 =
Generated: 680 + 393 = 107
Expected: 1073
Correct: False

Prompt: 255 + 198 = 453
366 + 229 =
Generated: 366 + 229 = ?
Expected: 1073
Correct: False

Prompt: 305 + 348 = 653
698 + 345 =
Generated: 698 + 345 = ?
Expected: 1073
Correct: False

Prompt: 579 + 436 = 1015
46 + 762 =
Generated: 46 + 762 = 122
Expected: 808
Correct: False

Prompt: 590 + 525 = 1115
654 + 127 =
Generated: 654 + 127 = 781
Expected: 781
Correct: True

Prompt: 21 + 224 = 245
253 + 476 =
Generated: 253 + 476 = ?
Expected: 781
Correct: False

Prompt: 903 + 520 = 1423
934 + 160 =
Generated: 934 + 160 = 109
Expected: 1094
Correct: False

Prompt: 883 + 572 = 1455
364 + 668 =
Generated: 364 + 668 = 103
Expected: 1032
Correct: False

Prompt: 392 + 158 = 550
427 + 455 =
Generated: 427 + 455 = 882
Expected: 882
Correct: True

Prompt: 976 + 328 = 1304
580 + 116 =
Generated: 580 + 116 = 696
Expected: 696
Correct: True

Prompt: 746 + 847 = 1593
458 + 903 =
Generated: 458 + 903 = 145
Expected: 1361
Correct: False

Prompt: 588 + 667 = 1255
70 + 404 =
Generated: 70 + 404 = 114
Expected: 474
Correct: False

Prompt: 236 + 1000 = 1236
611 + 991 =
Generated: 611 + 991 = <<611
Expected: 474
Correct: False

Prompt: 906 + 682 = 1588
644 + 629 =
Generated: 644 + 629 = <<644
Expected: 474
Correct: False

Prompt: 860 + 862 = 1722
919 + 225 =
Generated: 919 + 225 = 124
Expected: 1144
Correct: False

Prompt: 541 + 997 = 1538
848 + 142 =
Generated: 848 + 142 = 980
Expected: 990
Correct: False

Prompt: 276 + 578 = 854
744 + 575 =
Generated: 744 + 575 = 819
Expected: 1319
Correct: False

Prompt: 756 + 834 = 1590
193 + 560 =
Generated: 193 + 560 = 243
Expected: 753
Correct: False

Prompt: 322 + 329 = 651
265 + 370 =
Generated: 265 + 370 = 635
Expected: 635
Correct: True

Prompt: 751 + 514 = 1265
169 + 82 =
Generated: 169 + 82 = 251
Expected: 251
Correct: True

Prompt: 557 + 681 = 1238
178 + 478 =
Generated: 178 + 478 = 656
Expected: 656
Correct: True

Prompt: 989 + 235 = 1224
359 + 218 =
Generated: 359 + 218 = 577
Expected: 577
Correct: True

Prompt: 5 + 96 = 101
727 + 643 =
Generated: 727 + 643 = ?\n10
Expected: 577
Correct: False

Prompt: 704 + 484 = 1188
842 + 437 =
Generated: 842 + 437 = 131
Expected: 1279
Correct: False

Prompt: 886 + 307 = 1193
176 + 213 =
Generated: 176 + 213 = 389
Expected: 389
Correct: True

Prompt: 323 + 310 = 633
86 + 553 =
Generated: 86 + 553 = <<86+
Expected: 389
Correct: False

Prompt: 607 + 208 = 815
235 + 456 =
Generated: 235 + 456 = <<235
Expected: 389
Correct: False

Prompt: 794 + 984 = 1778
313 + 699 =
Generated: 313 + 699 = 101
Expected: 1012
Correct: False

Prompt: 536 + 508 = 1044
16 + 838 =
Generated: 16 + 838 = <<16+
Expected: 1012
Correct: False

Prompt: 378 + 493 = 871
278 + 997 =
Generated: 278 + 997 = 375
Expected: 1275
Correct: False

Prompt: 699 + 496 = 1195
725 + 414 =
Generated: 725 + 414 = 113
Expected: 1139
Correct: False

Prompt: 448 + 370 = 818
212 + 255 =
Generated: 212 + 255 = 467
Expected: 467
Correct: True

Prompt: 559 + 129 = 688
713 + 599 =
Generated: 713 + 599 = ?
Expected: 467
Correct: False

Prompt: 778 + 258 = 1036
472 + 671 =
Generated: 472 + 671 = 104
Expected: 1143
Correct: False

Prompt: 259 + 620 = 879
187 + 827 =
Generated: 187 + 827 = <<187
Expected: 1143
Correct: False

Prompt: 457 + 816 = 1273
112 + 398 =
Generated: 112 + 398 = 141
Expected: 510
Correct: False

Prompt: 456 + 340 = 796
293 + 639 =
Generated: 293 + 639 = 922
Expected: 932
Correct: False

Prompt: 518 + 851 = 1369
73 + 381 =
Generated: 73 + 381 = 101
Expected: 454
Correct: False

Prompt: 614 + 444 = 1058
342 + 243 =
Generated: 342 + 243 = <<342
Expected: 454
Correct: False

Prompt: 69 + 948 = 1017
941 + 530 =
Generated: 941 + 530 = <<941
Expected: 454
Correct: False

Prompt: 308 + 27 = 335
917 + 976 =
Generated: 917 + 976 = <<917
Expected: 454
Correct: False

Prompt: 896 + 453 = 1349
542 + 188 =
Generated: 542 + 188 = 172
Expected: 730
Correct: False

Prompt: 202 + 975 = 1177
515 + 623 =
Generated: 515 + 623 =
Expected: 730
Correct: False

Prompt: 828 + 851 = 1679
204 + 102 =
Generated: 204 + 102 = 206
Expected: 306
Correct: False

Prompt: 664 + 286 = 950
232 + 637 =
Generated: 232 + 637 = 999
Expected: 869
Correct: False

Prompt: 872 + 473 = 1345
810 + 690 =
Generated: 810 + 690 = 140
Expected: 1500
Correct: False

Prompt: 774 + 777 = 1551
183 + 134 =
Generated: 183 + 134 = 217
Expected: 317
Correct: False

Prompt: 611 + 858 = 1469
904 + 800 =
Generated: 904 + 800 = 170
Expected: 1704
Correct: False

Prompt: 697 + 26 = 723
916 + 148 =
Generated: 916 + 148 = 930
Expected: 1064
Correct: False

Prompt: 610 + 625 = 1235
920 + 955 =
Generated: 920 + 955 = 187
Expected: 1875
Correct: False

Prompt: 511 + 254 = 765
170 + 664 =
Generated: 170 + 664 = 834
Expected: 834
Correct: True

Prompt: 767 + 598 = 1365
466 + 191 =
Generated: 466 + 191 = 557
Expected: 657
Correct: False

Prompt: 558 + 832 = 1390
410 + 840 =
Generated: 410 + 840 = 125
Expected: 1250
Correct: False

Prompt: 674 + 471 = 1145
87 + 774 =
Generated: 87 + 774 = 154
Expected: 861
Correct: False

Prompt: 647 + 273 = 920
234 + 216 =
Generated: 234 + 216 = 440
Expected: 450
Correct: False

Prompt: 12 + 408 = 420
638 + 198 =
Generated: 638 + 198 = <<638
Expected: 450
Correct: False

Prompt: 702 + 185 = 887
671 + 960 =
Generated: 671 + 960 =
Expected: 450
Correct: False

Prompt: 738 + 971 = 1709
165 + 618 =
Generated: 165 + 618 = 124
Expected: 783
Correct: False

Prompt: 686 + 20 = 706
576 + 331 =
Generated: 576 + 331 = <<576
Expected: 783
Correct: False

Prompt: 966 + 184 = 1150
574 + 777 =
Generated: 574 + 777 = 134
Expected: 1351
Correct: False

Prompt: 650 + 366 = 1016
137 + 657 =
Generated: 137 + 657 = <<137
Expected: 1351
Correct: False

Prompt: 322 + 423 = 745
572 + 482 =
Generated: 572 + 482 = <<572
Expected: 1351
Correct: False

Prompt: 435 + 810 = 1245
861 + 93 =
Generated: 861 + 93 = <<861
Expected: 1351
Correct: False

Prompt: 476 + 527 = 1003
153 + 526 =
Generated: 153 + 526 = 107
Expected: 679
Correct: False

Prompt: 142 + 33 = 175
728 + 513 =
Generated: 728 + 513 = <<728
Expected: 679
Correct: False

Prompt: 463 + 282 = 745
370 + 300 =
Generated: 370 + 300 = 670
Expected: 670
Correct: True

Prompt: 780 + 658 = 1438
936 + 434 =
Generated: 936 + 434 = 147
Expected: 1370
Correct: False

Prompt: 291 + 71 = 362
745 + 200 =
Generated: 745 + 200 = 945
Expected: 945
Correct: True

Prompt: 186 + 88 = 274
101 + 374 =
Generated: 101 + 374 = <<101
Expected: 945
Correct: False

Prompt: 83 + 640 = 723
739 + 746 =
Generated: 739 + 746 = ?
Expected: 945
Correct: False

Prompt: 144 + 143 = 287
515 + 203 =
Generated: 515 + 203 = <<515
Expected: 945
Correct: False

Prompt: 885 + 102 = 987
107 + 881 =
Generated: 107 + 881 = <<107
Expected: 945
Correct: False

Prompt: 263 + 390 = 653
805 + 202 =
Generated: 805 + 202 = 108
Expected: 1007
Correct: False

Prompt: 678 + 917 = 1595
943 + 95 =
Generated: 943 + 95 = 103
Expected: 1038
Correct: False

Prompt: 623 + 59 = 682
319 + 86 =
Generated: 319 + 86 = 405
Expected: 405
Correct: True

Prompt: 947 + 114 = 1061
736 + 8 =
Generated: 736 + 8 = 744
Expected: 744
Correct: True

Prompt: 302 + 507 = 809
14 + 916 =
Generated: 14 + 916 = <<14+
Expected: 744
Correct: False

Prompt: 688 + 975 = 1663
572 + 152 =
Generated: 572 + 152 = 724
Expected: 724
Correct: True

Prompt: 84 + 880 = 964
433 + 273 =
Generated: 433 + 273 = <<433
Expected: 724
Correct: False

Prompt: 413 + 893 = 1306
1000 + 435 =
Generated: 1000 + 435 = 143
Expected: 1435
Correct: False

Prompt: 727 + 288 = 1015
722 + 233 =
Generated: 722 + 233 = 955
Expected: 955
Correct: True

Prompt: 464 + 585 = 1049
757 + 349 =
Generated: 757 + 349 = 111
Expected: 1106
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 2 equations: 0.16