Prompt: 445 + 433 = 878
524 + 416 = 940
820 + 371 = 1191
292 + 487 = 779
945 + 736 = 1681
594 + 849 = 1443
851 + 584 = 1435
73 + 510 = 583
179 + 540 = 719
955 + 721 =
Generated: 955 + 721 = 167
Expected: 1676
Correct: False

Prompt: 529 + 961 = 1490
171 + 257 = 428
997 + 602 = 1599
175 + 544 = 719
592 + 456 = 1048
335 + 215 = 550
610 + 625 = 1235
777 + 115 = 892
688 + 329 = 1017
772 + 569 =
Generated: 772 + 569 = 134
Expected: 1341
Correct: False

Prompt: 304 + 126 = 430
833 + 817 = 1650
211 + 573 = 784
514 + 549 = 1063
747 + 70 = 817
295 + 652 = 947
333 + 874 = 1207
456 + 837 = 1293
583 + 427 = 1010
275 + 384 =
Generated: 275 + 384 = 759
Expected: 659
Correct: False

Prompt: 109 + 228 = 337
329 + 843 = 1172
902 + 965 = 1867
589 + 566 = 1155
519 + 324 = 843
393 + 396 = 789
996 + 723 = 1719
587 + 98 = 685
350 + 302 = 652
528 + 14 =
Generated: 528 + 14 = 530
Expected: 542
Correct: False

Prompt: 539 + 719 = 1258
837 + 589 = 1426
839 + 645 = 1484
845 + 960 = 1805
105 + 27 = 132
17 + 380 = 397
228 + 367 = 595
821 + 109 = 930
979 + 870 = 1849
366 + 55 =
Generated: 366 + 55 = 411
Expected: 421
Correct: False

Prompt: 162 + 332 = 494
523 + 321 = 844
526 + 468 = 994
834 + 63 = 897
265 + 905 = 1170
234 + 684 = 918
870 + 377 = 1247
70 + 12 = 82
509 + 169 = 678
392 + 388 =
Generated: 392 + 388 = 780
Expected: 780
Correct: True

Prompt: 185 + 51 = 236
557 + 761 = 1318
123 + 516 = 639
789 + 980 = 1769
476 + 362 = 838
718 + 999 = 1717
264 + 460 = 724
511 + 863 = 1374
471 + 279 = 750
87 + 129 =
Generated: 87 + 129 = 117
Expected: 216
Correct: False

Prompt: 760 + 357 = 1117
804 + 482 = 1286
41 + 681 = 722
854 + 683 = 1537
290 + 377 = 667
109 + 749 = 858
199 + 721 = 920
991 + 510 = 1501
667 + 860 = 1527
586 + 150 =
Generated: 586 + 150 = 736
Expected: 736
Correct: True

Prompt: 97 + 844 = 941
288 + 191 = 479
910 + 757 = 1667
807 + 601 = 1408
296 + 753 = 1049
895 + 253 = 1148
86 + 890 = 976
353 + 295 = 648
651 + 270 = 921
918 + 151 =
Generated: 918 + 151 = 106
Expected: 1069
Correct: False

Prompt: 158 + 371 = 529
644 + 84 = 728
695 + 571 = 1266
75 + 687 = 762
152 + 209 = 361
443 + 369 = 812
434 + 704 = 1138
369 + 954 = 1323
432 + 870 = 1302
537 + 661 =
Generated: 537 + 661 = 119
Expected: 1198
Correct: False

Prompt: 424 + 547 = 971
678 + 292 = 970
713 + 249 = 962
994 + 823 = 1817
972 + 103 = 1075
232 + 988 = 1220
625 + 431 = 1056
337 + 498 = 835
985 + 156 = 1141
494 + 894 =
Generated: 494 + 894 = 138
Expected: 1388
Correct: False

Prompt: 456 + 12 = 468
466 + 126 = 592
969 + 402 = 1371
347 + 14 = 361
362 + 238 = 600
410 + 881 = 1291
306 + 274 = 580
968 + 198 = 1166
174 + 446 = 620
52 + 747 =
Generated: 52 + 747 = 126
Expected: 799
Correct: False

Prompt: 998 + 499 = 1497
864 + 859 = 1723
854 + 63 = 917
502 + 994 = 1496
438 + 300 = 738
198 + 178 = 376
230 + 364 = 594
925 + 521 = 1446
728 + 116 = 844
228 + 129 =
Generated: 228 + 129 = 357
Expected: 357
Correct: True

Prompt: 179 + 281 = 460
35 + 768 = 803
448 + 62 = 510
170 + 440 = 610
794 + 454 = 1248
546 + 824 = 1370
712 + 219 = 931
358 + 390 = 748
23 + 122 = 145
449 + 293 =
Generated: 449 + 293 = 732
Expected: 742
Correct: False

Prompt: 52 + 675 = 727
660 + 286 = 946
118 + 806 = 924
68 + 433 = 501
727 + 69 = 796
383 + 244 = 627
901 + 662 = 1563
477 + 934 = 1411
305 + 762 = 1067
300 + 518 =
Generated: 300 + 518 = 828
Expected: 818
Correct: False

Prompt: 359 + 981 = 1340
247 + 428 = 675
64 + 450 = 514
416 + 753 = 1169
346 + 152 = 498
303 + 475 = 778
607 + 87 = 694
611 + 374 = 985
507 + 672 = 1179
877 + 962 =
Generated: 877 + 962 = 193
Expected: 1839
Correct: False

Prompt: 875 + 423 = 1298
58 + 449 = 507
182 + 344 = 526
189 + 124 = 313
31 + 813 = 844
997 + 460 = 1457
306 + 629 = 935
379 + 703 = 1082
764 + 557 = 1321
64 + 32 =
Generated: 64 + 32 = 36
Expected: 96
Correct: False

Prompt: 894 + 664 = 1558
175 + 991 = 1166
463 + 855 = 1318
731 + 248 = 979
305 + 525 = 830
437 + 404 = 841
816 + 459 = 1275
583 + 643 = 1226
857 + 966 = 1823
361 + 630 =
Generated: 361 + 630 = 109
Expected: 991
Correct: False

Prompt: 954 + 686 = 1640
531 + 592 = 1123
843 + 186 = 1029
843 + 647 = 1490
884 + 456 = 1340
453 + 836 = 1289
749 + 526 = 1275
443 + 75 = 518
853 + 691 = 1544
790 + 128 =
Generated: 790 + 128 = 101
Expected: 918
Correct: False

Prompt: 656 + 555 = 1211
902 + 452 = 1354
590 + 883 = 1473
825 + 496 = 1321
458 + 78 = 536
410 + 797 = 1207
172 + 808 = 980
916 + 743 = 1659
254 + 663 = 917
324 + 174 =
Generated: 324 + 174 = 498
Expected: 498
Correct: True

Prompt: 920 + 773 = 1693
799 + 560 = 1359
162 + 378 = 540
342 + 235 = 577
578 + 311 = 889
536 + 62 = 598
46 + 54 = 100
272 + 490 = 762
0 + 524 = 524
806 + 463 =
Generated: 806 + 463 = 126
Expected: 1269
Correct: False

Prompt: 69 + 837 = 906
162 + 553 = 715
407 + 942 = 1349
862 + 588 = 1450
57 + 444 = 501
417 + 703 = 1120
626 + 609 = 1235
708 + 294 = 1002
220 + 123 = 343
213 + 321 =
Generated: 213 + 321 = 534
Expected: 534
Correct: True

Prompt: 67 + 17 = 84
393 + 627 = 1020
511 + 575 = 1086
268 + 405 = 673
249 + 35 = 284
226 + 962 = 1188
103 + 552 = 655
81 + 11 = 92
459 + 4 = 463
982 + 120 =
Generated: 982 + 120 = 100
Expected: 1102
Correct: False

Prompt: 878 + 429 = 1307
332 + 645 = 977
951 + 535 = 1486
179 + 626 = 805
539 + 229 = 768
36 + 98 = 134
800 + 945 = 1745
991 + 75 = 1066
426 + 628 = 1054
851 + 879 =
Generated: 851 + 879 = 173
Expected: 1730
Correct: False

Prompt: 591 + 631 = 1222
762 + 849 = 1611
921 + 600 = 1521
332 + 478 = 810
755 + 668 = 1423
593 + 451 = 1044
261 + 734 = 995
717 + 771 = 1488
670 + 115 = 785
18 + 599 =
Generated: 18 + 599 = 688
Expected: 617
Correct: False

Prompt: 385 + 417 = 802
806 + 958 = 1764
296 + 96 = 392
740 + 788 = 1528
168 + 787 = 955
956 + 92 = 1048
602 + 667 = 1269
208 + 582 = 790
402 + 578 = 980
540 + 693 =
Generated: 540 + 693 = 123
Expected: 1233
Correct: False

Prompt: 270 + 411 = 681
726 + 901 = 1627
958 + 25 = 983
374 + 660 = 1034
512 + 592 = 1104
645 + 420 = 1065
400 + 209 = 609
453 + 943 = 1396
690 + 626 = 1316
532 + 69 =
Generated: 532 + 69 = 112
Expected: 601
Correct: False

Prompt: 229 + 612 = 841
903 + 681 = 1584
974 + 274 = 1248
71 + 480 = 551
913 + 641 = 1554
254 + 944 = 1198
494 + 968 = 1462
106 + 805 = 911
524 + 13 = 537
929 + 502 =
Generated: 929 + 502 = 142
Expected: 1431
Correct: False

Prompt: 612 + 278 = 890
464 + 834 = 1298
522 + 471 = 993
87 + 628 = 715
318 + 86 = 404
686 + 815 = 1501
159 + 988 = 1147
682 + 610 = 1292
387 + 211 = 598
390 + 276 =
Generated: 390 + 276 = 666
Expected: 666
Correct: True

Prompt: 872 + 493 = 1365
672 + 135 = 807
564 + 388 = 952
92 + 24 = 116
528 + 292 = 820
55 + 258 = 313
434 + 870 = 1304
151 + 778 = 929
965 + 556 = 1521
484 + 419 =
Generated: 484 + 419 = 893
Expected: 903
Correct: False

Prompt: 122 + 250 = 372
321 + 758 = 1079
443 + 897 = 1340
147 + 744 = 891
882 + 540 = 1422
749 + 197 = 946
620 + 223 = 843
119 + 459 = 578
643 + 68 = 711
866 + 635 =
Generated: 866 + 635 = 149
Expected: 1501
Correct: False

Prompt: 816 + 373 = 1189
639 + 30 = 669
91 + 98 = 189
578 + 917 = 1495
828 + 86 = 914
251 + 445 = 696
63 + 441 = 504
991 + 890 = 1881
300 + 138 = 438
890 + 177 =
Generated: 890 + 177 = 106
Expected: 1067
Correct: False

Prompt: 903 + 226 = 1129
63 + 448 = 511
228 + 517 = 745
189 + 231 = 420
387 + 382 = 769
184 + 62 = 246
301 + 655 = 956
838 + 412 = 1250
840 + 188 = 1028
192 + 80 =
Generated: 192 + 80 = 272
Expected: 272
Correct: True

Prompt: 911 + 477 = 1388
274 + 746 = 1020
619 + 320 = 939
249 + 804 = 1053
683 + 398 = 1081
238 + 295 = 533
607 + 629 = 1236
436 + 899 = 1335
617 + 759 = 1376
938 + 359 =
Generated: 938 + 359 = 139
Expected: 1297
Correct: False

Prompt: 490 + 230 = 720
278 + 365 = 643
992 + 834 = 1826
683 + 425 = 1108
469 + 571 = 1040
414 + 352 = 766
388 + 72 = 460
615 + 421 = 1036
142 + 873 = 1015
443 + 319 =
Generated: 443 + 319 = 762
Expected: 762
Correct: True

Prompt: 277 + 865 = 1142
474 + 29 = 503
788 + 719 = 1507
906 + 807 = 1713
278 + 992 = 1270
849 + 901 = 1750
884 + 611 = 1495
401 + 186 = 587
358 + 84 = 442
42 + 77 =
Generated: 42 + 77 = 129
Expected: 119
Correct: False

Prompt: 123 + 277 = 400
348 + 591 = 939
62 + 921 = 983
257 + 134 = 391
126 + 906 = 1032
83 + 819 = 902
119 + 388 = 507
707 + 241 = 948
22 + 297 = 319
301 + 758 =
Generated: 301 + 758 = 106
Expected: 1059
Correct: False

Prompt: 218 + 487 = 705
7 + 644 = 651
89 + 230 = 319
174 + 602 = 776
652 + 167 = 819
327 + 296 = 623
45 + 494 = 539
179 + 510 = 689
856 + 176 = 1032
475 + 927 =
Generated: 475 + 927 = 130
Expected: 1402
Correct: False

Prompt: 847 + 305 = 1152
832 + 749 = 1581
48 + 608 = 656
379 + 191 = 570
932 + 539 = 1471
641 + 277 = 918
51 + 860 = 911
642 + 862 = 1504
912 + 198 = 1110
230 + 194 =
Generated: 230 + 194 = 324
Expected: 424
Correct: False

Prompt: 233 + 23 = 256
526 + 947 = 1473
43 + 68 = 111
308 + 504 = 812
88 + 444 = 532
712 + 929 = 1641
614 + 39 = 653
499 + 943 = 1442
657 + 670 = 1327
592 + 520 =
Generated: 592 + 520 = 101
Expected: 1112
Correct: False

Prompt: 731 + 753 = 1484
167 + 682 = 849
818 + 998 = 1816
146 + 387 = 533
343 + 447 = 790
464 + 432 = 896
515 + 830 = 1345
388 + 963 = 1351
984 + 225 = 1209
170 + 111 =
Generated: 170 + 111 = 281
Expected: 281
Correct: True

Prompt: 617 + 810 = 1427
442 + 857 = 1299
776 + 174 = 950
155 + 391 = 546
377 + 665 = 1042
931 + 526 = 1457
500 + 41 = 541
861 + 5 = 866
931 + 752 = 1683
79 + 941 =
Generated: 79 + 941 = 163
Expected: 1020
Correct: False

Prompt: 959 + 759 = 1718
153 + 994 = 1147
902 + 146 = 1048
979 + 924 = 1903
695 + 348 = 1043
683 + 384 = 1067
679 + 244 = 923
795 + 873 = 1668
986 + 451 = 1437
231 + 920 =
Generated: 231 + 920 = 113
Expected: 1151
Correct: False

Prompt: 554 + 316 = 870
889 + 667 = 1556
71 + 465 = 536
179 + 557 = 736
24 + 383 = 407
524 + 95 = 619
401 + 879 = 1280
954 + 558 = 1512
592 + 445 = 1037
564 + 765 =
Generated: 564 + 765 = 132
Expected: 1329
Correct: False

Prompt: 888 + 403 = 1291
962 + 833 = 1795
38 + 469 = 507
370 + 207 = 577
661 + 469 = 1130
947 + 971 = 1918
350 + 959 = 1309
176 + 152 = 328
714 + 736 = 1450
858 + 326 =
Generated: 858 + 326 = 118
Expected: 1184
Correct: False

Prompt: 859 + 704 = 1563
323 + 830 = 1153
857 + 480 = 1337
401 + 182 = 583
147 + 49 = 196
873 + 709 = 1582
95 + 677 = 772
918 + 757 = 1675
211 + 978 = 1189
493 + 545 =
Generated: 493 + 545 = 103
Expected: 1038
Correct: False

Prompt: 31 + 916 = 947
288 + 764 = 1052
938 + 839 = 1777
591 + 458 = 1049
106 + 199 = 305
218 + 498 = 716
960 + 423 = 1383
397 + 912 = 1309
457 + 560 = 1017
938 + 868 =
Generated: 938 + 868 = 170
Expected: 1806
Correct: False

Prompt: 946 + 161 = 1107
174 + 348 = 522
48 + 44 = 92
835 + 371 = 1206
982 + 274 = 1256
570 + 327 = 897
381 + 252 = 633
735 + 963 = 1698
564 + 706 = 1270
151 + 949 =
Generated: 151 + 949 = 146
Expected: 1100
Correct: False

Prompt: 588 + 146 = 734
658 + 365 = 1023
997 + 28 = 1025
92 + 701 = 793
906 + 442 = 1348
542 + 394 = 936
832 + 563 = 1395
526 + 58 = 584
497 + 186 = 683
980 + 101 =
Generated: 980 + 101 = 100
Expected: 1081
Correct: False

Prompt: 520 + 619 = 1139
853 + 963 = 1816
15 + 545 = 560
529 + 421 = 950
661 + 445 = 1106
841 + 973 = 1814
770 + 944 = 1714
42 + 459 = 501
991 + 88 = 1079
81 + 993 =
Generated: 81 + 993 = 190
Expected: 1074
Correct: False

Prompt: 36 + 850 = 886
445 + 348 = 793
313 + 503 = 816
828 + 134 = 962
594 + 57 = 651
954 + 420 = 1374
704 + 918 = 1622
204 + 935 = 1139
33 + 498 = 531
61 + 247 =
Generated: 61 + 247 = 284
Expected: 308
Correct: False

Prompt: 949 + 563 = 1512
808 + 538 = 1346
512 + 411 = 923
7 + 851 = 858
11 + 73 = 84
660 + 384 = 1044
76 + 720 = 796
190 + 16 = 206
465 + 696 = 1161
356 + 474 =
Generated: 356 + 474 = 820
Expected: 830
Correct: False

Prompt: 846 + 143 = 989
530 + 284 = 814
412 + 696 = 1108
120 + 96 = 216
988 + 408 = 1396
856 + 485 = 1341
18 + 446 = 464
31 + 265 = 296
346 + 102 = 448
922 + 649 =
Generated: 922 + 649 = 157
Expected: 1571
Correct: False

Prompt: 774 + 223 = 997
755 + 1 = 756
569 + 177 = 746
984 + 772 = 1756
439 + 948 = 1387
930 + 50 = 980
723 + 263 = 986
612 + 589 = 1201
135 + 10 = 145
843 + 516 =
Generated: 843 + 516 = 135
Expected: 1359
Correct: False

Prompt: 466 + 673 = 1139
920 + 680 = 1600
338 + 368 = 706
1000 + 407 = 1407
672 + 982 = 1654
907 + 510 = 1417
919 + 182 = 1101
728 + 56 = 784
738 + 499 = 1237
567 + 805 =
Generated: 567 + 805 = 137
Expected: 1372
Correct: False

Prompt: 64 + 242 = 306
345 + 810 = 1155
713 + 11 = 724
48 + 816 = 864
282 + 175 = 457
867 + 233 = 1100
211 + 709 = 920
548 + 560 = 1108
692 + 418 = 1110
758 + 749 =
Generated: 758 + 749 = 140
Expected: 1507
Correct: False

Prompt: 692 + 1 = 693
989 + 556 = 1545
666 + 735 = 1401
679 + 332 = 1011
736 + 363 = 1099
453 + 530 = 983
201 + 890 = 1091
122 + 981 = 1103
637 + 492 = 1129
441 + 763 =
Generated: 441 + 763 = 110
Expected: 1204
Correct: False

Prompt: 116 + 893 = 1009
920 + 20 = 940
110 + 363 = 473
336 + 679 = 1015
96 + 953 = 1049
92 + 223 = 315
227 + 977 = 1204
45 + 908 = 953
697 + 791 = 1488
729 + 87 =
Generated: 729 + 87 = 816
Expected: 816
Correct: True

Prompt: 342 + 569 = 911
869 + 311 = 1180
274 + 902 = 1176
656 + 45 = 701
414 + 89 = 503
973 + 969 = 1942
442 + 43 = 485
143 + 464 = 607
390 + 901 = 1291
462 + 529 =
Generated: 462 + 529 = 991
Expected: 991
Correct: True

Prompt: 124 + 930 = 1054
392 + 878 = 1270
417 + 324 = 741
834 + 855 = 1689
144 + 782 = 926
743 + 504 = 1247
349 + 80 = 429
767 + 294 = 1061
576 + 698 = 1274
495 + 742 =
Generated: 495 + 742 = 123
Expected: 1237
Correct: False

Prompt: 903 + 246 = 1149
241 + 704 = 945
743 + 633 = 1376
303 + 811 = 1114
24 + 464 = 488
126 + 572 = 698
145 + 725 = 870
139 + 891 = 1030
406 + 744 = 1150
416 + 406 =
Generated: 416 + 406 = 822
Expected: 822
Correct: True

Prompt: 607 + 52 = 659
385 + 230 = 615
540 + 357 = 897
134 + 750 = 884
153 + 263 = 416
959 + 47 = 1006
907 + 8 = 915
294 + 357 = 651
433 + 188 = 621
870 + 155 =
Generated: 870 + 155 = 925
Expected: 1025
Correct: False

Prompt: 396 + 76 = 472
387 + 106 = 493
864 + 653 = 1517
438 + 834 = 1272
266 + 670 = 936
757 + 930 = 1687
283 + 623 = 906
994 + 127 = 1121
858 + 870 = 1728
712 + 570 =
Generated: 712 + 570 = 128
Expected: 1282
Correct: False

Prompt: 659 + 722 = 1381
248 + 656 = 904
538 + 274 = 812
313 + 580 = 893
671 + 158 = 829
787 + 37 = 824
591 + 741 = 1332
467 + 520 = 987
663 + 405 = 1068
510 + 904 =
Generated: 510 + 904 = 141
Expected: 1414
Correct: False

Prompt: 512 + 895 = 1407
342 + 853 = 1195
688 + 477 = 1165
518 + 377 = 895
772 + 635 = 1407
962 + 926 = 1888
755 + 610 = 1365
248 + 642 = 890
450 + 750 = 1200
868 + 301 =
Generated: 868 + 301 = 116
Expected: 1169
Correct: False

Prompt: 911 + 513 = 1424
543 + 190 = 733
366 + 75 = 441
876 + 411 = 1287
772 + 676 = 1448
386 + 986 = 1372
95 + 202 = 297
381 + 337 = 718
856 + 342 = 1198
967 + 297 =
Generated: 967 + 297 = 294
Expected: 1264
Correct: False

Prompt: 35 + 335 = 370
515 + 743 = 1258
643 + 208 = 851
746 + 117 = 863
173 + 334 = 507
216 + 554 = 770
368 + 753 = 1121
667 + 532 = 1199
283 + 500 = 783
699 + 621 =
Generated: 699 + 621 = 121
Expected: 1320
Correct: False

Prompt: 30 + 306 = 336
396 + 804 = 1200
585 + 177 = 762
16 + 887 = 903
894 + 631 = 1525
139 + 520 = 659
850 + 866 = 1716
903 + 787 = 1690
950 + 216 = 1166
530 + 998 =
Generated: 530 + 998 = 153
Expected: 1528
Correct: False

Prompt: 694 + 552 = 1246
231 + 719 = 950
22 + 679 = 701
241 + 738 = 979
903 + 375 = 1278
789 + 985 = 1774
781 + 733 = 1514
568 + 411 = 979
286 + 112 = 398
939 + 428 =
Generated: 939 + 428 = 136
Expected: 1367
Correct: False

Prompt: 512 + 24 = 536
192 + 213 = 405
708 + 514 = 1222
731 + 563 = 1294
418 + 880 = 1298
566 + 567 = 1133
771 + 177 = 948
815 + 619 = 1434
395 + 82 = 477
21 + 838 =
Generated: 21 + 838 = 851
Expected: 859
Correct: False

Prompt: 496 + 378 = 874
160 + 447 = 607
172 + 153 = 325
6 + 621 = 627
471 + 758 = 1229
582 + 310 = 892
201 + 198 = 399
700 + 170 = 870
297 + 795 = 1092
742 + 809 =
Generated: 742 + 809 = 154
Expected: 1551
Correct: False

Prompt: 342 + 772 = 1114
438 + 434 = 872
900 + 979 = 1879
226 + 480 = 706
46 + 686 = 732
89 + 962 = 1051
898 + 672 = 1570
793 + 418 = 1211
2 + 991 = 993
939 + 161 =
Generated: 939 + 161 = 255
Expected: 1100
Correct: False

Prompt: 300 + 586 = 886
429 + 181 = 610
870 + 653 = 1523
532 + 732 = 1264
664 + 611 = 1275
391 + 224 = 615
121 + 177 = 298
410 + 216 = 626
312 + 592 = 904
366 + 310 =
Generated: 366 + 310 = 676
Expected: 676
Correct: True

Prompt: 548 + 163 = 711
611 + 415 = 1026
309 + 257 = 566
110 + 713 = 823
957 + 112 = 1069
107 + 461 = 568
251 + 451 = 702
152 + 1000 = 1152
652 + 889 = 1541
768 + 567 =
Generated: 768 + 567 = 133
Expected: 1335
Correct: False

Prompt: 104 + 316 = 420
798 + 80 = 878
62 + 353 = 415
458 + 900 = 1358
413 + 733 = 1146
981 + 290 = 1271
211 + 529 = 740
364 + 534 = 898
508 + 629 = 1137
90 + 634 =
Generated: 90 + 634 = 153
Expected: 724
Correct: False

Prompt: 778 + 864 = 1642
812 + 781 = 1593
576 + 73 = 649
88 + 13 = 101
701 + 340 = 1041
185 + 407 = 592
723 + 216 = 939
728 + 593 = 1321
88 + 931 = 1019
428 + 331 =
Generated: 428 + 331 = 759
Expected: 759
Correct: True

Prompt: 262 + 619 = 881
927 + 530 = 1457
418 + 774 = 1192
155 + 982 = 1137
269 + 538 = 807
794 + 849 = 1643
773 + 720 = 1493
122 + 153 = 275
783 + 713 = 1496
897 + 342 =
Generated: 897 + 342 = 123
Expected: 1239
Correct: False

Prompt: 479 + 472 = 951
90 + 292 = 382
522 + 473 = 995
55 + 236 = 291
571 + 920 = 1491
481 + 315 = 796
889 + 742 = 1631
729 + 690 = 1419
673 + 60 = 733
912 + 162 =
Generated: 912 + 162 = 107
Expected: 1074
Correct: False

Prompt: 869 + 842 = 1711
427 + 231 = 658
494 + 458 = 952
551 + 199 = 750
309 + 707 = 1016
690 + 111 = 801
565 + 756 = 1321
429 + 973 = 1402
682 + 517 = 1199
62 + 144 =
Generated: 62 + 144 = 176
Expected: 206
Correct: False

Prompt: 197 + 38 = 235
829 + 748 = 1577
31 + 443 = 474
757 + 313 = 1070
373 + 622 = 995
840 + 451 = 1291
895 + 792 = 1687
993 + 450 = 1443
367 + 521 = 888
902 + 741 =
Generated: 902 + 741 = 164
Expected: 1643
Correct: False

Prompt: 843 + 411 = 1254
621 + 830 = 1451
398 + 33 = 431
918 + 870 = 1788
461 + 786 = 1247
513 + 414 = 927
284 + 875 = 1159
149 + 525 = 674
732 + 218 = 950
968 + 359 =
Generated: 968 + 359 = 132
Expected: 1327
Correct: False

Prompt: 803 + 258 = 1061
395 + 10 = 405
423 + 714 = 1137
457 + 250 = 707
570 + 656 = 1226
892 + 146 = 1038
295 + 242 = 537
248 + 821 = 1069
808 + 601 = 1409
749 + 84 =
Generated: 749 + 84 = 833
Expected: 833
Correct: True

Prompt: 218 + 150 = 368
458 + 803 = 1261
304 + 591 = 895
555 + 526 = 1081
968 + 906 = 1874
305 + 838 = 1143
28 + 582 = 610
620 + 555 = 1175
697 + 513 = 1210
606 + 427 =
Generated: 606 + 427 = 103
Expected: 1033
Correct: False

Prompt: 328 + 287 = 615
688 + 735 = 1423
484 + 134 = 618
542 + 418 = 960
993 + 311 = 1304
868 + 869 = 1737
622 + 362 = 984
628 + 211 = 839
434 + 79 = 513
410 + 650 =
Generated: 410 + 650 = 106
Expected: 1060
Correct: False

Prompt: 484 + 965 = 1449
999 + 30 = 1029
248 + 393 = 641
727 + 460 = 1187
476 + 131 = 607
402 + 672 = 1074
507 + 943 = 1450
692 + 207 = 899
623 + 604 = 1227
318 + 580 =
Generated: 318 + 580 = 808
Expected: 898
Correct: False

Prompt: 307 + 908 = 1215
772 + 811 = 1583
907 + 861 = 1768
504 + 787 = 1291
416 + 53 = 469
689 + 309 = 998
262 + 743 = 1005
616 + 296 = 912
44 + 756 = 800
679 + 153 =
Generated: 679 + 153 = 832
Expected: 832
Correct: True

Prompt: 311 + 163 = 474
446 + 815 = 1261
148 + 32 = 180
920 + 19 = 939
72 + 504 = 576
661 + 960 = 1621
22 + 427 = 449
102 + 819 = 921
126 + 402 = 528
552 + 913 =
Generated: 552 + 913 = 663
Expected: 1465
Correct: False

Prompt: 896 + 860 = 1756
210 + 256 = 466
602 + 696 = 1298
764 + 129 = 893
580 + 247 = 827
663 + 931 = 1594
175 + 390 = 565
174 + 139 = 313
121 + 624 = 745
446 + 675 =
Generated: 446 + 675 = 112
Expected: 1121
Correct: False

Prompt: 190 + 268 = 458
525 + 576 = 1101
160 + 837 = 997
136 + 209 = 345
712 + 842 = 1554
362 + 441 = 803
52 + 690 = 742
350 + 799 = 1149
72 + 283 = 355
80 + 721 =
Generated: 80 + 721 = 152
Expected: 801
Correct: False

Prompt: 819 + 779 = 1598
593 + 532 = 1125
338 + 605 = 943
742 + 250 = 992
998 + 739 = 1737
442 + 142 = 584
739 + 983 = 1722
471 + 575 = 1046
682 + 297 = 979
915 + 87 =
Generated: 915 + 87 = 100
Expected: 1002
Correct: False

Prompt: 464 + 184 = 648
941 + 757 = 1698
385 + 117 = 502
315 + 627 = 942
9 + 389 = 398
459 + 2 = 461
410 + 474 = 884
933 + 407 = 1340
116 + 477 = 593
868 + 524 =
Generated: 868 + 524 = 139
Expected: 1392
Correct: False

Prompt: 190 + 960 = 1150
898 + 803 = 1701
321 + 530 = 851
328 + 250 = 578
415 + 647 = 1062
770 + 93 = 863
881 + 424 = 1305
849 + 264 = 1113
517 + 668 = 1185
646 + 282 =
Generated: 646 + 282 = 928
Expected: 928
Correct: True

Prompt: 889 + 139 = 1028
377 + 440 = 817
327 + 128 = 455
679 + 957 = 1636
743 + 307 = 1050
845 + 513 = 1358
901 + 471 = 1372
900 + 468 = 1368
304 + 871 = 1175
372 + 944 =
Generated: 372 + 944 = 121
Expected: 1316
Correct: False

Prompt: 125 + 63 = 188
843 + 487 = 1330
876 + 868 = 1744
492 + 770 = 1262
897 + 693 = 1590
156 + 886 = 1042
304 + 833 = 1137
457 + 187 = 644
676 + 417 = 1093
159 + 834 =
Generated: 159 + 834 = 132
Expected: 993
Correct: False

Prompt: 740 + 1 = 741
19 + 956 = 975
992 + 603 = 1595
948 + 244 = 1192
886 + 811 = 1697
482 + 547 = 1029
399 + 358 = 757
760 + 606 = 1366
384 + 582 = 966
219 + 191 =
Generated: 219 + 191 = 300
Expected: 410
Correct: False

Prompt: 188 + 749 = 937
958 + 426 = 1384
317 + 472 = 789
190 + 298 = 488
248 + 96 = 344
449 + 863 = 1312
561 + 209 = 770
357 + 950 = 1307
515 + 476 = 991
674 + 951 =
Generated: 674 + 951 = 162
Expected: 1625
Correct: False

Prompt: 447 + 765 = 1212
536 + 203 = 739
237 + 610 = 847
235 + 762 = 997
284 + 227 = 511
653 + 631 = 1284
541 + 865 = 1406
771 + 728 = 1499
946 + 892 = 1838
458 + 825 =
Generated: 458 + 825 = 128
Expected: 1283
Correct: False

Prompt: 932 + 52 = 984
868 + 33 = 901
114 + 496 = 610
304 + 718 = 1022
126 + 968 = 1094
393 + 815 = 1208
66 + 312 = 378
124 + 81 = 205
607 + 112 = 719
809 + 523 =
Generated: 809 + 523 = 133
Expected: 1332
Correct: False

Prompt: 176 + 836 = 1012
541 + 290 = 831
334 + 992 = 1326
824 + 177 = 1001
103 + 878 = 981
264 + 497 = 761
348 + 152 = 500
70 + 365 = 435
50 + 579 = 629
565 + 990 =
Generated: 565 + 990 = 155
Expected: 1555
Correct: False

Prompt: 989 + 906 = 1895
35 + 425 = 460
15 + 592 = 607
276 + 494 = 770
957 + 764 = 1721
646 + 154 = 800
987 + 570 = 1557
661 + 652 = 1313
806 + 817 = 1623
414 + 288 =
Generated: 414 + 288 = 602
Expected: 702
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 10 equations: 0.17