Prompt: 69 + 88 = 157
55 + 77 = 132
2 + 73 = 75
8 + 43 = 51
75 + 86 = 161
22 + 5 = 27
54 + 45 = 99
46 + 78 = 124
80 + 79 = 159
21 + 5 =
Generated: 21 + 5 = 7
Expected: 26
Correct: False

Prompt: 98 + 38 = 136
63 + 14 = 77
49 + 78 = 127
65 + 37 = 102
85 + 88 = 173
13 + 51 = 64
10 + 58 = 68
72 + 87 = 159
53 + 47 = 100
31 + 59 =
Generated: 31 + 59 = 80
Expected: 90
Correct: False

Prompt: 53 + 47 = 100
46 + 40 = 86
96 + 22 = 118
46 + 13 = 59
87 + 98 = 185
7 + 1 = 8
34 + 8 = 42
55 + 85 = 140
49 + 35 = 84
48 + 13 =
Generated: 48 + 13 = 51
Expected: 61
Correct: False

Prompt: 60 + 37 = 97
36 + 17 = 53
42 + 94 = 136
31 + 73 = 104
53 + 40 = 93
9 + 3 = 12
97 + 56 = 153
94 + 22 = 116
62 + 34 = 96
80 + 32 =
Generated: 80 + 32 = 11
Expected: 112
Correct: False

Prompt: 18 + 18 = 36
63 + 45 = 108
32 + 28 = 60
20 + 85 = 105
17 + 100 = 117
45 + 34 = 79
33 + 58 = 91
90 + 81 = 171
66 + 32 = 98
12 + 72 =
Generated: 12 + 72 = 19
Expected: 84
Correct: False

Prompt: 7 + 68 = 75
94 + 75 = 169
51 + 88 = 139
60 + 40 = 100
62 + 24 = 86
24 + 74 = 98
79 + 48 = 127
93 + 66 = 159
97 + 50 = 147
36 + 23 =
Generated: 36 + 23 = 59
Expected: 59
Correct: True

Prompt: 79 + 24 = 103
65 + 18 = 83
71 + 23 = 94
0 + 7 = 7
28 + 42 = 70
75 + 57 = 132
89 + 41 = 130
21 + 98 = 119
30 + 98 = 128
27 + 79 =
Generated: 27 + 79 = 10
Expected: 106
Correct: False

Prompt: 97 + 58 = 155
41 + 89 = 130
75 + 78 = 153
81 + 46 = 127
49 + 77 = 126
30 + 10 = 40
27 + 14 = 41
84 + 48 = 132
0 + 95 = 95
93 + 80 =
Generated: 93 + 80 = 17
Expected: 173
Correct: False

Prompt: 88 + 7 = 95
30 + 77 = 107
16 + 47 = 63
38 + 41 = 79
0 + 34 = 34
12 + 41 = 53
9 + 31 = 40
82 + 89 = 171
87 + 79 = 166
65 + 3 =
Generated: 65 + 3 = 68
Expected: 68
Correct: True

Prompt: 35 + 10 = 45
59 + 47 = 106
56 + 40 = 96
91 + 70 = 161
77 + 92 = 169
63 + 22 = 85
27 + 99 = 126
16 + 34 = 50
24 + 42 = 66
55 + 95 =
Generated: 55 + 95 = 15
Expected: 150
Correct: False

Prompt: 90 + 48 = 138
15 + 21 = 36
34 + 49 = 83
33 + 23 = 56
79 + 42 = 121
73 + 60 = 133
14 + 31 = 45
82 + 16 = 98
87 + 67 = 154
72 + 51 =
Generated: 72 + 51 = 12
Expected: 123
Correct: False

Prompt: 37 + 33 = 70
96 + 50 = 146
27 + 77 = 104
49 + 90 = 139
23 + 30 = 53
64 + 67 = 131
45 + 27 = 72
72 + 53 = 125
16 + 15 = 31
15 + 76 =
Generated: 15 + 76 = 91
Expected: 91
Correct: True

Prompt: 4 + 57 = 61
63 + 33 = 96
74 + 23 = 97
44 + 77 = 121
27 + 34 = 61
91 + 40 = 131
1 + 63 = 64
46 + 4 = 50
92 + 93 = 185
78 + 51 =
Generated: 78 + 51 = 12
Expected: 129
Correct: False

Prompt: 44 + 68 = 112
7 + 88 = 95
23 + 20 = 43
92 + 26 = 118
54 + 25 = 79
65 + 24 = 89
23 + 86 = 109
50 + 30 = 80
53 + 91 = 144
55 + 77 =
Generated: 55 + 77 = 13
Expected: 132
Correct: False

Prompt: 27 + 77 = 104
53 + 15 = 68
0 + 33 = 33
34 + 0 = 34
26 + 58 = 84
37 + 96 = 133
31 + 62 = 93
5 + 62 = 67
54 + 95 = 149
15 + 83 =
Generated: 15 + 83 = 96
Expected: 98
Correct: False

Prompt: 55 + 62 = 117
23 + 23 = 46
70 + 62 = 132
38 + 84 = 122
48 + 65 = 113
23 + 5 = 28
41 + 49 = 90
15 + 71 = 86
67 + 35 = 102
9 + 78 =
Generated: 9 + 78 = 16
Expected: 87
Correct: False

Prompt: 53 + 20 = 73
92 + 92 = 184
71 + 43 = 114
43 + 31 = 74
17 + 0 = 17
8 + 66 = 74
23 + 89 = 112
57 + 88 = 145
43 + 30 = 73
27 + 17 =
Generated: 27 + 17 = 44
Expected: 44
Correct: True

Prompt: 2 + 64 = 66
9 + 7 = 16
91 + 62 = 153
76 + 68 = 144
17 + 9 = 26
53 + 61 = 114
70 + 81 = 151
21 + 71 = 92
16 + 63 = 79
54 + 83 =
Generated: 54 + 83 = 13
Expected: 137
Correct: False

Prompt: 33 + 12 = 45
19 + 92 = 111
67 + 20 = 87
13 + 46 = 59
58 + 1 = 59
85 + 79 = 164
18 + 33 = 51
80 + 48 = 128
12 + 40 = 52
20 + 73 =
Generated: 20 + 73 = 93
Expected: 93
Correct: True

Prompt: 73 + 4 = 77
52 + 31 = 83
32 + 1 = 33
80 + 42 = 122
28 + 62 = 90
1 + 29 = 30
32 + 5 = 37
99 + 62 = 161
17 + 37 = 54
26 + 12 =
Generated: 26 + 12 = 38
Expected: 38
Correct: True

Prompt: 32 + 80 = 112
14 + 51 = 65
21 + 44 = 65
18 + 3 = 21
45 + 60 = 105
69 + 82 = 151
99 + 55 = 154
27 + 29 = 56
76 + 63 = 139
58 + 61 =
Generated: 58 + 61 = 11
Expected: 119
Correct: False

Prompt: 35 + 67 = 102
52 + 44 = 96
72 + 25 = 97
41 + 53 = 94
60 + 18 = 78
53 + 100 = 153
21 + 5 = 26
40 + 94 = 134
22 + 100 = 122
51 + 42 =
Generated: 51 + 42 = 93
Expected: 93
Correct: True

Prompt: 98 + 97 = 195
86 + 60 = 146
29 + 70 = 99
99 + 95 = 194
49 + 91 = 140
89 + 27 = 116
75 + 89 = 164
47 + 32 = 79
76 + 6 = 82
100 + 22 =
Generated: 100 + 22 = 12
Expected: 122
Correct: False

Prompt: 12 + 18 = 30
80 + 49 = 129
38 + 8 = 46
41 + 74 = 115
5 + 48 = 53
52 + 11 = 63
58 + 35 = 93
74 + 56 = 130
47 + 69 = 116
57 + 11 =
Generated: 57 + 11 = 68
Expected: 68
Correct: True

Prompt: 87 + 5 = 92
97 + 36 = 133
15 + 87 = 102
61 + 22 = 83
15 + 70 = 85
36 + 10 = 46
12 + 76 = 88
55 + 20 = 75
29 + 47 = 76
40 + 23 =
Generated: 40 + 23 = 63
Expected: 63
Correct: True

Prompt: 92 + 80 = 172
13 + 96 = 109
21 + 73 = 94
87 + 13 = 100
14 + 31 = 45
67 + 77 = 144
57 + 73 = 130
10 + 37 = 47
40 + 45 = 85
29 + 51 =
Generated: 29 + 51 = 80
Expected: 80
Correct: True

Prompt: 56 + 21 = 77
94 + 7 = 101
15 + 41 = 56
99 + 28 = 127
26 + 93 = 119
64 + 67 = 131
55 + 11 = 66
83 + 29 = 112
2 + 91 = 93
44 + 91 =
Generated: 44 + 91 = 13
Expected: 135
Correct: False

Prompt: 49 + 69 = 118
14 + 87 = 101
22 + 53 = 75
1 + 59 = 60
54 + 99 = 153
6 + 82 = 88
100 + 54 = 154
70 + 28 = 98
92 + 59 = 151
96 + 69 =
Generated: 96 + 69 = 16
Expected: 165
Correct: False

Prompt: 42 + 3 = 45
78 + 20 = 98
91 + 71 = 162
31 + 86 = 117
74 + 12 = 86
84 + 77 = 161
49 + 43 = 92
12 + 4 = 16
68 + 41 = 109
59 + 68 =
Generated: 59 + 68 = 12
Expected: 127
Correct: False

Prompt: 26 + 61 = 87
72 + 26 = 98
58 + 91 = 149
100 + 4 = 104
32 + 5 = 37
10 + 50 = 60
11 + 15 = 26
9 + 62 = 71
75 + 39 = 114
55 + 52 =
Generated: 55 + 52 = 10
Expected: 107
Correct: False

Prompt: 54 + 58 = 112
83 + 5 = 88
28 + 36 = 64
4 + 80 = 84
74 + 95 = 169
38 + 22 = 60
26 + 54 = 80
40 + 77 = 117
80 + 41 = 121
86 + 95 =
Generated: 86 + 95 = 18
Expected: 181
Correct: False

Prompt: 63 + 37 = 100
39 + 52 = 91
15 + 40 = 55
56 + 99 = 155
61 + 28 = 89
60 + 19 = 79
79 + 43 = 122
63 + 4 = 67
4 + 22 = 26
38 + 29 =
Generated: 38 + 29 = 67
Expected: 67
Correct: True

Prompt: 60 + 49 = 109
35 + 73 = 108
50 + 90 = 140
83 + 42 = 125
36 + 29 = 65
80 + 65 = 145
4 + 87 = 91
68 + 52 = 120
80 + 62 = 142
21 + 3 =
Generated: 21 + 3 = 52
Expected: 24
Correct: False

Prompt: 50 + 92 = 142
14 + 26 = 40
32 + 98 = 130
66 + 81 = 147
38 + 28 = 66
7 + 80 = 87
87 + 79 = 166
67 + 71 = 138
74 + 48 = 122
2 + 63 =
Generated: 2 + 63 = 66
Expected: 65
Correct: False

Prompt: 79 + 14 = 93
26 + 51 = 77
40 + 21 = 61
80 + 26 = 106
35 + 27 = 62
21 + 89 = 110
50 + 69 = 119
98 + 78 = 176
34 + 69 = 103
60 + 7 =
Generated: 60 + 7 = 13
Expected: 67
Correct: False

Prompt: 62 + 30 = 92
25 + 11 = 36
34 + 90 = 124
33 + 19 = 52
33 + 5 = 38
40 + 48 = 88
53 + 67 = 120
50 + 59 = 109
55 + 53 = 108
7 + 39 =
Generated: 7 + 39 = 39
Expected: 46
Correct: False

Prompt: 7 + 42 = 49
56 + 26 = 82
10 + 50 = 60
34 + 32 = 66
63 + 98 = 161
37 + 31 = 68
43 + 85 = 128
71 + 88 = 159
54 + 18 = 72
85 + 35 =
Generated: 85 + 35 = 12
Expected: 120
Correct: False

Prompt: 12 + 19 = 31
70 + 90 = 160
50 + 93 = 143
21 + 62 = 83
62 + 67 = 129
44 + 53 = 97
31 + 19 = 50
93 + 87 = 180
35 + 63 = 98
68 + 83 =
Generated: 68 + 83 = 15
Expected: 151
Correct: False

Prompt: 13 + 80 = 93
65 + 54 = 119
89 + 22 = 111
29 + 10 = 39
48 + 60 = 108
25 + 78 = 103
93 + 55 = 148
23 + 99 = 122
1 + 34 = 35
0 + 62 =
Generated: 0 + 62 = 62
Expected: 62
Correct: True

Prompt: 27 + 54 = 81
68 + 5 = 73
96 + 20 = 116
10 + 12 = 22
96 + 62 = 158
53 + 26 = 79
18 + 51 = 69
88 + 50 = 138
53 + 79 = 132
88 + 80 =
Generated: 88 + 80 = 16
Expected: 168
Correct: False

Prompt: 30 + 23 = 53
37 + 21 = 58
24 + 96 = 120
56 + 2 = 58
13 + 80 = 93
43 + 73 = 116
43 + 16 = 59
91 + 22 = 113
51 + 30 = 81
88 + 97 =
Generated: 88 + 97 = 18
Expected: 185
Correct: False

Prompt: 44 + 65 = 109
19 + 58 = 77
4 + 34 = 38
6 + 67 = 73
100 + 61 = 161
76 + 95 = 171
26 + 52 = 78
73 + 84 = 157
39 + 76 = 115
85 + 64 =
Generated: 85 + 64 = 14
Expected: 149
Correct: False

Prompt: 8 + 96 = 104
10 + 80 = 90
42 + 21 = 63
0 + 18 = 18
38 + 1 = 39
43 + 77 = 120
82 + 100 = 182
20 + 80 = 100
36 + 81 = 117
59 + 93 =
Generated: 59 + 93 = 15
Expected: 152
Correct: False

Prompt: 87 + 21 = 108
25 + 56 = 81
5 + 10 = 15
40 + 45 = 85
40 + 31 = 71
87 + 41 = 128
20 + 59 = 79
76 + 26 = 102
84 + 52 = 136
30 + 87 =
Generated: 30 + 87 = 11
Expected: 117
Correct: False

Prompt: 62 + 52 = 114
27 + 96 = 123
25 + 34 = 59
74 + 2 = 76
41 + 2 = 43
30 + 22 = 52
39 + 49 = 88
11 + 11 = 22
76 + 70 = 146
17 + 47 =
Generated: 17 + 47 = 54
Expected: 64
Correct: False

Prompt: 39 + 1 = 40
31 + 44 = 75
77 + 55 = 132
11 + 96 = 107
84 + 0 = 84
16 + 10 = 26
0 + 44 = 44
59 + 45 = 104
36 + 71 = 107
28 + 11 =
Generated: 28 + 11 = 29
Expected: 39
Correct: False

Prompt: 57 + 32 = 89
42 + 39 = 81
29 + 42 = 71
27 + 1 = 28
9 + 2 = 11
100 + 88 = 188
31 + 4 = 35
11 + 40 = 51
51 + 70 = 121
3 + 81 =
Generated: 3 + 81 = 82
Expected: 84
Correct: False

Prompt: 86 + 25 = 111
55 + 33 = 88
1 + 20 = 21
78 + 4 = 82
69 + 74 = 143
39 + 13 = 52
39 + 34 = 73
41 + 62 = 103
75 + 90 = 165
55 + 9 =
Generated: 55 + 9 = 64
Expected: 64
Correct: True

Prompt: 43 + 18 = 61
71 + 2 = 73
52 + 42 = 94
100 + 59 = 159
45 + 21 = 66
17 + 39 = 56
36 + 24 = 60
28 + 74 = 102
14 + 45 = 59
51 + 59 =
Generated: 51 + 59 = 10
Expected: 110
Correct: False

Prompt: 33 + 39 = 72
67 + 30 = 97
83 + 60 = 143
66 + 13 = 79
33 + 81 = 114
95 + 8 = 103
69 + 94 = 163
24 + 83 = 107
88 + 5 = 93
100 + 45 =
Generated: 100 + 45 = 14
Expected: 145
Correct: False

Prompt: 20 + 96 = 116
58 + 0 = 58
66 + 32 = 98
11 + 62 = 73
68 + 38 = 106
47 + 63 = 110
42 + 61 = 103
89 + 100 = 189
74 + 16 = 90
8 + 80 =
Generated: 8 + 80 = 88
Expected: 88
Correct: True

Prompt: 98 + 89 = 187
18 + 91 = 109
54 + 14 = 68
4 + 98 = 102
81 + 100 = 181
68 + 14 = 82
87 + 75 = 162
81 + 88 = 169
63 + 23 = 86
69 + 22 =
Generated: 69 + 22 = 91
Expected: 91
Correct: True

Prompt: 79 + 61 = 140
73 + 24 = 97
12 + 81 = 93
88 + 25 = 113
34 + 13 = 47
26 + 20 = 46
38 + 83 = 121
34 + 72 = 106
23 + 10 = 33
17 + 60 =
Generated: 17 + 60 = 77
Expected: 77
Correct: True

Prompt: 31 + 92 = 123
63 + 95 = 158
53 + 90 = 143
94 + 0 = 94
47 + 47 = 94
74 + 18 = 92
50 + 12 = 62
5 + 38 = 43
46 + 30 = 76
50 + 8 =
Generated: 50 + 8 = 68
Expected: 58
Correct: False

Prompt: 97 + 8 = 105
86 + 99 = 185
15 + 44 = 59
21 + 95 = 116
6 + 72 = 78
44 + 61 = 105
96 + 81 = 177
81 + 47 = 128
95 + 25 = 120
56 + 49 =
Generated: 56 + 49 = 10
Expected: 105
Correct: False

Prompt: 17 + 64 = 81
11 + 32 = 43
5 + 64 = 69
67 + 22 = 89
20 + 65 = 85
24 + 32 = 56
89 + 62 = 151
95 + 61 = 156
91 + 44 = 135
50 + 98 =
Generated: 50 + 98 = 15
Expected: 148
Correct: False

Prompt: 44 + 87 = 131
31 + 36 = 67
18 + 93 = 111
97 + 22 = 119
70 + 78 = 148
37 + 26 = 63
99 + 53 = 152
49 + 19 = 68
8 + 47 = 55
61 + 39 =
Generated: 61 + 39 = 90
Expected: 100
Correct: False

Prompt: 45 + 28 = 73
16 + 65 = 81
64 + 57 = 121
79 + 25 = 104
55 + 43 = 98
46 + 23 = 69
24 + 78 = 102
51 + 58 = 109
55 + 55 = 110
9 + 82 =
Generated: 9 + 82 = 17
Expected: 91
Correct: False

Prompt: 84 + 75 = 159
31 + 44 = 75
18 + 50 = 68
95 + 5 = 100
86 + 97 = 183
22 + 19 = 41
71 + 12 = 83
37 + 64 = 101
90 + 43 = 133
12 + 32 =
Generated: 12 + 32 = 64
Expected: 44
Correct: False

Prompt: 10 + 70 = 80
51 + 59 = 110
31 + 56 = 87
85 + 51 = 136
56 + 10 = 66
61 + 64 = 125
66 + 77 = 143
35 + 44 = 79
89 + 39 = 128
20 + 82 =
Generated: 20 + 82 = 10
Expected: 102
Correct: False

Prompt: 57 + 77 = 134
92 + 67 = 159
6 + 1 = 7
61 + 6 = 67
27 + 33 = 60
21 + 94 = 115
64 + 25 = 89
42 + 8 = 50
64 + 71 = 135
99 + 33 =
Generated: 99 + 33 = 13
Expected: 132
Correct: False

Prompt: 90 + 76 = 166
3 + 81 = 84
70 + 84 = 154
91 + 71 = 162
85 + 79 = 164
47 + 73 = 120
73 + 84 = 157
67 + 63 = 130
95 + 38 = 133
75 + 55 =
Generated: 75 + 55 = 12
Expected: 130
Correct: False

Prompt: 2 + 28 = 30
8 + 92 = 100
70 + 44 = 114
99 + 79 = 178
68 + 71 = 139
19 + 23 = 42
56 + 17 = 73
53 + 37 = 90
86 + 60 = 146
36 + 2 =
Generated: 36 + 2 = 38
Expected: 38
Correct: True

Prompt: 66 + 79 = 145
12 + 50 = 62
5 + 71 = 76
87 + 6 = 93
73 + 62 = 135
21 + 49 = 70
64 + 26 = 90
97 + 84 = 181
5 + 31 = 36
49 + 60 =
Generated: 49 + 60 = 10
Expected: 109
Correct: False

Prompt: 27 + 11 = 38
3 + 90 = 93
39 + 48 = 87
40 + 73 = 113
59 + 3 = 62
41 + 6 = 47
2 + 82 = 84
51 + 35 = 86
10 + 78 = 88
24 + 65 =
Generated: 24 + 65 = 99
Expected: 89
Correct: False

Prompt: 81 + 60 = 141
13 + 40 = 53
50 + 14 = 64
70 + 16 = 86
1 + 18 = 19
73 + 19 = 92
56 + 40 = 96
27 + 18 = 45
79 + 34 = 113
62 + 42 =
Generated: 62 + 42 = 10
Expected: 104
Correct: False

Prompt: 36 + 1 = 37
69 + 72 = 141
2 + 79 = 81
84 + 58 = 142
20 + 17 = 37
18 + 70 = 88
3 + 45 = 48
27 + 6 = 33
90 + 72 = 162
12 + 59 =
Generated: 12 + 59 = 61
Expected: 71
Correct: False

Prompt: 23 + 4 = 27
70 + 1 = 71
18 + 7 = 25
92 + 37 = 129
9 + 44 = 53
41 + 7 = 48
82 + 22 = 104
1 + 62 = 63
6 + 33 = 39
65 + 81 =
Generated: 65 + 81 = 14
Expected: 146
Correct: False

Prompt: 51 + 62 = 113
64 + 32 = 96
22 + 64 = 86
77 + 96 = 173
62 + 72 = 134
43 + 4 = 47
65 + 100 = 165
94 + 46 = 140
100 + 50 = 150
14 + 23 =
Generated: 14 + 23 = 37
Expected: 37
Correct: True

Prompt: 35 + 67 = 102
5 + 50 = 55
1 + 66 = 67
27 + 23 = 50
70 + 9 = 79
73 + 7 = 80
73 + 9 = 82
6 + 44 = 50
42 + 69 = 111
87 + 81 =
Generated: 87 + 81 = 16
Expected: 168
Correct: False

Prompt: 83 + 11 = 94
32 + 22 = 54
54 + 61 = 115
97 + 83 = 180
91 + 30 = 121
88 + 74 = 162
60 + 97 = 157
76 + 70 = 146
46 + 18 = 64
39 + 78 =
Generated: 39 + 78 = 11
Expected: 117
Correct: False

Prompt: 63 + 57 = 120
44 + 55 = 99
0 + 10 = 10
85 + 96 = 181
66 + 48 = 114
90 + 38 = 128
86 + 50 = 136
36 + 49 = 85
25 + 15 = 40
97 + 93 =
Generated: 97 + 93 = 18
Expected: 190
Correct: False

Prompt: 21 + 17 = 38
53 + 88 = 141
55 + 17 = 72
52 + 17 = 69
43 + 93 = 136
96 + 94 = 190
78 + 24 = 102
80 + 6 = 86
43 + 11 = 54
30 + 19 =
Generated: 30 + 19 = 59
Expected: 49
Correct: False

Prompt: 94 + 87 = 181
88 + 33 = 121
98 + 77 = 175
20 + 15 = 35
64 + 92 = 156
100 + 81 = 181
89 + 26 = 115
25 + 94 = 119
36 + 6 = 42
73 + 39 =
Generated: 73 + 39 = 11
Expected: 112
Correct: False

Prompt: 65 + 79 = 144
37 + 25 = 62
61 + 7 = 68
92 + 58 = 150
59 + 17 = 76
6 + 41 = 47
3 + 7 = 10
20 + 2 = 22
79 + 95 = 174
68 + 30 =
Generated: 68 + 30 = 98
Expected: 98
Correct: True

Prompt: 29 + 49 = 78
36 + 87 = 123
100 + 64 = 164
4 + 76 = 80
1 + 69 = 70
99 + 20 = 119
28 + 13 = 41
17 + 98 = 115
40 + 79 = 119
75 + 18 =
Generated: 75 + 18 = 93
Expected: 93
Correct: True

Prompt: 42 + 20 = 62
10 + 99 = 109
3 + 90 = 93
22 + 76 = 98
71 + 2 = 73
5 + 82 = 87
90 + 45 = 135
21 + 32 = 53
39 + 57 = 96
37 + 56 =
Generated: 37 + 56 = 93
Expected: 93
Correct: True

Prompt: 68 + 12 = 80
24 + 25 = 49
66 + 13 = 79
50 + 25 = 75
96 + 69 = 165
58 + 12 = 70
14 + 66 = 80
32 + 77 = 109
95 + 46 = 141
54 + 95 =
Generated: 54 + 95 = 14
Expected: 149
Correct: False

Prompt: 13 + 93 = 106
79 + 14 = 93
23 + 50 = 73
1 + 29 = 30
31 + 31 = 62
56 + 62 = 118
16 + 40 = 56
78 + 5 = 83
8 + 83 = 91
93 + 70 =
Generated: 93 + 70 = 16
Expected: 163
Correct: False

Prompt: 24 + 28 = 52
92 + 50 = 142
48 + 10 = 58
15 + 40 = 55
7 + 65 = 72
8 + 9 = 17
25 + 44 = 69
67 + 45 = 112
34 + 56 = 90
81 + 63 =
Generated: 81 + 63 = 14
Expected: 144
Correct: False

Prompt: 68 + 99 = 167
81 + 60 = 141
94 + 99 = 193
22 + 68 = 90
51 + 54 = 105
55 + 20 = 75
43 + 10 = 53
86 + 92 = 178
4 + 60 = 64
85 + 48 =
Generated: 85 + 48 = 13
Expected: 133
Correct: False

Prompt: 23 + 87 = 110
37 + 37 = 74
40 + 61 = 101
59 + 71 = 130
13 + 90 = 103
9 + 72 = 81
76 + 50 = 126
54 + 72 = 126
83 + 77 = 160
35 + 65 =
Generated: 35 + 65 = 10
Expected: 100
Correct: False

Prompt: 6 + 39 = 45
97 + 99 = 196
63 + 55 = 118
1 + 71 = 72
5 + 73 = 78
77 + 87 = 164
70 + 46 = 116
73 + 3 = 76
43 + 55 = 98
19 + 45 =
Generated: 19 + 45 = 64
Expected: 64
Correct: True

Prompt: 73 + 29 = 102
61 + 60 = 121
53 + 75 = 128
62 + 28 = 90
35 + 55 = 90
99 + 67 = 166
37 + 94 = 131
28 + 30 = 58
23 + 70 = 93
24 + 34 =
Generated: 24 + 34 = 58
Expected: 58
Correct: True

Prompt: 62 + 45 = 107
15 + 83 = 98
77 + 77 = 154
54 + 61 = 115
29 + 59 = 88
13 + 73 = 86
75 + 43 = 118
57 + 3 = 60
45 + 15 = 60
9 + 96 =
Generated: 9 + 96 = 18
Expected: 105
Correct: False

Prompt: 71 + 53 = 124
48 + 14 = 62
52 + 10 = 62
64 + 23 = 87
82 + 88 = 170
99 + 75 = 174
48 + 69 = 117
90 + 47 = 137
38 + 18 = 56
27 + 56 =
Generated: 27 + 56 = 83
Expected: 83
Correct: True

Prompt: 66 + 37 = 103
85 + 72 = 157
2 + 38 = 40
72 + 95 = 167
95 + 26 = 121
62 + 28 = 90
97 + 26 = 123
84 + 6 = 90
0 + 87 = 87
11 + 2 =
Generated: 11 + 2 = 13
Expected: 13
Correct: True

Prompt: 15 + 91 = 106
64 + 35 = 99
9 + 43 = 52
37 + 38 = 75
75 + 52 = 127
62 + 47 = 109
98 + 18 = 116
23 + 81 = 104
20 + 17 = 37
5 + 34 =
Generated: 5 + 34 = 38
Expected: 39
Correct: False

Prompt: 56 + 91 = 147
99 + 97 = 196
22 + 31 = 53
76 + 60 = 136
64 + 91 = 155
72 + 10 = 82
77 + 81 = 158
11 + 19 = 30
70 + 90 = 160
11 + 96 =
Generated: 11 + 96 = 10
Expected: 107
Correct: False

Prompt: 29 + 43 = 72
53 + 97 = 150
70 + 82 = 152
31 + 47 = 78
2 + 95 = 97
24 + 57 = 81
60 + 94 = 154
29 + 31 = 60
85 + 71 = 156
28 + 8 =
Generated: 28 + 8 = 10
Expected: 36
Correct: False

Prompt: 22 + 25 = 47
8 + 11 = 19
42 + 28 = 70
43 + 30 = 73
96 + 100 = 196
19 + 74 = 93
24 + 39 = 63
17 + 62 = 79
38 + 72 = 110
40 + 3 =
Generated: 40 + 3 = 7
Expected: 43
Correct: False

Prompt: 46 + 10 = 56
19 + 5 = 24
96 + 87 = 183
27 + 9 = 36
58 + 89 = 147
54 + 10 = 64
87 + 18 = 105
67 + 87 = 154
83 + 2 = 85
13 + 63 =
Generated: 13 + 63 = 76
Expected: 76
Correct: True

Prompt: 22 + 9 = 31
78 + 31 = 109
32 + 35 = 67
67 + 29 = 96
56 + 38 = 94
94 + 69 = 163
4 + 80 = 84
74 + 97 = 171
52 + 91 = 143
27 + 56 =
Generated: 27 + 56 = 83
Expected: 83
Correct: True

Prompt: 89 + 86 = 175
1 + 46 = 47
43 + 78 = 121
23 + 29 = 52
57 + 68 = 125
23 + 90 = 113
40 + 44 = 84
83 + 61 = 144
53 + 21 = 74
35 + 55 =
Generated: 35 + 55 = 80
Expected: 90
Correct: False

Prompt: 5 + 16 = 21
46 + 57 = 103
30 + 5 = 35
46 + 35 = 81
54 + 33 = 87
3 + 23 = 26
28 + 80 = 108
36 + 49 = 85
75 + 60 = 135
8 + 56 =
Generated: 8 + 56 = 56
Expected: 64
Correct: False

Prompt: 69 + 36 = 105
36 + 79 = 115
80 + 69 = 149
74 + 96 = 170
24 + 42 = 66
42 + 0 = 42
8 + 78 = 86
76 + 75 = 151
29 + 57 = 86
67 + 83 =
Generated: 67 + 83 = 14
Expected: 150
Correct: False

Prompt: 29 + 97 = 126
42 + 3 = 45
53 + 20 = 73
74 + 60 = 134
87 + 15 = 102
27 + 70 = 97
78 + 3 = 81
92 + 87 = 179
32 + 100 = 132
100 + 44 =
Generated: 100 + 44 = 14
Expected: 144
Correct: False

Prompt: 100 + 100 = 200
11 + 29 = 40
62 + 82 = 144
84 + 8 = 92
35 + 82 = 117
50 + 57 = 107
100 + 64 = 164
26 + 25 = 51
30 + 64 = 94
67 + 17 =
Generated: 67 + 17 = 84
Expected: 84
Correct: True

Prompt: 55 + 98 = 153
81 + 77 = 158
9 + 72 = 81
94 + 92 = 186
78 + 100 = 178
69 + 3 = 72
65 + 14 = 79
18 + 84 = 102
90 + 71 = 161
18 + 17 =
Generated: 18 + 17 = 35
Expected: 35
Correct: True

Prompt: 40 + 10 = 50
91 + 43 = 134
51 + 89 = 140
7 + 63 = 70
93 + 63 = 156
69 + 59 = 128
18 + 96 = 114
24 + 19 = 43
46 + 21 = 67
73 + 26 =
Generated: 73 + 26 = 99
Expected: 99
Correct: True

Accuracy for 2-digit numbers with 10 equations: 0.30