Prompt: 937 / 400 =
Generated: 937 / 400 = 200
Expected: 2.3425
Correct: False

Prompt: 325 / 666 =
Generated: 325 / 666 = 525
Expected: 0.487987987987988
Correct: False

Prompt: 876 / 104 =
Generated: 876 / 104 = 876
Expected: 8.423076923076923
Correct: False

Prompt: 355 / 541 =
Generated: 355 / 541 = 100
Expected: 0.6561922365988909
Correct: False

Prompt: 150 / 118 =
Generated: 150 / 118 = 143
Expected: 1.271186440677966
Correct: False

Prompt: 149 / 29 =
Generated: 149 / 29 = 61\n
Expected: 1.271186440677966
Correct: False

Prompt: 869 / 37 =
Generated: 869 / 37 = 294
Expected: 23.486486486486488
Correct: False

Prompt: 36 / 712 =
Generated: 36 / 712 = 100
Expected: 0.05056179775280899
Correct: False

Prompt: 672 / 575 =
Generated: 672 / 575 = 107
Expected: 1.1686956521739131
Correct: False

Prompt: 727 / 695 =
Generated: 727 / 695 = 1.2
Expected: 1.1686956521739131
Correct: False

Prompt: 673 / 54 =
Generated: 673 / 54 = 127
Expected: 12.462962962962964
Correct: False

Prompt: 93 / 377 =
Generated: 93 / 377 = 27,
Expected: 12.462962962962964
Correct: False

Prompt: 885 / 355 =
Generated: 885 / 355 = 1,5
Expected: 12.462962962962964
Correct: False

Prompt: 617 / 781 =
Generated: 617 / 781 = 1.0
Expected: 12.462962962962964
Correct: False

Prompt: 167 / 157 =
Generated: 167 / 157 = 100
Expected: 1.0636942675159236
Correct: False

Prompt: 698 / 198 =
Generated: 698 / 198 = 399
Expected: 3.525252525252525
Correct: False

Prompt: 378 / 651 =
Generated: 378 / 651 = 0.6
Expected: 3.525252525252525
Correct: False

Prompt: 680 / 770 =
Generated: 680 / 770 = 100
Expected: 0.8831168831168831
Correct: False

Prompt: 473 / 276 =
Generated: 473 / 276 = 197
Expected: 1.713768115942029
Correct: False

Prompt: 296 / 205 =
Generated: 296 / 205 = 100
Expected: 1.4439024390243902
Correct: False

Prompt: 896 / 665 =
Generated: 896 / 665 = 133
Expected: 1.3473684210526315
Correct: False

Prompt: 965 / 646 =
Generated: 965 / 646 = 1,5
Expected: 1.3473684210526315
Correct: False

Prompt: 830 / 626 =
Generated: 830 / 626 = 166
Expected: 1.3258785942492013
Correct: False

Prompt: 568 / 289 =
Generated: 568 / 289 = 199
Expected: 1.9653979238754324
Correct: False

Prompt: 414 / 90 =
Generated: 414 / 90 = 414
Expected: 4.6
Correct: False

Prompt: 716 / 106 =
Generated: 716 / 106 = 644
Expected: 6.754716981132075
Correct: False

Prompt: 89 / 329 =
Generated: 89 / 329 = 0.2
Expected: 6.754716981132075
Correct: False

Prompt: 625 / 5 =
Generated: 625 / 5 = 125
Expected: 125.0
Correct: True

Prompt: 944 / 599 =
Generated: 944 / 599 = 1.5
Expected: 125.0
Correct: False

Prompt: 392 / 35 =
Generated: 392 / 35 = 100
Expected: 11.2
Correct: False

Prompt: 47 / 614 =
Generated: 47 / 614 = 0.8
Expected: 11.2
Correct: False

Prompt: 557 / 714 =
Generated: 557 / 714 = 1.0
Expected: 11.2
Correct: False

Prompt: 302 / 650 =
Generated: 302 / 650 = 0.0
Expected: 11.2
Correct: False

Prompt: 168 / 682 =
Generated: 168 / 682 = 25%
Expected: 11.2
Correct: False

Prompt: 652 / 120 =
Generated: 652 / 120 = 528
Expected: 5.433333333333334
Correct: False

Prompt: 656 / 665 =
Generated: 656 / 665 = 100
Expected: 0.9864661654135338
Correct: False

Prompt: 218 / 597 =
Generated: 218 / 597 = 0.0
Expected: 0.9864661654135338
Correct: False

Prompt: 968 / 31 =
Generated: 968 / 31 = 316
Expected: 31.225806451612904
Correct: False

Prompt: 18 / 596 =
Generated: 18 / 596 = 31,
Expected: 31.225806451612904
Correct: False

Prompt: 744 / 387 =
Generated: 744 / 387 = 1,5
Expected: 31.225806451612904
Correct: False

Prompt: 880 / 387 =
Generated: 880 / 387 = 100
Expected: 2.2739018087855296
Correct: False

Prompt: 941 / 317 =
Generated: 941 / 317 = 317
Expected: 2.968454258675079
Correct: False

Prompt: 486 / 616 =
Generated: 486 / 616 = 0.8
Expected: 2.968454258675079
Correct: False

Prompt: 98 / 235 =
Generated: 98 / 235 = 49,
Expected: 2.968454258675079
Correct: False

Prompt: 656 / 482 =
Generated: 656 / 482 = 100
Expected: 1.3609958506224067
Correct: False

Prompt: 360 / 344 =
Generated: 360 / 344 = 100
Expected: 1.0465116279069768
Correct: False

Prompt: 791 / 629 =
Generated: 791 / 629 = 1.3
Expected: 1.0465116279069768
Correct: False

Prompt: 971 / 801 =
Generated: 971 / 801 = 1.2
Expected: 1.0465116279069768
Correct: False

Prompt: 663 / 290 =
Generated: 663 / 290 = 290
Expected: 2.286206896551724
Correct: False

Prompt: 268 / 672 =
Generated: 268 / 672 = 0.4
Expected: 2.286206896551724
Correct: False

Prompt: 843 / 993 =
Generated: 843 / 993 = 100
Expected: 0.8489425981873112
Correct: False

Prompt: 277 / 249 =
Generated: 277 / 249 = 100
Expected: 1.1124497991967872
Correct: False

Prompt: 321 / 43 =
Generated: 321 / 43 = 280
Expected: 7.465116279069767
Correct: False

Prompt: 975 / 594 =
Generated: 975 / 594 = 1,5
Expected: 7.465116279069767
Correct: False

Prompt: 431 / 814 =
Generated: 431 / 814 = 50%
Expected: 7.465116279069767
Correct: False

Prompt: 185 / 501 =
Generated: 185 / 501 = 3.5
Expected: 7.465116279069767
Correct: False

Prompt: 845 / 81 =
Generated: 845 / 81 = 1.0
Expected: 7.465116279069767
Correct: False

Prompt: 97 / 138 =
Generated: 97 / 138 = 70%
Expected: 7.465116279069767
Correct: False

Prompt: 888 / 524 =
Generated: 888 / 524 = 100
Expected: 1.6946564885496183
Correct: False

Prompt: 612 / 447 =
Generated: 612 / 447 = 167
Expected: 1.3691275167785235
Correct: False

Prompt: 16 / 655 =
Generated: 16 / 655 = 2,5
Expected: 1.3691275167785235
Correct: False

Prompt: 222 / 770 =
Generated: 222 / 770 = 311
Expected: 0.2883116883116883
Correct: False

Prompt: 797 / 98 =
Generated: 797 / 98 = 81%
Expected: 0.2883116883116883
Correct: False

Prompt: 320 / 565 =
Generated: 320 / 565 = 265
Expected: 0.5663716814159292
Correct: False

Prompt: 141 / 998 =
Generated: 141 / 998 = 141
Expected: 0.14128256513026052
Correct: False

Prompt: 30 / 938 =
Generated: 30 / 938 = 30,
Expected: 0.14128256513026052
Correct: False

Prompt: 654 / 160 =
Generated: 654 / 160 = 400
Expected: 4.0875
Correct: False

Prompt: 63 / 842 =
Generated: 63 / 842 = 100
Expected: 0.07482185273159145
Correct: False

Prompt: 294 / 600 =
Generated: 294 / 600 = 47,
Expected: 0.07482185273159145
Correct: False

Prompt: 862 / 72 =
Generated: 862 / 72 = 144
Expected: 11.972222222222221
Correct: False

Prompt: 894 / 49 =
Generated: 894 / 49 = 199
Expected: 18.244897959183675
Correct: False

Prompt: 601 / 483 =
Generated: 601 / 483 = 100
Expected: 1.2443064182194616
Correct: False

Prompt: 977 / 632 =
Generated: 977 / 632 = 1,5
Expected: 1.2443064182194616
Correct: False

Prompt: 418 / 955 =
Generated: 418 / 955 = 418
Expected: 0.437696335078534
Correct: False

Prompt: 46 / 682 =
Generated: 46 / 682 = 0.6
Expected: 0.437696335078534
Correct: False

Prompt: 53 / 940 =
Generated: 53 / 940 = 53,
Expected: 0.437696335078534
Correct: False

Prompt: 762 / 318 =
Generated: 762 / 318 = 196
Expected: 2.3962264150943398
Correct: False

Prompt: 46 / 562 =
Generated: 46 / 562 = 0.8
Expected: 2.3962264150943398
Correct: False

Prompt: 843 / 810 =
Generated: 843 / 810 = 1.0
Expected: 2.3962264150943398
Correct: False

Prompt: 573 / 764 =
Generated: 573 / 764 = 100
Expected: 0.75
Correct: False

Prompt: 208 / 464 =
Generated: 208 / 464 = 100
Expected: 0.4482758620689655
Correct: False

Prompt: 488 / 738 =
Generated: 488 / 738 = 0.8
Expected: 0.4482758620689655
Correct: False

Prompt: 713 / 935 =
Generated: 713 / 935 = 713
Expected: 0.7625668449197861
Correct: False

Prompt: 937 / 620 =
Generated: 937 / 620 = 143
Expected: 1.511290322580645
Correct: False

Prompt: 755 / 444 =
Generated: 755 / 444 = 199
Expected: 1.7004504504504505
Correct: False

Prompt: 621 / 208 =
Generated: 621 / 208 = 311
Expected: 2.985576923076923
Correct: False

Prompt: 580 / 996 =
Generated: 580 / 996 = 580
Expected: 0.5823293172690763
Correct: False

Prompt: 524 / 54 =
Generated: 524 / 54 = 100
Expected: 9.703703703703704
Correct: False

Prompt: 32 / 936 =
Generated: 32 / 936 = 32,
Expected: 9.703703703703704
Correct: False

Prompt: 90 / 538 =
Generated: 90 / 538 = 1,5
Expected: 9.703703703703704
Correct: False

Prompt: 767 / 130 =
Generated: 767 / 130 = 60%
Expected: 9.703703703703704
Correct: False

Prompt: 845 / 87 =
Generated: 845 / 87 = 1.0
Expected: 9.703703703703704
Correct: False

Prompt: 717 / 510 =
Generated: 717 / 510 = 100
Expected: 1.4058823529411764
Correct: False

Prompt: 54 / 6 =
Generated: 54 / 6 = 54\n
Expected: 1.4058823529411764
Correct: False

Prompt: 404 / 173 =
Generated: 404 / 173 = 271
Expected: 2.3352601156069364
Correct: False

Prompt: 930 / 304 =
Generated: 930 / 304 = 304
Expected: 3.0592105263157894
Correct: False

Prompt: 148 / 158 =
Generated: 148 / 158 = 147
Expected: 0.9367088607594937
Correct: False

Prompt: 639 / 762 =
Generated: 639 / 762 = 1.0
Expected: 0.9367088607594937
Correct: False

Prompt: 108 / 530 =
Generated: 108 / 530 = 208
Expected: 0.2037735849056604
Correct: False

Prompt: 38 / 800 =
Generated: 38 / 800 = 400
Expected: 0.0475
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 1 equations: 0.01