Prompt: 203 / 436 = 0
56 / 699 = 0
448 / 546 = 0
309 / 565 = 0
305 / 995 = 0
11 / 701 = 0
279 / 37 = 7
44 / 19 = 2
217 / 490 = 0
874 / 292 =
Generated: 874 / 292 = 0
Expected: 2.993150684931507
Correct: False

Prompt: 63 / 521 = 0
17 / 472 = 0
56 / 423 = 0
636 / 518 = 1
272 / 882 = 0
898 / 8 = 112
552 / 101 = 5
160 / 616 = 0
485 / 891 = 0
114 / 689 =
Generated: 114 / 689 = 0
Expected: 0.16545718432510886
Correct: False

Prompt: 948 / 614 = 1
847 / 344 = 2
666 / 339 = 1
675 / 423 = 1
875 / 731 = 1
956 / 457 = 2
696 / 491 = 1
171 / 883 = 0
254 / 788 = 0
373 / 435 =
Generated: 373 / 435 = 1
Expected: 0.8574712643678161
Correct: False

Prompt: 790 / 140 = 5
302 / 816 = 0
540 / 385 = 1
233 / 634 = 0
329 / 549 = 0
973 / 847 = 1
910 / 543 = 1
199 / 896 = 0
80 / 132 = 0
404 / 421 =
Generated: 404 / 421 = 0
Expected: 0.9596199524940617
Correct: False

Prompt: 296 / 378 = 0
402 / 874 = 0
845 / 278 = 3
196 / 499 = 0
686 / 877 = 0
513 / 702 = 0
827 / 144 = 5
423 / 219 = 1
355 / 638 = 0
302 / 41 =
Generated: 302 / 41 = 0
Expected: 7.365853658536586
Correct: False

Prompt: 132 / 713 = 0
897 / 381 = 2
899 / 81 = 11
172 / 103 = 1
33 / 342 = 0
39 / 214 = 0
637 / 368 = 1
797 / 762 = 1
920 / 894 = 1
748 / 273 =
Generated: 748 / 273 = 0
Expected: 2.73992673992674
Correct: False

Prompt: 235 / 192 = 1
274 / 494 = 0
287 / 565 = 0
943 / 805 = 1
506 / 380 = 1
527 / 397 = 1
228 / 479 = 0
913 / 144 = 6
600 / 978 = 0
778 / 907 =
Generated: 778 / 907 = 0
Expected: 0.8577728776185226
Correct: False

Prompt: 716 / 660 = 1
803 / 933 = 0
380 / 86 = 4
879 / 740 = 1
403 / 678 = 0
277 / 2 = 138
861 / 805 = 1
801 / 10 = 80
888 / 83 = 10
723 / 714 =
Generated: 723 / 714 = 0
Expected: 1.0126050420168067
Correct: False

Prompt: 972 / 75 = 12
704 / 218 = 3
635 / 424 = 1
807 / 945 = 0
303 / 903 = 0
512 / 885 = 0
497 / 104 = 4
71 / 489 = 0
723 / 295 = 2
785 / 518 =
Generated: 785 / 518 = 0
Expected: 1.5154440154440154
Correct: False

Prompt: 309 / 388 = 0
987 / 389 = 2
628 / 595 = 1
869 / 699 = 1
441 / 385 = 1
20 / 265 = 0
90 / 499 = 0
582 / 688 = 0
814 / 839 = 0
666 / 34 =
Generated: 666 / 34 = 0
Expected: 19.58823529411765
Correct: False

Prompt: 383 / 133 = 2
887 / 723 = 1
882 / 223 = 3
256 / 865 = 0
41 / 686 = 0
115 / 740 = 0
737 / 913 = 0
334 / 926 = 0
610 / 779 = 0
952 / 123 =
Generated: 952 / 123 = 0
Expected: 7.739837398373984
Correct: False

Prompt: 274 / 479 = 0
656 / 620 = 1
116 / 441 = 0
35 / 854 = 0
448 / 66 = 6
112 / 610 = 0
860 / 74 = 11
729 / 797 = 0
26 / 97 = 0
937 / 925 =
Generated: 937 / 925 = 0
Expected: 1.012972972972973
Correct: False

Prompt: 876 / 205 = 4
24 / 25 = 0
420 / 578 = 0
603 / 388 = 1
739 / 339 = 2
379 / 881 = 0
188 / 488 = 0
87 / 335 = 0
750 / 151 = 4
239 / 404 =
Generated: 239 / 404 = 0
Expected: 0.5915841584158416
Correct: False

Prompt: 898 / 656 = 1
769 / 269 = 2
437 / 547 = 0
674 / 415 = 1
514 / 983 = 0
782 / 929 = 0
20 / 402 = 0
776 / 194 = 4
789 / 723 = 1
39 / 412 =
Generated: 39 / 412 = 0
Expected: 0.09466019417475728
Correct: False

Prompt: 995 / 741 = 1
283 / 118 = 2
692 / 798 = 0
335 / 624 = 0
214 / 89 = 2
334 / 438 = 0
874 / 991 = 0
81 / 811 = 0
772 / 214 = 3
959 / 142 =
Generated: 959 / 142 = 0
Expected: 6.753521126760563
Correct: False

Prompt: 628 / 3 = 209
561 / 90 = 6
879 / 481 = 1
139 / 58 = 2
965 / 98 = 9
880 / 481 = 1
869 / 38 = 22
693 / 699 = 0
58 / 454 = 0
102 / 942 =
Generated: 102 / 942 = 1
Expected: 0.10828025477707007
Correct: False

Prompt: 823 / 419 = 1
801 / 161 = 4
543 / 706 = 0
697 / 181 = 3
209 / 590 = 0
214 / 776 = 0
828 / 891 = 0
601 / 593 = 1
510 / 562 = 0
762 / 517 =
Generated: 762 / 517 = 0
Expected: 1.4738878143133463
Correct: False

Prompt: 612 / 207 = 2
903 / 923 = 0
456 / 709 = 0
158 / 985 = 0
962 / 676 = 1
512 / 593 = 0
822 / 111 = 7
57 / 278 = 0
558 / 43 = 12
87 / 958 =
Generated: 87 / 958 = 0
Expected: 0.09081419624217119
Correct: False

Prompt: 133 / 731 = 0
437 / 868 = 0
44 / 100 = 0
18 / 190 = 0
240 / 408 = 0
874 / 955 = 0
341 / 5 = 68
714 / 882 = 0
552 / 184 = 3
156 / 66 =
Generated: 156 / 66 = 0
Expected: 2.3636363636363638
Correct: False

Prompt: 557 / 857 = 0
279 / 991 = 0
696 / 887 = 0
840 / 351 = 2
257 / 902 = 0
345 / 76 = 4
45 / 346 = 0
613 / 258 = 2
101 / 432 = 0
114 / 40 =
Generated: 114 / 40 = 0
Expected: 2.85
Correct: False

Prompt: 525 / 927 = 0
479 / 735 = 0
956 / 912 = 1
368 / 44 = 8
12 / 960 = 0
398 / 429 = 0
687 / 204 = 3
981 / 663 = 1
568 / 797 = 0
607 / 521 =
Generated: 607 / 521 = 0
Expected: 1.165067178502879
Correct: False

Prompt: 985 / 556 = 1
413 / 62 = 6
813 / 921 = 0
638 / 4 = 159
749 / 281 = 2
783 / 363 = 2
578 / 899 = 0
86 / 371 = 0
683 / 521 = 1
122 / 34 =
Generated: 122 / 34 = 0
Expected: 3.588235294117647
Correct: False

Prompt: 488 / 730 = 0
81 / 370 = 0
914 / 244 = 3
848 / 472 = 1
630 / 791 = 0
624 / 94 = 6
613 / 607 = 1
771 / 898 = 0
830 / 721 = 1
930 / 747 =
Generated: 930 / 747 = 0
Expected: 1.2449799196787148
Correct: False

Prompt: 849 / 499 = 1
112 / 762 = 0
561 / 185 = 3
156 / 89 = 1
851 / 992 = 0
405 / 866 = 0
533 / 802 = 0
671 / 827 = 0
530 / 738 = 0
654 / 543 =
Generated: 654 / 543 = 0
Expected: 1.2044198895027625
Correct: False

Prompt: 790 / 768 = 1
688 / 228 = 3
971 / 359 = 2
258 / 357 = 0
538 / 818 = 0
350 / 680 = 0
49 / 271 = 0
349 / 806 = 0
120 / 895 = 0
351 / 272 =
Generated: 351 / 272 = 0
Expected: 1.2904411764705883
Correct: False

Prompt: 50 / 980 = 0
489 / 961 = 0
368 / 901 = 0
693 / 313 = 2
754 / 720 = 1
210 / 225 = 0
2 / 487 = 0
129 / 540 = 0
287 / 788 = 0
983 / 260 =
Generated: 983 / 260 = 0
Expected: 3.7807692307692307
Correct: False

Prompt: 704 / 584 = 1
176 / 319 = 0
894 / 290 = 3
502 / 419 = 1
389 / 138 = 2
212 / 233 = 0
131 / 156 = 0
136 / 724 = 0
602 / 940 = 0
751 / 665 =
Generated: 751 / 665 = 0
Expected: 1.1293233082706766
Correct: False

Prompt: 906 / 633 = 1
705 / 323 = 2
797 / 136 = 5
914 / 86 = 10
888 / 251 = 3
448 / 721 = 0
313 / 223 = 1
865 / 516 = 1
593 / 708 = 0
900 / 535 =
Generated: 900 / 535 = 1
Expected: 1.6822429906542056
Correct: False

Prompt: 793 / 226 = 3
203 / 23 = 8
66 / 393 = 0
584 / 892 = 0
627 / 677 = 0
767 / 929 = 0
3 / 656 = 0
655 / 310 = 2
825 / 115 = 7
515 / 50 =
Generated: 515 / 50 = 10
Expected: 10.3
Correct: False

Prompt: 975 / 481 = 2
864 / 363 = 2
514 / 753 = 0
724 / 445 = 1
981 / 979 = 1
639 / 485 = 1
144 / 64 = 2
12 / 83 = 0
778 / 112 = 6
510 / 638 =
Generated: 510 / 638 = 0
Expected: 0.799373040752351
Correct: False

Prompt: 774 / 261 = 2
771 / 150 = 5
951 / 119 = 7
567 / 113 = 5
228 / 224 = 1
449 / 48 = 9
644 / 803 = 0
697 / 92 = 7
5 / 308 = 0
28 / 906 =
Generated: 28 / 906 = 0
Expected: 0.03090507726269316
Correct: False

Prompt: 43 / 797 = 0
551 / 653 = 0
94 / 105 = 0
158 / 965 = 0
818 / 302 = 2
816 / 771 = 1
196 / 994 = 0
213 / 408 = 0
3 / 727 = 0
853 / 508 =
Generated: 853 / 508 = 0
Expected: 1.6791338582677164
Correct: False

Prompt: 889 / 668 = 1
245 / 896 = 0
387 / 318 = 1
386 / 823 = 0
164 / 9 = 18
659 / 521 = 1
414 / 255 = 1
892 / 580 = 1
312 / 154 = 2
930 / 489 =
Generated: 930 / 489 = 1
Expected: 1.901840490797546
Correct: False

Prompt: 960 / 187 = 5
649 / 334 = 1
677 / 119 = 5
352 / 582 = 0
184 / 262 = 0
967 / 42 = 23
132 / 456 = 0
852 / 289 = 2
24 / 305 = 0
879 / 811 =
Generated: 879 / 811 = 0
Expected: 1.0838471023427867
Correct: False

Prompt: 352 / 180 = 1
403 / 908 = 0
583 / 751 = 0
794 / 982 = 0
578 / 141 = 4
130 / 995 = 0
23 / 234 = 0
765 / 456 = 1
344 / 130 = 2
669 / 958 =
Generated: 669 / 958 = 0
Expected: 0.6983298538622129
Correct: False

Prompt: 601 / 783 = 0
558 / 703 = 0
990 / 26 = 38
624 / 123 = 5
174 / 384 = 0
85 / 399 = 0
57 / 773 = 0
291 / 415 = 0
66 / 864 = 0
841 / 382 =
Generated: 841 / 382 = 0
Expected: 2.201570680628272
Correct: False

Prompt: 291 / 22 = 13
202 / 997 = 0
626 / 725 = 0
555 / 802 = 0
23 / 199 = 0
693 / 319 = 2
642 / 205 = 3
307 / 530 = 0
98 / 104 = 0
581 / 526 =
Generated: 581 / 526 = 0
Expected: 1.1045627376425855
Correct: False

Prompt: 733 / 69 = 10
790 / 243 = 3
528 / 497 = 1
137 / 357 = 0
898 / 808 = 1
569 / 232 = 2
670 / 235 = 2
194 / 525 = 0
432 / 671 = 0
291 / 51 =
Generated: 291 / 51 = 0
Expected: 5.705882352941177
Correct: False

Prompt: 172 / 890 = 0
472 / 485 = 0
220 / 206 = 1
705 / 102 = 6
372 / 600 = 0
753 / 471 = 1
439 / 471 = 0
973 / 824 = 1
142 / 183 = 0
758 / 917 =
Generated: 758 / 917 = 0
Expected: 0.826608505997819
Correct: False

Prompt: 393 / 378 = 1
726 / 99 = 7
24 / 155 = 0
326 / 133 = 2
930 / 354 = 2
362 / 433 = 0
644 / 69 = 9
193 / 429 = 0
985 / 616 = 1
722 / 895 =
Generated: 722 / 895 = 0
Expected: 0.8067039106145252
Correct: False

Prompt: 871 / 33 = 26
550 / 487 = 1
396 / 522 = 0
208 / 790 = 0
861 / 384 = 2
140 / 407 = 0
983 / 390 = 2
199 / 60 = 3
803 / 844 = 0
35 / 320 =
Generated: 35 / 320 = 0
Expected: 0.109375
Correct: False

Prompt: 772 / 953 = 0
927 / 194 = 4
91 / 320 = 0
376 / 64 = 5
955 / 752 = 1
72 / 454 = 0
414 / 952 = 0
618 / 820 = 0
74 / 564 = 0
623 / 479 =
Generated: 623 / 479 = 0
Expected: 1.3006263048016702
Correct: False

Prompt: 557 / 77 = 7
374 / 477 = 0
292 / 698 = 0
653 / 907 = 0
575 / 843 = 0
552 / 400 = 1
749 / 664 = 1
423 / 523 = 0
504 / 231 = 2
99 / 754 =
Generated: 99 / 754 = 0
Expected: 0.1312997347480106
Correct: False

Prompt: 23 / 705 = 0
659 / 896 = 0
125 / 134 = 0
704 / 809 = 0
480 / 871 = 0
701 / 666 = 1
43 / 82 = 0
75 / 399 = 0
402 / 777 = 0
989 / 63 =
Generated: 989 / 63 = 0
Expected: 15.698412698412698
Correct: False

Prompt: 166 / 217 = 0
213 / 877 = 0
542 / 260 = 2
15 / 318 = 0
833 / 666 = 1
610 / 881 = 0
388 / 806 = 0
829 / 696 = 1
932 / 419 = 2
794 / 374 =
Generated: 794 / 374 = 0
Expected: 2.122994652406417
Correct: False

Prompt: 63 / 484 = 0
967 / 135 = 7
758 / 13 = 58
259 / 537 = 0
582 / 744 = 0
341 / 368 = 0
443 / 514 = 0
193 / 249 = 0
770 / 616 = 1
372 / 392 =
Generated: 372 / 392 = 0
Expected: 0.9489795918367347
Correct: False

Prompt: 89 / 173 = 0
879 / 392 = 2
21 / 826 = 0
662 / 516 = 1
347 / 514 = 0
824 / 870 = 0
882 / 484 = 1
917 / 448 = 2
459 / 703 = 0
89 / 848 =
Generated: 89 / 848 = 0
Expected: 0.10495283018867925
Correct: False

Prompt: 529 / 317 = 1
325 / 404 = 0
370 / 818 = 0
72 / 190 = 0
796 / 27 = 29
532 / 876 = 0
0 / 850 = 0
627 / 114 = 5
243 / 276 = 0
175 / 605 =
Generated: 175 / 605 = 0
Expected: 0.2892561983471074
Correct: False

Prompt: 6 / 368 = 0
505 / 684 = 0
516 / 50 = 10
301 / 335 = 0
774 / 925 = 0
106 / 44 = 2
384 / 432 = 0
292 / 488 = 0
665 / 823 = 0
644 / 354 =
Generated: 644 / 354 = 0
Expected: 1.8192090395480225
Correct: False

Prompt: 216 / 133 = 1
648 / 812 = 0
535 / 87 = 6
753 / 227 = 3
755 / 90 = 8
246 / 926 = 0
56 / 591 = 0
467 / 492 = 0
946 / 227 = 4
555 / 633 =
Generated: 555 / 633 = 0
Expected: 0.8767772511848341
Correct: False

Prompt: 620 / 96 = 6
935 / 176 = 5
217 / 271 = 0
414 / 738 = 0
534 / 968 = 0
266 / 957 = 0
761 / 524 = 1
813 / 478 = 1
301 / 745 = 0
37 / 624 =
Generated: 37 / 624 = 0
Expected: 0.05929487179487179
Correct: False

Prompt: 295 / 720 = 0
824 / 976 = 0
379 / 993 = 0
422 / 499 = 0
203 / 872 = 0
188 / 559 = 0
865 / 450 = 1
561 / 412 = 1
150 / 321 = 0
62 / 24 =
Generated: 62 / 24 = 0
Expected: 2.5833333333333335
Correct: False

Prompt: 479 / 969 = 0
45 / 21 = 2
328 / 670 = 0
514 / 806 = 0
778 / 171 = 4
192 / 241 = 0
167 / 254 = 0
868 / 878 = 0
816 / 291 = 2
918 / 494 =
Generated: 918 / 494 = 0
Expected: 1.8582995951417005
Correct: False

Prompt: 328 / 592 = 0
954 / 789 = 1
818 / 950 = 0
942 / 908 = 1
816 / 759 = 1
2 / 869 = 0
151 / 824 = 0
360 / 126 = 2
756 / 611 = 1
60 / 361 =
Generated: 60 / 361 = 0
Expected: 0.16620498614958448
Correct: False

Prompt: 143 / 252 = 0
400 / 392 = 1
473 / 255 = 1
561 / 956 = 0
366 / 501 = 0
54 / 779 = 0
714 / 126 = 5
954 / 175 = 5
675 / 530 = 1
435 / 52 =
Generated: 435 / 52 = 0
Expected: 8.365384615384615
Correct: False

Prompt: 241 / 344 = 0
467 / 750 = 0
407 / 323 = 1
904 / 554 = 1
999 / 336 = 2
380 / 678 = 0
101 / 98 = 1
149 / 929 = 0
996 / 334 = 2
152 / 65 =
Generated: 152 / 65 = 1
Expected: 2.3384615384615386
Correct: False

Prompt: 167 / 687 = 0
648 / 960 = 0
200 / 512 = 0
933 / 727 = 1
179 / 643 = 0
920 / 744 = 1
933 / 629 = 1
666 / 669 = 0
251 / 55 = 4
488 / 686 =
Generated: 488 / 686 = 0
Expected: 0.7113702623906706
Correct: False

Prompt: 239 / 874 = 0
494 / 927 = 0
144 / 338 = 0
301 / 587 = 0
10 / 482 = 0
516 / 549 = 0
258 / 508 = 0
246 / 585 = 0
505 / 115 = 4
810 / 52 =
Generated: 810 / 52 = 0
Expected: 15.576923076923077
Correct: False

Prompt: 655 / 833 = 0
403 / 961 = 0
447 / 322 = 1
174 / 444 = 0
151 / 276 = 0
519 / 74 = 7
345 / 688 = 0
885 / 144 = 6
431 / 908 = 0
550 / 42 =
Generated: 550 / 42 = 0
Expected: 13.095238095238095
Correct: False

Prompt: 401 / 170 = 2
781 / 673 = 1
550 / 380 = 1
989 / 808 = 1
287 / 682 = 0
972 / 376 = 2
585 / 996 = 0
495 / 5 = 99
875 / 35 = 25
185 / 982 =
Generated: 185 / 982 = 0
Expected: 0.18839103869653767
Correct: False

Prompt: 952 / 364 = 2
163 / 334 = 0
350 / 201 = 1
393 / 983 = 0
990 / 315 = 3
774 / 522 = 1
534 / 657 = 0
818 / 780 = 1
408 / 788 = 0
472 / 239 =
Generated: 472 / 239 = 0
Expected: 1.9748953974895398
Correct: False

Prompt: 94 / 458 = 0
594 / 925 = 0
383 / 723 = 0
489 / 706 = 0
869 / 148 = 5
93 / 453 = 0
914 / 217 = 4
720 / 743 = 0
121 / 292 = 0
297 / 467 =
Generated: 297 / 467 = 0
Expected: 0.6359743040685225
Correct: False

Prompt: 582 / 666 = 0
363 / 169 = 2
921 / 238 = 3
883 / 138 = 6
89 / 19 = 4
785 / 243 = 3
250 / 128 = 1
129 / 548 = 0
93 / 16 = 5
807 / 285 =
Generated: 807 / 285 = 3
Expected: 2.831578947368421
Correct: False

Prompt: 897 / 415 = 2
770 / 258 = 2
980 / 897 = 1
805 / 518 = 1
74 / 251 = 0
592 / 20 = 29
846 / 810 = 1
948 / 166 = 5
23 / 618 = 0
345 / 446 =
Generated: 345 / 446 = 0
Expected: 0.773542600896861
Correct: False

Prompt: 638 / 63 = 10
375 / 133 = 2
125 / 385 = 0
989 / 466 = 2
540 / 54 = 10
548 / 609 = 0
504 / 993 = 0
230 / 349 = 0
990 / 399 = 2
31 / 252 =
Generated: 31 / 252 = 0
Expected: 0.12301587301587301
Correct: False

Prompt: 677 / 732 = 0
461 / 291 = 1
963 / 628 = 1
333 / 191 = 1
581 / 647 = 0
249 / 27 = 9
144 / 758 = 0
934 / 352 = 2
229 / 134 = 1
793 / 469 =
Generated: 793 / 469 = 0
Expected: 1.6908315565031984
Correct: False

Prompt: 949 / 876 = 1
444 / 513 = 0
805 / 128 = 6
994 / 425 = 2
110 / 510 = 0
160 / 316 = 0
636 / 48 = 13
381 / 673 = 0
138 / 78 = 1
922 / 449 =
Generated: 922 / 449 = 0
Expected: 2.0534521158129175
Correct: False

Prompt: 718 / 498 = 1
11 / 772 = 0
490 / 962 = 0
980 / 591 = 1
649 / 888 = 0
809 / 63 = 12
347 / 528 = 0
844 / 852 = 0
986 / 402 = 2
73 / 267 =
Generated: 73 / 267 = 0
Expected: 0.27340823970037453
Correct: False

Prompt: 247 / 263 = 0
469 / 756 = 0
866 / 627 = 1
438 / 875 = 0
847 / 923 = 0
431 / 857 = 0
657 / 716 = 0
151 / 261 = 0
719 / 624 = 1
375 / 167 =
Generated: 375 / 167 = 0
Expected: 2.245508982035928
Correct: False

Prompt: 750 / 605 = 1
203 / 252 = 0
570 / 742 = 0
252 / 332 = 0
560 / 126 = 4
6 / 144 = 0
483 / 845 = 0
605 / 885 = 0
984 / 734 = 1
726 / 1000 =
Generated: 726 / 1000 = 0
Expected: 0.726
Correct: False

Prompt: 211 / 818 = 0
983 / 651 = 1
551 / 32 = 17
273 / 706 = 0
7 / 631 = 0
343 / 579 = 0
242 / 172 = 1
561 / 360 = 1
268 / 702 = 0
301 / 466 =
Generated: 301 / 466 = 0
Expected: 0.6459227467811158
Correct: False

Prompt: 196 / 969 = 0
997 / 453 = 2
605 / 123 = 4
232 / 650 = 0
563 / 845 = 0
250 / 804 = 0
727 / 929 = 0
568 / 554 = 1
156 / 170 = 0
672 / 367 =
Generated: 672 / 367 = 0
Expected: 1.8310626702997275
Correct: False

Prompt: 683 / 965 = 0
558 / 778 = 0
212 / 111 = 1
7 / 20 = 0
919 / 935 = 0
345 / 228 = 1
958 / 235 = 4
95 / 840 = 0
535 / 874 = 0
745 / 635 =
Generated: 745 / 635 = 0
Expected: 1.1732283464566928
Correct: False

Prompt: 851 / 510 = 1
749 / 296 = 2
12 / 748 = 0
252 / 32 = 7
649 / 659 = 0
702 / 624 = 1
167 / 992 = 0
823 / 736 = 1
42 / 180 = 0
604 / 778 =
Generated: 604 / 778 = 0
Expected: 0.7763496143958869
Correct: False

Prompt: 454 / 463 = 0
641 / 637 = 1
939 / 220 = 4
156 / 351 = 0
197 / 83 = 2
182 / 263 = 0
859 / 852 = 1
11 / 987 = 0
823 / 386 = 2
890 / 730 =
Generated: 890 / 730 = 1
Expected: 1.2191780821917808
Correct: False

Prompt: 165 / 449 = 0
355 / 114 = 3
215 / 91 = 2
576 / 638 = 0
317 / 434 = 0
547 / 531 = 1
380 / 264 = 1
131 / 614 = 0
905 / 36 = 25
258 / 65 =
Generated: 258 / 65 = 0
Expected: 3.9692307692307693
Correct: False

Prompt: 688 / 151 = 4
757 / 724 = 1
852 / 149 = 5
462 / 467 = 0
331 / 563 = 0
885 / 554 = 1
740 / 281 = 2
81 / 424 = 0
828 / 479 = 1
544 / 7 =
Generated: 544 / 7 = 0
Expected: 77.71428571428571
Correct: False

Prompt: 939 / 54 = 17
627 / 549 = 1
68 / 622 = 0
554 / 2 = 277
542 / 761 = 0
889 / 157 = 5
271 / 958 = 0
462 / 775 = 0
91 / 476 = 0
333 / 388 =
Generated: 333 / 388 = 0
Expected: 0.8582474226804123
Correct: False

Prompt: 562 / 967 = 0
126 / 109 = 1
611 / 543 = 1
279 / 115 = 2
288 / 103 = 2
845 / 893 = 0
426 / 127 = 3
388 / 472 = 0
7 / 854 = 0
746 / 421 =
Generated: 746 / 421 = 0
Expected: 1.7719714964370545
Correct: False

Prompt: 382 / 493 = 0
439 / 707 = 0
316 / 68 = 4
32 / 161 = 0
227 / 655 = 0
377 / 871 = 0
561 / 553 = 1
559 / 817 = 0
737 / 978 = 0
953 / 843 =
Generated: 953 / 843 = 0
Expected: 1.1304863582443654
Correct: False

Prompt: 114 / 711 = 0
831 / 431 = 1
696 / 589 = 1
589 / 222 = 2
58 / 68 = 0
569 / 706 = 0
816 / 122 = 6
156 / 191 = 0
218 / 761 = 0
629 / 867 =
Generated: 629 / 867 = 0
Expected: 0.7254901960784313
Correct: False

Prompt: 142 / 185 = 0
134 / 783 = 0
776 / 758 = 1
717 / 167 = 4
387 / 383 = 1
743 / 896 = 0
928 / 431 = 2
396 / 318 = 1
522 / 183 = 2
577 / 676 =
Generated: 577 / 676 = 0
Expected: 0.8535502958579881
Correct: False

Prompt: 779 / 567 = 1
304 / 792 = 0
724 / 260 = 2
178 / 595 = 0
16 / 181 = 0
790 / 254 = 3
654 / 907 = 0
792 / 558 = 1
263 / 153 = 1
672 / 513 =
Generated: 672 / 513 = 0
Expected: 1.3099415204678362
Correct: False

Prompt: 781 / 917 = 0
205 / 745 = 0
821 / 344 = 2
840 / 178 = 4
609 / 217 = 2
192 / 959 = 0
267 / 77 = 3
790 / 26 = 30
34 / 162 = 0
772 / 957 =
Generated: 772 / 957 = 0
Expected: 0.8066875653082549
Correct: False

Prompt: 672 / 272 = 2
60 / 780 = 0
979 / 288 = 3
609 / 247 = 2
234 / 668 = 0
343 / 69 = 4
903 / 926 = 0
140 / 53 = 2
866 / 301 = 2
3 / 463 =
Generated: 3 / 463 = 0
Expected: 0.0064794816414686825
Correct: False

Prompt: 936 / 219 = 4
145 / 284 = 0
99 / 602 = 0
603 / 761 = 0
764 / 975 = 0
202 / 401 = 0
441 / 373 = 1
493 / 894 = 0
433 / 656 = 0
644 / 321 =
Generated: 644 / 321 = 0
Expected: 2.0062305295950154
Correct: False

Prompt: 687 / 171 = 4
434 / 267 = 1
792 / 171 = 4
566 / 753 = 0
863 / 224 = 3
72 / 560 = 0
66 / 191 = 0
523 / 838 = 0
651 / 725 = 0
603 / 780 =
Generated: 603 / 780 = 0
Expected: 0.7730769230769231
Correct: False

Prompt: 510 / 279 = 1
740 / 882 = 0
392 / 216 = 1
149 / 232 = 0
2 / 860 = 0
708 / 372 = 1
532 / 356 = 1
236 / 207 = 1
586 / 50 = 11
33 / 793 =
Generated: 33 / 793 = 0
Expected: 0.0416141235813367
Correct: False

Prompt: 933 / 485 = 1
862 / 236 = 3
912 / 837 = 1
500 / 198 = 2
255 / 763 = 0
995 / 862 = 1
221 / 447 = 0
586 / 530 = 1
117 / 183 = 0
155 / 172 =
Generated: 155 / 172 = 0
Expected: 0.9011627906976745
Correct: False

Prompt: 751 / 869 = 0
33 / 946 = 0
932 / 216 = 4
760 / 251 = 3
613 / 961 = 0
691 / 357 = 1
740 / 604 = 1
807 / 429 = 1
550 / 994 = 0
997 / 609 =
Generated: 997 / 609 = 0
Expected: 1.6371100164203614
Correct: False

Prompt: 14 / 463 = 0
402 / 157 = 2
88 / 23 = 3
548 / 907 = 0
665 / 821 = 0
762 / 198 = 3
107 / 32 = 3
796 / 443 = 1
798 / 893 = 0
324 / 938 =
Generated: 324 / 938 = 0
Expected: 0.34541577825159914
Correct: False

Prompt: 530 / 335 = 1
390 / 40 = 9
665 / 493 = 1
369 / 397 = 0
717 / 916 = 0
235 / 180 = 1
436 / 394 = 1
465 / 160 = 2
635 / 714 = 0
745 / 817 =
Generated: 745 / 817 = 0
Expected: 0.9118727050183598
Correct: False

Prompt: 218 / 670 = 0
473 / 248 = 1
412 / 83 = 4
535 / 328 = 1
984 / 279 = 3
603 / 284 = 2
150 / 575 = 0
671 / 994 = 0
748 / 63 = 11
632 / 548 =
Generated: 632 / 548 = 0
Expected: 1.1532846715328466
Correct: False

Prompt: 443 / 245 = 1
794 / 327 = 2
492 / 367 = 1
362 / 423 = 0
715 / 802 = 0
470 / 718 = 0
986 / 131 = 7
966 / 760 = 1
609 / 90 = 6
707 / 257 =
Generated: 707 / 257 = 0
Expected: 2.7509727626459144
Correct: False

Prompt: 895 / 65 = 13
595 / 571 = 1
79 / 802 = 0
979 / 849 = 1
32 / 817 = 0
406 / 392 = 1
53 / 27 = 1
522 / 177 = 2
341 / 270 = 1
866 / 610 =
Generated: 866 / 610 = 1
Expected: 1.419672131147541
Correct: False

Prompt: 719 / 12 = 59
799 / 474 = 1
533 / 760 = 0
733 / 878 = 0
116 / 751 = 0
417 / 202 = 2
683 / 148 = 4
127 / 758 = 0
589 / 465 = 1
323 / 47 =
Generated: 323 / 47 = 0
Expected: 6.872340425531915
Correct: False

Prompt: 624 / 104 = 6
804 / 676 = 1
768 / 997 = 0
550 / 949 = 0
918 / 120 = 7
391 / 311 = 1
21 / 829 = 0
875 / 273 = 3
982 / 726 = 1
412 / 182 =
Generated: 412 / 182 = 2
Expected: 2.2637362637362637
Correct: False

Prompt: 189 / 292 = 0
915 / 947 = 0
225 / 615 = 0
741 / 219 = 3
11 / 792 = 0
414 / 22 = 18
690 / 974 = 0
66 / 880 = 0
154 / 607 = 0
529 / 502 =
Generated: 529 / 502 = 0
Expected: 1.0537848605577689
Correct: False

Prompt: 25 / 245 = 0
544 / 531 = 1
385 / 694 = 0
260 / 113 = 2
780 / 89 = 8
682 / 444 = 1
755 / 247 = 3
960 / 900 = 1
570 / 355 = 1
102 / 341 =
Generated: 102 / 341 = 1
Expected: 0.2991202346041056
Correct: False

Prompt: 120 / 34 = 3
83 / 89 = 0
292 / 355 = 0
201 / 336 = 0
432 / 374 = 1
212 / 792 = 0
725 / 852 = 0
741 / 991 = 0
877 / 54 = 16
997 / 195 =
Generated: 997 / 195 = 0
Expected: 5.112820512820512
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 10 equations: 0.00