Prompt: 34 / 35 = 0
55 / 76 = 0
45 / 25 = 1
19 / 48 = 0
84 / 37 = 2
81 / 72 = 1
48 / 23 = 2
15 / 47 = 0
48 / 41 = 1
67 / 73 =
Generated: 67 / 73 = 0
Expected: 0.9178082191780822
Correct: False

Prompt: 33 / 31 = 1
85 / 78 = 1
88 / 20 = 4
52 / 86 = 0
32 / 82 = 0
34 / 33 = 1
40 / 63 = 0
89 / 64 = 1
57 / 89 = 0
97 / 98 =
Generated: 97 / 98 = 0
Expected: 0.9897959183673469
Correct: False

Prompt: 95 / 12 = 7
49 / 30 = 1
43 / 22 = 1
35 / 32 = 1
60 / 7 = 8
23 / 23 = 1
63 / 22 = 2
26 / 84 = 0
11 / 82 = 0
73 / 97 =
Generated: 73 / 97 = 0
Expected: 0.7525773195876289
Correct: False

Prompt: 7 / 28 = 0
58 / 58 = 1
53 / 7 = 7
39 / 44 = 0
47 / 52 = 0
7 / 94 = 0
93 / 88 = 1
32 / 42 = 0
96 / 46 = 2
61 / 98 =
Generated: 61 / 98 = 0
Expected: 0.6224489795918368
Correct: False

Prompt: 91 / 98 = 0
55 / 86 = 0
26 / 58 = 0
24 / 21 = 1
70 / 86 = 0
67 / 71 = 0
14 / 19 = 0
100 / 2 = 50
55 / 54 = 1
76 / 90 =
Generated: 76 / 90 = 0
Expected: 0.8444444444444444
Correct: False

Prompt: 21 / 74 = 0
28 / 45 = 0
1 / 44 = 0
77 / 26 = 2
3 / 55 = 0
58 / 20 = 2
55 / 28 = 1
66 / 69 = 0
58 / 31 = 1
44 / 17 =
Generated: 44 / 17 = 0
Expected: 2.588235294117647
Correct: False

Prompt: 100 / 53 = 1
92 / 100 = 0
89 / 43 = 2
53 / 39 = 1
10 / 86 = 0
98 / 92 = 1
2 / 30 = 0
38 / 14 = 2
36 / 77 = 0
26 / 2 =
Generated: 26 / 2 = 0
Expected: 13.0
Correct: False

Prompt: 62 / 92 = 0
57 / 25 = 2
83 / 25 = 3
8 / 99 = 0
32 / 77 = 0
70 / 72 = 0
56 / 21 = 2
21 / 55 = 0
57 / 11 = 5
92 / 62 =
Generated: 92 / 62 = 0
Expected: 1.4838709677419355
Correct: False

Prompt: 86 / 17 = 5
84 / 89 = 0
54 / 94 = 0
29 / 85 = 0
48 / 59 = 0
56 / 3 = 18
63 / 50 = 1
77 / 64 = 1
34 / 77 = 0
94 / 7 =
Generated: 94 / 7 = 18
Expected: 13.428571428571429
Correct: False

Prompt: 54 / 6 = 9
20 / 2 = 10
90 / 70 = 1
9 / 24 = 0
15 / 36 = 0
28 / 3 = 9
45 / 18 = 2
73 / 6 = 12
94 / 16 = 5
36 / 38 =
Generated: 36 / 38 = 0
Expected: 0.9473684210526315
Correct: False

Prompt: 94 / 94 = 1
68 / 29 = 2
17 / 93 = 0
53 / 87 = 0
9 / 24 = 0
49 / 48 = 1
35 / 76 = 0
50 / 37 = 1
75 / 75 = 1
74 / 89 =
Generated: 74 / 89 = 0
Expected: 0.8314606741573034
Correct: False

Prompt: 56 / 70 = 0
4 / 1 = 4
20 / 10 = 2
1 / 17 = 0
19 / 59 = 0
36 / 57 = 0
60 / 93 = 0
35 / 68 = 0
27 / 79 = 0
51 / 38 =
Generated: 51 / 38 = 0
Expected: 1.3421052631578947
Correct: False

Prompt: 61 / 54 = 1
23 / 8 = 2
15 / 65 = 0
60 / 22 = 2
3 / 74 = 0
5 / 9 = 0
35 / 7 = 5
10 / 52 = 0
56 / 98 = 0
18 / 58 =
Generated: 18 / 58 = 0
Expected: 0.3103448275862069
Correct: False

Prompt: 10 / 52 = 0
0 / 12 = 0
44 / 51 = 0
36 / 37 = 0
92 / 74 = 1
36 / 7 = 5
7 / 15 = 0
19 / 60 = 0
100 / 6 = 16
70 / 68 =
Generated: 70 / 68 = 0
Expected: 1.0294117647058822
Correct: False

Prompt: 37 / 69 = 0
93 / 25 = 3
34 / 74 = 0
62 / 53 = 1
27 / 75 = 0
61 / 86 = 0
7 / 98 = 0
19 / 34 = 0
39 / 58 = 0
1 / 15 =
Generated: 1 / 15 = 0
Expected: 0.06666666666666667
Correct: False

Prompt: 33 / 31 = 1
68 / 58 = 1
96 / 68 = 1
65 / 67 = 0
79 / 100 = 0
78 / 77 = 1
62 / 76 = 0
49 / 90 = 0
91 / 89 = 1
71 / 49 =
Generated: 71 / 49 = 0
Expected: 1.4489795918367347
Correct: False

Prompt: 79 / 85 = 0
17 / 88 = 0
76 / 24 = 3
96 / 94 = 1
53 / 77 = 0
87 / 59 = 1
18 / 78 = 0
20 / 35 = 0
70 / 86 = 0
83 / 27 =
Generated: 83 / 27 = 0
Expected: 3.074074074074074
Correct: False

Prompt: 62 / 17 = 3
43 / 87 = 0
31 / 97 = 0
25 / 63 = 0
8 / 31 = 0
9 / 27 = 0
48 / 15 = 3
75 / 84 = 0
21 / 71 = 0
80 / 4 =
Generated: 80 / 4 = 0
Expected: 20.0
Correct: False

Prompt: 47 / 69 = 0
94 / 61 = 1
77 / 15 = 5
11 / 22 = 0
9 / 57 = 0
55 / 88 = 0
6 / 65 = 0
38 / 99 = 0
82 / 45 = 1
79 / 21 =
Generated: 79 / 21 = 0
Expected: 3.761904761904762
Correct: False

Prompt: 88 / 35 = 2
56 / 10 = 5
43 / 64 = 0
82 / 3 = 27
29 / 49 = 0
80 / 99 = 0
50 / 14 = 3
26 / 64 = 0
92 / 20 = 4
53 / 21 =
Generated: 53 / 21 = 0
Expected: 2.5238095238095237
Correct: False

Prompt: 87 / 17 = 5
43 / 70 = 0
85 / 34 = 2
14 / 75 = 0
6 / 15 = 0
72 / 30 = 2
98 / 84 = 1
1 / 58 = 0
73 / 7 = 10
75 / 76 =
Generated: 75 / 76 = 0
Expected: 0.9868421052631579
Correct: False

Prompt: 9 / 26 = 0
100 / 99 = 1
88 / 15 = 5
1 / 16 = 0
71 / 92 = 0
22 / 56 = 0
64 / 41 = 1
16 / 48 = 0
74 / 95 = 0
94 / 43 =
Generated: 94 / 43 = 0
Expected: 2.186046511627907
Correct: False

Prompt: 81 / 98 = 0
71 / 27 = 2
33 / 78 = 0
51 / 17 = 3
91 / 32 = 2
27 / 2 = 13
50 / 89 = 0
28 / 61 = 0
52 / 3 = 17
13 / 95 =
Generated: 13 / 95 = 0
Expected: 0.1368421052631579
Correct: False

Prompt: 9 / 98 = 0
29 / 10 = 2
62 / 59 = 1
26 / 9 = 2
6 / 21 = 0
40 / 52 = 0
24 / 71 = 0
97 / 71 = 1
36 / 89 = 0
14 / 26 =
Generated: 14 / 26 = 0
Expected: 0.5384615384615384
Correct: False

Prompt: 96 / 36 = 2
8 / 40 = 0
96 / 29 = 3
9 / 83 = 0
26 / 69 = 0
45 / 70 = 0
84 / 13 = 6
18 / 48 = 0
2 / 74 = 0
63 / 37 =
Generated: 63 / 37 = 0
Expected: 1.7027027027027026
Correct: False

Prompt: 39 / 26 = 1
15 / 70 = 0
4 / 75 = 0
0 / 1 = 0
74 / 91 = 0
16 / 23 = 0
9 / 10 = 0
71 / 22 = 3
5 / 75 = 0
82 / 43 =
Generated: 82 / 43 = 0
Expected: 1.9069767441860466
Correct: False

Prompt: 90 / 58 = 1
61 / 21 = 2
8 / 91 = 0
39 / 84 = 0
100 / 67 = 1
93 / 58 = 1
24 / 36 = 0
91 / 27 = 3
55 / 61 = 0
24 / 95 =
Generated: 24 / 95 = 0
Expected: 0.25263157894736843
Correct: False

Prompt: 40 / 6 = 6
68 / 50 = 1
14 / 98 = 0
62 / 78 = 0
90 / 35 = 2
57 / 70 = 0
0 / 76 = 0
47 / 79 = 0
71 / 19 = 3
10 / 67 =
Generated: 10 / 67 = 0
Expected: 0.14925373134328357
Correct: False

Prompt: 39 / 22 = 1
17 / 83 = 0
91 / 31 = 2
88 / 19 = 4
29 / 13 = 2
70 / 1 = 70
89 / 73 = 1
90 / 51 = 1
61 / 22 = 2
83 / 74 =
Generated: 83 / 74 = 1
Expected: 1.1216216216216217
Correct: False

Prompt: 100 / 97 = 1
13 / 98 = 0
25 / 79 = 0
8 / 5 = 1
70 / 40 = 1
8 / 20 = 0
12 / 78 = 0
10 / 77 = 0
1 / 99 = 0
61 / 10 =
Generated: 61 / 10 = 0
Expected: 6.1
Correct: False

Prompt: 13 / 71 = 0
87 / 88 = 0
35 / 61 = 0
61 / 16 = 3
63 / 78 = 0
99 / 39 = 2
66 / 37 = 1
97 / 39 = 2
38 / 62 = 0
9 / 76 =
Generated: 9 / 76 = 0
Expected: 0.11842105263157894
Correct: False

Prompt: 5 / 54 = 0
89 / 45 = 1
100 / 9 = 11
62 / 29 = 2
32 / 37 = 0
60 / 13 = 4
48 / 94 = 0
88 / 20 = 4
1 / 91 = 0
4 / 92 =
Generated: 4 / 92 = 0
Expected: 0.043478260869565216
Correct: False

Prompt: 46 / 29 = 1
64 / 81 = 0
42 / 64 = 0
83 / 87 = 0
72 / 95 = 0
76 / 53 = 1
24 / 68 = 0
82 / 21 = 3
5 / 35 = 0
6 / 15 =
Generated: 6 / 15 = 0
Expected: 0.4
Correct: False

Prompt: 26 / 52 = 0
79 / 86 = 0
3 / 29 = 0
13 / 9 = 1
97 / 65 = 1
5 / 94 = 0
19 / 64 = 0
82 / 34 = 2
39 / 43 = 0
24 / 74 =
Generated: 24 / 74 = 0
Expected: 0.32432432432432434
Correct: False

Prompt: 0 / 49 = 0
12 / 17 = 0
1 / 60 = 0
95 / 54 = 1
93 / 36 = 2
14 / 69 = 0
55 / 12 = 4
95 / 69 = 1
67 / 84 = 0
29 / 49 =
Generated: 29 / 49 = 0
Expected: 0.5918367346938775
Correct: False

Prompt: 30 / 97 = 0
93 / 73 = 1
84 / 24 = 3
95 / 33 = 2
57 / 75 = 0
81 / 89 = 0
28 / 53 = 0
30 / 52 = 0
35 / 99 = 0
67 / 89 =
Generated: 67 / 89 = 0
Expected: 0.7528089887640449
Correct: False

Prompt: 57 / 75 = 0
85 / 22 = 3
84 / 70 = 1
99 / 44 = 2
29 / 53 = 0
94 / 59 = 1
12 / 32 = 0
44 / 49 = 0
89 / 27 = 3
22 / 28 =
Generated: 22 / 28 = 0
Expected: 0.7857142857142857
Correct: False

Prompt: 7 / 52 = 0
42 / 28 = 1
14 / 7 = 2
37 / 46 = 0
80 / 12 = 6
62 / 74 = 0
97 / 60 = 1
46 / 28 = 1
67 / 61 = 1
85 / 33 =
Generated: 85 / 33 = 0
Expected: 2.5757575757575757
Correct: False

Prompt: 60 / 7 = 8
48 / 70 = 0
99 / 71 = 1
52 / 69 = 0
42 / 61 = 0
82 / 17 = 4
81 / 40 = 2
23 / 25 = 0
11 / 45 = 0
41 / 7 =
Generated: 41 / 7 = 0
Expected: 5.857142857142857
Correct: False

Prompt: 45 / 66 = 0
96 / 23 = 4
99 / 81 = 1
95 / 24 = 3
41 / 36 = 1
60 / 20 = 3
36 / 98 = 0
29 / 97 = 0
100 / 37 = 2
40 / 69 =
Generated: 40 / 69 = 0
Expected: 0.5797101449275363
Correct: False

Prompt: 97 / 57 = 1
3 / 73 = 0
67 / 70 = 0
74 / 95 = 0
18 / 96 = 0
92 / 29 = 3
35 / 61 = 0
18 / 95 = 0
71 / 70 = 1
88 / 56 =
Generated: 88 / 56 = 0
Expected: 1.5714285714285714
Correct: False

Prompt: 71 / 28 = 2
85 / 20 = 4
82 / 37 = 2
99 / 35 = 2
16 / 64 = 0
94 / 97 = 0
84 / 33 = 2
41 / 79 = 0
43 / 1 = 43
1 / 76 =
Generated: 1 / 76 = 76
Expected: 0.013157894736842105
Correct: False

Prompt: 29 / 53 = 0
62 / 77 = 0
18 / 74 = 0
32 / 31 = 1
86 / 82 = 1
1 / 3 = 0
9 / 97 = 0
70 / 97 = 0
40 / 20 = 2
72 / 31 =
Generated: 72 / 31 = 0
Expected: 2.3225806451612905
Correct: False

Prompt: 32 / 52 = 0
38 / 12 = 3
26 / 70 = 0
81 / 8 = 10
41 / 8 = 5
82 / 89 = 0
31 / 73 = 0
89 / 33 = 2
26 / 100 = 0
24 / 54 =
Generated: 24 / 54 = 0
Expected: 0.4444444444444444
Correct: False

Prompt: 87 / 83 = 1
66 / 81 = 0
75 / 8 = 9
22 / 84 = 0
36 / 35 = 1
59 / 10 = 5
14 / 95 = 0
67 / 45 = 1
90 / 83 = 1
52 / 91 =
Generated: 52 / 91 = 0
Expected: 0.5714285714285714
Correct: False

Prompt: 7 / 21 = 0
15 / 71 = 0
41 / 8 = 5
5 / 87 = 0
40 / 55 = 0
0 / 60 = 0
73 / 30 = 2
99 / 47 = 2
26 / 6 = 4
78 / 73 =
Generated: 78 / 73 = 0
Expected: 1.0684931506849316
Correct: False

Prompt: 10 / 61 = 0
74 / 97 = 0
93 / 79 = 1
80 / 34 = 2
34 / 62 = 0
62 / 50 = 1
14 / 7 = 2
3 / 87 = 0
41 / 1 = 41
21 / 57 =
Generated: 21 / 57 = 0
Expected: 0.3684210526315789
Correct: False

Prompt: 21 / 18 = 1
9 / 7 = 1
12 / 3 = 4
44 / 37 = 1
60 / 12 = 5
21 / 69 = 0
30 / 53 = 0
82 / 33 = 2
8 / 54 = 0
60 / 2 =
Generated: 60 / 2 = 3
Expected: 30.0
Correct: False

Prompt: 62 / 49 = 1
7 / 53 = 0
87 / 63 = 1
3 / 88 = 0
80 / 3 = 26
52 / 98 = 0
58 / 5 = 11
80 / 88 = 0
26 / 88 = 0
12 / 73 =
Generated: 12 / 73 = 0
Expected: 0.1643835616438356
Correct: False

Prompt: 27 / 32 = 0
17 / 44 = 0
66 / 91 = 0
77 / 94 = 0
29 / 49 = 0
10 / 56 = 0
82 / 67 = 1
46 / 90 = 0
33 / 1 = 33
45 / 18 =
Generated: 45 / 18 = 0
Expected: 2.5
Correct: False

Prompt: 91 / 86 = 1
23 / 50 = 0
84 / 19 = 4
46 / 64 = 0
42 / 76 = 0
15 / 75 = 0
82 / 29 = 2
67 / 45 = 1
60 / 73 = 0
18 / 15 =
Generated: 18 / 15 = 0
Expected: 1.2
Correct: False

Prompt: 49 / 40 = 1
35 / 79 = 0
37 / 87 = 0
72 / 33 = 2
63 / 48 = 1
0 / 67 = 0
44 / 60 = 0
9 / 40 = 0
93 / 97 = 0
7 / 87 =
Generated: 7 / 87 = 0
Expected: 0.08045977011494253
Correct: False

Prompt: 17 / 85 = 0
13 / 88 = 0
34 / 24 = 1
9 / 88 = 0
88 / 68 = 1
9 / 80 = 0
73 / 77 = 0
50 / 81 = 0
92 / 2 = 46
1 / 21 =
Generated: 1 / 21 = 0
Expected: 0.047619047619047616
Correct: False

Prompt: 41 / 73 = 0
32 / 100 = 0
38 / 78 = 0
26 / 86 = 0
89 / 31 = 2
14 / 55 = 0
88 / 82 = 1
59 / 13 = 4
52 / 77 = 0
75 / 75 =
Generated: 75 / 75 = 0
Expected: 1.0
Correct: False

Prompt: 58 / 68 = 0
63 / 54 = 1
7 / 77 = 0
55 / 30 = 1
48 / 70 = 0
22 / 53 = 0
13 / 41 = 0
65 / 84 = 0
67 / 48 = 1
92 / 51 =
Generated: 92 / 51 = 0
Expected: 1.803921568627451
Correct: False

Prompt: 93 / 53 = 1
38 / 60 = 0
91 / 93 = 0
72 / 20 = 3
75 / 80 = 0
64 / 43 = 1
64 / 91 = 0
10 / 18 = 0
34 / 9 = 3
14 / 29 =
Generated: 14 / 29 = 0
Expected: 0.4827586206896552
Correct: False

Prompt: 40 / 11 = 3
25 / 96 = 0
68 / 23 = 2
44 / 100 = 0
80 / 31 = 2
88 / 8 = 11
87 / 73 = 1
64 / 34 = 1
28 / 4 = 7
81 / 51 =
Generated: 81 / 51 = 0
Expected: 1.588235294117647
Correct: False

Prompt: 67 / 25 = 2
88 / 74 = 1
18 / 33 = 0
18 / 75 = 0
33 / 37 = 0
89 / 12 = 7
71 / 70 = 1
85 / 69 = 1
90 / 64 = 1
66 / 73 =
Generated: 66 / 73 = 0
Expected: 0.9041095890410958
Correct: False

Prompt: 17 / 57 = 0
7 / 95 = 0
93 / 55 = 1
64 / 25 = 2
25 / 33 = 0
87 / 33 = 2
91 / 53 = 1
35 / 56 = 0
10 / 27 = 0
39 / 6 =
Generated: 39 / 6 = 0
Expected: 6.5
Correct: False

Prompt: 63 / 51 = 1
74 / 34 = 2
50 / 89 = 0
8 / 9 = 0
65 / 70 = 0
38 / 26 = 1
12 / 96 = 0
55 / 11 = 5
12 / 35 = 0
5 / 100 =
Generated: 5 / 100 = 0
Expected: 0.05
Correct: False

Prompt: 62 / 96 = 0
59 / 95 = 0
86 / 10 = 8
4 / 43 = 0
63 / 14 = 4
45 / 86 = 0
86 / 59 = 1
43 / 99 = 0
5 / 94 = 0
32 / 96 =
Generated: 32 / 96 = 0
Expected: 0.3333333333333333
Correct: False

Prompt: 62 / 58 = 1
20 / 63 = 0
4 / 20 = 0
26 / 48 = 0
28 / 71 = 0
38 / 29 = 1
18 / 20 = 0
12 / 61 = 0
94 / 96 = 0
83 / 27 =
Generated: 83 / 27 = 0
Expected: 3.074074074074074
Correct: False

Prompt: 58 / 33 = 1
87 / 6 = 14
69 / 77 = 0
11 / 90 = 0
45 / 90 = 0
24 / 8 = 3
44 / 100 = 0
53 / 95 = 0
41 / 48 = 0
42 / 68 =
Generated: 42 / 68 = 0
Expected: 0.6176470588235294
Correct: False

Prompt: 35 / 3 = 11
18 / 100 = 0
71 / 4 = 17
79 / 33 = 2
4 / 89 = 0
93 / 99 = 0
72 / 37 = 1
12 / 19 = 0
90 / 10 = 9
99 / 73 =
Generated: 99 / 73 = 0
Expected: 1.356164383561644
Correct: False

Prompt: 32 / 18 = 1
99 / 93 = 1
38 / 92 = 0
28 / 45 = 0
30 / 61 = 0
8 / 31 = 0
26 / 72 = 0
2 / 70 = 0
94 / 4 = 23
12 / 98 =
Generated: 12 / 98 = 0
Expected: 0.12244897959183673
Correct: False

Prompt: 15 / 78 = 0
96 / 97 = 0
16 / 8 = 2
21 / 35 = 0
73 / 38 = 1
27 / 15 = 1
64 / 97 = 0
20 / 64 = 0
35 / 90 = 0
82 / 86 =
Generated: 82 / 86 = 0
Expected: 0.9534883720930233
Correct: False

Prompt: 100 / 39 = 2
50 / 30 = 1
54 / 84 = 0
24 / 85 = 0
68 / 1 = 68
22 / 99 = 0
97 / 66 = 1
35 / 99 = 0
8 / 9 = 0
84 / 93 =
Generated: 84 / 93 = 0
Expected: 0.9032258064516129
Correct: False

Prompt: 66 / 90 = 0
89 / 57 = 1
99 / 33 = 3
76 / 97 = 0
12 / 15 = 0
48 / 38 = 1
42 / 90 = 0
91 / 34 = 2
69 / 18 = 3
95 / 58 =
Generated: 95 / 58 = 0
Expected: 1.6379310344827587
Correct: False

Prompt: 94 / 39 = 2
71 / 85 = 0
16 / 33 = 0
97 / 16 = 6
28 / 49 = 0
24 / 93 = 0
64 / 34 = 1
31 / 61 = 0
17 / 73 = 0
29 / 94 =
Generated: 29 / 94 = 0
Expected: 0.30851063829787234
Correct: False

Prompt: 75 / 17 = 4
61 / 33 = 1
46 / 36 = 1
20 / 4 = 5
12 / 49 = 0
53 / 95 = 0
52 / 48 = 1
0 / 56 = 0
87 / 2 = 43
6 / 68 =
Generated: 6 / 68 = 0
Expected: 0.08823529411764706
Correct: False

Prompt: 90 / 91 = 0
39 / 7 = 5
51 / 20 = 2
11 / 82 = 0
28 / 82 = 0
26 / 6 = 4
28 / 88 = 0
29 / 57 = 0
76 / 91 = 0
88 / 75 =
Generated: 88 / 75 = 0
Expected: 1.1733333333333333
Correct: False

Prompt: 53 / 100 = 0
8 / 18 = 0
16 / 42 = 0
13 / 99 = 0
49 / 95 = 0
16 / 54 = 0
71 / 100 = 0
4 / 59 = 0
0 / 11 = 0
44 / 18 =
Generated: 44 / 18 = 0
Expected: 2.4444444444444446
Correct: False

Prompt: 52 / 36 = 1
6 / 98 = 0
75 / 77 = 0
94 / 100 = 0
57 / 9 = 6
3 / 89 = 0
98 / 69 = 1
49 / 91 = 0
23 / 35 = 0
82 / 18 =
Generated: 82 / 18 = 0
Expected: 4.555555555555555
Correct: False

Prompt: 46 / 70 = 0
3 / 30 = 0
67 / 78 = 0
20 / 55 = 0
56 / 19 = 2
79 / 16 = 4
55 / 20 = 2
16 / 16 = 1
81 / 3 = 27
5 / 21 =
Generated: 5 / 21 = 0
Expected: 0.23809523809523808
Correct: False

Prompt: 15 / 26 = 0
77 / 30 = 2
87 / 90 = 0
62 / 65 = 0
74 / 48 = 1
57 / 75 = 0
79 / 77 = 1
94 / 80 = 1
44 / 96 = 0
93 / 99 =
Generated: 93 / 99 = 0
Expected: 0.9393939393939394
Correct: False

Prompt: 3 / 25 = 0
78 / 2 = 39
75 / 44 = 1
38 / 3 = 12
35 / 60 = 0
59 / 57 = 1
77 / 24 = 3
20 / 65 = 0
18 / 55 = 0
14 / 49 =
Generated: 14 / 49 = 0
Expected: 0.2857142857142857
Correct: False

Prompt: 33 / 69 = 0
72 / 54 = 1
74 / 74 = 1
47 / 33 = 1
47 / 22 = 2
30 / 53 = 0
35 / 49 = 0
62 / 13 = 4
69 / 18 = 3
27 / 90 =
Generated: 27 / 90 = 0
Expected: 0.3
Correct: False

Prompt: 13 / 4 = 3
32 / 27 = 1
21 / 26 = 0
39 / 38 = 1
62 / 38 = 1
8 / 11 = 0
54 / 80 = 0
32 / 100 = 0
33 / 22 = 1
42 / 86 =
Generated: 42 / 86 = 0
Expected: 0.4883720930232558
Correct: False

Prompt: 47 / 31 = 1
97 / 100 = 0
66 / 56 = 1
82 / 2 = 41
43 / 9 = 4
68 / 57 = 1
5 / 65 = 0
40 / 28 = 1
60 / 60 = 1
100 / 18 =
Generated: 100 / 18 = 0
Expected: 5.555555555555555
Correct: False

Prompt: 19 / 91 = 0
56 / 79 = 0
66 / 54 = 1
72 / 55 = 1
60 / 74 = 0
70 / 21 = 3
49 / 37 = 1
17 / 50 = 0
86 / 21 = 4
8 / 55 =
Generated: 8 / 55 = 0
Expected: 0.14545454545454545
Correct: False

Prompt: 35 / 80 = 0
91 / 75 = 1
18 / 37 = 0
71 / 55 = 1
34 / 27 = 1
88 / 78 = 1
29 / 15 = 1
46 / 64 = 0
85 / 78 = 1
85 / 37 =
Generated: 85 / 37 = 0
Expected: 2.2972972972972974
Correct: False

Prompt: 46 / 73 = 0
20 / 5 = 4
36 / 72 = 0
89 / 3 = 29
24 / 32 = 0
98 / 11 = 8
7 / 40 = 0
74 / 1 = 74
23 / 88 = 0
44 / 53 =
Generated: 44 / 53 = 0
Expected: 0.8301886792452831
Correct: False

Prompt: 38 / 62 = 0
59 / 18 = 3
64 / 59 = 1
73 / 55 = 1
90 / 29 = 3
36 / 34 = 1
54 / 48 = 1
20 / 18 = 1
98 / 86 = 1
38 / 9 =
Generated: 38 / 9 = 0
Expected: 4.222222222222222
Correct: False

Prompt: 98 / 83 = 1
50 / 95 = 0
60 / 16 = 3
40 / 17 = 2
67 / 18 = 3
62 / 35 = 1
24 / 50 = 0
50 / 36 = 1
3 / 7 = 0
100 / 58 =
Generated: 100 / 58 = 0
Expected: 1.7241379310344827
Correct: False

Prompt: 65 / 36 = 1
63 / 34 = 1
27 / 24 = 1
61 / 97 = 0
51 / 78 = 0
30 / 37 = 0
58 / 81 = 0
69 / 80 = 0
44 / 35 = 1
55 / 82 =
Generated: 55 / 82 = 0
Expected: 0.6707317073170732
Correct: False

Prompt: 20 / 69 = 0
62 / 42 = 1
88 / 24 = 3
6 / 71 = 0
11 / 52 = 0
73 / 65 = 1
63 / 21 = 3
2 / 21 = 0
94 / 33 = 2
43 / 36 =
Generated: 43 / 36 = 1
Expected: 1.1944444444444444
Correct: False

Prompt: 47 / 60 = 0
56 / 11 = 5
10 / 83 = 0
78 / 42 = 1
35 / 32 = 1
4 / 8 = 0
14 / 7 = 2
52 / 81 = 0
97 / 9 = 10
42 / 34 =
Generated: 42 / 34 = 1
Expected: 1.2352941176470589
Correct: False

Prompt: 95 / 64 = 1
84 / 47 = 1
37 / 40 = 0
49 / 91 = 0
93 / 48 = 1
45 / 77 = 0
88 / 48 = 1
77 / 73 = 1
2 / 40 = 0
4 / 70 =
Generated: 4 / 70 = 0
Expected: 0.05714285714285714
Correct: False

Prompt: 57 / 14 = 4
57 / 68 = 0
4 / 82 = 0
9 / 59 = 0
82 / 44 = 1
16 / 58 = 0
58 / 4 = 14
26 / 59 = 0
55 / 8 = 6
76 / 90 =
Generated: 76 / 90 = 0
Expected: 0.8444444444444444
Correct: False

Prompt: 82 / 64 = 1
14 / 14 = 1
18 / 3 = 6
47 / 82 = 0
22 / 94 = 0
100 / 22 = 4
37 / 72 = 0
90 / 93 = 0
62 / 70 = 0
44 / 7 =
Generated: 44 / 7 = 0
Expected: 6.285714285714286
Correct: False

Prompt: 63 / 88 = 0
7 / 2 = 3
32 / 14 = 2
70 / 38 = 1
86 / 14 = 6
33 / 12 = 2
97 / 64 = 1
38 / 74 = 0
3 / 51 = 0
19 / 65 =
Generated: 19 / 65 = 0
Expected: 0.2923076923076923
Correct: False

Prompt: 50 / 74 = 0
38 / 63 = 0
61 / 68 = 0
66 / 64 = 1
35 / 31 = 1
47 / 54 = 0
72 / 6 = 12
79 / 85 = 0
98 / 12 = 8
5 / 90 =
Generated: 5 / 90 = 0
Expected: 0.05555555555555555
Correct: False

Prompt: 83 / 58 = 1
3 / 45 = 0
28 / 36 = 0
78 / 49 = 1
43 / 99 = 0
1 / 60 = 0
11 / 81 = 0
29 / 17 = 1
43 / 48 = 0
76 / 98 =
Generated: 76 / 98 = 0
Expected: 0.7755102040816326
Correct: False

Prompt: 12 / 30 = 0
19 / 100 = 0
83 / 18 = 4
12 / 25 = 0
31 / 94 = 0
70 / 60 = 1
42 / 51 = 0
5 / 40 = 0
49 / 97 = 0
54 / 49 =
Generated: 54 / 49 = 0
Expected: 1.1020408163265305
Correct: False

Prompt: 57 / 68 = 0
37 / 7 = 5
46 / 45 = 1
17 / 36 = 0
97 / 67 = 1
71 / 62 = 1
7 / 73 = 0
31 / 100 = 0
18 / 75 = 0
90 / 42 =
Generated: 90 / 42 = 0
Expected: 2.142857142857143
Correct: False

Prompt: 64 / 67 = 0
13 / 96 = 0
34 / 33 = 1
27 / 49 = 0
99 / 71 = 1
8 / 85 = 0
25 / 41 = 0
71 / 44 = 1
40 / 51 = 0
86 / 99 =
Generated: 86 / 99 = 0
Expected: 0.8686868686868687
Correct: False

Prompt: 73 / 67 = 1
77 / 70 = 1
14 / 95 = 0
73 / 79 = 0
20 / 53 = 0
30 / 68 = 0
54 / 36 = 1
29 / 13 = 2
4 / 1 = 4
68 / 16 =
Generated: 68 / 16 = 0
Expected: 4.25
Correct: False

Prompt: 47 / 66 = 0
11 / 32 = 0
93 / 56 = 1
34 / 64 = 0
35 / 54 = 0
34 / 20 = 1
43 / 75 = 0
51 / 43 = 1
79 / 3 = 26
11 / 100 =
Generated: 11 / 100 = 0
Expected: 0.11
Correct: False

Prompt: 24 / 41 = 0
78 / 42 = 1
57 / 79 = 0
66 / 75 = 0
40 / 49 = 0
67 / 75 = 0
71 / 60 = 1
91 / 99 = 0
60 / 33 = 1
85 / 76 =
Generated: 85 / 76 = 0
Expected: 1.118421052631579
Correct: False

Prompt: 68 / 38 = 1
93 / 18 = 5
66 / 63 = 1
10 / 65 = 0
33 / 93 = 0
95 / 61 = 1
39 / 37 = 1
32 / 57 = 0
80 / 62 = 1
78 / 46 =
Generated: 78 / 46 = 1
Expected: 1.6956521739130435
Correct: False

Accuracy for 2-digit numbers with 10 equations: 0.00