Prompt: 30 / 2 = 15
25 / 9 =
Generated: 25 / 9 = 3\n
Expected: 4.8
Correct: False

Prompt: 97 / 19 = 5
77 / 98 =
Generated: 77 / 98 = 10
Expected: 0.7857142857142857
Correct: False

Prompt: 26 / 72 = 0
67 / 5 =
Generated: 67 / 5 = 12
Expected: 13.4
Correct: False

Prompt: 93 / 47 = 1
91 / 44 =
Generated: 91 / 44 = 1
Expected: 2.0681818181818183
Correct: False

Prompt: 62 / 39 = 1
71 / 53 =
Generated: 71 / 53 = 1
Expected: 1.3396226415094339
Correct: False

Prompt: 65 / 12 = 5
43 / 89 =
Generated: 43 / 89 = 0.
Expected: 1.3396226415094339
Correct: False

Prompt: 61 / 13 = 4
83 / 89 =
Generated: 83 / 89 = 1
Expected: 0.9325842696629213
Correct: False

Prompt: 50 / 24 = 2
9 / 82 =
Generated: 9 / 82 = 1
Expected: 0.10975609756097561
Correct: False

Prompt: 54 / 29 = 1
18 / 45 =
Generated: 18 / 45 = 0.
Expected: 0.10975609756097561
Correct: False

Prompt: 24 / 51 = 0
47 / 19 =
Generated: 47 / 19 = 0\n
Expected: 0.10975609756097561
Correct: False

Prompt: 41 / 26 = 1
62 / 61 =
Generated: 62 / 61 = 1
Expected: 1.0163934426229508
Correct: False

Prompt: 6 / 83 = 0
44 / 34 =
Generated: 44 / 34 = 12
Expected: 1.2941176470588236
Correct: False

Prompt: 38 / 61 = 0
37 / 84 =
Generated: 37 / 84 = 0
Expected: 0.44047619047619047
Correct: False

Prompt: 27 / 6 = 4
7 / 20 =
Generated: 7 / 20 = 3
Expected: 0.35
Correct: False

Prompt: 84 / 56 = 1
53 / 3 =
Generated: 53 / 3 = 1
Expected: 17.666666666666668
Correct: False

Prompt: 1 / 75 = 0
50 / 42 =
Generated: 50 / 42 = 1\n
Expected: 17.666666666666668
Correct: False

Prompt: 94 / 100 = 0
36 / 32 =
Generated: 36 / 32 = 1
Expected: 1.125
Correct: False

Prompt: 87 / 46 = 1
29 / 78 =
Generated: 29 / 78 = 0.
Expected: 1.125
Correct: False

Prompt: 11 / 89 = 0
94 / 31 =
Generated: 94 / 31 = 31
Expected: 3.032258064516129
Correct: False

Prompt: 76 / 18 = 4
15 / 79 =
Generated: 15 / 79 = 1\n
Expected: 3.032258064516129
Correct: False

Prompt: 96 / 23 = 4
20 / 22 =
Generated: 20 / 22 = 8
Expected: 0.9090909090909091
Correct: False

Prompt: 74 / 21 = 3
90 / 90 =
Generated: 90 / 90 = 1
Expected: 1.0
Correct: True

Prompt: 32 / 68 = 0
18 / 37 =
Generated: 18 / 37 = 0\n
Expected: 1.0
Correct: False

Prompt: 24 / 88 = 0
52 / 50 =
Generated: 52 / 50 = 10
Expected: 1.04
Correct: False

Prompt: 53 / 2 = 26
46 / 40 =
Generated: 46 / 40 = 16
Expected: 1.15
Correct: False

Prompt: 88 / 95 = 0
90 / 24 =
Generated: 90 / 24 = 44
Expected: 3.75
Correct: False

Prompt: 26 / 83 = 0
3 / 100 =
Generated: 3 / 100 = 0
Expected: 0.03
Correct: False

Prompt: 78 / 41 = 1
88 / 20 =
Generated: 88 / 20 = 4
Expected: 4.4
Correct: False

Prompt: 68 / 76 = 0
5 / 29 =
Generated: 5 / 29 = 0
Expected: 0.1724137931034483
Correct: False

Prompt: 64 / 38 = 1
16 / 83 =
Generated: 16 / 83 = 0.
Expected: 0.1724137931034483
Correct: False

Prompt: 10 / 11 = 0
66 / 33 =
Generated: 66 / 33 = 21
Expected: 2.0
Correct: False

Prompt: 7 / 36 = 0
56 / 91 =
Generated: 56 / 91 = 0\n
Expected: 2.0
Correct: False

Prompt: 61 / 94 = 0
48 / 37 =
Generated: 48 / 37 = 11
Expected: 1.2972972972972974
Correct: False

Prompt: 87 / 35 = 2
24 / 96 =
Generated: 24 / 96 = 0.
Expected: 1.2972972972972974
Correct: False

Prompt: 95 / 66 = 1
45 / 11 =
Generated: 45 / 11 = 3
Expected: 4.090909090909091
Correct: False

Prompt: 10 / 19 = 0
74 / 54 =
Generated: 74 / 54 = 14
Expected: 1.3703703703703705
Correct: False

Prompt: 80 / 60 = 1
9 / 59 =
Generated: 9 / 59 = 0
Expected: 0.15254237288135594
Correct: False

Prompt: 14 / 41 = 0
0 / 75 =
Generated: 0 / 75 = 0\n
Expected: 0.15254237288135594
Correct: False

Prompt: 24 / 59 = 0
85 / 89 =
Generated: 85 / 89 = 0\n
Expected: 0.15254237288135594
Correct: False

Prompt: 50 / 28 = 1
78 / 40 =
Generated: 78 / 40 = 1
Expected: 1.95
Correct: False

Prompt: 57 / 35 = 1
56 / 32 =
Generated: 56 / 32 = 1
Expected: 1.75
Correct: False

Prompt: 92 / 58 = 1
8 / 43 =
Generated: 8 / 43 = 1
Expected: 0.18604651162790697
Correct: False

Prompt: 70 / 63 = 1
5 / 28 =
Generated: 5 / 28 = 1
Expected: 0.17857142857142858
Correct: False

Prompt: 88 / 81 = 1
69 / 93 =
Generated: 69 / 93 = 0.
Expected: 0.17857142857142858
Correct: False

Prompt: 46 / 26 = 1
17 / 60 =
Generated: 17 / 60 = 0.
Expected: 0.17857142857142858
Correct: False

Prompt: 59 / 40 = 1
71 / 34 =
Generated: 71 / 34 = 2
Expected: 2.088235294117647
Correct: False

Prompt: 40 / 87 = 0
80 / 71 =
Generated: 80 / 71 = 1
Expected: 1.1267605633802817
Correct: False

Prompt: 6 / 94 = 0
43 / 97 =
Generated: 43 / 97 = 0\n
Expected: 1.1267605633802817
Correct: False

Prompt: 17 / 27 = 0
66 / 70 =
Generated: 66 / 70 = 0\n
Expected: 1.1267605633802817
Correct: False

Prompt: 77 / 2 = 38
5 / 3 =
Generated: 5 / 3 = 1
Expected: 1.6666666666666667
Correct: False

Prompt: 65 / 88 = 0
75 / 3 =
Generated: 75 / 3 = 37
Expected: 25.0
Correct: False

Prompt: 72 / 22 = 3
43 / 78 =
Generated: 43 / 78 = 5
Expected: 0.5512820512820513
Correct: False

Prompt: 19 / 55 = 0
22 / 1 =
Generated: 22 / 1 = 0\n
Expected: 0.5512820512820513
Correct: False

Prompt: 68 / 3 = 22
98 / 53 =
Generated: 98 / 53 = 18
Expected: 1.849056603773585
Correct: False

Prompt: 40 / 70 = 0
54 / 63 =
Generated: 54 / 63 = 0
Expected: 0.8571428571428571
Correct: False

Prompt: 82 / 56 = 1
73 / 99 =
Generated: 73 / 99 = 0.
Expected: 0.8571428571428571
Correct: False

Prompt: 91 / 99 = 0
25 / 78 =
Generated: 25 / 78 = 0
Expected: 0.32051282051282054
Correct: False

Prompt: 3 / 20 = 0
26 / 46 =
Generated: 26 / 46 = 0\n
Expected: 0.32051282051282054
Correct: False

Prompt: 22 / 31 = 0
82 / 50 =
Generated: 82 / 50 = 15
Expected: 1.64
Correct: False

Prompt: 88 / 78 = 1
21 / 13 =
Generated: 21 / 13 = 1
Expected: 1.6153846153846154
Correct: False

Prompt: 33 / 5 = 6
38 / 13 =
Generated: 38 / 13 = 25
Expected: 2.923076923076923
Correct: False

Prompt: 16 / 78 = 0
74 / 18 =
Generated: 74 / 18 = 0\n
Expected: 2.923076923076923
Correct: False

Prompt: 13 / 87 = 0
6 / 11 =
Generated: 6 / 11 = 0
Expected: 0.5454545454545454
Correct: False

Prompt: 29 / 69 = 0
12 / 86 =
Generated: 12 / 86 = 0\n
Expected: 0.5454545454545454
Correct: False

Prompt: 98 / 48 = 2
42 / 75 =
Generated: 42 / 75 = 0.
Expected: 0.5454545454545454
Correct: False

Prompt: 44 / 91 = 0
76 / 61 =
Generated: 76 / 61 = 11
Expected: 1.2459016393442623
Correct: False

Prompt: 87 / 24 = 3
5 / 26 =
Generated: 5 / 26 = 0.
Expected: 1.2459016393442623
Correct: False

Prompt: 61 / 15 = 4
93 / 69 =
Generated: 93 / 69 = 14
Expected: 1.3478260869565217
Correct: False

Prompt: 77 / 18 = 4
83 / 23 =
Generated: 83 / 23 = 3
Expected: 3.608695652173913
Correct: False

Prompt: 70 / 58 = 1
90 / 64 =
Generated: 90 / 64 = 1
Expected: 1.40625
Correct: False

Prompt: 46 / 68 = 0
50 / 73 =
Generated: 50 / 73 = 0\n
Expected: 1.40625
Correct: False

Prompt: 83 / 20 = 4
32 / 87 =
Generated: 32 / 87 = 0.
Expected: 1.40625
Correct: False

Prompt: 58 / 92 = 0
99 / 47 =
Generated: 99 / 47 = 0\n
Expected: 1.40625
Correct: False

Prompt: 61 / 48 = 1
66 / 100 =
Generated: 66 / 100 = 0.
Expected: 1.40625
Correct: False

Prompt: 30 / 56 = 0
68 / 55 =
Generated: 68 / 55 = 1\n
Expected: 1.40625
Correct: False

Prompt: 93 / 38 = 2
61 / 10 =
Generated: 61 / 10 = 61
Expected: 6.1
Correct: False

Prompt: 14 / 98 = 0
11 / 3 =
Generated: 11 / 3 = 0
Expected: 3.6666666666666665
Correct: False

Prompt: 16 / 36 = 0
16 / 5 =
Generated: 16 / 5 = 0
Expected: 3.2
Correct: False

Prompt: 60 / 81 = 0
22 / 68 =
Generated: 22 / 68 = 0\n
Expected: 3.2
Correct: False

Prompt: 57 / 21 = 2
1 / 64 =
Generated: 1 / 64 = 0.
Expected: 3.2
Correct: False

Prompt: 57 / 97 = 0
74 / 10 =
Generated: 74 / 10 = 0
Expected: 7.4
Correct: False

Prompt: 79 / 72 = 1
17 / 39 =
Generated: 17 / 39 = 4
Expected: 0.4358974358974359
Correct: False

Prompt: 52 / 42 = 1
60 / 73 =
Generated: 60 / 73 = 8
Expected: 0.821917808219178
Correct: False

Prompt: 9 / 98 = 0
100 / 98 =
Generated: 100 / 98 = 0\n
Expected: 0.821917808219178
Correct: False

Prompt: 79 / 84 = 0
18 / 74 =
Generated: 18 / 74 = 0\n
Expected: 0.821917808219178
Correct: False

Prompt: 17 / 22 = 0
71 / 12 =
Generated: 71 / 12 = 0\n
Expected: 0.821917808219178
Correct: False

Prompt: 93 / 49 = 1
76 / 64 =
Generated: 76 / 64 = 1
Expected: 1.1875
Correct: False

Prompt: 65 / 56 = 1
42 / 78 =
Generated: 42 / 78 = 5
Expected: 0.5384615384615384
Correct: False

Prompt: 50 / 45 = 1
34 / 56 =
Generated: 34 / 56 = 0.
Expected: 0.5384615384615384
Correct: False

Prompt: 48 / 84 = 0
42 / 16 =
Generated: 42 / 16 = 0\n
Expected: 0.5384615384615384
Correct: False

Prompt: 19 / 39 = 0
71 / 59 =
Generated: 71 / 59 = 12
Expected: 1.2033898305084745
Correct: False

Prompt: 22 / 61 = 0
61 / 12 =
Generated: 61 / 12 = 0\n
Expected: 1.2033898305084745
Correct: False

Prompt: 94 / 14 = 6
31 / 83 =
Generated: 31 / 83 = 4
Expected: 0.37349397590361444
Correct: False

Prompt: 80 / 36 = 2
35 / 90 =
Generated: 35 / 90 = 0.
Expected: 0.37349397590361444
Correct: False

Prompt: 74 / 13 = 5
32 / 33 =
Generated: 32 / 33 = 1
Expected: 0.9696969696969697
Correct: False

Prompt: 44 / 99 = 0
68 / 63 =
Generated: 68 / 63 = 1
Expected: 1.0793650793650793
Correct: False

Prompt: 24 / 35 = 0
5 / 14 =
Generated: 5 / 14 = 0\n
Expected: 1.0793650793650793
Correct: False

Prompt: 1 / 42 = 0
25 / 65 =
Generated: 25 / 65 = 0\n
Expected: 1.0793650793650793
Correct: False

Prompt: 7 / 30 = 0
98 / 15 =
Generated: 98 / 15 = 0\n
Expected: 1.0793650793650793
Correct: False

Prompt: 28 / 44 = 0
3 / 15 =
Generated: 3 / 15 = 0\n
Expected: 1.0793650793650793
Correct: False

Accuracy for 2-digit numbers with 2 equations: 0.01