Prompt: 944 / 247 = 3
837 / 346 =
Generated: 837 / 346 = 2
Expected: 2.4190751445086707
Correct: False

Prompt: 617 / 936 = 0
149 / 788 =
Generated: 149 / 788 = 0
Expected: 0.18908629441624367
Correct: False

Prompt: 787 / 39 = 20
130 / 213 =
Generated: 130 / 213 = 0.5
Expected: 0.18908629441624367
Correct: False

Prompt: 779 / 239 = 3
182 / 399 =
Generated: 182 / 399 = 0.4
Expected: 0.18908629441624367
Correct: False

Prompt: 109 / 38 = 2
406 / 14 =
Generated: 406 / 14 = 3
Expected: 29.0
Correct: False

Prompt: 77 / 95 = 0
485 / 179 =
Generated: 485 / 179 = 0\n1
Expected: 29.0
Correct: False

Prompt: 154 / 422 = 0
301 / 839 =
Generated: 301 / 839 = 0
Expected: 0.35876042908224076
Correct: False

Prompt: 990 / 253 = 3
390 / 583 =
Generated: 390 / 583 = 0.6
Expected: 0.35876042908224076
Correct: False

Prompt: 29 / 454 = 0
276 / 67 =
Generated: 276 / 67 = 0\n2
Expected: 0.35876042908224076
Correct: False

Prompt: 269 / 642 = 0
214 / 533 =
Generated: 214 / 533 = 0
Expected: 0.40150093808630394
Correct: False

Prompt: 622 / 963 = 0
772 / 944 =
Generated: 772 / 944 = 0
Expected: 0.8177966101694916
Correct: False

Prompt: 951 / 113 = 8
28 / 295 =
Generated: 28 / 295 = 0.0
Expected: 0.8177966101694916
Correct: False

Prompt: 129 / 497 = 0
833 / 743 =
Generated: 833 / 743 = 0
Expected: 1.1211305518169583
Correct: False

Prompt: 508 / 417 = 1
908 / 929 =
Generated: 908 / 929 = 1
Expected: 0.9773950484391819
Correct: False

Prompt: 817 / 252 = 3
455 / 564 =
Generated: 455 / 564 = 8
Expected: 0.8067375886524822
Correct: False

Prompt: 505 / 353 = 1
683 / 911 =
Generated: 683 / 911 = 71
Expected: 0.7497255762897914
Correct: False

Prompt: 134 / 500 = 0
909 / 398 =
Generated: 909 / 398 = 0
Expected: 2.2839195979899496
Correct: False

Prompt: 176 / 66 = 2
67 / 459 =
Generated: 67 / 459 = 0.0
Expected: 2.2839195979899496
Correct: False

Prompt: 89 / 531 = 0
950 / 410 =
Generated: 950 / 410 = 250
Expected: 2.317073170731707
Correct: False

Prompt: 836 / 284 = 2
281 / 165 =
Generated: 281 / 165 = 14
Expected: 1.7030303030303031
Correct: False

Prompt: 244 / 404 = 0
734 / 746 =
Generated: 734 / 746 = 0
Expected: 0.9839142091152815
Correct: False

Prompt: 982 / 620 = 1
863 / 291 =
Generated: 863 / 291 = 3
Expected: 2.9656357388316152
Correct: False

Prompt: 731 / 242 = 3
53 / 968 =
Generated: 53 / 968 = 0.5
Expected: 2.9656357388316152
Correct: False

Prompt: 183 / 666 = 0
977 / 694 =
Generated: 977 / 694 = 0
Expected: 1.4077809798270893
Correct: False

Prompt: 684 / 879 = 0
409 / 887 =
Generated: 409 / 887 = 0
Expected: 0.46110484780157834
Correct: False

Prompt: 376 / 550 = 0
711 / 237 =
Generated: 711 / 237 = 315
Expected: 3.0
Correct: False

Prompt: 357 / 725 = 0
697 / 352 =
Generated: 697 / 352 = 2
Expected: 1.9801136363636365
Correct: False

Prompt: 261 / 608 = 0
961 / 647 =
Generated: 961 / 647 = 1
Expected: 1.4853168469860896
Correct: False

Prompt: 528 / 185 = 2
626 / 682 =
Generated: 626 / 682 = 0.8
Expected: 1.4853168469860896
Correct: False

Prompt: 968 / 685 = 1
510 / 66 =
Generated: 510 / 66 = 75
Expected: 7.7272727272727275
Correct: False

Prompt: 79 / 668 = 0
209 / 237 =
Generated: 209 / 237 = 0\n1
Expected: 7.7272727272727275
Correct: False

Prompt: 119 / 76 = 1
635 / 966 =
Generated: 635 / 966 = 635
Expected: 0.6573498964803313
Correct: False

Prompt: 7 / 378 = 0
413 / 634 =
Generated: 413 / 634 = 0\n1
Expected: 0.6573498964803313
Correct: False

Prompt: 100 / 928 = 0
510 / 495 =
Generated: 510 / 495 = 0
Expected: 1.0303030303030303
Correct: False

Prompt: 980 / 203 = 4
840 / 610 =
Generated: 840 / 610 = 1
Expected: 1.3770491803278688
Correct: False

Prompt: 527 / 946 = 0
631 / 450 =
Generated: 631 / 450 = 0
Expected: 1.4022222222222223
Correct: False

Prompt: 331 / 695 = 0
263 / 321 =
Generated: 263 / 321 = 0
Expected: 0.8193146417445483
Correct: False

Prompt: 770 / 526 = 1
778 / 197 =
Generated: 778 / 197 = 4
Expected: 3.949238578680203
Correct: False

Prompt: 393 / 908 = 0
981 / 229 =
Generated: 981 / 229 = 0
Expected: 4.283842794759825
Correct: False

Prompt: 536 / 580 = 0
567 / 443 =
Generated: 567 / 443 = 0
Expected: 1.2799097065462754
Correct: False

Prompt: 270 / 915 = 0
543 / 557 =
Generated: 543 / 557 = 100
Expected: 0.9748653500897666
Correct: False

Prompt: 868 / 105 = 8
642 / 36 =
Generated: 642 / 36 = 18
Expected: 17.833333333333332
Correct: False

Prompt: 62 / 720 = 0
370 / 533 =
Generated: 370 / 533 = 0
Expected: 0.6941838649155723
Correct: False

Prompt: 611 / 697 = 0
276 / 205 =
Generated: 276 / 205 = 0
Expected: 1.3463414634146342
Correct: False

Prompt: 608 / 377 = 1
414 / 104 =
Generated: 414 / 104 = 414
Expected: 3.980769230769231
Correct: False

Prompt: 819 / 571 = 1
874 / 4 =
Generated: 874 / 4 = 2
Expected: 218.5
Correct: False

Prompt: 495 / 171 = 2
667 / 709 =
Generated: 667 / 709 = 1
Expected: 0.9407616361071932
Correct: False

Prompt: 861 / 621 = 1
810 / 622 =
Generated: 810 / 622 = 1
Expected: 1.302250803858521
Correct: False

Prompt: 699 / 909 = 0
137 / 961 =
Generated: 137 / 961 = 0
Expected: 0.1425598335067638
Correct: False

Prompt: 480 / 904 = 0
95 / 969 =
Generated: 95 / 969 = 0
Expected: 0.09803921568627451
Correct: False

Prompt: 916 / 44 = 20
596 / 353 =
Generated: 596 / 353 = 16
Expected: 1.688385269121813
Correct: False

Prompt: 528 / 932 = 0
967 / 530 =
Generated: 967 / 530 = 1
Expected: 1.8245283018867924
Correct: False

Prompt: 545 / 426 = 1
556 / 527 =
Generated: 556 / 527 = 1
Expected: 1.0550284629981024
Correct: False

Prompt: 280 / 546 = 0
115 / 129 =
Generated: 115 / 129 = 0
Expected: 0.8914728682170543
Correct: False

Prompt: 447 / 608 = 0
552 / 398 =
Generated: 552 / 398 = 0
Expected: 1.3869346733668342
Correct: False

Prompt: 345 / 900 = 0
821 / 895 =
Generated: 821 / 895 = 0
Expected: 0.9173184357541899
Correct: False

Prompt: 655 / 444 = 1
832 / 200 =
Generated: 832 / 200 = 4
Expected: 4.16
Correct: False

Prompt: 739 / 982 = 0
602 / 978 =
Generated: 602 / 978 = 0
Expected: 0.6155419222903885
Correct: False

Prompt: 90 / 712 = 0
691 / 318 =
Generated: 691 / 318 = 200
Expected: 2.1729559748427674
Correct: False

Prompt: 143 / 580 = 0
835 / 877 =
Generated: 835 / 877 = 0
Expected: 0.9521094640820981
Correct: False

Prompt: 201 / 976 = 0
199 / 450 =
Generated: 199 / 450 = 0
Expected: 0.44222222222222224
Correct: False

Prompt: 971 / 633 = 1
358 / 203 =
Generated: 358 / 203 = 1
Expected: 1.7635467980295567
Correct: False

Prompt: 778 / 862 = 0
804 / 767 =
Generated: 804 / 767 = 0
Expected: 1.0482398956975227
Correct: False

Prompt: 579 / 832 = 0
271 / 447 =
Generated: 271 / 447 = 0
Expected: 0.6062639821029083
Correct: False

Prompt: 928 / 219 = 4
421 / 300 =
Generated: 421 / 300 = 1
Expected: 1.4033333333333333
Correct: False

Prompt: 615 / 786 = 0
456 / 851 =
Generated: 456 / 851 = 0
Expected: 0.535840188014101
Correct: False

Prompt: 889 / 566 = 1
814 / 165 =
Generated: 814 / 165 = 5
Expected: 4.933333333333334
Correct: False

Prompt: 353 / 800 = 0
71 / 811 =
Generated: 71 / 811 = 0
Expected: 0.08754623921085081
Correct: False

Prompt: 628 / 470 = 1
105 / 90 =
Generated: 105 / 90 = 1
Expected: 1.1666666666666667
Correct: False

Prompt: 277 / 732 = 0
443 / 617 =
Generated: 443 / 617 = 0
Expected: 0.7179902755267423
Correct: False

Prompt: 937 / 412 = 2
412 / 654 =
Generated: 412 / 654 = 0.6
Expected: 0.7179902755267423
Correct: False

Prompt: 258 / 549 = 0
140 / 171 =
Generated: 140 / 171 = 0\n1
Expected: 0.7179902755267423
Correct: False

Prompt: 451 / 454 = 0
893 / 246 =
Generated: 893 / 246 = 415
Expected: 3.630081300813008
Correct: False

Prompt: 157 / 247 = 0
136 / 497 =
Generated: 136 / 497 = 0
Expected: 0.27364185110663986
Correct: False

Prompt: 263 / 470 = 0
608 / 397 =
Generated: 608 / 397 = 177
Expected: 1.5314861460957179
Correct: False

Prompt: 805 / 259 = 3
101 / 616 =
Generated: 101 / 616 = 16
Expected: 0.16396103896103897
Correct: False

Prompt: 908 / 783 = 1
502 / 586 =
Generated: 502 / 586 = 88
Expected: 0.856655290102389
Correct: False

Prompt: 185 / 183 = 1
353 / 764 =
Generated: 353 / 764 = 49
Expected: 0.4620418848167539
Correct: False

Prompt: 798 / 539 = 1
247 / 335 =
Generated: 247 / 335 = 6
Expected: 0.7373134328358208
Correct: False

Prompt: 131 / 247 = 0
810 / 969 =
Generated: 810 / 969 = 0
Expected: 0.8359133126934984
Correct: False

Prompt: 894 / 436 = 2
998 / 930 =
Generated: 998 / 930 = 100
Expected: 1.0731182795698924
Correct: False

Prompt: 914 / 448 = 2
327 / 791 =
Generated: 327 / 791 = 4
Expected: 0.4134007585335019
Correct: False

Prompt: 261 / 348 = 0
259 / 862 =
Generated: 259 / 862 = 0
Expected: 0.3004640371229698
Correct: False

Prompt: 983 / 28 = 35
87 / 640 =
Generated: 87 / 640 = 1/1
Expected: 0.3004640371229698
Correct: False

Prompt: 609 / 568 = 1
623 / 516 =
Generated: 623 / 516 = 1
Expected: 1.2073643410852712
Correct: False

Prompt: 234 / 520 = 0
700 / 315 =
Generated: 700 / 315 = 234
Expected: 2.2222222222222223
Correct: False

Prompt: 287 / 246 = 1
49 / 957 =
Generated: 49 / 957 = 0.0
Expected: 2.2222222222222223
Correct: False

Prompt: 266 / 809 = 0
80 / 135 =
Generated: 80 / 135 = 0
Expected: 0.5925925925925926
Correct: False

Prompt: 971 / 475 = 2
316 / 966 =
Generated: 316 / 966 = 3
Expected: 0.32712215320910976
Correct: False

Prompt: 620 / 266 = 2
44 / 906 =
Generated: 44 / 906 = 0.4
Expected: 0.32712215320910976
Correct: False

Prompt: 26 / 602 = 0
371 / 119 =
Generated: 371 / 119 = 311
Expected: 3.1176470588235294
Correct: False

Prompt: 35 / 334 = 0
557 / 268 =
Generated: 557 / 268 = 231
Expected: 2.078358208955224
Correct: False

Prompt: 854 / 364 = 2
797 / 139 =
Generated: 797 / 139 = 5
Expected: 5.733812949640288
Correct: False

Prompt: 105 / 591 = 0
267 / 818 =
Generated: 267 / 818 = 0
Expected: 0.3264058679706601
Correct: False

Prompt: 825 / 115 = 7
290 / 770 =
Generated: 290 / 770 = 38
Expected: 0.37662337662337664
Correct: False

Prompt: 934 / 736 = 1
497 / 141 =
Generated: 497 / 141 = 3
Expected: 3.524822695035461
Correct: False

Prompt: 740 / 274 = 2
77 / 631 =
Generated: 77 / 631 = 1
Expected: 0.12202852614896989
Correct: False

Prompt: 648 / 685 = 0
732 / 655 =
Generated: 732 / 655 = 0
Expected: 1.117557251908397
Correct: False

Prompt: 555 / 204 = 2
618 / 396 =
Generated: 618 / 396 = 1
Expected: 1.5606060606060606
Correct: False

Prompt: 990 / 16 = 61
182 / 638 =
Generated: 182 / 638 = 0.2
Expected: 1.5606060606060606
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 2 equations: 0.00