Prompt: 991 / 604 = 1
334 / 573 = 0
906 / 986 =
Generated: 906 / 986 = 0
Expected: 0.9188640973630832
Correct: False

Prompt: 467 / 803 = 0
3 / 746 = 0
952 / 272 =
Generated: 952 / 272 = 0
Expected: 3.5
Correct: False

Prompt: 534 / 723 = 0
187 / 246 = 0
318 / 769 =
Generated: 318 / 769 = 0
Expected: 0.4135240572171652
Correct: False

Prompt: 487 / 654 = 0
322 / 417 = 0
780 / 206 =
Generated: 780 / 206 = 0
Expected: 3.7864077669902914
Correct: False

Prompt: 217 / 777 = 0
340 / 169 = 2
627 / 975 =
Generated: 627 / 975 = 0
Expected: 0.6430769230769231
Correct: False

Prompt: 55 / 941 = 0
891 / 379 = 2
442 / 964 =
Generated: 442 / 964 = 0
Expected: 0.45850622406639
Correct: False

Prompt: 989 / 253 = 3
649 / 68 = 9
192 / 634 =
Generated: 192 / 634 = 3
Expected: 0.3028391167192429
Correct: False

Prompt: 102 / 492 = 0
175 / 897 = 0
682 / 241 =
Generated: 682 / 241 = 0
Expected: 2.8298755186721993
Correct: False

Prompt: 668 / 263 = 2
494 / 937 = 0
917 / 914 =
Generated: 917 / 914 = 1
Expected: 1.0032822757111597
Correct: False

Prompt: 944 / 283 = 3
179 / 586 = 0
276 / 663 =
Generated: 276 / 663 = 0
Expected: 0.416289592760181
Correct: False

Prompt: 549 / 274 = 2
172 / 787 = 0
693 / 739 =
Generated: 693 / 739 = 0
Expected: 0.9377537212449256
Correct: False

Prompt: 342 / 295 = 1
742 / 712 = 1
885 / 467 =
Generated: 885 / 467 = 1
Expected: 1.8950749464668095
Correct: False

Prompt: 991 / 832 = 1
150 / 503 = 0
413 / 776 =
Generated: 413 / 776 = 0
Expected: 0.5322164948453608
Correct: False

Prompt: 476 / 955 = 0
471 / 273 = 1
946 / 304 =
Generated: 946 / 304 = 0
Expected: 3.111842105263158
Correct: False

Prompt: 114 / 945 = 0
700 / 758 = 0
617 / 953 =
Generated: 617 / 953 = 0
Expected: 0.6474291710388248
Correct: False

Prompt: 150 / 21 = 7
851 / 43 = 19
238 / 159 =
Generated: 238 / 159 = 15
Expected: 1.4968553459119496
Correct: False

Prompt: 162 / 932 = 0
689 / 426 = 1
721 / 753 =
Generated: 721 / 753 = 1
Expected: 0.9575033200531209
Correct: False

Prompt: 972 / 152 = 6
944 / 907 = 1
30 / 345 =
Generated: 30 / 345 = 1
Expected: 0.08695652173913043
Correct: False

Prompt: 274 / 221 = 1
118 / 52 = 2
527 / 942 =
Generated: 527 / 942 = 5
Expected: 0.559447983014862
Correct: False

Prompt: 684 / 565 = 1
600 / 865 = 0
785 / 521 =
Generated: 785 / 521 = 1
Expected: 1.506717850287908
Correct: False

Prompt: 981 / 648 = 1
679 / 329 = 2
927 / 877 =
Generated: 927 / 877 = 1
Expected: 1.057012542759407
Correct: False

Prompt: 605 / 321 = 1
793 / 670 = 1
1000 / 558 =
Generated: 1000 / 558 = 1
Expected: 1.7921146953405018
Correct: False

Prompt: 808 / 880 = 0
279 / 921 = 0
982 / 509 =
Generated: 982 / 509 = 0
Expected: 1.9292730844793713
Correct: False

Prompt: 88 / 806 = 0
762 / 974 = 0
621 / 763 =
Generated: 621 / 763 = 0
Expected: 0.8138925294888598
Correct: False

Prompt: 257 / 465 = 0
344 / 446 = 0
723 / 784 =
Generated: 723 / 784 = 0
Expected: 0.9221938775510204
Correct: False

Prompt: 241 / 964 = 0
856 / 180 = 4
804 / 615 =
Generated: 804 / 615 = 1
Expected: 1.3073170731707318
Correct: False

Prompt: 618 / 608 = 1
723 / 322 = 2
881 / 754 =
Generated: 881 / 754 = 1
Expected: 1.1684350132625996
Correct: False

Prompt: 133 / 279 = 0
167 / 590 = 0
30 / 529 =
Generated: 30 / 529 = 0
Expected: 0.05671077504725898
Correct: False

Prompt: 846 / 692 = 1
535 / 382 = 1
342 / 575 =
Generated: 342 / 575 = 1
Expected: 0.5947826086956521
Correct: False

Prompt: 982 / 383 = 2
367 / 564 = 0
737 / 80 =
Generated: 737 / 80 = 0
Expected: 9.2125
Correct: False

Prompt: 509 / 617 = 0
255 / 76 = 3
628 / 274 =
Generated: 628 / 274 = 2
Expected: 2.291970802919708
Correct: False

Prompt: 319 / 12 = 26
866 / 390 = 2
92 / 246 =
Generated: 92 / 246 = 3
Expected: 0.37398373983739835
Correct: False

Prompt: 615 / 360 = 1
173 / 667 = 0
184 / 839 =
Generated: 184 / 839 = 0
Expected: 0.21930870083432658
Correct: False

Prompt: 378 / 395 = 0
260 / 15 = 17
145 / 109 =
Generated: 145 / 109 = 1.4
Expected: 0.21930870083432658
Correct: False

Prompt: 605 / 181 = 3
25 / 784 = 0
406 / 104 =
Generated: 406 / 104 = 0
Expected: 3.9038461538461537
Correct: False

Prompt: 100 / 182 = 0
86 / 972 = 0
35 / 685 =
Generated: 35 / 685 = 0
Expected: 0.051094890510948905
Correct: False

Prompt: 229 / 592 = 0
818 / 241 = 3
427 / 678 =
Generated: 427 / 678 = 0
Expected: 0.6297935103244838
Correct: False

Prompt: 7 / 443 = 0
55 / 334 = 0
772 / 839 =
Generated: 772 / 839 = 0\n1
Expected: 0.6297935103244838
Correct: False

Prompt: 606 / 21 = 28
705 / 421 = 1
914 / 997 =
Generated: 914 / 997 = 914
Expected: 0.9167502507522568
Correct: False

Prompt: 93 / 609 = 0
871 / 822 = 1
468 / 474 =
Generated: 468 / 474 = 0
Expected: 0.9873417721518988
Correct: False

Prompt: 328 / 278 = 1
158 / 357 = 0
782 / 700 =
Generated: 782 / 700 = 1
Expected: 1.1171428571428572
Correct: False

Prompt: 582 / 866 = 0
99 / 343 = 0
378 / 794 =
Generated: 378 / 794 = 0
Expected: 0.4760705289672544
Correct: False

Prompt: 70 / 254 = 0
651 / 133 = 4
336 / 90 =
Generated: 336 / 90 = 0
Expected: 3.7333333333333334
Correct: False

Prompt: 390 / 227 = 1
227 / 10 = 22
49 / 688 =
Generated: 49 / 688 = 49
Expected: 0.07122093023255814
Correct: False

Prompt: 843 / 523 = 1
275 / 724 = 0
761 / 81 =
Generated: 761 / 81 = 0
Expected: 9.395061728395062
Correct: False

Prompt: 269 / 723 = 0
177 / 860 = 0
41 / 371 =
Generated: 41 / 371 = 0
Expected: 0.1105121293800539
Correct: False

Prompt: 381 / 797 = 0
870 / 530 = 1
985 / 710 =
Generated: 985 / 710 = 1
Expected: 1.3873239436619718
Correct: False

Prompt: 440 / 787 = 0
122 / 647 = 0
953 / 990 =
Generated: 953 / 990 = 0
Expected: 0.9626262626262626
Correct: False

Prompt: 258 / 734 = 0
48 / 746 = 0
601 / 883 =
Generated: 601 / 883 = 0
Expected: 0.6806342015855039
Correct: False

Prompt: 740 / 152 = 4
742 / 166 = 4
431 / 315 =
Generated: 431 / 315 = 1
Expected: 1.3682539682539683
Correct: False

Prompt: 290 / 676 = 0
380 / 672 = 0
73 / 127 =
Generated: 73 / 127 = 0
Expected: 0.5748031496062992
Correct: False

Prompt: 321 / 706 = 0
287 / 529 = 0
823 / 11 =
Generated: 823 / 11 = 0
Expected: 74.81818181818181
Correct: False

Prompt: 758 / 977 = 0
298 / 837 = 0
923 / 791 =
Generated: 923 / 791 = 0
Expected: 1.1668773704171935
Correct: False

Prompt: 88 / 258 = 0
451 / 806 = 0
247 / 683 =
Generated: 247 / 683 = 0
Expected: 0.3616398243045388
Correct: False

Prompt: 932 / 911 = 1
977 / 348 = 2
920 / 49 =
Generated: 920 / 49 = 1
Expected: 18.775510204081634
Correct: False

Prompt: 98 / 682 = 0
702 / 100 = 7
916 / 270 =
Generated: 916 / 270 = 3
Expected: 3.3925925925925924
Correct: False

Prompt: 399 / 630 = 0
729 / 892 = 0
600 / 910 =
Generated: 600 / 910 = 0
Expected: 0.6593406593406593
Correct: False

Prompt: 576 / 717 = 0
229 / 691 = 0
301 / 1 =
Generated: 301 / 1 = 0
Expected: 301.0
Correct: False

Prompt: 191 / 200 = 0
355 / 528 = 0
693 / 858 =
Generated: 693 / 858 = 0
Expected: 0.8076923076923077
Correct: False

Prompt: 442 / 222 = 1
934 / 404 = 2
385 / 90 =
Generated: 385 / 90 = 4
Expected: 4.277777777777778
Correct: False

Prompt: 761 / 242 = 3
363 / 835 = 0
20 / 556 =
Generated: 20 / 556 = 0
Expected: 0.03597122302158273
Correct: False

Prompt: 517 / 889 = 0
631 / 705 = 0
831 / 564 =
Generated: 831 / 564 = 0
Expected: 1.4734042553191489
Correct: False

Prompt: 997 / 148 = 6
59 / 597 = 0
268 / 954 =
Generated: 268 / 954 = 0
Expected: 0.2809224318658281
Correct: False

Prompt: 39 / 122 = 0
74 / 112 = 0
774 / 82 =
Generated: 774 / 82 = 0
Expected: 9.439024390243903
Correct: False

Prompt: 525 / 305 = 1
938 / 160 = 5
506 / 26 =
Generated: 506 / 26 = 2
Expected: 19.46153846153846
Correct: False

Prompt: 831 / 106 = 7
120 / 895 = 0
834 / 844 =
Generated: 834 / 844 = 1
Expected: 0.9881516587677726
Correct: False

Prompt: 550 / 267 = 2
492 / 24 = 20
664 / 678 =
Generated: 664 / 678 = 10
Expected: 0.9793510324483776
Correct: False

Prompt: 232 / 985 = 0
899 / 969 = 0
711 / 472 =
Generated: 711 / 472 = 0
Expected: 1.50635593220339
Correct: False

Prompt: 492 / 280 = 1
668 / 884 = 0
839 / 234 =
Generated: 839 / 234 = 0
Expected: 3.5854700854700856
Correct: False

Prompt: 526 / 73 = 7
344 / 37 = 9
740 / 56 =
Generated: 740 / 56 = 12
Expected: 13.214285714285714
Correct: False

Prompt: 761 / 898 = 0
169 / 613 = 0
896 / 224 =
Generated: 896 / 224 = 0
Expected: 4.0
Correct: False

Prompt: 315 / 484 = 0
328 / 373 = 0
979 / 640 =
Generated: 979 / 640 = 0
Expected: 1.5296875
Correct: False

Prompt: 672 / 936 = 0
208 / 464 = 0
253 / 83 =
Generated: 253 / 83 = 0
Expected: 3.0481927710843375
Correct: False

Prompt: 50 / 140 = 0
205 / 782 = 0
702 / 682 =
Generated: 702 / 682 = 0
Expected: 1.029325513196481
Correct: False

Prompt: 789 / 718 = 1
991 / 722 = 1
783 / 156 =
Generated: 783 / 156 = 5
Expected: 5.019230769230769
Correct: False

Prompt: 557 / 396 = 1
188 / 544 = 0
680 / 902 =
Generated: 680 / 902 = 0
Expected: 0.753880266075388
Correct: False

Prompt: 951 / 460 = 2
901 / 526 = 1
90 / 92 =
Generated: 90 / 92 = 1
Expected: 0.9782608695652174
Correct: False

Prompt: 953 / 336 = 2
657 / 234 = 2
555 / 943 =
Generated: 555 / 943 = 6
Expected: 0.5885471898197243
Correct: False

Prompt: 647 / 392 = 1
989 / 329 = 3
774 / 61 =
Generated: 774 / 61 = 1
Expected: 12.688524590163935
Correct: False

Prompt: 474 / 739 = 0
507 / 477 = 1
393 / 140 =
Generated: 393 / 140 = 2
Expected: 2.807142857142857
Correct: False

Prompt: 849 / 937 = 0
919 / 594 = 1
847 / 873 =
Generated: 847 / 873 = 0
Expected: 0.9702176403207331
Correct: False

Prompt: 743 / 274 = 2
386 / 436 = 0
963 / 556 =
Generated: 963 / 556 = 0
Expected: 1.7320143884892085
Correct: False

Prompt: 405 / 811 = 0
842 / 91 = 9
835 / 228 =
Generated: 835 / 228 = 0
Expected: 3.662280701754386
Correct: False

Prompt: 937 / 53 = 17
531 / 285 = 1
363 / 829 =
Generated: 363 / 829 = 0.4
Expected: 3.662280701754386
Correct: False

Prompt: 571 / 36 = 15
662 / 554 = 1
687 / 338 =
Generated: 687 / 338 = 2
Expected: 2.032544378698225
Correct: False

Prompt: 772 / 943 = 0
562 / 915 = 0
43 / 641 =
Generated: 43 / 641 = 0
Expected: 0.06708268330733229
Correct: False

Prompt: 713 / 357 = 1
225 / 164 = 1
140 / 216 =
Generated: 140 / 216 = 0
Expected: 0.6481481481481481
Correct: False

Prompt: 302 / 989 = 0
9 / 907 = 0
905 / 933 =
Generated: 905 / 933 = 0
Expected: 0.969989281886388
Correct: False

Prompt: 705 / 588 = 1
872 / 20 = 43
334 / 520 =
Generated: 334 / 520 = 0.6
Expected: 0.969989281886388
Correct: False

Prompt: 524 / 789 = 0
674 / 307 = 2
146 / 163 =
Generated: 146 / 163 = 0
Expected: 0.8957055214723927
Correct: False

Prompt: 208 / 289 = 0
921 / 25 = 36
454 / 943 =
Generated: 454 / 943 = 0
Expected: 0.4814422057264051
Correct: False

Prompt: 244 / 127 = 1
593 / 706 = 0
941 / 357 =
Generated: 941 / 357 = 0
Expected: 2.6358543417366946
Correct: False

Prompt: 688 / 100 = 6
89 / 60 = 1
815 / 101 =
Generated: 815 / 101 = 8
Expected: 8.069306930693068
Correct: False

Prompt: 493 / 620 = 0
212 / 627 = 0
37 / 942 =
Generated: 37 / 942 = 0
Expected: 0.03927813163481953
Correct: False

Prompt: 911 / 731 = 1
510 / 635 = 0
532 / 508 =
Generated: 532 / 508 = 0
Expected: 1.047244094488189
Correct: False

Prompt: 766 / 136 = 5
717 / 267 = 2
66 / 484 =
Generated: 66 / 484 = 0.0
Expected: 1.047244094488189
Correct: False

Prompt: 857 / 428 = 2
404 / 140 = 2
838 / 624 =
Generated: 838 / 624 = 1
Expected: 1.3429487179487178
Correct: False

Prompt: 856 / 571 = 1
873 / 294 = 2
711 / 774 =
Generated: 711 / 774 = 1
Expected: 0.9186046511627907
Correct: False

Prompt: 433 / 594 = 0
952 / 533 = 1
257 / 972 =
Generated: 257 / 972 = 0
Expected: 0.26440329218106995
Correct: False

Prompt: 168 / 157 = 1
572 / 353 = 1
655 / 224 =
Generated: 655 / 224 = 2
Expected: 2.924107142857143
Correct: False

Accuracy for 3-digit numbers with 3 equations: 0.00