Prompt: 68 / 37 = 1
89 / 37 = 2
46 / 6 =
Generated: 46 / 6 = 2
Expected: 7.666666666666667
Correct: False

Prompt: 78 / 3 = 26
37 / 10 = 3
73 / 38 =
Generated: 73 / 38 = 1\n
Expected: 7.666666666666667
Correct: False

Prompt: 37 / 32 = 1
19 / 19 = 1
48 / 4 =
Generated: 48 / 4 = 1
Expected: 12.0
Correct: False

Prompt: 92 / 98 = 0
49 / 83 = 0
34 / 46 =
Generated: 34 / 46 = 0
Expected: 0.7391304347826086
Correct: False

Prompt: 1 / 8 = 0
56 / 97 = 0
49 / 2 =
Generated: 49 / 2 = 0\n
Expected: 0.7391304347826086
Correct: False

Prompt: 21 / 78 = 0
3 / 63 = 0
53 / 40 =
Generated: 53 / 40 = 0
Expected: 1.325
Correct: False

Prompt: 48 / 100 = 0
29 / 76 = 0
83 / 85 =
Generated: 83 / 85 = 0
Expected: 0.9764705882352941
Correct: False

Prompt: 2 / 9 = 0
43 / 50 = 0
0 / 91 =
Generated: 0 / 91 = 0\n
Expected: 0.9764705882352941
Correct: False

Prompt: 68 / 56 = 1
40 / 59 = 0
30 / 19 =
Generated: 30 / 19 = 0
Expected: 1.5789473684210527
Correct: False

Prompt: 3 / 2 = 1
85 / 76 = 1
54 / 57 =
Generated: 54 / 57 = 1
Expected: 0.9473684210526315
Correct: False

Prompt: 27 / 80 = 0
56 / 62 = 0
41 / 15 =
Generated: 41 / 15 = 0
Expected: 2.7333333333333334
Correct: False

Prompt: 4 / 14 = 0
59 / 51 = 1
86 / 77 =
Generated: 86 / 77 = 1\n
Expected: 2.7333333333333334
Correct: False

Prompt: 21 / 89 = 0
76 / 67 = 1
48 / 72 =
Generated: 48 / 72 = 0
Expected: 0.6666666666666666
Correct: False

Prompt: 22 / 34 = 0
98 / 37 = 2
17 / 8 =
Generated: 17 / 8 = 2
Expected: 2.125
Correct: False

Prompt: 10 / 28 = 0
94 / 41 = 2
30 / 100 =
Generated: 30 / 100 = 0\n
Expected: 2.125
Correct: False

Prompt: 86 / 67 = 1
86 / 8 = 10
4 / 32 =
Generated: 4 / 32 = 1
Expected: 0.125
Correct: False

Prompt: 44 / 22 = 2
98 / 22 = 4
59 / 34 =
Generated: 59 / 34 = 1
Expected: 1.7352941176470589
Correct: False

Prompt: 46 / 42 = 1
44 / 58 = 0
10 / 29 =
Generated: 10 / 29 = 0
Expected: 0.3448275862068966
Correct: False

Prompt: 78 / 39 = 2
87 / 25 = 3
91 / 30 =
Generated: 91 / 30 = 3
Expected: 3.033333333333333
Correct: False

Prompt: 53 / 44 = 1
26 / 1 = 26
18 / 95 =
Generated: 18 / 95 = 18
Expected: 0.18947368421052632
Correct: False

Prompt: 40 / 92 = 0
8 / 95 = 0
11 / 36 =
Generated: 11 / 36 = 0
Expected: 0.3055555555555556
Correct: False

Prompt: 32 / 28 = 1
9 / 42 = 0
20 / 3 =
Generated: 20 / 3 = 1
Expected: 6.666666666666667
Correct: False

Prompt: 28 / 16 = 1
3 / 40 = 0
42 / 94 =
Generated: 42 / 94 = 0
Expected: 0.44680851063829785
Correct: False

Prompt: 36 / 18 = 2
74 / 32 = 2
90 / 95 =
Generated: 90 / 95 = 2
Expected: 0.9473684210526315
Correct: False

Prompt: 65 / 93 = 0
42 / 47 = 0
8 / 44 =
Generated: 8 / 44 = 0
Expected: 0.18181818181818182
Correct: False

Prompt: 68 / 12 = 5
46 / 21 = 2
80 / 24 =
Generated: 80 / 24 = 3
Expected: 3.3333333333333335
Correct: False

Prompt: 47 / 100 = 0
38 / 53 = 0
7 / 83 =
Generated: 7 / 83 = 0
Expected: 0.08433734939759036
Correct: False

Prompt: 6 / 40 = 0
0 / 35 = 0
13 / 72 =
Generated: 13 / 72 = 0\n
Expected: 0.08433734939759036
Correct: False

Prompt: 4 / 63 = 0
90 / 93 = 0
77 / 1 =
Generated: 77 / 1 = 0\n
Expected: 0.08433734939759036
Correct: False

Prompt: 76 / 89 = 0
89 / 9 = 9
20 / 36 =
Generated: 20 / 36 = 0
Expected: 0.5555555555555556
Correct: False

Prompt: 17 / 32 = 0
41 / 83 = 0
71 / 80 =
Generated: 71 / 80 = 0
Expected: 0.8875
Correct: False

Prompt: 69 / 46 = 1
77 / 89 = 0
12 / 4 =
Generated: 12 / 4 = 4
Expected: 3.0
Correct: False

Prompt: 34 / 3 = 11
75 / 28 = 2
90 / 92 =
Generated: 90 / 92 = 1
Expected: 0.9782608695652174
Correct: False

Prompt: 60 / 81 = 0
11 / 92 = 0
37 / 15 =
Generated: 37 / 15 = 0
Expected: 2.466666666666667
Correct: False

Prompt: 75 / 37 = 2
48 / 65 = 0
37 / 25 =
Generated: 37 / 25 = 1
Expected: 1.48
Correct: False

Prompt: 89 / 38 = 2
81 / 87 = 0
31 / 9 =
Generated: 31 / 9 = 0
Expected: 3.4444444444444446
Correct: False

Prompt: 13 / 100 = 0
9 / 62 = 0
86 / 21 =
Generated: 86 / 21 = 0
Expected: 4.095238095238095
Correct: False

Prompt: 78 / 17 = 4
39 / 29 = 1
48 / 83 =
Generated: 48 / 83 = 1
Expected: 0.5783132530120482
Correct: False

Prompt: 55 / 48 = 1
12 / 85 = 0
99 / 44 =
Generated: 99 / 44 = 0
Expected: 2.25
Correct: False

Prompt: 7 / 78 = 0
32 / 32 = 1
97 / 82 =
Generated: 97 / 82 = 1
Expected: 1.1829268292682926
Correct: False

Prompt: 64 / 97 = 0
6 / 51 = 0
83 / 47 =
Generated: 83 / 47 = 0
Expected: 1.7659574468085106
Correct: False

Prompt: 44 / 60 = 0
36 / 46 = 0
3 / 17 =
Generated: 3 / 17 = 0
Expected: 0.17647058823529413
Correct: False

Prompt: 3 / 88 = 0
91 / 47 = 1
13 / 3 =
Generated: 13 / 3 = 0
Expected: 4.333333333333333
Correct: False

Prompt: 35 / 95 = 0
100 / 26 = 3
57 / 40 =
Generated: 57 / 40 = 0
Expected: 1.425
Correct: False

Prompt: 91 / 53 = 1
6 / 17 = 0
35 / 87 =
Generated: 35 / 87 = 0
Expected: 0.40229885057471265
Correct: False

Prompt: 87 / 63 = 1
70 / 14 = 5
68 / 25 =
Generated: 68 / 25 = 3
Expected: 2.72
Correct: False

Prompt: 38 / 79 = 0
91 / 87 = 1
76 / 85 =
Generated: 76 / 85 = 0
Expected: 0.8941176470588236
Correct: False

Prompt: 37 / 79 = 0
47 / 44 = 1
46 / 75 =
Generated: 46 / 75 = 0
Expected: 0.6133333333333333
Correct: False

Prompt: 28 / 89 = 0
16 / 20 = 0
29 / 78 =
Generated: 29 / 78 = 0\n
Expected: 0.6133333333333333
Correct: False

Prompt: 38 / 1 = 38
34 / 74 = 0
34 / 59 =
Generated: 34 / 59 = 0
Expected: 0.576271186440678
Correct: False

Prompt: 59 / 9 = 6
66 / 10 = 6
41 / 59 =
Generated: 41 / 59 = 6
Expected: 0.6949152542372882
Correct: False

Prompt: 3 / 76 = 0
55 / 76 = 0
49 / 48 =
Generated: 49 / 48 = 0\n
Expected: 0.6949152542372882
Correct: False

Prompt: 31 / 51 = 0
72 / 99 = 0
98 / 46 =
Generated: 98 / 46 = 0\n
Expected: 0.6949152542372882
Correct: False

Prompt: 64 / 9 = 7
37 / 17 = 2
95 / 34 =
Generated: 95 / 34 = 3
Expected: 2.7941176470588234
Correct: False

Prompt: 60 / 52 = 1
1 / 82 = 0
5 / 56 =
Generated: 5 / 56 = 0
Expected: 0.08928571428571429
Correct: False

Prompt: 9 / 2 = 4
23 / 70 = 0
51 / 2 =
Generated: 51 / 2 = 25
Expected: 25.5
Correct: False

Prompt: 49 / 9 = 5
45 / 76 = 0
25 / 93 =
Generated: 25 / 93 = 0
Expected: 0.26881720430107525
Correct: False

Prompt: 39 / 34 = 1
41 / 68 = 0
73 / 23 =
Generated: 73 / 23 = 0
Expected: 3.1739130434782608
Correct: False

Prompt: 10 / 44 = 0
40 / 51 = 0
86 / 20 =
Generated: 86 / 20 = 0\n
Expected: 3.1739130434782608
Correct: False

Prompt: 87 / 13 = 6
47 / 29 = 1
0 / 9 =
Generated: 0 / 9 = 1
Expected: 0.0
Correct: False

Prompt: 61 / 16 = 3
56 / 89 = 0
52 / 23 =
Generated: 52 / 23 = 0
Expected: 2.260869565217391
Correct: False

Prompt: 85 / 48 = 1
1 / 84 = 0
82 / 51 =
Generated: 82 / 51 = 1
Expected: 1.607843137254902
Correct: False

Prompt: 8 / 82 = 0
89 / 18 = 4
32 / 90 =
Generated: 32 / 90 = 0
Expected: 0.35555555555555557
Correct: False

Prompt: 21 / 2 = 10
63 / 86 = 0
80 / 91 =
Generated: 80 / 91 = 0
Expected: 0.8791208791208791
Correct: False

Prompt: 4 / 65 = 0
44 / 79 = 0
96 / 10 =
Generated: 96 / 10 = 0\n
Expected: 0.8791208791208791
Correct: False

Prompt: 60 / 8 = 7
48 / 32 = 1
31 / 82 =
Generated: 31 / 82 = 0
Expected: 0.3780487804878049
Correct: False

Prompt: 0 / 25 = 0
62 / 93 = 0
48 / 39 =
Generated: 48 / 39 = 0\n
Expected: 0.3780487804878049
Correct: False

Prompt: 100 / 50 = 2
81 / 24 = 3
99 / 48 =
Generated: 99 / 48 = 2
Expected: 2.0625
Correct: False

Prompt: 80 / 12 = 6
18 / 22 = 0
39 / 3 =
Generated: 39 / 3 = 0
Expected: 13.0
Correct: False

Prompt: 2 / 40 = 0
81 / 4 = 20
16 / 74 =
Generated: 16 / 74 = 0\n
Expected: 13.0
Correct: False

Prompt: 43 / 9 = 4
46 / 29 = 1
10 / 34 =
Generated: 10 / 34 = 3
Expected: 0.29411764705882354
Correct: False

Prompt: 12 / 87 = 0
100 / 64 = 1
91 / 78 =
Generated: 91 / 78 = 0
Expected: 1.1666666666666667
Correct: False

Prompt: 81 / 3 = 27
30 / 62 = 0
54 / 23 =
Generated: 54 / 23 = 0
Expected: 2.347826086956522
Correct: False

Prompt: 30 / 100 = 0
22 / 85 = 0
53 / 1 =
Generated: 53 / 1 = 0
Expected: 53.0
Correct: False

Prompt: 25 / 70 = 0
20 / 9 = 2
79 / 22 =
Generated: 79 / 22 = 3
Expected: 3.590909090909091
Correct: False

Prompt: 19 / 54 = 0
15 / 17 = 0
44 / 21 =
Generated: 44 / 21 = 0\n
Expected: 3.590909090909091
Correct: False

Prompt: 59 / 64 = 0
5 / 95 = 0
63 / 24 =
Generated: 63 / 24 = 0
Expected: 2.625
Correct: False

Prompt: 96 / 46 = 2
1 / 86 = 0
32 / 52 =
Generated: 32 / 52 = 0
Expected: 0.6153846153846154
Correct: False

Prompt: 92 / 88 = 1
82 / 23 = 3
15 / 3 =
Generated: 15 / 3 = 5
Expected: 5.0
Correct: True

Prompt: 68 / 7 = 9
24 / 1 = 24
94 / 13 =
Generated: 94 / 13 = 78
Expected: 7.230769230769231
Correct: False

Prompt: 42 / 92 = 0
30 / 4 = 7
4 / 24 =
Generated: 4 / 24 = 0
Expected: 0.16666666666666666
Correct: False

Prompt: 45 / 76 = 0
65 / 80 = 0
80 / 93 =
Generated: 80 / 93 = 0
Expected: 0.8602150537634409
Correct: False

Prompt: 15 / 88 = 0
59 / 91 = 0
13 / 2 =
Generated: 13 / 2 = 0
Expected: 6.5
Correct: False

Prompt: 59 / 51 = 1
15 / 98 = 0
24 / 23 =
Generated: 24 / 23 = 1
Expected: 1.0434782608695652
Correct: False

Prompt: 52 / 19 = 2
61 / 57 = 1
24 / 2 =
Generated: 24 / 2 = 1
Expected: 12.0
Correct: False

Prompt: 20 / 4 = 5
78 / 32 = 2
61 / 10 =
Generated: 61 / 10 = 6
Expected: 6.1
Correct: False

Prompt: 77 / 38 = 2
66 / 30 = 2
5 / 82 =
Generated: 5 / 82 = 2
Expected: 0.06097560975609756
Correct: False

Prompt: 96 / 33 = 2
0 / 51 = 0
47 / 26 =
Generated: 47 / 26 = 2
Expected: 1.8076923076923077
Correct: False

Prompt: 16 / 5 = 3
35 / 25 = 1
97 / 3 =
Generated: 97 / 3 = 3
Expected: 32.333333333333336
Correct: False

Prompt: 89 / 52 = 1
78 / 24 = 3
16 / 66 =
Generated: 16 / 66 = 2
Expected: 0.24242424242424243
Correct: False

Prompt: 15 / 51 = 0
82 / 42 = 1
27 / 51 =
Generated: 27 / 51 = 0
Expected: 0.5294117647058824
Correct: False

Prompt: 62 / 13 = 4
2 / 81 = 0
6 / 1 =
Generated: 6 / 1 = 0
Expected: 6.0
Correct: False

Prompt: 14 / 9 = 1
6 / 14 = 0
22 / 16 =
Generated: 22 / 16 = 0
Expected: 1.375
Correct: False

Prompt: 77 / 49 = 1
99 / 73 = 1
99 / 61 =
Generated: 99 / 61 = 1
Expected: 1.6229508196721312
Correct: False

Prompt: 31 / 8 = 3
74 / 3 = 24
95 / 89 =
Generated: 95 / 89 = 10
Expected: 1.0674157303370786
Correct: False

Prompt: 19 / 54 = 0
34 / 39 = 0
43 / 66 =
Generated: 43 / 66 = 0\n
Expected: 1.0674157303370786
Correct: False

Prompt: 71 / 76 = 0
30 / 53 = 0
84 / 8 =
Generated: 84 / 8 = 0
Expected: 10.5
Correct: False

Prompt: 33 / 92 = 0
51 / 41 = 1
36 / 43 =
Generated: 36 / 43 = 0
Expected: 0.8372093023255814
Correct: False

Prompt: 52 / 47 = 1
41 / 96 = 0
60 / 99 =
Generated: 60 / 99 = 0
Expected: 0.6060606060606061
Correct: False

Prompt: 30 / 80 = 0
22 / 29 = 0
42 / 2 =
Generated: 42 / 2 = 0
Expected: 21.0
Correct: False

Accuracy for 2-digit numbers with 3 equations: 0.01